0
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
فراخوان _ _ O
آلمانی _ _ B-MISC
را _ _ O
برای _ _ O
تحریم _ _ O
بریتانیایی _ _ B-MISC
بره _ _ O
رد _ _ O
کرد. _ _ O

1
پیتر _ _ B-PER
بلکبرن _ _ I-PER

2
بروکسل _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

3
کمیسیون _ _ B-ORG
اروپایی _ _ I-ORG
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
با _ _ O
توصیه _ _ O
آلمانی _ _ B-MISC
به _ _ O
مصرف _ _ O
کنندگان _ _ O
برای _ _ O
اجتناب _ _ O
از _ _ O
بریتانیایی _ _ B-MISC
بره _ _ O
تا _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
دانشمندان _ _ O
تعیین _ _ O
کنند _ _ O
که _ _ O
آیا _ _ O
بیماری _ _ O
جنون _ _ O
گاوی _ _ O
می _ _ O
تواند _ _ O
به _ _ O
گوسفند _ _ O
منتقل _ _ O
شود، _ _ O
مخالف _ _ O
است. _ _ O

4
نماینده _ _ O
آلمان _ _ B-LOC
در _ _ O
کمیته _ _ O
دامپزشکی _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
ورنر _ _ B-PER
زوینگمن _ _ I-PER
روز _ _ O
چهارشنبه _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
مصرف _ _ O
کنندگان _ _ O
باید _ _ O
گوشت _ _ O
گوسفند _ _ O
را _ _ O
از _ _ O
کشورهایی _ _ O
غیر _ _ O
از _ _ O
بریتانیا _ _ B-LOC
خریداری _ _ O
کنند _ _ O
تا _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
توصیه _ _ O
های _ _ O
علمی _ _ O
واضح _ _ O
تر _ _ O
شود. _ _ O

5
سخنگوی _ _ O
ارشد _ _ O
نیکولاس _ _ B-PER
ون _ _ I-PER
در _ _ I-PER
پاس _ _ I-PER
نیکولاس _ _ B-PER
ون _ _ I-PER
در _ _ I-PER
پاس _ _ I-PER
در _ _ O
یک _ _ O
نشست _ _ O
خبری _ _ O
گفت: _ _ O
"ما _ _ O
از _ _ O
چنین _ _ O
توصیه‌ای _ _ O
حمایت _ _ O
نمی‌کنیم _ _ O
زیرا _ _ O
هیچ _ _ O
دلیلی _ _ O
برای _ _ O
آن _ _ O
نمی‌بینیم." _ _ O

6
وی _ _ O
گفت: _ _ O
نیاز _ _ O
به _ _ O
مطالعه _ _ O
علمی _ _ O
بیشتر _ _ O
است _ _ O
و _ _ O
اگر _ _ O
مشخص _ _ O
شد _ _ O
که _ _ O
اقدام _ _ O
لازم _ _ O
است _ _ O
باید _ _ O
توسط _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
انجام _ _ O
شود. _ _ O

7
او _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
پیشنهاد _ _ O
ماه _ _ O
گذشته _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
کمیسر _ _ O
مزرعه _ _ O
فرانتس _ _ B-PER
فیشلر _ _ I-PER
برای _ _ O
ممنوعیت _ _ O
مغز، _ _ O
طحال _ _ O
و _ _ O
نخاع _ _ O
گوسفند _ _ O
از _ _ O
زنجیره _ _ O
غذایی _ _ O
انسان _ _ O
و _ _ O
حیوان، _ _ O
اقدامی _ _ O
بسیار _ _ O
خاص _ _ O
و _ _ O
پیشگیرانه _ _ O
برای _ _ O
حفاظت _ _ O
از _ _ O
سلامت _ _ O
انسان _ _ O
بود. _ _ O

8
فیشلر _ _ B-PER
اقدامات _ _ O
در _ _ B-MISC
سراسر _ _ I-MISC
اتحادیه _ _ I-MISC
اروپا _ _ I-MISC
را _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
گزارش‌هایی _ _ O
از _ _ O
بریتانیا _ _ B-LOC
و _ _ O
فرانسه _ _ B-LOC
پیشنهاد _ _ O
کرد _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
شرایط _ _ O
آزمایشگاهی _ _ O
گوسفندها _ _ O
می‌توانند _ _ O
جنون _ _ B-MISC
گاوی _ _ I-MISC
BSE _ _ B-MISC
- _ _ O
بیماری _ _ O
جنون _ _ O
گاوی _ _ O
را _ _ O
مبتلا _ _ O
کنند. _ _ O
. _ _ O

9
اما _ _ O
فیشلر _ _ B-PER
پس _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
کمیته _ _ O
دایمی _ _ O
دامپزشکی _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
مسئولین _ _ O
بهداشت _ _ O
حیوانات، _ _ O
این _ _ O
سوال _ _ O
را _ _ O
مطرح _ _ O
کردند _ _ O
که _ _ O
آیا _ _ O
چنین _ _ O
اقدامی _ _ O
موجه _ _ O
است _ _ O
زیرا _ _ O
فقط _ _ O
خطر _ _ O
جزئی _ _ O
برای _ _ O
سلامت _ _ O
انسان _ _ O
وجود _ _ O
دارد، _ _ O
با _ _ O
بررسی _ _ O
پیشنهاد _ _ O
خود _ _ O
موافقت _ _ O
کرد. _ _ O

10
اسپانیایی _ _ B-MISC
وزیر _ _ O
مزرعه _ _ O
لویولا _ _ B-PER
دی _ _ I-PER
پالاسیو _ _ I-PER
قبلاً _ _ O
فیشلر _ _ B-PER
را _ _ O
در _ _ O
جلسه _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
وزرای _ _ O
مزرعه _ _ O
متهم _ _ O
کرده _ _ O
بود _ _ O
که _ _ O
از _ _ O
طریق _ _ O
"تعمیم _ _ O
خطرناک" _ _ O
هشدار _ _ O
غیرموجهی _ _ O
ایجاد _ _ O
کرده _ _ O
است. _ _ O

11
. _ _ O

12
فقط _ _ O
فرانسه _ _ B-LOC
و _ _ O
بریتانیا _ _ B-LOC
از _ _ O
پیشنهاد _ _ O
فیشلر _ _ B-PER
حمایت _ _ O
کردند. _ _ O

13
کمیته _ _ O
های _ _ O
علمی _ _ O
دامپزشکی _ _ O
و _ _ O
چند _ _ O
رشته _ _ O
ای _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
قرار _ _ O
است _ _ O
این _ _ O
موضوع _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
اوایل _ _ O
ماه _ _ O
آینده _ _ O
مجددا _ _ O
بررسی _ _ O
کنند _ _ O
و _ _ O
توصیه _ _ O
هایی _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
مقامات _ _ O
ارشد _ _ O
دامپزشکی _ _ O
ارائه _ _ O
کنند. _ _ O

14
گوسفندها _ _ O
مدت‌هاست _ _ O
که _ _ O
به _ _ O
بیماری _ _ O
اسکرپی _ _ O
مبتلا _ _ O
می‌شوند، _ _ O
یک _ _ O
بیماری _ _ O
تحلیل‌برنده _ _ O
مغزی _ _ O
مشابه _ _ O
BSE _ _ B-MISC
که _ _ O
اعتقاد _ _ O
بر _ _ O
این _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
از _ _ O
طریق _ _ O
خوراک _ _ O
حاوی _ _ O
فضولات _ _ O
حیوانی _ _ O
به _ _ O
گاو _ _ O
منتقل _ _ O
شده _ _ O
است. _ _ O

15
بریتانیایی _ _ B-MISC
کشاورزان _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
هرگونه _ _ O
خطری _ _ O
برای _ _ O
سلامت _ _ O
انسان _ _ O
از _ _ O
جانب _ _ O
گوسفندان _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
انکار _ _ O
کردند، _ _ O
اما _ _ O
ابراز _ _ O
نگرانی _ _ O
کردند _ _ O
که _ _ O
آلمانی _ _ B-MISC
توصیه _ _ O
دولت _ _ O
به _ _ O
مصرف _ _ O
کنندگان _ _ O
برای _ _ O
اجتناب _ _ O
از _ _ O
بریتانیایی _ _ B-MISC
بره _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
بر _ _ O
مصرف _ _ O
کنندگان _ _ O
در _ _ O
اروپا _ _ B-LOC
تأثیر _ _ O
بگذارد. _ _ O
. _ _ O

18
آلمان _ _ B-LOC
47600 _ _ O
گوسفند _ _ O
از _ _ O
بریتانیا _ _ B-LOC
در _ _ O
سال _ _ O
گذشته _ _ O
وارد _ _ O
کرد _ _ O
که _ _ O
تقریباً _ _ O
نیمی _ _ O
از _ _ O
کل _ _ O
واردات _ _ O
است. _ _ O

19
این _ _ O
کشور _ _ O
4275 _ _ O
تن _ _ O
بریتانیایی _ _ B-MISC
گوشت _ _ O
گوسفند، _ _ O
حدود _ _ O
10 _ _ O
درصد _ _ O
از _ _ O
کل _ _ O
واردات _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
ارمغان _ _ O
آورد. _ _ O

20
پیش‌نویس _ _ O
آهنگ _ _ O
کمیاب _ _ O
هندریکس _ _ B-PER
تقریباً _ _ O
17000 _ _ O
دلار _ _ O
فروخته _ _ O
می‌شود. _ _ O

21
لندن _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

22
پیش‌نویس _ _ O
دست‌نویس _ _ O
اولیه _ _ O
آهنگی _ _ O
از _ _ O
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
اسطوره _ _ O
گیتار _ _ O
جیمی _ _ B-PER
هندریکس _ _ I-PER
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
در _ _ O
حراجی _ _ O
برخی _ _ O
از _ _ O
اموال _ _ O
مورد _ _ O
علاقه _ _ O
این _ _ O
نوازنده _ _ O
فقید _ _ O
به _ _ O
قیمت _ _ O
تقریباً _ _ O
17000 _ _ O
دلار _ _ O
فروخته _ _ O
شد. _ _ O

23
یک _ _ O
رستوران _ _ O
فلوریدا _ _ B-LOC
10925 _ _ O
پوند _ _ O
(16935 _ _ O
دلار) _ _ O
برای _ _ O
پیش _ _ O
نویس _ _ O
« _ _ O
نگفتن _ _ B-MISC
پرداخت _ _ O
که _ _ O
هندریکس _ _ B-PER
در _ _ O
اواخر _ _ O
سال _ _ O
1966 _ _ O
روی _ _ O
یک _ _ O
قطعه _ _ O
از _ _ O
لوازم _ _ O
التحریر _ _ O
هتل _ _ O
لندن _ _ B-LOC
نوشته _ _ O
شد. _ _ O

24
در _ _ O
پایان _ _ O
یک _ _ O
کنسرت _ _ O
ژانویه _ _ O
1967 _ _ O
در _ _ O
انگلیسی _ _ B-MISC
شهر _ _ O
ناتینگهام _ _ B-LOC
او _ _ O
برگه _ _ O
کاغذ _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
بینندگان _ _ O
پرتاب _ _ O
کرد، _ _ O
جایی _ _ O
که _ _ O
توسط _ _ O
یکی _ _ O
از _ _ O
طرفداران _ _ O
بازیابی _ _ O
شد. _ _ O

26
آنها _ _ O
شامل _ _ O
یک _ _ O
لاک _ _ O
سیاه _ _ O
و _ _ O
جعبه _ _ O
منبت _ _ O
کاری _ _ O
شده _ _ O
با _ _ O
مروارید _ _ O
بودند _ _ O
که _ _ O
هندریکس _ _ B-PER
برای _ _ O
نگهداری _ _ O
داروهایش _ _ O
استفاده _ _ O
می _ _ O
کرد، _ _ O
که _ _ O
خریدار _ _ O
ناشناس _ _ O
استرالیایی _ _ B-MISC
آن _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
قیمت _ _ O
5060 _ _ O
پوند _ _ O
(7845 _ _ O
دلار) _ _ O
خرید. _ _ O

27
این _ _ O
گیتاریست _ _ O
در _ _ O
سال _ _ O
1970 _ _ O
در _ _ O
سن _ _ O
27 _ _ O
سالگی _ _ O
بر _ _ O
اثر _ _ O
مصرف _ _ O
بیش _ _ O
از _ _ O
حد _ _ O
مواد _ _ O
مخدر _ _ O
درگذشت. _ _ O

28
چین _ _ B-LOC
می‌گوید _ _ O
تایوان _ _ B-LOC
جو _ _ O
مذاکرات _ _ O
را _ _ O
خراب _ _ O
می‌کند. _ _ O

29
پکن _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

32
رسانه _ _ O
دولتی _ _ O
به _ _ O
نقل _ _ O
از _ _ O
مذاکره _ _ O
کننده _ _ O
ارشد _ _ O
چین _ _ B-LOC
با _ _ O
تایپه _ _ B-LOC
تانگ _ _ B-PER
شوبی _ _ I-PER
به _ _ O
یک _ _ O
گروه _ _ O
بازدیدکننده _ _ O
از _ _ O
تایوان _ _ B-LOC
در _ _ O
روز _ _ O
چهارشنبه _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
وقت _ _ O
آن _ _ O
رسیده _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
رقبا _ _ O
گفتگوهای _ _ O
سیاسی _ _ O
انجام _ _ O
دهند. _ _ O

33
اکنون _ _ O
زمان _ _ O
آن _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
دو _ _ O
طرف _ _ O
وارد _ _ O
گفتگوهای _ _ O
سیاسی _ _ O
شوند... _ _ O

36
چین _ _ B-LOC
که _ _ O
مدتهاست _ _ O
با _ _ O
تمام _ _ O
تلاشهای _ _ O
تایپه _ _ B-LOC
برای _ _ O
به _ _ O
رسمیت _ _ O
شناختن _ _ O
بیشتر _ _ O
بین _ _ O
المللی _ _ O
مخالف _ _ O
است، _ _ O
با _ _ O
بازدید _ _ O
اوکراین _ _ B-LOC
در _ _ O
این _ _ O
هفته _ _ O
توسط _ _ O
تایوانی _ _ B-MISC
معاون _ _ O
رئیس _ _ O
جمهور _ _ O
حق _ _ B-PER
رهن، _ _ I-PER
گرو _ _ I-PER
خشمگین _ _ O
شد. _ _ O

37
چین _ _ B-LOC
می _ _ O
گوید _ _ O
زمان _ _ O
مناسب _ _ O
برای _ _ O
گفتگوهای _ _ O
تایوان _ _ B-LOC
است. _ _ O

38
پکن _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

39
چین _ _ B-LOC
گفته _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
زمان _ _ O
گفتگوهای _ _ O
سیاسی _ _ O
با _ _ O
تایوان _ _ B-LOC
فرا _ _ O
رسیده _ _ O
است _ _ O
و _ _ O
جزیره _ _ O
رقیب _ _ O
باید _ _ O
گام _ _ O
های _ _ O
عملی _ _ O
در _ _ O
راستای _ _ O
این _ _ O
هدف _ _ O
بردارد. _ _ O

40
خبرگزاری _ _ O
رسمی _ _ O
شین _ _ B-ORG
هوا _ _ I-ORG
به _ _ O
نقل _ _ O
از _ _ O
تانگ _ _ B-PER
شوبی _ _ I-PER
معاون _ _ O
اجرایی _ _ O
انجمن _ _ B-ORG
روابط _ _ I-ORG
در _ _ I-ORG
سراسر _ _ I-ORG
تنگه _ _ I-ORG
تایوان _ _ I-ORG
اواخر _ _ O
روز _ _ O
چهارشنبه _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
باید _ _ O
برای _ _ O
تعیین _ _ O
زمان _ _ O
و _ _ O
قالب _ _ O
مذاکرات _ _ O
رایزنی _ _ O
انجام _ _ O
شود. _ _ O

41
آلمانی _ _ B-MISC
ثبت _ _ O
نام _ _ O
خودرو _ _ O
در _ _ O
جولای _ _ O
14.2 _ _ O
درصد _ _ O
در _ _ O
سال _ _ O
افزایش _ _ O
یافته _ _ O
است. _ _ O

42
فرانکفورت _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

43
آلمانی _ _ B-MISC
ثبت _ _ O
نام _ _ O
برای _ _ O
اولین _ _ O
بار _ _ O
وسایل _ _ O
نقلیه _ _ O
موتوری _ _ O
در _ _ O
ژوئیه _ _ O
امسال _ _ O
نسبت _ _ O
به _ _ O
دوره _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
آن _ _ O
14.2 _ _ O
درصد _ _ O
افزایش _ _ O
یافت، _ _ O
دفتر _ _ B-ORG
فدرال _ _ I-ORG
وسایل _ _ I-ORG
نقلیه _ _ I-ORG
موتوری _ _ I-ORG
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
گفت. _ _ O

44
این _ _ O
دفتر _ _ O
گفت _ _ O
356,725 _ _ O
خودروی _ _ O
جدید _ _ O
در _ _ O
جولای _ _ O
1996 _ _ O
ثبت _ _ O
شده _ _ O
است _ _ O
-- _ _ O
304,850 _ _ O
خودروی _ _ O
سواری _ _ O
و _ _ O
15,613 _ _ O
کامیون. _ _ O

45
این _ _ O
ارقام _ _ O
نشان _ _ O
دهنده _ _ O
افزایش _ _ O
13.6 _ _ O
درصدی _ _ O
برای _ _ O
خودروهای _ _ O
سواری _ _ O
و _ _ O
کاهش _ _ O
2.2 _ _ O
درصدی _ _ O
برای _ _ O
کامیون _ _ O
ها _ _ O
نسبت _ _ O
به _ _ O
جولای _ _ O
1995 _ _ O
است. _ _ O

46
ثبت _ _ O
نام _ _ O
موتور _ _ O
دوچرخه _ _ O
در _ _ O
این _ _ O
دوره _ _ O
32.7 _ _ O
درصد _ _ O
افزایش _ _ O
یافت. _ _ O

47
دفتر _ _ O
فدرال _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
رشد _ _ O
تا _ _ O
حدی _ _ O
به _ _ O
دلیل _ _ O
افزایش _ _ O
تعداد _ _ O
آلمانی _ _ B-MISC
ها _ _ I-MISC
خرید _ _ O
آلمانی _ _ B-MISC
خودرو _ _ O
در _ _ O
خارج _ _ O
از _ _ O
کشور _ _ O
بود، _ _ O
در _ _ O
حالی _ _ O
که _ _ O
سازندگان _ _ O
گفتند _ _ O
که _ _ O
تقاضای _ _ O
داخلی _ _ O
ضعیف _ _ O
است. _ _ O

48
تقریباً _ _ O
همه _ _ O
آلمانی _ _ B-MISC
تولیدکنندگان _ _ O
خودرو _ _ O
در _ _ O
این _ _ O
دوره _ _ O
افزایشی _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
شماره _ _ O
ثبت _ _ O
ثبت _ _ O
کردند. _ _ O

49
فولکس _ _ B-ORG
واگن _ _ I-ORG
AG _ _ I-ORG
برنده _ _ O
77719 _ _ O
ثبت _ _ O
نام _ _ O
شد _ _ O
که _ _ O
کمی _ _ O
بیشتر _ _ O
از _ _ O
یک _ _ O
چهارم _ _ O
کل _ _ O
ثبت _ _ O
نام _ _ O
شد. _ _ O

50
Opel _ _ B-ORG
AG _ _ I-ORG
همراه _ _ O
با _ _ O
جنرال _ _ B-ORG
موتورز _ _ I-ORG
با _ _ O
49269 _ _ O
ثبت _ _ O
نام، _ _ O
16.4 _ _ O
درصد _ _ O
از _ _ O
رقم _ _ O
کلی، _ _ O
در _ _ O
جایگاه _ _ O
دوم _ _ O
قرار _ _ O
گرفتند. _ _ O

51
رتبه _ _ O
سوم _ _ O
آب _ _ B-ORG
کم _ _ I-ORG
عمق _ _ I-ORG
با _ _ O
35563 _ _ O
ثبت _ _ O
نام _ _ O
یا _ _ O
11.7 _ _ O
درصد _ _ O
بود. _ _ O

52
فقط _ _ O
صندلی _ _ B-ORG
و _ _ O
پورشه _ _ B-ORG
در _ _ O
تیرماه _ _ O
96 _ _ O
نسبت _ _ O
به _ _ O
تیر _ _ O
سال _ _ O
گذشته _ _ O
ثبت _ _ O
نام _ _ O
کمتری _ _ O
داشتند. _ _ O

53
صندلی _ _ B-ORG
3,420 _ _ O
ثبت _ _ O
نام _ _ O
در _ _ O
مقایسه _ _ O
با _ _ O
5522 _ _ O
ثبت _ _ O
نام _ _ O
در _ _ O
ژوئیه _ _ O
سال _ _ O
گذشته _ _ O
ارسال _ _ O
کرد. _ _ O

54
ثبت _ _ O
نام _ _ O
های _ _ O
پورشه _ _ B-ORG
از _ _ O
643 _ _ O
به _ _ O
554 _ _ O
کاهش _ _ O
یافت. _ _ O

55
یونانی _ _ B-MISC
سوسیالیست _ _ O
ها _ _ O
برای _ _ O
انتخابات _ _ O
به _ _ O
نخست _ _ O
وزیر _ _ O
چراغ _ _ O
سبز _ _ O
می _ _ O
دهند. _ _ O

56
آتن _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

57
دبیر _ _ O
کل _ _ O
کاستاس _ _ B-PER
اسکاندالیدیس _ _ I-PER
این _ _ O
حزب _ _ O
به _ _ O
خبرنگاران _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
دفتر _ _ O
اجرایی _ _ O
یونانی _ _ B-MISC
حزب _ _ O
سوسیالیست _ _ O
به _ _ O
نخست _ _ O
وزیر _ _ O
کاستاس _ _ B-PER
سیمیتیس _ _ I-PER
برای _ _ O
برگزاری _ _ O
انتخابات _ _ O
زودهنگام _ _ O
چراغ _ _ O
سبز _ _ O
نشان _ _ O
داد. _ _ O

58
اسکندالیدیس _ _ B-PER
گفت _ _ O
که _ _ O
نخست _ _ O
وزیر _ _ O
کاستاس _ _ B-PER
سیمیتیس _ _ I-PER
قرار _ _ O
است _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
جلسه _ _ O
کابینه _ _ O
در _ _ O
اواخر _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
اعلامیه _ _ O
رسمی _ _ O
را _ _ O
اعلام _ _ O
کند. _ _ O

59
-- _ _ O
دیمیتریس _ _ B-PER
کونتوگیانیس _ _ I-PER
، _ _ O
اتاق _ _ B-ORG
خبر _ _ I-ORG
آتن _ _ I-ORG
+301 _ _ O
3311812-4 _ _ O

60
BayerVB _ _ B-ORG
C$ _ _ B-MISC
100 _ _ O
میلیون _ _ O
اوراق _ _ O
قرضه _ _ O
شش _ _ O
ساله _ _ O
تعیین _ _ O
می _ _ O
کند. _ _ O

61
لندن _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

62
اوراق _ _ O
قرضه _ _ O
زیر _ _ O
توسط _ _ O
مدیر _ _ O
ارشد _ _ O
تورنتو _ _ B-PER
دومینیون _ _ I-PER
اعلام _ _ O
شد. _ _ O

63
وام _ _ O
گیرنده _ _ O
BAYERISCHE _ _ B-ORG
VEREINSBANK _ _ I-ORG

64
AMT _ _ O
C$ _ _ B-MISC
کوپن _ _ O
100 _ _ O
MLN _ _ O
6.625 _ _ O
سررسید _ _ O
02 _ _ O
سپتامبر _ _ O
24 _ _ O

65
نوع _ _ O
مستقیم _ _ O
ISS _ _ O
قیمت _ _ O
100.92 _ _ O
تاریخ _ _ O
پرداخت _ _ O
24 _ _ O
سپتامبر _ _ O
96 _ _ O

67
MOODY _ _ O
AA1 _ _ O
LISTING _ _ O
LUX _ _ O
PAY _ _ O
FREQ _ _ O
= _ _ O

68
S&P _ _ B-ORG
= _ _ O
DENOMS _ _ O
( _ _ O
K _ _ O
) _ _ O
1-10-100 _ _ O
محدودیت _ _ O
فروش _ _ O
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
/ _ _ O
انگلستان _ _ B-LOC
/ _ _ O
CA _ _ B-LOC

69
NEG _ _ O
PLG _ _ O
NO _ _ O
CRS _ _ O
DEFLT _ _ O
NO _ _ O
FORCE _ _ O
MAJ _ _ O
= _ _ O

70
قانون _ _ O
دولت _ _ O
آلمانی _ _ B-MISC
خانه _ _ O
CTRY _ _ O
= _ _ O
استانداردهای _ _ O
مالیاتی _ _ O

71
MGT _ _ O
/ _ _ O
UND _ _ O
0.275 _ _ O
SELL _ _ O
CONC _ _ O
1.60 _ _ O
PRAECIP _ _ O
= _ _ O

72
اوراق _ _ O
قرضه _ _ O
دولتی _ _ O
اساسی _ _ O
7.0 _ _ O
PCT _ _ O
سپتامبر _ _ O
2001 _ _ O

73
یادداشت _ _ O
ها _ _ O
BAYERISCHE _ _ B-ORG
VEREINSBANK _ _ I-ORG
مدیر _ _ O
ارشد _ _ O
مشترک _ _ O
است _ _ O

74
-- _ _ O
اتاق _ _ B-ORG
خبر _ _ I-ORG
لندن _ _ I-ORG
+44 _ _ O
171 _ _ O
542 _ _ O
7658 _ _ O

75
ونانتیوس _ _ B-ORG
مبلغ _ _ O
300 _ _ O
میلیون _ _ O
دلار _ _ O
در _ _ O
ژانویه _ _ O
1999 _ _ O
FRN _ _ O
تعیین _ _ O
می _ _ O
کند. _ _ O

76
لندن _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

77
موضوع _ _ O
نرخ _ _ O
شناور _ _ O
زیر _ _ O
توسط _ _ O
مدیر _ _ O
ارشد _ _ O
Lehman _ _ B-ORG
Brothers _ _ I-ORG
International _ _ I-ORG
اعلام _ _ O
شد. _ _ O

78
وام _ _ O
گیرنده _ _ O
VENANTIUS _ _ B-ORG
AB _ _ I-ORG
( _ _ O
سوئدی _ _ B-MISC
آژانس _ _ O
وام _ _ O
مسکن _ _ O
ملی _ _ O
) _ _ O

79
AMT _ _ O
$ _ _ O
300 _ _ O
MLN _ _ O
SPRED _ _ O
- _ _ O
12.5 _ _ O
BP _ _ O
MATURITY _ _ O
21 _ _ O
ژانویه _ _ O
99 _ _ O

80
BASE _ _ O
FRN _ _ O
را _ _ O
تایپ _ _ O
کنید _ _ O
3M _ _ B-ORG
تاریخ _ _ O
پرداخت _ _ O
LIBOR _ _ O
S23.Sep.96 _ _ O

81
LAST _ _ O
MOODY _ _ O
AA3 _ _ O
ISS _ _ O
قیمت _ _ O
99.956 _ _ O
هزینه _ _ O
کامل _ _ O
10 _ _ O
BP _ _ O

82
آخرین _ _ O
S&P _ _ B-ORG
پیشنهاد _ _ O
مجدد _ _ O
AA+ _ _ O
= _ _ O

83
یادداشت _ _ O
ها _ _ O
کوپن _ _ O
اول _ _ O
کوتاه _ _ O

84
فهرست _ _ O
لندن _ _ B-LOC
نامهای _ _ O
( _ _ O
K _ _ O
) _ _ O
1-10-100 _ _ O
محدودیت _ _ O
فروش _ _ O
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
/ _ _ O
انگلستان _ _ B-LOC
/ _ _ O
JP _ _ B-LOC
/ _ _ O
FR _ _ B-LOC

85
NEG _ _ O
PLG _ _ O
بله _ _ O
CRS _ _ O
DEFLT _ _ O
NO _ _ O
FORCE _ _ O
MAJ _ _ O
IPMA _ _ O
2 _ _ O

86
قانون _ _ O
دولت _ _ O
انگلیسی _ _ B-MISC
خانه _ _ O
CTRY _ _ O
سوئد _ _ B-LOC
استاندارد _ _ O
استانداردهای _ _ O
مالیاتی _ _ O

87
MGT _ _ O
/ _ _ O
UND _ _ O
5 _ _ O
BP _ _ O
SELL _ _ O
CONC _ _ O
5 _ _ O
BP _ _ O
PRAECIP _ _ O
= _ _ O

88
یادداشت _ _ O
ها _ _ O
خارج _ _ O
از _ _ O
برنامه _ _ O
EMTN _ _ O
صادر _ _ O
شده _ _ O
است _ _ O

89
-- _ _ O
اتاق _ _ B-ORG
خبر _ _ I-ORG
لندن _ _ I-ORG
+44 _ _ O
171 _ _ O
542 _ _ O
8863 _ _ O

90
به _ _ O
روز _ _ O
رسانی _ _ O
شرایط _ _ O
بندر _ _ O
- _ _ O
سوریه _ _ B-LOC
- _ _ O
حمل _ _ B-ORG
و _ _ I-ORG
نقل _ _ I-ORG
لویدز _ _ I-ORG
. _ _ O

91
شرایط _ _ O
بندر _ _ O
از _ _ O
سرویس _ _ B-ORG
اطلاعات _ _ I-ORG
حمل _ _ I-ORG
و _ _ I-ORG
نقل _ _ I-ORG
لویدز _ _ I-ORG
-- _ _ O

92
لاذقیه _ _ B-LOC
10 _ _ O
اوت _ _ O
- _ _ O
زمان _ _ O
انتظار _ _ O
در _ _ O
لاذقیه _ _ B-LOC
و _ _ O
تارتوس _ _ B-LOC
در _ _ O
حال _ _ O
حاضر _ _ O
24 _ _ O
ساعت _ _ O
است. _ _ O

93
اسرائيل _ _ B-LOC
ترس _ _ O
از _ _ O
جنگ _ _ O
را _ _ O
با _ _ O
سوریه _ _ B-LOC
کمرنگ _ _ O
می‌کند. _ _ O

94
کالین _ _ B-PER
سیگل _ _ I-PER

95
اورشلیم _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

96
مذاکره‌کننده _ _ O
صلح _ _ O
اسرائيل _ _ B-LOC
با _ _ O
سوریه _ _ B-LOC
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
به _ _ O
نظر _ _ O
می‌رسد _ _ O
تنش‌های _ _ O
کنونی _ _ O
بین _ _ O
دو _ _ O
کشور _ _ O
طوفانی _ _ O
در _ _ O
یک _ _ O
فنجان _ _ O
چای _ _ O
باشد. _ _ O

97
ایتامار _ _ B-PER
رابینوویچ _ _ I-PER
که _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
سفیر _ _ O
اسرائيل _ _ B-LOC
در _ _ O
واشنگتن _ _ B-LOC
مذاکرات _ _ O
بی‌ثمری _ _ O
را _ _ O
با _ _ O
سوریه _ _ B-LOC
انجام _ _ O
داد، _ _ O
به _ _ O
رادیو _ _ B-ORG
اسرائیل _ _ I-ORG
گفت _ _ O
که _ _ O
به _ _ O
نظر _ _ O
می‌رسد _ _ O
دمشق _ _ B-LOC
می‌خواهد _ _ O
بیشتر _ _ O
صحبت _ _ O
کند. _ _ O
از _ _ O
دعوا _ _ O
. _ _ O

98
«به _ _ O
نظر _ _ O
من _ _ O
اولویت _ _ O
سوری _ _ B-MISC
همچنان _ _ O
مذاکره _ _ O
است. _ _ O

99
سوری _ _ B-MISC
ها _ _ I-MISC
گیج _ _ O
شده‌اند، _ _ O
قطعاً _ _ O
متشنج _ _ O
هستند، _ _ O
اما _ _ O
ارزیابی _ _ O
کلی _ _ O
در _ _ O
اینجا _ _ O
در _ _ O
واشنگتن _ _ B-LOC
این _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
اساساً _ _ O
این _ _ O
یک _ _ O
طوفان _ _ O
در _ _ O
یک _ _ O
فنجان _ _ O
چای _ _ O
است. _ _ O

100
رابینوویچ _ _ B-PER
دوره _ _ O
خود _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
سفیر _ _ O
به _ _ O
پایان _ _ O
می _ _ O
رسد. _ _ O

101
الیاهو _ _ B-PER
بن _ _ I-PER
الیسار _ _ I-PER
فرستاده _ _ O
سابق _ _ O
اسرائیلی _ _ B-MISC
به _ _ O
مصر _ _ B-LOC
و _ _ O
سیاستمدار _ _ O
حزب _ _ O
راست _ _ O
لیکود _ _ B-ORG
جایگزین _ _ O
او _ _ O
خواهد _ _ O
شد. _ _ O

102
اسرائيل _ _ B-LOC
روز _ _ O
چهارشنبه _ _ O
پیامی _ _ O
سوریه _ _ B-LOC
از _ _ O
طریق _ _ O
واشنگتن _ _ B-LOC
ارسال _ _ O
کرد _ _ O
و _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
به _ _ O
صلح _ _ O
متعهد _ _ O
است _ _ O
و _ _ O
می‌خواهد _ _ O
بدون _ _ O
پیش‌شرط _ _ O
مذاکرات _ _ O
را _ _ O
آغاز _ _ O
کند. _ _ O

103
اما _ _ O
دمشق _ _ B-LOC
را _ _ O
به _ _ O
دلیل _ _ O
ایجاد _ _ O
فضایی _ _ O
خطرناک _ _ O
مورد _ _ O
انتقاد _ _ O
قرار _ _ O
داد. _ _ O

104
سوریه _ _ B-LOC
روز _ _ O
چهارشنبه _ _ O
اسرائيل _ _ B-LOC
را _ _ O
به _ _ O
راه _ _ O
اندازی _ _ O
یک _ _ O
کمپین _ _ O
هیستریک _ _ O
علیه _ _ O
خود _ _ O
متهم _ _ O
کرد، _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
آنکه _ _ O
اسرائیلی _ _ B-MISC
تلویزیون _ _ O
گزارش _ _ O
داد _ _ O
که _ _ O
دمشق _ _ B-LOC
اخیراً _ _ O
یک _ _ O
موشک _ _ O
را _ _ O
آزمایش _ _ O
کرده _ _ O
است. _ _ O

105
این _ _ O
کشور _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
خرید _ _ O
تسلیحات _ _ O
آن _ _ O
برای _ _ O
اهداف _ _ O
دفاعی _ _ O
بوده _ _ O
است. _ _ O

106
پیامی _ _ O
که _ _ O
ما _ _ O
به _ _ O
سوری _ _ B-MISC
رئیس _ _ O
جمهور _ _ O
حافظ _ _ B-PER
ال _ _ I-PER
اسد _ _ B-PER
فرستادیم _ _ O
این _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
اسرائيل _ _ B-LOC
در _ _ O
هر _ _ O
زمان _ _ O
بدون _ _ O
پیش _ _ O
شرط _ _ O
برای _ _ O
ورود _ _ O
به _ _ O
مذاکرات _ _ O
صلح _ _ O
آماده _ _ O
است.» _ _ O
اسرائیلی _ _ B-MISC
وزیر _ _ O
امور _ _ O
خارجه _ _ O
دیوید _ _ B-PER
لوی _ _ I-PER
در _ _ O
مصاحبه _ _ O
ای _ _ O
به _ _ O
رادیو _ _ B-ORG
اسرائیل _ _ I-ORG
گفت. _ _ O

107
تنش _ _ O
از _ _ O
زمان _ _ O
روی _ _ O
کار _ _ O
آمدن _ _ O
اسرائیلی _ _ B-MISC
نخست _ _ O
وزیر _ _ O
بنیامین _ _ B-PER
نتانیاهو _ _ I-PER
در _ _ O
ژوئن _ _ O
که _ _ O
قول _ _ O
داد _ _ O
بلندی _ _ B-LOC
های _ _ I-LOC
جولان _ _ I-LOC
اسرائيل _ _ B-LOC
بدست _ _ O
آمده _ _ O
از _ _ O
سوریه _ _ B-LOC
در _ _ O
جنگ _ _ O
1967 _ _ O
خاورمیانه _ _ B-LOC
را _ _ O
حفظ _ _ O
کند، _ _ O
افزایش _ _ O
یافته _ _ O
است. _ _ O
. _ _ O

108
اسرائیلی-سوری _ _ B-MISC
مذاکرات _ _ O
صلح _ _ O
بر _ _ O
سر _ _ O
جولان _ _ B-LOC
از _ _ O
سال _ _ O
1991 _ _ O
علیرغم _ _ O
تمایل _ _ O
دولت _ _ O
قبلی _ _ O
برای _ _ O
دادن _ _ O
امتیاز _ _ O
جولان _ _ B-LOC
به _ _ O
بن _ _ O
بست _ _ O
رسیده _ _ O
است. _ _ O

109
مذاکرات _ _ O
صلح _ _ O
بین _ _ O
دو _ _ O
طرف _ _ O
آخرین _ _ O
بار _ _ O
در _ _ O
ماه _ _ O
فوریه _ _ O
برگزار _ _ O
شد. _ _ O

110
"صداهایی _ _ O
که _ _ O
از _ _ O
دمشق _ _ B-LOC
بیرون _ _ O
می _ _ O
آیند _ _ O
بد _ _ O
هستند، _ _ O
خوب _ _ O
نیستند. _ _ O

111
رسانه _ _ O
... _ _ O

112
پر _ _ O
از _ _ O
عبارات _ _ O
و _ _ O
بیانیه _ _ O
هایی _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
باید _ _ O
نگران _ _ O
کننده _ _ O
باشد... _ _ O

113
این _ _ O
جو _ _ O
مصنوعی _ _ O
بسیار _ _ O
خطرناک _ _ O
است _ _ O
زیرا _ _ O
کسانی _ _ O
که _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
پخش _ _ O
می _ _ O
کنند _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
اسیر _ _ O
آن _ _ O
شوند _ _ O
" _ _ O
وضع _ _ B-PER
مالیات _ _ I-PER

114
وی _ _ O
گفت: _ _ O
"ما _ _ O
از _ _ O
سوریه _ _ B-LOC
انتظار _ _ O
داریم، _ _ O
اگر _ _ O
چهره _ _ O
اش _ _ O
به _ _ O
صلح _ _ O
است، _ _ O
به _ _ O
پیام _ _ O
اسرائيل _ _ B-LOC
برای _ _ O
ورود _ _ O
به _ _ O
مذاکرات _ _ O
صلح _ _ O
پاسخ _ _ O
دهد _ _ O
زیرا _ _ O
هدف _ _ O
ما _ _ O
این _ _ O
است." _ _ O
" _ _ O

115
ما _ _ O
جنگ _ _ O
نمی _ _ O
خواهیم، _ _ O
خداوند _ _ B-PER
ممنوع _ _ O
است. _ _ O

116
هیچ _ _ O
کس _ _ O
از _ _ O
جنگ _ _ O
سود _ _ O
نمی _ _ O
برد. _ _ O
" _ _ O

117
تلویزیون _ _ O
کانال _ _ B-ORG
دو _ _ I-ORG
اسرائيل _ _ B-LOC
گفت _ _ O
دمشق _ _ B-LOC
یک _ _ O
"سیگنال _ _ O
آرامش _ _ O
بخش" _ _ O
به _ _ O
اسرائيل _ _ B-LOC
ارسال _ _ O
کرده _ _ O
است. _ _ O

118
هیچ _ _ O
منبعی _ _ O
برای _ _ O
گزارش _ _ O
ذکر _ _ O
نکرد. _ _ O

119
سخنگویان _ _ O
نتانیاهو _ _ B-PER
و _ _ O
وضع _ _ B-PER
مالیات _ _ I-PER
گفتند _ _ O
که _ _ O
نمی _ _ O
توانند _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
تایید _ _ O
کنند. _ _ O

120
تلویزیون _ _ O
همچنین _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
نتانیاهو _ _ B-PER
پیام _ _ O
هایی _ _ O
برای _ _ O
اطمینان _ _ O
بخشی _ _ O
به _ _ O
سوریه _ _ B-LOC
از _ _ O
طریق _ _ O
قاهره _ _ B-LOC
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
و _ _ O
مسکو _ _ B-LOC
ارسال _ _ O
کرده _ _ O
است. _ _ O

121
لهستانی _ _ B-MISC
دیپلمات _ _ O
سرگردانی _ _ O
پرستاران _ _ O
در _ _ O
لیبی _ _ B-LOC
را _ _ O
تکذیب _ _ O
کرد. _ _ O

122
تونس _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

123
یک _ _ O
دیپلمات _ _ O
لهستانی _ _ B-MISC
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
گزارش _ _ O
لهستانی _ _ B-MISC
تبلوید _ _ O
این _ _ O
هفته _ _ O
مبنی _ _ O
بر _ _ O
امتناع _ _ O
ویزای _ _ O
خروج _ _ O
لیبی _ _ B-LOC
برای _ _ O
100 _ _ O
لهستانی _ _ B-MISC
پرستاری _ _ O
که _ _ O
سعی _ _ O
داشتند _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
کار _ _ O
در _ _ O
شمال _ _ B-MISC
آفریقا _ _ I-MISC
به _ _ O
خانه _ _ O
بازگردند _ _ O
را _ _ O
رد _ _ O
کرد. _ _ O
] _ _ O
کشور _ _ O
. _ _ O

124
" _ _ O
این _ _ O
درست _ _ O
نیست _ _ O
. _ _ O

126
وزارت _ _ O
کار _ _ O
لهستان _ _ B-LOC
این _ _ O
هفته _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
تیمی _ _ O
را _ _ O
برای _ _ O
بررسی _ _ O
به _ _ O
لیبی _ _ B-LOC
می _ _ O
فرستد، _ _ O
اما _ _ O
آودانکیویچ _ _ B-PER
گفت _ _ O
که _ _ O
این _ _ O
تحقیقات _ _ O
توسط _ _ O
برخی _ _ O
پرستاران _ _ O
انجام _ _ O
شده _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
از _ _ O
شرایط _ _ O
کاری _ _ O
خود _ _ O
مانند _ _ O
عدم _ _ O
پرداخت _ _ O
حقوق _ _ O
شکایت _ _ O
دارند. _ _ O
از _ _ O
حقوق _ _ O
آنها _ _ O
. _ _ O

127
او _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
حدود _ _ O
800 _ _ O
لهستانی _ _ B-MISC
پرستار _ _ O
در _ _ O
لیبی _ _ B-LOC
کار _ _ O
می _ _ O
کنند. _ _ O

128
دو _ _ O
ایرانی _ _ B-MISC
رهبر _ _ O
مخالفان _ _ O
در _ _ O
بغداد _ _ B-LOC
ملاقات _ _ O
می _ _ O
کنند. _ _ O

129
حسن _ _ B-PER
حفظ _ _ I-PER

130
بغداد _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

132
یک _ _ O
بیانیه _ _ O
مجاهد _ _ B-ORG
خلق _ _ I-ORG
گفت _ _ O
که _ _ O
رهبر _ _ O
آن _ _ O
مسعود _ _ B-PER
رجوی _ _ I-PER
در _ _ O
بغداد _ _ B-LOC
دبیر _ _ O
کل _ _ O
حزب _ _ B-ORG
دمکرات _ _ I-ORG
کردستان _ _ I-ORG
ایران _ _ I-ORG
KDPI _ _ B-ORG
حسن _ _ B-PER
رستگار _ _ I-PER
در _ _ O
روز _ _ O
چهارشنبه _ _ O
ملاقات _ _ O
کرد _ _ O
و _ _ O
سخنان _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
بیان _ _ O
کرد. _ _ O
پشتیبانی _ _ O
از _ _ O
شورشی _ _ O
ایران _ _ B-LOC
کردها _ _ B-MISC
. _ _ O

133
رجوی _ _ B-MISC
تاکید _ _ O
کرد _ _ O
که _ _ O
ایرانی _ _ B-MISC
مقاومت _ _ B-ORG
در _ _ O
کنار _ _ O
هموطنان _ _ O
کردی _ _ B-MISC
خود _ _ O
و _ _ O
جنبش _ _ O
مقاومت _ _ O
در _ _ O
کردستان _ _ B-LOC
ایران _ _ I-LOC
همچنان _ _ O
خواهند _ _ O
ایستاد. _ _ O

134
سخنگوی _ _ O
این _ _ O
گروه _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
این _ _ O
نشست _ _ O
"نشان _ _ O
دهنده _ _ O
سطح _ _ O
جدیدی _ _ O
از _ _ O
همکاری _ _ O
بین _ _ O
مجاهد _ _ B-ORG
خلق _ _ I-ORG
و _ _ O
کردی _ _ B-MISC
ایرانی _ _ I-MISC
مخالفان _ _ O
است". _ _ O

135
ایران _ _ B-LOC
اهدافی _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
شمال _ _ O
عراق _ _ B-LOC
در _ _ O
ماه _ _ O
ژوئیه _ _ O
در _ _ O
تعقیب _ _ O
KDPI _ _ B-ORG
چریکهای _ _ O
مستقر _ _ O
در _ _ O
کرد _ _ B-MISC
عراق _ _ I-MISC
مناطق _ _ O
خارج _ _ O
از _ _ O
کنترل _ _ O
دولت _ _ O
در _ _ O
بغداد _ _ B-LOC
به _ _ O
شدت _ _ O
بمباران _ _ O
کردند. _ _ O

136
کرد _ _ B-MISC
عراق _ _ I-MISC
مناطق _ _ O
هم _ _ O
مرز _ _ O
ایران _ _ B-LOC
تحت _ _ O
کنترل _ _ O
چریکهای _ _ O
گروه _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
میهنی _ _ I-ORG
کردستان _ _ I-ORG
عراق _ _ I-ORG
( _ _ O
PUK _ _ B-ORG
) _ _ O
است. _ _ O

138
درگیری‌ها _ _ O
بین _ _ O
دو _ _ O
طرف _ _ O
در _ _ O
آخر _ _ O
هفته _ _ O
در _ _ O
جدی‌ترین _ _ O
درگیری _ _ O
از _ _ O
زمان _ _ O
آتش‌بس _ _ O
با _ _ B-MISC
حمایت _ _ I-MISC
آمریکا _ _ I-MISC
در _ _ O
سال _ _ O
گذشته _ _ O
رخ _ _ O
داد. _ _ O

139
مجاهد _ _ B-ORG
خلق _ _ I-ORG
گفت _ _ O
که _ _ O
ایرانی _ _ B-MISC
نیروها _ _ O
همچنین _ _ O
در _ _ O
دو _ _ O
روز _ _ O
گذشته _ _ O
مواضع _ _ O
KDP _ _ B-ORG
را _ _ O
در _ _ O
منطقه _ _ O
قصری _ _ B-LOC
در _ _ O
استان _ _ O
سلیمانیه _ _ B-LOC
نزدیک _ _ O
مرز _ _ O
ایرانی _ _ B-MISC
گلوله _ _ O
باران _ _ O
کرده _ _ O
اند. _ _ O

140
گفته _ _ O
می _ _ O
شود _ _ O
که _ _ O
حدود _ _ O
100 _ _ O
کردهای _ _ B-MISC
عراق _ _ I-MISC
در _ _ O
این _ _ O
حمله _ _ O
کشته _ _ O
یا _ _ O
زخمی _ _ O
شده _ _ O
اند. _ _ O

141
هر _ _ O
دو _ _ O
ایران _ _ B-LOC
و _ _ O
بوقلمون _ _ B-LOC
حملات _ _ O
هوایی _ _ O
و _ _ O
زمینی _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
اهدافی _ _ O
در _ _ O
شمال _ _ O
عراق _ _ B-LOC
در _ _ O
تعقیب _ _ O
کردی _ _ B-MISC
شورشیان _ _ O
خود _ _ O
انجام _ _ O
می _ _ O
دهند. _ _ O

142
یک _ _ O
نیروی _ _ O
هوایی _ _ O
به _ _ B-MISC
رهبری _ _ I-MISC
آمریکا _ _ I-MISC
در _ _ O
جنوب _ _ O
بوقلمون _ _ B-LOC
از _ _ O
کردهای _ _ B-MISC
عراق _ _ I-MISC
در _ _ O
برابر _ _ O
حملات _ _ O
احتمالی _ _ O
بغداد _ _ B-LOC
سربازان _ _ O
محافظت _ _ O
می _ _ O
کند. _ _ O

143
نرخ _ _ O
عربستان _ _ B-MISC
سعودی _ _ I-MISC
ریال _ _ O
در _ _ O
معاملات _ _ O
تابستانی _ _ O
آرام _ _ O
ثابت _ _ O
است. _ _ O

144
منامه _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

145
معامله _ _ O
گران _ _ O
در _ _ O
پادشاهی _ _ O
گفتند، _ _ O
نرخ _ _ O
عربستان _ _ B-MISC
سعودی _ _ I-MISC
ریال _ _ O
در _ _ O
برابر _ _ O
دلار _ _ O
و _ _ O
نرخ _ _ O
سپرده _ _ O
بین _ _ O
بانکی _ _ O
ریال _ _ O
عمدتاً _ _ O
در _ _ O
این _ _ O
هفته _ _ O
در _ _ O
معاملات _ _ O
تابستانی _ _ O
آرام _ _ O
ثابت _ _ O
بود. _ _ O

146
نرخ _ _ O
عربستان _ _ B-MISC
سعودی _ _ I-MISC
ریال _ _ O
تغییری _ _ O
نداشته _ _ O
است. _ _ O

147
بازار _ _ O
به _ _ O
دلیل _ _ O
تعطیلات _ _ O
تابستانی _ _ O
بسیار _ _ O
ساکت _ _ O
بود _ _ O
, _ _ O
" _ _ O
یکی _ _ O
از _ _ O
فروشندگان _ _ O
گفت _ _ O
. _ _ O

148
ریال _ _ O
نقدی _ _ O
در _ _ O
برابر _ _ O
دلار _ _ O
3.7504 _ _ O
/ _ _ O
06 _ _ O
قرار _ _ O
گرفت. _ _ O

149
یک _ _ B-MISC
ماه _ _ I-MISC
سپرده _ _ O
های _ _ O
بین _ _ O
بانکی _ _ O
5-1/2، _ _ O
3/8 _ _ O
درصد، _ _ O
سه _ _ O
ماهه _ _ O
5-5/8، _ _ O
1/2 _ _ O
درصد _ _ O
و _ _ O
شش _ _ O
ماهه _ _ O
5-3/4، _ _ O
5/8 _ _ O
درصد _ _ O
بوده _ _ O
است. _ _ O

150
یک _ _ B-MISC
سال _ _ I-MISC
وجوه _ _ O
شش، _ _ O
5-7/8 _ _ O
درصد _ _ O
بود. _ _ O

151
اسرائيل _ _ B-LOC
پرواز _ _ O
عرفات _ _ B-PER
به _ _ O
بانک _ _ B-LOC
غرب _ _ I-LOC
را _ _ O
تأیید _ _ O
می _ _ O
کند. _ _ O

152
اورشلیم _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

153
اسرائيل _ _ B-LOC
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
به _ _ O
فلسطینی _ _ B-MISC
رئیس _ _ O
جمهور _ _ O
یاسر _ _ B-PER
عرفات _ _ I-PER
اجازه _ _ O
داد _ _ O
تا _ _ O
بر _ _ O
فراز _ _ O
قلمرو _ _ O
خود _ _ O
به _ _ O
بانک _ _ B-LOC
غرب _ _ I-LOC
پرواز _ _ O
کند _ _ O
و _ _ O
به _ _ O
یک _ _ O
بحران _ _ O
کوتاه _ _ O
اسرائیل _ _ B-MISC
- _ _ I-MISC
ساف _ _ I-MISC
پایان _ _ O
داد، _ _ O
یک _ _ O
مشاور _ _ O
عرفات _ _ B-PER
گفت _ _ O
. _ _ O

154
"مشکل _ _ O
تمام _ _ O
شده _ _ O
است. _ _ O

155
هواپیمای _ _ O
رئیس _ _ O
جمهور _ _ O
مجوز _ _ O
عبور _ _ O
از _ _ O
اسرائیلی _ _ B-MISC
فضای _ _ O
هوایی _ _ O
را _ _ O
دریافت _ _ O
کرده _ _ O
است، _ _ O
اما _ _ O
انتظار _ _ O
نمی _ _ O
رود _ _ O
رئیس _ _ O
جمهور _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
دوشنبه _ _ O
به _ _ O
بانک _ _ B-LOC
غرب _ _ I-LOC
سفر _ _ O
کند، _ _ O
نبیل _ _ B-PER
ابوردینه _ _ I-PER
به _ _ O
رویترز _ _ B-ORG
گفت. _ _ O

156
عرفات _ _ B-PER
قرار _ _ O
بود _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
با _ _ O
نخست _ _ O
وزیر _ _ O
سابق _ _ O
اسرائیلی _ _ B-MISC
شیمون _ _ B-PER
پرز _ _ I-PER
در _ _ O
شهر _ _ O
رام _ _ B-LOC
الله _ _ I-LOC
بانک _ _ B-LOC
غرب _ _ I-LOC
ملاقات _ _ O
کند، _ _ O
اما _ _ O
محل _ _ O
برگزاری _ _ O
به _ _ O
غزه _ _ B-LOC
تغییر _ _ O
یافت. _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
اسرائيل _ _ B-LOC
اجازه _ _ O
پرواز _ _ O
به _ _ O
هلیکوپترهای _ _ O
رهبر _ _ O
فلسطینی _ _ B-MISC
را _ _ O
رد _ _ O
کرد. _ _ O

157
فلسطینی _ _ B-MISC
مقامات _ _ O
نخست _ _ O
وزیر _ _ O
جناح _ _ O
راست _ _ O
بنیامین _ _ B-PER
نتانیاهو _ _ I-PER
را _ _ O
متهم _ _ O
کردند _ _ O
که _ _ O
سعی _ _ O
دارد _ _ O
با _ _ O
ثابت _ _ O
نگه _ _ O
داشتن _ _ O
عرفات _ _ B-PER
جلسه _ _ O
رام _ _ B-LOC
الله _ _ I-LOC
را _ _ O
متوقف _ _ O
کند. _ _ O

158
عرفات _ _ B-PER
متعاقباً _ _ O
جلسه _ _ O
بین _ _ O
اسرائیلی _ _ B-MISC
و _ _ O
PLO _ _ B-ORG
مقامات، _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
امور _ _ O
غیرنظامی، _ _ O
در _ _ O
گذرگاه _ _ O
پل _ _ B-LOC
آلنبی _ _ I-LOC
بین _ _ O
اردن _ _ B-LOC
و _ _ O
بانک _ _ B-LOC
غرب _ _ I-LOC
را _ _ O
لغو _ _ O
کرد. _ _ O

159
ابوردینه _ _ B-PER
گفت _ _ O
عرفات _ _ B-PER
تصمیم _ _ O
گرفته _ _ O
بود _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
به _ _ O
بانک _ _ B-LOC
غرب _ _ I-LOC
پرواز _ _ O
نکند، _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
اسرائيل _ _ B-LOC
لغو _ _ O
ممنوعیت، _ _ O
زیرا _ _ O
او _ _ O
در _ _ O
غزه _ _ B-LOC
برنامه _ _ O
شلوغی _ _ O
داشت _ _ O
و _ _ O
نمی‌خواست _ _ O
تا _ _ O
دوشنبه _ _ O
رایگان _ _ O
باشید _ _ O

160
عرفات _ _ B-PER
برای _ _ O
دیدار _ _ O
با _ _ O
پرز _ _ B-PER
در _ _ O
غزه _ _ B-LOC
پس _ _ O
از _ _ O
ممنوعیت _ _ O
پرواز. _ _ O

161
اورشلیم _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

162
یاسر _ _ B-PER
عرفات _ _ I-PER
با _ _ O
شیمون _ _ B-PER
پرز _ _ I-PER
در _ _ O
غزه _ _ B-LOC
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
ملاقات _ _ O
خواهد _ _ O
کرد، _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
فلسطینی _ _ B-MISC
ها _ _ I-MISC
گفت _ _ O
که _ _ O
دولت _ _ O
راست _ _ O
اسرائیلی _ _ B-MISC
رهبر _ _ O
فلسطینی _ _ B-MISC
را _ _ O
از _ _ O
پرواز _ _ O
به _ _ O
این _ _ O
کشور _ _ O
منع _ _ O
کرده _ _ O
است. _ _ O
بانک _ _ B-LOC
غرب _ _ I-LOC
برای _ _ O
گفتگو _ _ O
با _ _ O
نخست _ _ O
وزیر _ _ O
سابق. _ _ O

163
"دیدار _ _ O
بین _ _ O
پرز _ _ B-PER
و _ _ O
عرفات _ _ B-PER
در _ _ O
ارز _ _ B-LOC
ایست _ _ O
بازرسی _ _ O
در _ _ O
غزه _ _ B-LOC
و _ _ O
نه _ _ O
در _ _ O
رام _ _ B-LOC
الله _ _ I-LOC
همانطور _ _ O
که _ _ O
برنامه _ _ O
ریزی _ _ O
شده _ _ O
بود، _ _ O
برگزار _ _ O
خواهد _ _ O
شد، _ _ O
" _ _ O
پرز _ _ B-PER
' _ _ O
دفتر _ _ O
گفت _ _ O
. _ _ O

164
مقامات _ _ O
فلسطینی _ _ B-MISC
گفتند _ _ O
که _ _ O
دولت _ _ O
اسرائیلی _ _ B-MISC
عرفات _ _ B-PER
را _ _ O
از _ _ O
پرواز _ _ O
بر _ _ O
فراز _ _ O
اسرائيل _ _ B-LOC
با _ _ O
فلسطینی _ _ B-MISC
هلیکوپتر _ _ O
به _ _ O
بانک _ _ B-LOC
غرب _ _ I-LOC
در _ _ O
تلاش _ _ O
برای _ _ O
جلوگیری _ _ O
از _ _ O
جلسه _ _ O
منع _ _ O
کرده _ _ O
است. _ _ O
با _ _ O
پرز _ _ B-PER
. _ _ O

165
اسرائیلی _ _ B-MISC
نخست _ _ O
وزیر _ _ O
بنیامین _ _ B-PER
نتانیاهو _ _ I-PER
رهبر _ _ O
اپوزیسیون _ _ O
پرز _ _ B-PER
را _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
انتخابات _ _ O
ماه _ _ O
مه _ _ O
شکست _ _ O
داد، _ _ O
به _ _ O
تلاش _ _ O
برای _ _ O
تضعیف _ _ O
اختیارات _ _ O
لیکود _ _ B-ORG
دولت _ _ O
خود _ _ O
برای _ _ O
انجام _ _ O
مذاکرات _ _ O
صلح _ _ O
متهم _ _ O
کرده _ _ O
است. _ _ O

166
افغانی _ _ B-MISC
امارات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
عربی _ _ I-LOC
سفارت _ _ O
می _ _ O
گوید _ _ O
طالبان _ _ B-MISC
نگهبانان _ _ O
به _ _ O
خانه _ _ O
می _ _ O
روند. _ _ O

167
هیلاری _ _ B-PER
گوش _ _ I-PER

168
دبی _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

170
سفیر _ _ O
ما _ _ O
با _ _ O
امارات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
عربی _ _ I-LOC
وزارت _ _ O
خارجه _ _ O
در _ _ O
تماس _ _ O
است. _ _ O

171
یک _ _ O
مقام _ _ O
سفارت _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
بازگشت _ _ O
آنها _ _ O
به _ _ O
افغانستان _ _ B-LOC
دو _ _ O
یا _ _ O
سه _ _ O
روز _ _ O
دیگر _ _ O
انجام _ _ O
خواهد _ _ O
شد. _ _ O

172
سفارت _ _ O
برای _ _ O
بازگشت _ _ O
آنها _ _ O
به _ _ O
کشورشان _ _ O
مدارک _ _ O
سفر _ _ O
صادر _ _ O
می _ _ O
کند. _ _ O

173
وی _ _ O
افزود _ _ O
, _ _ O
هیچ _ _ O
اعتراضی _ _ O
به _ _ O
سفر _ _ O
آنها _ _ O
وجود _ _ O
ندارد _ _ O
. _ _ O

174
سه _ _ O
نگهبان _ _ O
طالبان _ _ B-MISC
اسلامی _ _ I-MISC
توسط _ _ O
هفت _ _ O
روسی _ _ B-MISC
خدمه _ _ O
هوایی _ _ O
غلبه _ _ O
کردند _ _ O
که _ _ O
جمعه _ _ O
گذشته _ _ O
با _ _ O
هواپیمای _ _ O
خود _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
یک _ _ O
سال _ _ O
اسارت _ _ O
طالبان _ _ B-MISC
به _ _ O
ایالت _ _ O
امارات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
عربی _ _ I-LOC
شارجه _ _ B-LOC
فرار _ _ O
کردند. _ _ O
] _ _ O
شبه _ _ O
نظامیان _ _ O
در _ _ O
قندهار _ _ B-LOC
در _ _ O
جنوب _ _ O
افغانستان _ _ B-LOC
. _ _ O

175
امارات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
عربی _ _ I-LOC
روز _ _ O
دوشنبه _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
این _ _ O
سه _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
هلال _ _ B-ORG
احمر _ _ I-ORG
بین _ _ I-ORG
المللی _ _ I-ORG
احتمالاً _ _ O
سه _ _ O
شنبه _ _ O
گذشته، _ _ O
تحویل _ _ O
خواهد _ _ O
داد. _ _ O

176
از _ _ O
آن _ _ O
زمان _ _ O
تاکنون _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
این _ _ O
موضوع _ _ O
سکوت _ _ O
کرده _ _ O
است. _ _ O

177
در _ _ O
پاسخ _ _ O
به _ _ O
این _ _ O
سوال _ _ O
که _ _ O
آیا _ _ O
این _ _ O
سه _ _ O
نگهبان _ _ O
به _ _ O
قندهار _ _ B-LOC
یا _ _ O
افغانی _ _ B-MISC
پایتخت _ _ O
کابل _ _ B-LOC
سفر _ _ O
خواهند _ _ O
کرد، _ _ O
این _ _ O
مقام _ _ O
سفارت _ _ O
گفت: _ _ O
"این _ _ O
تصمیم _ _ O
قطعی _ _ O
نشده _ _ O
است، _ _ O
اما _ _ O
احتمالا _ _ O
قندهار _ _ B-LOC

178
قندهار _ _ B-LOC
مقر _ _ O
شبه _ _ O
نظامیان _ _ O
طالبان _ _ B-MISC
مخالف _ _ O
است. _ _ O

179
کابل _ _ B-LOC
توسط _ _ O
دولت _ _ O
رئیس _ _ O
جمهور _ _ O
برهان _ _ B-PER
الدین _ _ I-PER
ربانی _ _ I-PER
کنترل _ _ O
می _ _ O
شود _ _ O
که _ _ O
طالبان _ _ B-MISC
برای _ _ O
سرنگونی _ _ O
می _ _ O
جنگد. _ _ O

180
این _ _ O
مقام _ _ O
سفارت _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
این _ _ O
سه _ _ O
مرد _ _ O
که _ _ O
گمان _ _ O
می _ _ O
رود _ _ O
حدود _ _ O
20 _ _ O
سال _ _ O
دارند، _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
حاضر _ _ O
در _ _ O
ابوظبی _ _ B-LOC
بودند. _ _ O

181
او _ _ O
توضیح _ _ O
بیشتری _ _ O
نداد. _ _ O

182
روس _ _ B-MISC
ها _ _ I-MISC
که _ _ O
برای _ _ O
شرکت _ _ O
آئروستان _ _ B-ORG
در _ _ O
روسی _ _ B-MISC
جمهوری _ _ O
تاتارستان _ _ B-LOC
کار _ _ O
می‌کردند، _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
آن _ _ O
که _ _ O
یک _ _ O
جنگنده _ _ O
طالبان _ _ B-MISC
میگ _ _ B-MISC
19 _ _ I-MISC
محموله‌شان _ _ O
را _ _ O
مجبور _ _ O
کرد _ _ O
به _ _ O
گروگان _ _ O
گرفته _ _ O
شدند. _ _ O
فرود _ _ O
هواپیما _ _ O
در _ _ O
مرداد _ _ O
95 _ _ O
. _ _ O

183
طالبان _ _ B-MISC
گفت _ _ O
که _ _ O
محموله _ _ O
مهمات _ _ O
آن _ _ O
از _ _ O
آلبانی _ _ B-LOC
دلیلی _ _ O
بر _ _ O
حمایت _ _ O
نظامی _ _ O
روسی _ _ B-MISC
از _ _ O
دولت _ _ O
ربانی _ _ B-PER
بود. _ _ O

184
مسکو _ _ B-LOC
گفت _ _ O
ملیت _ _ O
خدمه _ _ O
تصادفی _ _ O
بود. _ _ O

185
تلاش _ _ O
های _ _ O
دیپلماتیک _ _ O
متعدد _ _ O
برای _ _ O
آزادی _ _ O
این _ _ O
هفت _ _ O
نفر _ _ O
با _ _ O
شکست _ _ O
مواجه _ _ O
شد. _ _ O

187
عراق _ _ B-LOC
صدام _ _ B-PER
با _ _ O
ژیرینوفسکی _ _ B-PER
روسیه _ _ B-LOC
ملاقات _ _ O
می‌کند. _ _ O

188
بغداد _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

189
عراقی _ _ B-MISC
رئیس _ _ O
جمهور _ _ O
صدام _ _ B-PER
حسین _ _ I-PER
به _ _ O
بازدید _ _ O
از _ _ O
روسی _ _ B-MISC
ملی‌گرای _ _ O
فوق‌العاده _ _ O
ولادیمیر _ _ B-PER
ژیرینوفسکی _ _ I-PER
گفته _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
بغداد _ _ B-LOC
می‌خواهد _ _ O
«دوستی _ _ O
و _ _ O
همکاری» _ _ O
را _ _ O
با _ _ O
مسکو _ _ B-LOC
مقام _ _ O
مسکو _ _ B-LOC
حفظ _ _ O
کند. _ _ O
*6*] _ _ O
روزنامه _ _ O
ها _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
نوشتند. _ _ O

190
در _ _ O
این _ _ O
روزنامه _ _ O
آمده _ _ O
است: _ _ O
"رئیس _ _ O
جمهور _ _ O
صدام _ _ B-PER
حسین _ _ I-PER
در _ _ O
این _ _ O
دیدار _ _ O
بر _ _ O
تمایل _ _ O
عراق _ _ B-LOC
برای _ _ O
حفظ _ _ O
دوستی _ _ O
و _ _ O
همکاری _ _ O
با _ _ O
روسیه _ _ B-LOC
تاکید _ _ O
کرد." _ _ O

193
وی _ _ O
افزود: _ _ O
موضع _ _ O
ما _ _ O
محکم _ _ O
است، _ _ O
یعنی _ _ O
از _ _ O
دولت _ _ O
روسی _ _ B-MISC
می _ _ O
خواهیم _ _ O
که _ _ O
به _ _ O
تحریم _ _ O
اقتصادی _ _ O
عراق _ _ B-LOC
پایان _ _ O
دهد _ _ O
و _ _ O
روابط _ _ O
تجاری _ _ O
بین _ _ O
روسیه _ _ B-LOC
و _ _ O
عراق _ _ B-LOC
را _ _ O
از _ _ O
سر _ _ O
بگیرد. _ _ O
به _ _ O
خبرنگاران _ _ O
گفت. _ _ O

194
ژیرینوفسکی _ _ B-PER
دو _ _ O
بار _ _ O
در _ _ O
سال _ _ O
1995 _ _ O
از _ _ O
عراق _ _ B-LOC
بازدید _ _ O
کرد. _ _ O

195
اکتبر _ _ O
گذشته _ _ O
از _ _ O
او _ _ O
برای _ _ O
شرکت _ _ O
در _ _ O
همه _ _ O
پرسی _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
ریاست _ _ O
جمهوری _ _ O
عراق _ _ B-LOC
برگزار _ _ O
شد، _ _ O
دعوت _ _ O
شد _ _ O
که _ _ O
دوره _ _ O
ریاست _ _ O
جمهوری _ _ O
صدام _ _ B-PER
را _ _ O
برای _ _ O
هفت _ _ O
سال _ _ O
دیگر _ _ O
تمدید _ _ O
کرد. _ _ O

196
PRESS _ _ O
DIGEST _ _ O
- _ _ O
عراق _ _ B-LOC
- _ _ O
22 _ _ O
اوت. _ _ O

197
بغداد _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

198
اینها _ _ O
برخی _ _ O
از _ _ O
اخبار _ _ O
پیشرو _ _ O
در _ _ O
مطبوعات _ _ O
رسمی _ _ O
عراقی _ _ B-MISC
در _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
است. _ _ O

200
THAWRA _ _ B-ORG

201
- _ _ O
رئیس _ _ O
جمهور _ _ O
عراق _ _ B-LOC
صدام _ _ B-PER
حسین _ _ I-PER
با _ _ O
رئیس _ _ O
روسی _ _ B-MISC
حزب _ _ O
لیبرال _ _ O
دموکرات _ _ O
ولادیمیر _ _ B-PER
ژیرینوفسکی _ _ I-PER
دیدار _ _ O
می _ _ O
کند. _ _ O

202
- _ _ O
وزیر _ _ O
امور _ _ O
خارجه _ _ O
ترکی _ _ B-MISC
می _ _ O
گوید _ _ O
بوقلمون _ _ B-LOC
در _ _ O
نمایشگاه _ _ O
تجاری _ _ O
بغداد _ _ B-LOC
که _ _ O
در _ _ O
ماه _ _ O
نوامبر _ _ O
برگزار _ _ O
می _ _ O
شود، _ _ O
شرکت _ _ O
خواهد _ _ O
کرد. _ _ O

203
عراق _ _ B-LOC

204
- _ _ O
یک _ _ O
کشتی _ _ O
12 _ _ O
تنی _ _ O
برنج _ _ O
به _ _ O
بندر _ _ O
ام _ _ B-LOC
قصر _ _ I-LOC
در _ _ O
گلف _ _ B-LOC
می _ _ O
رسد. _ _ O

205
PRESS _ _ O
DIGEST _ _ O
- _ _ O
لبنان _ _ B-LOC
- _ _ O
22 _ _ O
اوت. _ _ O

206
بیروت _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

207
اینها _ _ O
اخبار _ _ O
پیشرو _ _ O
در _ _ O
بیروت _ _ B-LOC
مطبوعات _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
هستند. _ _ O

209
نهار _ _ B-ORG

210
- _ _ O
تقابل _ _ O
بین _ _ O
حزب _ _ B-ORG
الله _ _ I-ORG
و _ _ O
دولت _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
تشدید _ _ O
است. _ _ O

211
- _ _ O
نخست _ _ O
وزیر _ _ O
حریری _ _ B-PER
اسرائیلی _ _ B-MISC
تهدیدها _ _ O
هیچ _ _ O
خدمتی _ _ O
به _ _ O
صلح _ _ O
ندارند. _ _ O

212
AS-SAPHIR _ _ B-ORG

213
- _ _ O
رئیس _ _ O
مجلس _ _ O
بری _ _ B-PER
اسرائيل _ _ B-LOC
برای _ _ O
جنگ _ _ O
با _ _ O
سوریه _ _ B-LOC
و _ _ O
لبنان _ _ B-LOC
آماده _ _ O
می _ _ O
شود. _ _ O

214
- _ _ O
نبرد _ _ O
پارلمانی _ _ O
در _ _ O
بیروت _ _ B-LOC
.. _ _ O

215
سه _ _ O
فهرست _ _ O
اصلی _ _ O
تهیه _ _ O
شده _ _ O
است. _ _ O

216
الانوار _ _ B-ORG

217
- _ _ O
انتقاد _ _ O
مستمر _ _ O
از _ _ O
حوادث _ _ O
نقض _ _ O
قانون _ _ O
-- _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
انتخابات _ _ O
جبل _ _ B-LOC
لبنان _ _ I-LOC
یکشنبه _ _ O
گذشته _ _ O
رخ _ _ O
داد. _ _ O

218
AD-DIYAR _ _ B-ORG

219
- _ _ O
مذاکرات _ _ O
مالی _ _ O
بین _ _ O
لبنان _ _ B-LOC
و _ _ O
پاکستان _ _ B-LOC

220
- _ _ O
حریری _ _ B-PER
با _ _ O
فهرست _ _ O
ناقص _ _ O
وارد _ _ O
نبرد _ _ O
انتخاباتی _ _ O
شوید. _ _ O

221
نداة _ _ B-ORG
الوطن _ _ I-ORG

222
- _ _ O
مارونیت _ _ B-ORG
پدرسالار _ _ O
کره _ _ B-PER
از _ _ O
تخلفات _ _ O
در _ _ O
انتخابات _ _ O
روز _ _ O
یکشنبه _ _ O
ابراز _ _ O
تأسف _ _ O
کرد. _ _ O

223
CME _ _ B-ORG
گاوهای _ _ O
زنده _ _ O
و _ _ O
تغذیه _ _ O
کننده _ _ O
گستره _ _ O
تماس _ _ O
های _ _ O
مختلط _ _ O
. _ _ O

224
شیکاگو _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

225
به _ _ O
گفته _ _ O
تحلیلگران _ _ O
دام، _ _ O
معاملات _ _ O
اولیه _ _ O
CME _ _ B-ORG
در _ _ O
معاملات _ _ O
آتی _ _ O
گاوهای _ _ O
زنده _ _ O
و _ _ O
تغذیه _ _ O
کننده _ _ O
از _ _ O
0.200 _ _ O
سنت _ _ O
افزایش _ _ O
تا _ _ O
0.100 _ _ O
کاهش _ _ O
داشت. _ _ O

226
تداوم _ _ O
لحن _ _ O
قوی _ _ O
برای _ _ O
نقدینگی _ _ O
بازارهای _ _ O
گاو _ _ O
و _ _ O
گوشت _ _ O
گاو _ _ O
باید _ _ O
باعث _ _ O
حمایت _ _ O
بیشتر _ _ O
شود. _ _ O

227
به _ _ O
گفته _ _ O
تحلیلگران، _ _ O
انتظار _ _ O
می‌رود _ _ O
چشم‌انداز _ _ O
یک _ _ O
گزارش _ _ O
صعودی _ _ O
گاو _ _ O
بر _ _ O
خوراک _ _ O
نیز _ _ O
حمایت _ _ O
کند _ _ O
و _ _ O
باعث _ _ O
گسترش _ _ O
برخی _ _ O
گاوها _ _ O
شود. _ _ O

228
با _ _ O
این _ _ O
حال، _ _ O
تجارت _ _ O
احتمالاً _ _ O
سبک _ _ O
خواهد _ _ O
بود _ _ O
و _ _ O
قیمت _ _ O
ها _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
در _ _ O
عصر _ _ O
پیش _ _ O
از _ _ O
گزارش _ _ O
کاهش _ _ O
یابد. _ _ O

229
آنها _ _ O
گفتند _ _ O
که _ _ O
انتظار _ _ O
می _ _ O
رود _ _ O
بازارهای _ _ O
نقدی _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
ثبت _ _ O
رکورد _ _ O
خرید _ _ O
و _ _ O
فروش _ _ O
گاوهای _ _ O
پرواری _ _ O
در _ _ O
این _ _ O
هفته _ _ O
آرام _ _ O
باشند. _ _ O

230
Kindercare _ _ O
می‌گوید _ _ O
خرید _ _ O
بدهی _ _ O
به _ _ O
نتایج _ _ O
Q1 _ _ O
خواهد _ _ O
رسید. _ _ O

231
مونتگومری _ _ B-LOC
خداوند _ _ B-LOC

232
22/08/1996 _ _ O

233
مراکز _ _ B-ORG
آموزشی _ _ I-ORG
KinderCare _ _ I-ORG
Inc _ _ I-ORG
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
بازپرداخت _ _ O
بدهی _ _ O
به _ _ O
معنای _ _ O
زیان _ _ O
فوق _ _ O
العاده _ _ O
1.2 _ _ O
میلیون _ _ O
دلاری _ _ O
در _ _ O
سه _ _ O
ماهه _ _ O
اول _ _ O
مالی _ _ O
1997 _ _ O
است. _ _ O

234
این _ _ O
شرکت _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
طول _ _ O
سه _ _ O
ماهه _ _ O
که _ _ O
از _ _ O
1 _ _ O
ژوئن _ _ O
آغاز _ _ O
شد، _ _ O
30 _ _ O
میلیون _ _ O
دلار _ _ O
ارزش _ _ O
اسمی _ _ O
اسکناس _ _ O
های _ _ O
برجسته _ _ O
10-3/8 _ _ O
درصدی _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
که _ _ O
موعد _ _ O
سال _ _ O
2001 _ _ O
است _ _ O
خریداری _ _ O
کرد. _ _ O

235
اسکناس _ _ O
ها _ _ O
به _ _ O
قیمت _ _ O
31.5 _ _ O
میلیون _ _ O
دلار _ _ O
خریداری _ _ O
شدند. _ _ O

236
فیلیپ _ _ B-PER
مازلو _ _ I-PER
مدیر _ _ O
مالی _ _ O
شرکت _ _ O
پیش _ _ O
دبستانی _ _ O
و _ _ O
مراقبت _ _ O
از _ _ O
کودک، _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
این _ _ O
بازخرید _ _ O
فرصتی _ _ O
را _ _ O
برای _ _ O
کاهش _ _ O
میانگین _ _ O
وزنی _ _ O
هزینه _ _ O
های _ _ O
بهره _ _ O
شرکت _ _ O
و _ _ O
بهبود _ _ O
جریان _ _ O
های _ _ O
نقدی _ _ O
و _ _ O
درآمدهای _ _ O
آتی _ _ O
ارائه _ _ O
می _ _ O
دهد. _ _ O

237
هشدار _ _ O
تحقیق _ _ O
- _ _ O
لیمن _ _ B-ORG
SNET _ _ B-ORG
شروع _ _ O
می‌شود. _ _ O

238
-- _ _ O
دفتر _ _ O
او _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
لیمن _ _ B-ORG
تحلیلگر _ _ O
بلیک _ _ B-PER
باث _ _ I-PER
شرکت _ _ B-ORG
مخابرات _ _ I-ORG
جنوب _ _ I-ORG
نیوانگلند _ _ I-ORG
را _ _ O
با _ _ O
رتبه _ _ O
برتر _ _ O
شروع _ _ O
کرد. _ _ O

239
دفتر _ _ O
او _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
تحلیلگر _ _ O
هدف _ _ O
قیمتی _ _ O
12 _ _ O
ماهه _ _ O
را _ _ O
45 _ _ O
دلار _ _ O
و _ _ O
برآورد _ _ O
درآمد _ _ O
سال _ _ O
مالی _ _ O
1996 _ _ O
را _ _ O
3.09 _ _ O
دلار _ _ O
برای _ _ O
هر _ _ O
سهم _ _ O
تعیین _ _ O
کرد. _ _ O

240
-- _ _ O
تحلیلگر _ _ O
همچنین _ _ O
تخمین _ _ O
درآمدی _ _ O
را _ _ O
برای _ _ O
سال _ _ O
1997 _ _ O
تنظیم _ _ O
کرد، _ _ O
اما _ _ O
این _ _ O
رقم _ _ O
بلافاصله _ _ O
در _ _ O
دسترس _ _ O
نبود. _ _ O

241
-- _ _ O
جنوب _ _ B-ORG
نیوانگلند _ _ I-ORG
در _ _ O
38-1/2 _ _ O
چهارشنبه _ _ O
بسته _ _ O
شد. _ _ O

242
-- _ _ O
E. _ _ B-PER
Auchard _ _ I-PER
دفتر _ _ B-ORG
وال _ _ I-ORG
استریت _ _ I-ORG
212-859-1736 _ _ O

243
Gateway _ _ B-ORG
Data _ _ I-ORG
Sciences _ _ I-ORG
خالص _ _ O
Q2 _ _ O
افزایش _ _ O
یافت. _ _ O

244
ققنوس _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

245
خلاصه _ _ O
داده _ _ B-ORG
های _ _ I-ORG
مالی _ _ I-ORG
تلفیقی _ _ I-ORG

246
( _ _ O
در _ _ O
هزار _ _ O
, _ _ O
به _ _ O
جز _ _ O
داده _ _ O
های _ _ O
هر _ _ O
سهم _ _ O
) _ _ O

247
شش _ _ O
ماه _ _ O
به _ _ O
پایان _ _ O
رسید _ _ O
سه _ _ O
ماهه _ _ O
پایان _ _ O
یافت _ _ O

248
31 _ _ O
ژوئیه _ _ O
, _ _ O
31 _ _ O
ژوئیه _ _ O
, _ _ O
31 _ _ O
ژوئیه _ _ O
, _ _ O
31 _ _ O
ژوئیه _ _ O
, _ _ O

249
1996 _ _ O
1995 _ _ O
1996 _ _ O
1995 _ _ O

250
داده _ _ O
های _ _ O
صورتحساب _ _ O
درآمد: _ _ O

251
کل _ _ O
درآمد _ _ O
10,756 _ _ O
$ _ _ O
13,102 _ _ O
$ _ _ O
7,961 _ _ O
$ _ _ O
5,507 _ _ O
$ _ _ O

252
درآمد _ _ O
نرم _ _ O
افزار _ _ O
2,383 _ _ O
1,558 _ _ O
1,086 _ _ O
1,074 _ _ O

253
درآمد _ _ O
خدمات _ _ O
1,154 _ _ O
692 _ _ O
624 _ _ O
465 _ _ O

254
درآمد _ _ O
عملیاتی _ _ O
906 _ _ O
962 _ _ O
599 _ _ O
515 _ _ O

255
درآمد _ _ O
خالص _ _ O
821 _ _ O
512 _ _ O
565 _ _ O
301 _ _ O

256
درآمد _ _ O
هر _ _ O
سهم _ _ O
0.31 _ _ O
0.34 _ _ O
0.19 _ _ O
0.20 _ _ O

257
31 _ _ O
ژوئیه _ _ O
1996 _ _ O
31 _ _ O
ژانویه _ _ O
1996 _ _ O

258
داده _ _ O
های _ _ O
ترازنامه: _ _ O

259
سرمایه _ _ O
در _ _ O
گردش _ _ O
5755 _ _ O
دلار _ _ O
(881 _ _ O
دلار) _ _ O

260
وجه _ _ O
نقد _ _ O
و _ _ O
معادل _ _ O
2,386 _ _ O
93 _ _ O

261
کل _ _ O
دارایی _ _ O
14,196 _ _ O
7,138 _ _ O

262
حقوق _ _ O
صاحبان _ _ O
سهام _ _ O
5,951 _ _ O
( _ _ O
1,461 _ _ O
) _ _ O

263
یونانی _ _ B-MISC
سوسیالیست _ _ O
ها _ _ O
به _ _ O
نخست _ _ O
وزیر _ _ O
برای _ _ O
انتخابات _ _ O
چراغ _ _ O
سبز _ _ O
نشان _ _ O
می _ _ O
دهند. _ _ O

264
آتن _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

265
دبیر _ _ O
کل _ _ O
حزب _ _ O
سواحل _ _ B-PER
رسوا _ _ I-PER
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
به _ _ O
خبرنگاران _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
دفتر _ _ O
اجرایی _ _ O
یونانی _ _ B-MISC
حزب _ _ O
سوسیالیست _ _ O
از _ _ O
سواحل _ _ B-PER
سیمیتیس _ _ I-PER
نخست _ _ O
وزیر _ _ O
در _ _ O
صورت _ _ O
برگزاری _ _ O
انتخابات _ _ O
زودهنگام _ _ O
حمایت _ _ O
کرد. _ _ O

266
رسوایی _ _ B-PER
گفت _ _ O
که _ _ O
نخست _ _ O
وزیر _ _ O
سواحل _ _ B-PER
سیمیتیس _ _ I-PER
پس _ _ O
از _ _ O
جلسه _ _ O
کابینه _ _ O
در _ _ O
اواخر _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
اعلامیه _ _ O
رسمی _ _ O
را _ _ O
اعلام _ _ O
خواهد _ _ O
کرد. _ _ O

267
-- _ _ O
دیمیتریس _ _ B-PER
کونتوگیانیس _ _ I-PER
، _ _ O
اتاق _ _ B-ORG
خبر _ _ I-ORG
آتن _ _ I-ORG
+301 _ _ O
3311812-4 _ _ O

268
PRESS _ _ O
DIGEST _ _ O
- _ _ O
فرانسه _ _ B-LOC
- _ _ O
جهان _ _ B-ORG
22 _ _ O
اوت. _ _ O

269
پاریس _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

270
اینها _ _ O
داستانهای _ _ O
پیشرو _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
بعد _ _ O
از _ _ O
ظهر _ _ O
جهان _ _ B-ORG
مورخ _ _ O
23 _ _ O
اوت _ _ O
هستند. _ _ O

271
صفحه _ _ O
اول _ _ O

273
-- _ _ O
FLNC _ _ B-ORG
کورسی _ _ B-MISC
جنبش _ _ O
ملی _ _ O
گرا _ _ O
پایان _ _ O
آتش _ _ O
بس _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
حملات _ _ O
شب _ _ O
گذشته _ _ O
را _ _ O
اعلام _ _ O
کرد. _ _ O

274
صفحات _ _ O
تجاری _ _ O

275
تعطیلی _ _ O
کارخانه‌های _ _ O
فرانسوی _ _ B-MISC
بالی _ _ B-ORG
نشان‌دهنده _ _ O
بحران _ _ O
صنعت _ _ O
کفش _ _ O
است، _ _ O
با _ _ O
فرانسوی _ _ B-MISC
تولیدکنندگان _ _ O
به _ _ O
دلیل _ _ O
رقابت _ _ O
در _ _ O
کشور‌های _ _ O
با _ _ O
دستمزد _ _ O
پایین _ _ O
و _ _ O
ناتوانی _ _ O
در _ _ O
هماهنگی _ _ O
با _ _ O
روندها. _ _ O

276
- _ _ O
دبیرکل _ _ O
Sud-PTT _ _ B-MISC
اتحادیه _ _ O
کارگری _ _ O
در _ _ O
فرانس _ _ B-ORG
تلکام _ _ I-ORG
همه _ _ O
عناصر _ _ O
برای _ _ O
ناآرامی _ _ O
های _ _ O
اجتماعی _ _ O
در _ _ O
چند _ _ O
هفته _ _ O
آینده _ _ O
آماده _ _ O
هستند. _ _ O

277
-- _ _ O
اتاق _ _ B-ORG
خبر _ _ I-ORG
پاریس _ _ I-ORG
+33 _ _ O
1 _ _ O
42 _ _ O
21 _ _ O
53 _ _ O
81 _ _ O

278
تعمیر _ _ O
چاه _ _ O
برای _ _ O
بلند _ _ O
کردن _ _ O
هیدرون _ _ B-LOC
خروجی _ _ O
روغن _ _ O
- _ _ O
استات _ _ B-ORG
اویل _ _ I-ORG
. _ _ O

279
اسلو _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

280
اپراتور _ _ O
آمار _ _ B-ORG
Den _ _ I-ORG
Norske _ _ I-ORG
Oljeselskap _ _ I-ORG
AS _ _ I-ORG
استات _ _ B-ORG
اویل _ _ I-ORG
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
گفت، _ _ O
سه _ _ O
حلقه _ _ O
چاه _ _ O
تزریق _ _ O
آب _ _ O
در _ _ O
میدان _ _ O
نفتی _ _ O
هیدرون _ _ B-LOC
در _ _ O
اواسط _ _ B-MISC
نروژ _ _ I-MISC
در _ _ O
ماه _ _ O
آینده _ _ O
بازگشایی _ _ O
خواهند _ _ O
شد. _ _ O

281
بر _ _ O
اساس _ _ O
خبرنامه _ _ O
هفته _ _ B-ORG
نامه _ _ I-ORG
وضعیت _ _ I-ORG
این _ _ O
شرکت، _ _ O
چاه _ _ O
های _ _ O
مسدود _ _ O
شده _ _ O
30000 _ _ O
بشکه _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
در _ _ O
هیدرون _ _ B-LOC
تولید _ _ O
افت _ _ O
کرده _ _ O
و _ _ O
به _ _ O
حدود _ _ O
220000 _ _ O
بشکه _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
رسیده _ _ O
اند. _ _ O

282
چاه _ _ O
ها _ _ O
مجدداً _ _ O
سوراخ _ _ O
می _ _ O
شوند _ _ O
و _ _ O
سنگریزه _ _ O
از _ _ O
طریق _ _ O
یکی _ _ O
از _ _ O
چاه _ _ O
ها _ _ O
به _ _ O
مخزن _ _ O
پمپ _ _ O
می _ _ O
شود _ _ O
تا _ _ O
در _ _ O
آینده _ _ O
از _ _ O
مشکلات _ _ O
مسدود _ _ O
شدن _ _ O
جلوگیری _ _ O
شود. _ _ O

283
-- _ _ O
اسلو _ _ B-LOC
اتاق _ _ O
خبر _ _ O
+47 _ _ O
22 _ _ O
42 _ _ O
50 _ _ O
41 _ _ O

284
فنلاندی _ _ B-MISC
مازاد _ _ O
تجاری _ _ O
آوریل _ _ O
3.8 _ _ O
میلیارد _ _ O
مارککا _ _ O
- _ _ O
NCB _ _ B-ORG

285
هلسینکی _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

287
NCB _ _ B-ORG
گفت: _ _ O
ارزش _ _ O
صادرات _ _ O
در _ _ O
ماه _ _ O
آوریل _ _ O
نسبت _ _ O
به _ _ O
مدت _ _ O
مشابه _ _ O
سال _ _ O
قبل _ _ O
یک _ _ O
درصد _ _ O
و _ _ O
ارزش _ _ O
واردات _ _ O
دو _ _ O
درصد _ _ O
کاهش _ _ O
یافت. _ _ O

288
تراز _ _ O
تجاری _ _ O
(میلیون _ _ O
مارککا): _ _ O

289
فروردین _ _ O
96 _ _ O
اسفند _ _ O
96 _ _ O
دی-فروردین _ _ O
96 _ _ O
دی-فروردین _ _ O
95 _ _ O

290
واردات _ _ O
10,663 _ _ O
10,725 _ _ O
43,430 _ _ O
40,989 _ _ O

291
صادرات _ _ O
14,494 _ _ O
14,153 _ _ O
56,126 _ _ O
56,261 _ _ O

292
موجودی _ _ O
+3831+3428+12696+15272 _ _ O

293
رقم _ _ O
واردات _ _ O
ژانویه _ _ O
تا _ _ O
آوریل _ _ O
1995 _ _ O
از _ _ O
39584 _ _ O
میلیون _ _ O
مارککا _ _ O
و _ _ O
رقم _ _ O
صادرات _ _ O
از _ _ O
55627 _ _ O
میلیون _ _ O
مارککا _ _ O
اصلاح _ _ O
شد. _ _ O

294
بانک _ _ B-ORG
فنلاند _ _ I-ORG
پیشتر _ _ O
مازاد _ _ O
تجاری _ _ O
آوریل _ _ O
را _ _ O
3.2 _ _ O
میلیارد _ _ O
مارککا _ _ O
با _ _ O
صادرات _ _ O
14.5 _ _ O
میلیارد _ _ O
و _ _ O
واردات _ _ O
11.3 _ _ O
میلیارد _ _ O
برآورد _ _ O
کرده _ _ O
بود. _ _ O

295
آمار _ _ O
رسمی _ _ O
تجارت _ _ O
ماهانه _ _ O
NCB _ _ B-ORG
به _ _ O
دلیل _ _ O
تغییر _ _ O
در _ _ O
رویه _ _ O
های _ _ O
گمرکی _ _ O
با _ _ O
پیوستن _ _ O
فنلاند _ _ B-LOC
به _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
در _ _ O
ابتدای _ _ O
سال _ _ O
1995 _ _ O
عقب _ _ O
مانده _ _ O
است. _ _ O

296
-- _ _ O
اتاق _ _ B-ORG
خبر _ _ I-ORG
هلسینکی _ _ I-ORG
+358 _ _ O
- _ _ O
0 _ _ O
- _ _ O
680 _ _ O
50 _ _ O
245 _ _ O

297
ایالت _ _ O
هلندی _ _ B-MISC
قیمت _ _ O
فروش _ _ O
شیر _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
99.95 _ _ O
افزایش _ _ O
داد. _ _ O

298
آمستردام _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

299
وزارت _ _ B-ORG
دارایی _ _ I-ORG
قیمت _ _ O
فروش _ _ O
مستقیم _ _ O
اوراق _ _ O
قرضه _ _ O
5.75 _ _ O
درصدی _ _ O
جدید _ _ O
دولت _ _ O
هلندی _ _ B-MISC
سررسید _ _ O
سپتامبر _ _ O
2002 _ _ O
را _ _ O
از _ _ O
99.90 _ _ O
به _ _ O
99.95 _ _ O
افزایش _ _ O
داد. _ _ O

300
فروش _ _ O
شیر _ _ O
از _ _ O
روز _ _ O
دوشنبه _ _ O
آغاز _ _ O
شد _ _ O
و _ _ O
تا _ _ O
اطلاع _ _ O
ثانوی _ _ O
همه _ _ O
روزه _ _ O
از _ _ O
ساعت _ _ O
07:00 _ _ O
GMT _ _ B-MISC
تا _ _ O
15:00 _ _ O
GMT _ _ B-MISC
برگزار _ _ O
می _ _ O
شود. _ _ O

301
این _ _ O
وزارتخانه _ _ O
2.3 _ _ O
میلیارد _ _ O
گیلدر _ _ O
از _ _ O
فروش _ _ O
اوراق _ _ O
قرضه _ _ O
جدید _ _ O
تا _ _ O
پایان _ _ O
معاملات _ _ O
روز _ _ O
چهارشنبه _ _ O
جمع _ _ O
آوری _ _ O
کرده _ _ O
بود. _ _ O

302
-- _ _ O
آمستردام _ _ B-LOC
اتاق _ _ O
خبر _ _ O
+31 _ _ O
20 _ _ O
504 _ _ O
5000 _ _ O

303
آلمانی _ _ B-MISC
وزارت _ _ O
مزرعه _ _ O
به _ _ O
مصرف _ _ O
کنندگان _ _ O
می _ _ O
گوید _ _ O
از _ _ O
بریتانیایی _ _ B-MISC
گوشت _ _ O
گوسفند _ _ O
اجتناب _ _ O
کنند. _ _ O

304
BONN _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

305
آلمان _ _ B-LOC
وزارت _ _ B-ORG
کشاورزی _ _ I-ORG
روز _ _ O
چهارشنبه _ _ O
پیشنهاد _ _ O
کرد _ _ O
که _ _ O
مصرف _ _ O
کنندگان _ _ O
از _ _ O
خوردن _ _ O
گوشت _ _ O
بریتانیایی _ _ B-MISC
گوسفند _ _ O
خودداری _ _ O
کنند _ _ O
تا _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
دانشمندان _ _ O
تشخیص _ _ O
دهند _ _ O
که _ _ O
آیا _ _ O
بیماری _ _ O
جنون _ _ O
گاوی _ _ O
می _ _ O
تواند _ _ O
به _ _ O
حیوانات _ _ O
منتقل _ _ O
شود _ _ O
یا _ _ O
خیر. _ _ O

306
"تا _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
این _ _ O
موضوع _ _ O
توسط _ _ O
پانل _ _ O
های _ _ O
علمی _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
روشن _ _ O
نشود _ _ O
-- _ _ O
و _ _ O
ما _ _ O
خواسته _ _ O
ایم _ _ O
این _ _ O
کار _ _ O
در _ _ O
سریع _ _ O
ترین _ _ O
زمان _ _ O
ممکن _ _ O
انجام _ _ O
شود _ _ O
-- _ _ O
( _ _ O
مصرف _ _ O
کنندگان _ _ O
) _ _ O
در _ _ O
صورت _ _ O
امکان _ _ O
باید _ _ O
گوشت _ _ O
گوسفند _ _ O
سایر _ _ O
کشورها _ _ O
را _ _ O
ترجیح _ _ O
دهند _ _ O
. _ _ O
مقام _ _ O
وزارت _ _ O
ورنر _ _ B-PER
زوینگمن _ _ I-PER
به _ _ O
تلویزیون _ _ O
ZDF _ _ B-ORG
گفت. _ _ O

307
وی _ _ O
افزود: _ _ O
"من _ _ O
نمی _ _ O
خواهم _ _ O
بگویم _ _ O
که _ _ O
خطری _ _ O
جدی _ _ O
برای _ _ O
مصرف _ _ O
کنندگان _ _ O
وجود _ _ O
دارد." _ _ O
" _ _ O

308
حفره _ _ O
های _ _ O
زیادی _ _ O
در _ _ O
آنچه _ _ O
می _ _ O
دانیم _ _ O
وجود _ _ O
دارد، _ _ O
و _ _ O
این _ _ O
حفره _ _ O
ها _ _ O
باید _ _ O
خیلی _ _ O
سریع _ _ O
پر _ _ O
شوند. _ _ O
" _ _ O

309
بن _ _ B-LOC
تلاش‌هایی _ _ O
را _ _ O
انجام _ _ O
داده _ _ O
است _ _ O
تا _ _ O
اطمینان _ _ O
حاصل _ _ O
شود _ _ O
که _ _ O
حمایت _ _ O
از _ _ O
مصرف‌کننده _ _ O
در _ _ O
صدر _ _ O
فهرست _ _ O
اولویت‌ها _ _ O
در _ _ O
مقابله _ _ O
با _ _ O
بحران _ _ O
گاو _ _ O
دیوانه _ _ O
قرار _ _ O
دارد، _ _ O
بحرانی _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
ماه _ _ O
مارس _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
بریتانیا _ _ B-LOC
اذعان _ _ O
کرد _ _ O
که _ _ O
انسان‌ها _ _ O
می‌توانند _ _ O
با _ _ O
خوردن _ _ O
گوشت _ _ O
گاو _ _ O
آلوده _ _ O
به _ _ O
بیماری _ _ O
مشابهی _ _ O
مبتلا _ _ O
شوند، _ _ O
بروز _ _ O
کرد. _ _ O

310
کمیسیون _ _ B-ORG
اروپایی _ _ I-ORG
در _ _ O
این _ _ O
ماه _ _ O
موافقت _ _ O
کرد _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
پیشنهاد _ _ O
ممنوعیت _ _ O
استفاده _ _ O
از _ _ O
بافت _ _ O
مشکوک _ _ O
گوسفند _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
برخی _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
کارشناسان _ _ O
دامپزشکی _ _ O
از _ _ O
توجیه _ _ O
بودن _ _ O
آن _ _ O
سوال _ _ O
کردند، _ _ O
تجدید _ _ O
نظر _ _ O
کند. _ _ O

311
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
کمیسر _ _ O
مزرعه _ _ O
فرانتس _ _ B-PER
فیشلر _ _ I-PER
پیشنهاد _ _ O
ممنوعیت _ _ O
مغز، _ _ O
طحال _ _ O
و _ _ O
نخاع _ _ O
گوسفند _ _ O
از _ _ O
زنجیره _ _ O
غذایی _ _ O
انسان _ _ O
و _ _ O
حیوان _ _ O
را _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
گزارش _ _ O
هایی _ _ O
از _ _ O
بریتانیا _ _ B-LOC
و _ _ O
فرانسه _ _ B-LOC
مبنی _ _ O
بر _ _ O
اینکه _ _ O
در _ _ O
شرایط _ _ O
آزمایشگاهی _ _ O
گوسفندان _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
منقبض _ _ O
شوند _ _ O
را _ _ O
پیشنهاد _ _ O
کرده _ _ O
بود. _ _ O
جنون _ _ B-MISC
گاوی _ _ I-MISC
BSE _ _ B-MISC
-- _ _ O
بیماری _ _ O
جنون _ _ O
گاوی. _ _ O

312
اما _ _ O
برخی _ _ O
از _ _ O
اعضای _ _ O
کمیته _ _ O
دایمی _ _ O
دامپزشکی _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
این _ _ O
سوال _ _ O
را _ _ O
مطرح _ _ O
کردند _ _ O
که _ _ O
آیا _ _ O
این _ _ O
اقدام _ _ O
با _ _ O
توجه _ _ O
به _ _ O
خطر _ _ O
جزئی _ _ O
برای _ _ O
سلامت _ _ O
انسان _ _ O
ضروری _ _ O
است _ _ O
یا _ _ O
خیر. _ _ O

313
این _ _ O
سوال _ _ O
به _ _ O
طور _ _ O
جداگانه _ _ O
توسط _ _ O
دو _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
کمیته _ _ O
علمی _ _ O
بررسی _ _ O
می _ _ O
شود. _ _ O

314
گوسفندها _ _ O
مدت‌هاست _ _ O
که _ _ O
به _ _ O
بیماری _ _ O
اسکرپی، _ _ O
یک _ _ O
بیماری _ _ O
تحلیل‌برنده _ _ O
مغزی _ _ O
مشابه _ _ O
BSE _ _ B-MISC
که _ _ O
گمان _ _ O
می‌رود _ _ O
از _ _ O
طریق _ _ O
خوراک _ _ O
حاوی _ _ O
فضولات _ _ O
حیوانی _ _ O
به _ _ O
گاو _ _ O
منتقل _ _ O
شده _ _ O
است، _ _ O
شناخته _ _ O
شده‌اند. _ _ O

315
بریتانیایی _ _ B-MISC
مقامات _ _ O
می _ _ O
گویند _ _ O
گوشت _ _ O
گوسفند _ _ O
برای _ _ O
خوردن _ _ O
کاملا _ _ O
بی _ _ O
خطر _ _ O
است. _ _ O

316
ZDF _ _ B-ORG
گفت _ _ O
آلمان _ _ B-LOC
47600 _ _ O
گوسفند _ _ O
از _ _ O
بریتانیا _ _ B-LOC
در _ _ O
سال _ _ O
گذشته _ _ O
وارد _ _ O
کرد _ _ O
که _ _ O
تقریباً _ _ O
نیمی _ _ O
از _ _ O
کل _ _ O
واردات _ _ O
است. _ _ O

317
این _ _ O
کشور _ _ O
4275 _ _ O
تن _ _ O
بریتانیایی _ _ B-MISC
گوشت _ _ O
گوسفند، _ _ O
حدود _ _ O
10 _ _ O
درصد _ _ O
از _ _ O
کل _ _ O
واردات _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
ارمغان _ _ O
آورد. _ _ O

318
پس _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
دولت _ _ O
بریتانیایی _ _ B-MISC
به _ _ O
ارتباط _ _ O
احتمالی _ _ O
بین _ _ O
بیماری _ _ O
جنون _ _ O
گاوی _ _ O
و _ _ O
معادل _ _ O
کشنده _ _ O
آن _ _ O
در _ _ O
انسان _ _ O
اعتراف _ _ O
کرد، _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
صادرات _ _ O
گوشت _ _ O
گاو _ _ O
بریتانیایی _ _ B-MISC
را _ _ O
در _ _ O
سراسر _ _ O
جهان _ _ O
ممنوع _ _ O
کرد. _ _ O

319
رهبران _ _ O
اتحادیه _ _ B-ORG
اروپا _ _ I-ORG
در _ _ O
نشستی _ _ O
در _ _ O
ژوئن _ _ O
با _ _ O
لغو _ _ O
تدریجی _ _ O
این _ _ O
ممنوعیت _ _ O
موافقت _ _ O
کردند _ _ O
زیرا _ _ O
بریتانیا _ _ B-LOC
اقدامات _ _ O
موازی _ _ O
برای _ _ O
ریشه _ _ O
کنی _ _ O
این _ _ O
بیماری _ _ O
انجام _ _ O
می _ _ O
دهد. _ _ O

320
گلف _ _ O
- _ _ O
امتیاز _ _ O
سری _ _ B-MISC
جهانی _ _ I-MISC
گلف _ _ I-MISC

321
AKRON _ _ B-LOC
اوهایو _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

322
امتیازات _ _ O
از _ _ O
2.1 _ _ O
دلار _ _ O

323
میلیون _ _ O
سری _ _ B-MISC
جهانی _ _ I-MISC
گلف _ _ I-MISC
NEC _ _ I-MISC
پس _ _ O
از _ _ O
دور _ _ O
اول _ _ O

324
پنجشنبه _ _ O
در _ _ O
حیاط _ _ O
7,149، _ _ O
par _ _ O
70 _ _ O
Firestone _ _ B-LOC
CC _ _ I-LOC
دوره _ _ O

325
(بازیکنان _ _ O
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
مگر _ _ O
اینکه _ _ O
گفته _ _ O
شود) _ _ O
: _ _ O

326
66 _ _ O
پل _ _ B-PER
گویدوس _ _ I-PER
بیلی _ _ B-PER
میفر _ _ I-PER
هیدمیچی _ _ B-PER
تاناکا _ _ I-PER
ژاپن _ _ B-LOC

327
68 _ _ O
استیو _ _ B-PER
استریکر _ _ I-PER

328
69 _ _ O
جاستین _ _ B-PER
لئونارد _ _ I-PER
مارک _ _ B-PER
بروکس _ _ I-PER

329
70 _ _ O
تیم _ _ B-PER
هرون _ _ I-PER
دافی _ _ B-PER
والدورف _ _ I-PER
دیویس _ _ B-PER
لاو _ _ I-PER
آندرس _ _ B-PER
فورسبراند _ _ I-PER

330
( _ _ O
سوئد _ _ B-LOC
, _ _ O
نیک _ _ B-PER
فالدو _ _ I-PER
( _ _ O
بریتانیا _ _ B-LOC
) _ _ O
, _ _ O
جان _ _ B-PER
کوک _ _ I-PER
, _ _ O
استیو _ _ B-PER
جونز _ _ I-PER
, _ _ O
فیل _ _ B-PER

331
میکلسون _ _ B-PER
گرگ _ _ B-PER
نورمن _ _ I-PER
استرالیا _ _ B-LOC

332
71 _ _ O
ارنی _ _ B-PER
الز _ _ I-PER
( _ _ O
آفریقای _ _ B-LOC
جنوبی _ _ I-LOC
) _ _ O
، _ _ O
اسکات _ _ B-PER
هوچ _ _ I-PER

333
72 _ _ O
کلارنس _ _ B-PER
رز _ _ I-PER
لورن _ _ B-PER
رابرتز _ _ I-PER
فرد _ _ B-PER
فانک _ _ I-PER
سون _ _ B-PER
استروور _ _ I-PER

334
( _ _ O
آلمان _ _ B-LOC
) _ _ O
، _ _ O
الکساندر _ _ B-PER
سیکا _ _ I-PER
( _ _ O
آلمان _ _ B-LOC
) _ _ O
، _ _ O
هال _ _ B-PER
ساتن _ _ I-PER
، _ _ O
تام _ _ B-PER
لیمن _ _ I-PER

335
73 _ _ O
DA _ _ B-PER
Weibring _ _ I-PER
برد _ _ B-PER
برایانت _ _ I-PER
کریگ _ _ B-PER
پری _ _ I-PER
استرالیا _ _ B-LOC

336
استوارت _ _ B-PER
جین _ _ I-PER
( _ _ O
استرالیا _ _ B-LOC
)، _ _ O
کوری _ _ B-PER
پاوین _ _ I-PER
کریگ _ _ B-PER
استدلر _ _ I-PER
علامت _ _ B-PER

337
O'Meara _ _ B-PER
زوج _ _ B-PER
های _ _ I-PER
فرد _ _ I-PER

338
74 _ _ O
پل _ _ B-PER
استانکوفسکی _ _ I-PER
کوستانتینو _ _ B-PER
روکا _ _ I-PER
( _ _ O
ایتالیا _ _ B-LOC

339
75 _ _ O
جیم _ _ B-PER
فوریک _ _ I-PER
، _ _ O
ساتوشی _ _ B-PER
هیگاشی _ _ I-PER
( _ _ O
ژاپن _ _ B-LOC
) _ _ O
، _ _ O
ویلی _ _ B-PER
وود _ _ I-PER
، _ _ O
شیگکی _ _ B-PER

340
مارویاما _ _ B-PER
( _ _ O
ژاپن _ _ B-LOC
) _ _ O

341
76 _ _ O
اسکات _ _ B-PER
مک _ _ I-PER
کارون _ _ I-PER

342
77 _ _ O
وین _ _ B-PER
وستنر _ _ I-PER
( _ _ O
آفریقای _ _ B-LOC
جنوبی _ _ I-LOC
) _ _ O
، _ _ O
استیو _ _ B-PER
اشنایتر _ _ I-PER

343
79 _ _ O
تام _ _ B-PER
واتسون _ _ I-PER

344
81 _ _ O
سیکی _ _ B-PER
اوکودا _ _ I-PER
( _ _ O
ژاپن _ _ B-LOC
) _ _ O

345
فوتبال _ _ O
- _ _ O
گلوریا _ _ B-ORG
بیستریتا _ _ I-ORG
2-1 _ _ O
FC _ _ B-ORG
VALLETTA _ _ I-ORG
را _ _ O
شکست _ _ O
داد. _ _ O

346
BISTRITA _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

347
گلوریا _ _ B-ORG
بیستریتا _ _ I-ORG
( _ _ O
رومانی _ _ B-LOC
) _ _ O
2-1 _ _ O
( _ _ O
نیمه _ _ O
اول _ _ O
1-1 _ _ O
) _ _ O
اف _ _ B-ORG
سی _ _ I-ORG
والتا _ _ I-ORG
( _ _ O
مالت _ _ B-LOC
) _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
بازی _ _ O
جام _ _ B-MISC
برندگان _ _ I-MISC
جام _ _ I-MISC
خود، _ _ O
بازی _ _ O
برگشت _ _ O
دور _ _ O
مقدماتی، _ _ O
شکست _ _ O
داد، _ _ O
پنجشنبه _ _ O
. _ _ O

348
گلزنان: _ _ O

349
گلوریا _ _ B-ORG
بیستریتا _ _ I-ORG
- _ _ O
ایلی _ _ B-PER
لازار _ _ I-PER
(32)، _ _ O
یوگن _ _ B-PER
وویکا _ _ I-PER
(84) _ _ O

350
اف _ _ B-ORG
سی _ _ I-ORG
لاوالتا _ _ I-ORG
- _ _ O
گیلبرت _ _ B-PER
آگیوس _ _ I-PER
(24) _ _ O

351
تعداد _ _ O
شرکت _ _ O
کنندگان: _ _ O
8000 _ _ O
نفر _ _ O

352
گلوریا _ _ B-ORG
بیستریتا _ _ I-ORG
در _ _ O
مجموع _ _ O
4-2 _ _ O
پیروز _ _ O
شد _ _ O
و _ _ O
به _ _ O
دور _ _ O
اول _ _ O
جام _ _ B-MISC
برندگان _ _ I-MISC
جام _ _ I-MISC
راه _ _ O
یافت. _ _ O

353
رویتر _ _ B-PER

354
مسابقه _ _ O
اسب _ _ O
دوانی _ _ O
- _ _ O
محوری _ _ B-PER
انتظار _ _ O
25 _ _ O
ساله _ _ O
برای _ _ O
مربی _ _ O
پایان _ _ O
می _ _ O
یابد _ _ O
پرسکات _ _ B-PER

355
یورک _ _ B-LOC
انگلستان _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

356
سر _ _ O
مارک _ _ B-PER
پرسکات _ _ I-PER
اولین _ _ O
پیروزی _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
گروه _ _ O
یک _ _ O
در _ _ O
25 _ _ O
سال _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
مربی _ _ O
به _ _ O
دست _ _ O
آورد، _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
دونده _ _ O
برتر _ _ O
او _ _ O
محوری _ _ B-PER
با _ _ O
شانس _ _ O
100-30، _ _ O
Nunthorpe _ _ B-MISC
Stakes _ _ I-MISC
را _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
برد. _ _ O

358
هور _ _ B-PER
گلف _ _ I-PER
رز _ _ I-PER
(11-4)، _ _ O
برنده _ _ O
سال _ _ O
گذشته _ _ O
جایزه _ _ B-MISC
آبای _ _ I-MISC
در _ _ O
لانگ _ _ B-LOC
چمپ _ _ I-LOC
سوم _ _ O
شد، _ _ O
یک _ _ O
و _ _ O
یک _ _ O
ربع _ _ O
دیگر _ _ O
با _ _ O
بازی _ _ O
مورد _ _ O
علاقه _ _ O
7-4 _ _ O
بازی _ _ B-PER
ذهن _ _ I-PER
در _ _ O
چهارم _ _ O

359
محوری _ _ B-PER
برنده _ _ O
رویال _ _ B-PER
آسکوت _ _ I-PER
در _ _ O
ماه _ _ O
ژوئن، _ _ O
اکنون _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
در _ _ O
مسابقه _ _ O
دو _ _ O
سرعت _ _ O
برتر _ _ O
ابای _ _ B-MISC
این _ _ O
فصل، _ _ O
اروپا _ _ B-LOC
هدف _ _ O
قرار _ _ O
گیرد. _ _ O

360
پرسکات _ _ B-PER
که _ _ O
تمایلی _ _ O
به _ _ O
رفتن _ _ O
به _ _ O
محوطه _ _ O
برنده _ _ O
تا _ _ O
زمان _ _ O
اعلام _ _ O
نتیجه _ _ O
فوتو _ _ O
فینیش _ _ O
نداشت، _ _ O
گفت: _ _ O
«بیست _ _ O
و _ _ O
پنج _ _ O
سال _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
هرگز _ _ O
آنجا _ _ O
نبودم، _ _ O
بنابراین _ _ O
فکر _ _ O
کردم _ _ O
بهتر _ _ O
است _ _ O
کمی _ _ O
بیشتر _ _ O
صبر _ _ O
کنم. _ _ O
" _ _ O

361
وی _ _ O
افزود: _ _ O
ضرب _ _ O
و _ _ O
شتم _ _ O
هنری _ _ B-PER
آب _ _ I-PER
نبات _ _ I-PER
بسیار _ _ O
ناراحت _ _ O
کننده _ _ O
است _ _ O
زیرا _ _ O
من _ _ O
پدرخوانده _ _ O
دخترش _ _ O
هستم. _ _ O

362
مانند _ _ O
پرسکات _ _ B-PER
جک _ _ B-PER
بری _ _ I-PER
مربی _ _ O
بازی _ _ B-PER
ذهن _ _ I-PER
در _ _ O
مسابقه _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
در _ _ O
جستجوی _ _ O
اولین _ _ O
موفقیت _ _ O
گروه _ _ O
یک _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
سالها _ _ O
دور _ _ O
شدن _ _ O
در _ _ O
صدر _ _ O
حرفه _ _ O
خود _ _ O
شرکت _ _ O
کرده _ _ O
بود. _ _ O

363
بری _ _ B-PER
گفت: _ _ O
"من _ _ O
ناامید _ _ O
هستم _ _ O
اما _ _ O
احساس _ _ O
خودکشی _ _ O
ندارم. _ _ O

364
او _ _ O
بازی _ _ B-PER
ذهن _ _ I-PER
به _ _ O
خوبی _ _ O
هر _ _ O
یک _ _ O
از _ _ O
آنها _ _ O
یک _ _ O
و _ _ O
نیم _ _ O
فرلنگ _ _ O
(300 _ _ O
متر) _ _ O
بیرون _ _ O
می _ _ O
رفت، _ _ O
اما _ _ O
سرعتش _ _ O
را _ _ O
نداشت. _ _ O
" _ _ O

365
مسابقات _ _ O
اسب _ _ O
دوانی _ _ O
- _ _ O
نتایج _ _ O
سهام _ _ O
NUNTHORPE _ _ O
. _ _ O

366
یورک _ _ B-LOC
انگلستان _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

367
نتیجه _ _ O
مسابقه _ _ O
Nunthorpe _ _ B-MISC
Stakes _ _ I-MISC
مسابقه _ _ O
گروه _ _ O
یک _ _ O
برای _ _ O
کودکان _ _ O
دو _ _ O
ساله _ _ O
و _ _ O
بالاتر، _ _ O
در _ _ O
پنج _ _ O
فرلنگ _ _ O
(1 _ _ O
کیلومتر) _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه: _ _ O

368
1. _ _ O
محوری _ _ B-PER
100-30 _ _ O
(سوار _ _ O
شده _ _ O
توسط _ _ O
جورج _ _ B-PER
دافیلد _ _ I-PER

369
2. _ _ O
اجرای _ _ B-PER
عصرانه _ _ I-PER
16-1 _ _ O
( _ _ O
کریس _ _ B-PER
راتر _ _ I-PER
) _ _ O

370
3. _ _ O
هور _ _ B-PER
گلف _ _ I-PER
رز _ _ I-PER
11-4 _ _ O
( _ _ O
جیسون _ _ B-PER
ویور _ _ I-PER
) _ _ O

371
هشت _ _ O
دوید. _ _ O

372
مورد _ _ O
علاقه: _ _ O
بازی _ _ B-PER
ذهن _ _ I-PER
(7-4) _ _ O
چهارم _ _ O
شد _ _ O

373
فواصل: _ _ O
یک _ _ O
سر _ _ O
کوتاه، _ _ O
طول _ _ O
1-1/4. _ _ O

374
برنده _ _ O
متعلق _ _ O
به _ _ O
Cheveley _ _ B-ORG
Park _ _ I-ORG
Stud _ _ I-ORG
و _ _ O
آموزش _ _ O
دیده _ _ O
توسط _ _ O
آقا _ _ O

375
مارک _ _ B-PER
پرسکات _ _ I-PER
در _ _ O
بازار _ _ B-LOC
جدید _ _ I-LOC

376
ارزش _ _ O
برای _ _ O
برنده: _ _ O
72,464 _ _ O
پوند _ _ O
استرلینگ _ _ O
( _ _ O
112,200 _ _ O
دلار) _ _ O

377
تنیس _ _ O
- _ _ O
نتایج _ _ O
در _ _ O
توشیبا _ _ B-MISC
کلاسیک _ _ I-MISC

378
کارلزبد _ _ B-LOC
کالیفرنیا _ _ B-LOC
1996-08-21 _ _ O

379
نتایج _ _ O
از _ _ O

380
مسابقات _ _ O
تنیس _ _ O
450,000 _ _ O
دلار _ _ O
توشیبا _ _ B-MISC
کلاسیک _ _ I-MISC
چهارشنبه _ _ O

381
(عدد _ _ O
پیشوند _ _ O
نشان _ _ O
دهنده _ _ O
بذر _ _ O
است) _ _ O
: _ _ O

382
دور _ _ O
دوم _ _ O

383
1 _ _ O
- _ _ O
آرانتخا _ _ B-PER
سانچز _ _ I-PER
ویکاریو _ _ I-PER
( _ _ O
اسپانیا _ _ B-LOC
) _ _ O
نائوکو _ _ B-PER
کیجیموتا _ _ I-PER
( _ _ O
ژاپن _ _ B-LOC
) _ _ O

384
1-6 _ _ O
6-4 _ _ O
6-3 _ _ O

385
4 _ _ O
- _ _ O
خرمای _ _ B-PER
کیمیکو _ _ I-PER
( _ _ O
ژاپن _ _ B-LOC
) _ _ O
یونه _ _ B-PER
کامیو _ _ I-PER
( _ _ O
ژاپن _ _ B-LOC
) _ _ O
6-2 _ _ O
7-5 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

386
ساندرین _ _ B-PER
تستود _ _ I-PER
( _ _ O
فرانسه _ _ B-LOC
) _ _ O
7 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
- _ _ O
آی _ _ B-PER
سوگیاما _ _ I-PER
( _ _ O
ژاپن _ _ B-LOC
) _ _ O
6-3 _ _ O
4-6 _ _ O

387
6-4 _ _ O

388
8 _ _ O
- _ _ O
ناتالی _ _ B-PER
توزیات _ _ I-PER
( _ _ O
فرانسه _ _ B-LOC
) _ _ O
شی _ _ B-PER
تینگ _ _ I-PER
وانگ _ _ I-PER
( _ _ O
تایوان _ _ B-LOC
) _ _ O
6-4 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

389
6-2 _ _ O

390
تنیس _ _ O
- _ _ O
نتایج _ _ O
در _ _ O
جام _ _ B-MISC
هملت _ _ I-MISC

391
کماک _ _ B-LOC
نیویورک _ _ B-LOC
1996-08-21 _ _ O

392
نتایج _ _ O
از _ _ O

393
جام _ _ B-MISC
والدبام _ _ I-MISC
هملت _ _ I-MISC
مسابقات _ _ O
تنیس _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
چهارشنبه _ _ O
(پیش _ _ O
شماره _ _ O

394
عدد _ _ O
نشان _ _ O
دهنده _ _ O
بذر _ _ O
است) _ _ O

395
دور _ _ O
دوم _ _ O

396
1 _ _ O
- _ _ O
مایکل _ _ B-PER
چانگ _ _ I-PER
( _ _ O
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
) _ _ O
سرجی _ _ B-PER
بروگوئرا _ _ I-PER
( _ _ O
اسپانیا _ _ B-LOC
) _ _ O
6-3 _ _ O
6-2 _ _ O

397
مایکل _ _ B-PER
جویس _ _ I-PER
( _ _ O
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
) _ _ O
3 _ _ O
- _ _ O
ریچی _ _ B-PER
رنبرگ _ _ I-PER
( _ _ O
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
) _ _ O
3-6 _ _ O
6-4 _ _ O

398
6-3 _ _ O

399
مارتین _ _ B-PER
دام _ _ I-PER
( _ _ O
جمهوری _ _ B-LOC
چک _ _ I-LOC
) _ _ O
6 _ _ O
- _ _ O
یونس _ _ B-PER
العینوی _ _ I-PER

400
( _ _ O
مراکش _ _ B-LOC
) _ _ O
5-7 _ _ O
6-3 _ _ O
3-0 _ _ O
بازنشسته _ _ O
شد _ _ O

401
کارول _ _ B-PER
کوچرا _ _ I-PER
( _ _ O
اسلواکی _ _ B-LOC
) _ _ O
هیچم _ _ B-PER
ارضی _ _ I-PER
( _ _ O
مراکش _ _ B-LOC
) _ _ O
7-6 _ _ O
( _ _ O
7-4 _ _ O
) _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

402
7-5 _ _ O

403
فوتبال _ _ O
- _ _ O
DALGLISH _ _ B-PER
غمگین _ _ O
از _ _ O
سوختگی _ _ B-ORG
سیاه _ _ I-ORG
جدایی _ _ O
. _ _ O

404
لندن _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

405
کنی _ _ B-PER
دالگلیش _ _ I-PER
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
از _ _ O
ناراحتی _ _ O
خود _ _ O
از _ _ O
ترک _ _ O
سوختگی _ _ B-ORG
سیاه _ _ I-ORG
باشگاهی _ _ O
که _ _ O
او _ _ O
در _ _ O
فصل _ _ O
95-1994 _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
قهرمانی _ _ O
انگلیسی _ _ B-MISC
لیگ _ _ O
برتر _ _ O
هدایت _ _ O
کرد، _ _ O
صحبت _ _ O
کرد. _ _ O

406
سوختگی _ _ B-ORG
سیاه _ _ I-ORG
روز _ _ O
چهارشنبه _ _ O
اعلام _ _ O
کرد _ _ O
که _ _ O
آنها _ _ O
و _ _ O
دالگلیش _ _ B-PER
با _ _ O
رضایت _ _ O
دوجانبه _ _ O
از _ _ O
هم _ _ O
جدا _ _ O
شده _ _ O
اند. _ _ O

407
اما _ _ O
سرمربی _ _ O
سابق _ _ O
این _ _ O
تیم _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
اعتراف _ _ O
کرد _ _ O
که _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
سه _ _ O
سال _ _ O
و _ _ O
نیم _ _ O
بردن _ _ O
سوختگی _ _ B-ORG
سیاه _ _ I-ORG
از _ _ O
لیگ _ _ O
دسته _ _ O
دوم _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
قهرمانی _ _ O
لیگ _ _ O
برتر، _ _ O
از _ _ O
ترک _ _ O
این _ _ O
تیم _ _ O
"غمگین" _ _ O
است. _ _ O

408
در _ _ O
تماس _ _ O
تلفنی _ _ O
با _ _ O
یک _ _ O
روزنامه _ _ O
محلی _ _ O
از _ _ O
خانه _ _ O
تعطیلات _ _ O
خود _ _ O
در _ _ O
اسپانیا _ _ B-LOC
دالگلیش _ _ B-PER
گفت: _ _ O
"ما _ _ O
به _ _ O
همین _ _ O
نظر _ _ O
رسیدیم، _ _ O
اگرچه _ _ O
باشگاه _ _ O
کمی _ _ O
زودتر _ _ O
از _ _ O
من _ _ O
به _ _ O
آن _ _ O
رسید." _ _ O

409
وی _ _ O
افزود _ _ O
: _ _ O
اگر _ _ O
کسی _ _ O
نپرسید _ _ O
من _ _ O
هرگز _ _ O
دهانم _ _ O
را _ _ O
باز _ _ O
نکردم _ _ O
. _ _ O

410
من _ _ O
از _ _ O
راه _ _ O
دور _ _ O
مانده _ _ O
ام _ _ O
و _ _ O
اجازه _ _ O
داده _ _ O
ام _ _ O
که _ _ O
کار _ _ O
را _ _ O
ادامه _ _ O
دهند. _ _ O

411
باشگاه _ _ O
فکر _ _ O
می _ _ O
کرد _ _ O
که _ _ O
این _ _ O
(کار) _ _ O
مسیر _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
طی _ _ O
کرده _ _ O
است _ _ O
و _ _ O
من _ _ O
هم _ _ O
به _ _ O
همین _ _ O
نتیجه _ _ O
رسیدم. _ _ O
" _ _ O

412
دالگلیش _ _ B-PER
نزدیک _ _ O
به _ _ O
پنج _ _ O
سال _ _ O
با _ _ O
سوختگی _ _ B-ORG
سیاه _ _ I-ORG
ابتدا _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
سرمربی _ _ O
و _ _ O
سپس _ _ O
در _ _ O
15 _ _ O
ماه _ _ O
گذشته، _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
مدیر _ _ O
فوتبال _ _ O
بود. _ _ O

414
لندن _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

415
نمرات _ _ O
نزدیک _ _ O
بازی _ _ O
در _ _ O
چهار _ _ O
روز _ _ O

416
انگلیسی _ _ B-MISC
قهرمانی _ _ B-MISC
شهرستان _ _ I-MISC
مسابقات _ _ O
کریکت _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه: _ _ O

417
روز _ _ O
دوم _ _ O

418
در _ _ O
وستون-سوپر _ _ B-LOC
ماری _ _ I-LOC
: _ _ O
دورهمی _ _ B-ORG
326 _ _ O
( _ _ O
دی. _ _ B-PER
کاکس _ _ I-PER
95 _ _ O
خارج _ _ O
نشده، _ _ O

419
اس. _ _ B-PER
کمپبل _ _ I-PER
69 _ _ O
; _ _ O
جی. _ _ B-PER
رز _ _ I-PER
7-73 _ _ O
) _ _ O
. _ _ O

420
سامرست _ _ B-ORG
236-4 _ _ O
( _ _ O
M. _ _ B-PER
Lathwell _ _ I-PER
85 _ _ O
) _ _ O
. _ _ O

421
روز _ _ O
سرخوش _ _ O

422
در _ _ O
کولچستر _ _ B-LOC
: _ _ O
گلاسترشایر _ _ B-ORG
280 _ _ O
( _ _ O
جی _ _ B-PER
راسل _ _ I-PER
63, _ _ O
الف. _ _ B-PER
سیموندز _ _ I-PER

423
52 _ _ O
; _ _ O
A. _ _ B-PER
Cowan _ _ I-PER
5-68 _ _ O
) _ _ O
. _ _ O

424
اسکس _ _ B-ORG
72-0. _ _ O

425
در _ _ O
کاردیف _ _ B-LOC
: _ _ O
کنت _ _ B-ORG
128-1 _ _ O
( _ _ O
ام. _ _ B-PER
واکر _ _ I-PER
59 _ _ O
, _ _ O
دی. _ _ B-PER
فولتون _ _ I-PER
53 _ _ O
خارج _ _ O
نشده _ _ O
) _ _ O
v _ _ O

426
گلامورگان _ _ B-ORG

427
در _ _ O
لستر _ _ B-LOC
: _ _ O
لسترشایر _ _ B-ORG
343-8 _ _ O
( _ _ O
P. _ _ B-PER
Simmons _ _ I-PER
108، _ _ O
پی _ _ B-PER
نیکسون _ _ I-PER

428
67 _ _ O
خارج _ _ O
نشد _ _ O
) _ _ O
v _ _ O
همپشایر _ _ B-ORG
. _ _ O

429
در _ _ O
نورث _ _ B-LOC
همپتون _ _ I-LOC
: _ _ O
ساسکس _ _ B-ORG
368-7 _ _ O
( _ _ O
N. _ _ B-PER
Lenham _ _ I-PER
145 _ _ O
, _ _ O
وی. _ _ B-PER
دریکز _ _ I-PER
59 _ _ O
نه _ _ O

430
out _ _ O
, _ _ O
الف. _ _ B-PER
ولز _ _ I-PER
51 _ _ O
) _ _ O
v _ _ O
نورث _ _ B-ORG
همپتون _ _ I-ORG
شایر _ _ I-ORG
. _ _ O

431
در _ _ O
پل _ _ B-LOC
ترنت _ _ I-LOC
: _ _ O
ناتینگهام _ _ B-ORG
شایر _ _ I-ORG
392-6 _ _ O
( _ _ O
جی _ _ B-PER
آرچر _ _ I-PER
143 _ _ O
نه _ _ O

432
out _ _ O
, _ _ O
ام _ _ B-PER
داومن _ _ I-PER
107 _ _ O
) _ _ O
v _ _ O
ساری _ _ B-ORG
. _ _ O

433
در _ _ O
ورچستر _ _ B-LOC
: _ _ O
وارویک _ _ B-ORG
شایر _ _ I-ORG
255-9 _ _ O
( _ _ O
A. _ _ B-PER
Giles _ _ I-PER
57 _ _ O
خارج _ _ O
نشده، _ _ O
دبلیو _ _ B-PER
خان _ _ I-PER

434
52 _ _ O
) _ _ O
v _ _ O
ورسسترشر _ _ B-ORG
. _ _ O

435
در _ _ O
هدینگلی _ _ B-LOC
: _ _ O
یورکشایر _ _ B-ORG
305-5 _ _ O
( _ _ O
ج. _ _ B-PER
سفید _ _ I-PER
66 _ _ O
خارج _ _ O
نشده، _ _ O
ام. _ _ B-PER
موکسون _ _ I-PER

437
کریکت _ _ O
- _ _ O
انگلستان _ _ B-LOC
V _ _ O
پاکستان _ _ B-LOC
جدول _ _ O
امتیاز _ _ O
آزمون _ _ O
نهایی _ _ O
. _ _ O

438
لندن _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

439
جدول _ _ O
امتیازات _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
اول _ _ O

440
تست _ _ O
سوم _ _ O
و _ _ O
آخر _ _ O
بین _ _ O
انگلستان _ _ B-LOC
و _ _ O
پاکستان _ _ B-LOC
در _ _ O
بیضی _ _ B-LOC
روشن _ _ O
است _ _ O

441
پنج _ _ O
شنبه _ _ O
: _ _ O

442
انگلستان _ _ B-LOC
اولین _ _ O
اینینگ _ _ O

443
ام. _ _ B-PER
آترتون _ _ I-PER
b _ _ O
وقار _ _ B-PER
یونس _ _ I-PER
31 _ _ O

444
الف. _ _ B-PER
استوارت _ _ I-PER
b _ _ O
مشتاق _ _ B-PER
احمد _ _ I-PER
44 _ _ O

445
ن.حسین _ _ B-PER
c _ _ O
سعید _ _ B-PER
انور _ _ I-PER
b _ _ O
وقار _ _ B-PER
یونس _ _ I-PER
12 _ _ O

446
جی. _ _ B-PER
تورپ _ _ I-PER
lbw _ _ O
b _ _ O
محمد _ _ B-PER
اکرم _ _ I-PER
54 _ _ O

447
جی _ _ B-PER
کرولی _ _ I-PER
نه _ _ O
از _ _ O
94 _ _ O

448
نایت _ _ B-PER
b _ _ O
مشتاق _ _ B-PER
احمد _ _ I-PER
17 _ _ O

449
سی. _ _ B-PER
لوئیس _ _ I-PER
b _ _ O
وسیم _ _ B-PER
اکرم _ _ I-PER
5 _ _ O

450
I. _ _ B-PER
سالزبری _ _ I-PER
نه _ _ O
از _ _ O
1 _ _ O

451
موارد _ _ O
اضافی _ _ O
( _ _ O
lb-11 _ _ O
w-1 _ _ O
nb-8 _ _ O
) _ _ O
20 _ _ O

452
مجموع _ _ O
(برای _ _ O
شش _ _ O
ویکت) _ _ O
278 _ _ O

453
سقوط _ _ O
ویکت _ _ O
ها: _ _ O
1-64 _ _ O
2-85 _ _ O
3-116 _ _ O
4-205 _ _ O
5-248 _ _ O
6-273 _ _ O

454
به _ _ O
خفاش: _ _ O
آر. _ _ B-PER
کرافت _ _ I-PER
د. _ _ B-PER
چوب _ _ I-PER
پنبه _ _ I-PER
الف. _ _ B-PER
مولالی _ _ I-PER

455
بولینگ _ _ O
(تا _ _ O
به _ _ O
امروز): _ _ O
وسیم _ _ B-PER
اکرم _ _ I-PER
25-8-61-1، _ _ O
وقار _ _ B-PER
یونس _ _ I-PER

456
20-6-70-2، _ _ O
محمد _ _ B-PER
اکرم _ _ I-PER
12-1-41-1، _ _ O
مشتاق _ _ B-PER
احمد _ _ I-PER
27-5-78-2، _ _ O

457
امیر _ _ B-PER
سهیل _ _ I-PER
6-1-17-0 _ _ O

459
انظام _ _ B-PER
الحق _ _ I-PER
سلیم _ _ B-PER
مالک _ _ I-PER
آصف _ _ B-PER
مجتبی _ _ I-PER
وسیم _ _ B-PER
اکرم _ _ I-PER
معین _ _ B-PER

460
خان _ _ B-PER
مشتاق _ _ B-PER
احمد _ _ I-PER
وقار _ _ B-PER
یونس _ _ I-PER
محمد _ _ B-PER
آکام _ _ I-PER

461
فوتبال _ _ O
- _ _ O
فرگوسن _ _ B-PER
پس _ _ O
از _ _ O
20 _ _ O
ماه _ _ O
به _ _ O
تیم _ _ O
اسکاتلندی _ _ B-MISC
بازگشت. _ _ O

462
گلاسگو _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

463
بازیکن _ _ O
دانکن _ _ B-PER
فرگوسن _ _ I-PER
اورتون _ _ B-ORG
که _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
چهارشنبه _ _ O
دو _ _ O
بار _ _ O
مقابل _ _ O
منچستر _ _ B-ORG
یونایتد _ _ I-ORG
گلزنی _ _ O
کرد، _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
یک _ _ O
تبعید _ _ O
20 _ _ O
ماهه _ _ O
برای _ _ O
تیم _ _ O
اسکاتلندی _ _ B-MISC
انتخاب _ _ O
شد. _ _ O

464
گلاسکو _ _ B-ORG
رنجرز _ _ I-ORG
مهاجم _ _ O
الی _ _ B-PER
مک _ _ I-PER
کویست _ _ I-PER
بازیکن _ _ O
دیگری _ _ O
که _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
دو _ _ O
هت _ _ O
تریک _ _ O
در _ _ O
چهار _ _ O
روز _ _ O
در _ _ O
فرم _ _ O
بود، _ _ O
برای _ _ O
بازی _ _ O
مقدماتی _ _ O
31 _ _ O
اوت _ _ O
جام _ _ B-MISC
جهانی _ _ I-MISC
مقابل _ _ O
اتریش _ _ B-LOC
در _ _ O
وین _ _ B-LOC
نامگذاری _ _ O
شد. _ _ O
. _ _ O

465
فرگوسن _ _ B-PER
که _ _ O
در _ _ O
اواخر _ _ O
سال _ _ O
1995 _ _ O
به _ _ O
دلیل _ _ O
ضربه _ _ O
سر _ _ O
به _ _ O
حریف _ _ O
شش _ _ O
هفته _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
زندان _ _ O
گذراند، _ _ O
آخرین _ _ O
بازی _ _ O
از _ _ O
پنج _ _ O
بازی _ _ O
ملی _ _ O
اسکاتلند _ _ B-LOC
خود _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
دسامبر _ _ O
1994 _ _ O
برد. _ _ O

466
مدیر _ _ O
اسکاتلند _ _ B-LOC
کریگ _ _ B-PER
براون _ _ I-PER
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
گفت: _ _ O
"من _ _ O
اخیراً _ _ O
دو _ _ O
بار _ _ O
دانکن _ _ B-PER
فرگوسن _ _ I-PER
را _ _ O
در _ _ O
عمل _ _ O
تماشا _ _ O
کرده _ _ O
ام _ _ O
و _ _ O
او _ _ O
در _ _ O
فرم _ _ O
فوق _ _ O
العاده _ _ O
ای _ _ O
است. _ _ O

467
الی _ _ B-PER
مک _ _ I-PER
کویست _ _ I-PER
نیز _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
حاضر _ _ O
در _ _ O
فرم _ _ O
گلزنی _ _ O
عالی _ _ O
است. _ _ O
" _ _ O

468
سلتیک _ _ B-ORG
جکی _ _ B-PER
مک _ _ I-PER
نامارا _ _ I-PER
که _ _ O
با _ _ O
تیم _ _ O
موفق _ _ O
زیر _ _ O
21 _ _ O
سال _ _ O
فصل _ _ O
گذشته _ _ O
عملکرد _ _ O
خوبی _ _ O
داشت، _ _ O
به _ _ O
تیم _ _ O
بزرگسالان _ _ O
دعوت _ _ O
شد. _ _ O

469
کریکت _ _ O
- _ _ O
انگلستان _ _ B-LOC
100-2 _ _ O
در _ _ O
ناهار _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
اول _ _ O
آزمون _ _ O
سوم. _ _ O

470
لندن _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

471
انگلستان _ _ B-LOC
100 _ _ O
برای _ _ O
دو _ _ O
نفر _ _ O
در _ _ O
ناهار _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
اول _ _ O
سومین _ _ O
و _ _ O
آخرین _ _ O
آزمون _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
پاکستان _ _ B-LOC
در _ _ O
بیضی _ _ B-LOC
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
بود. _ _ O

472
فوتبال _ _ O
- _ _ O
کین _ _ B-PER
با _ _ O
منچستر _ _ B-LOC
یونایتد _ _ I-LOC
قرارداد _ _ O
چهار _ _ O
ساله _ _ O
امضا _ _ O
کرد. _ _ O

473
لندن _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

474
هافبک _ _ O
ایرلند _ _ B-LOC
روی _ _ B-PER
کین _ _ I-PER
قراردادی _ _ O
چهار _ _ O
ساله _ _ O
جدید _ _ O
با _ _ O
انگلیسی _ _ B-MISC
لیگ _ _ O
و _ _ O
جام _ _ B-MISC
حذفی _ _ I-MISC
قهرمان _ _ O
منچستر _ _ B-ORG
یونایتد _ _ I-ORG
امضا _ _ O
کرد. _ _ O

475
مدیر _ _ O
یونایتد _ _ B-ORG
الکس _ _ B-PER
فرگوسن _ _ I-PER
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
گفت: _ _ O
روی _ _ B-PER
قبل _ _ O
از _ _ O
بازی _ _ O
شب _ _ O
گذشته _ _ O
مقابل _ _ O
اورتون _ _ B-ORG
با _ _ O
یک _ _ O
قرارداد _ _ O
جدید _ _ O
موافقت _ _ O
کرد _ _ O
و _ _ O
ما _ _ O
خوشحالیم." _ _ O

476
تنیس _ _ O
- _ _ O
نتایج _ _ O
در _ _ O
کانادا _ _ B-MISC
اوپن _ _ I-MISC

477
تورنتو _ _ B-LOC
1996-08-21 _ _ O

478
نتایج _ _ O
از _ _ O
اوپن _ _ B-MISC
کانادا _ _ I-MISC

479
مسابقات _ _ O
تنیس _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
چهارشنبه _ _ O
(پیش _ _ O
شماره _ _ O
نشان _ _ O
می _ _ O
دهد _ _ O

480
بذرکاری): _ _ O

481
دور _ _ O
دوم _ _ O

482
دانیل _ _ B-PER
نستور _ _ I-PER
( _ _ O
کانادا _ _ B-LOC
) _ _ O
1 _ _ O
- _ _ O
توماس _ _ B-PER
موستر _ _ I-PER
( _ _ O
اتریش _ _ B-LOC
) _ _ O
6-3 _ _ O
7-5 _ _ O

483
میکائیل _ _ B-PER
تیلستروم _ _ I-PER
( _ _ O
سوئد _ _ B-LOC
) _ _ O
2 _ _ O
- _ _ O
گوران _ _ B-PER
ایوانیسوویچ _ _ I-PER
( _ _ O
کرواسی _ _ B-LOC
) _ _ O

484
6-7 _ _ O
( _ _ O
3-7 _ _ O
) _ _ O
6-4 _ _ O
6-4 _ _ O

485
- _ _ O
وین _ _ B-PER
فریرا _ _ I-PER
( _ _ O
آفریقای _ _ B-LOC
جنوبی _ _ I-LOC
) _ _ O
ژیری _ _ B-PER
نواک _ _ I-PER
( _ _ O
کشور _ _ B-LOC
چک _ _ I-LOC
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

486
جمهوری _ _ B-LOC
) _ _ O
7-5 _ _ O
6-3 _ _ O

487
4 _ _ O
- _ _ O
مارسلو _ _ B-PER
ریوس _ _ I-PER
( _ _ O
شیلی _ _ B-LOC
) _ _ O
کنت _ _ B-PER
کارلسن _ _ I-PER
( _ _ O
دانمارک _ _ B-LOC
) _ _ O
6-3 _ _ O
6-2 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

488
6 _ _ O
- _ _ O
مالی _ _ B-PER
وای _ _ I-PER
واشنگتن _ _ I-PER
( _ _ O
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
) _ _ O
الکس _ _ B-PER
کورتجا _ _ I-PER
( _ _ O
اسپانیا _ _ B-LOC
) _ _ O
6-4 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

489
6-2 _ _ O

490
7 _ _ O
- _ _ O
تاد _ _ B-PER
مارتین _ _ I-PER
( _ _ O
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
) _ _ O
رنزو _ _ B-PER
فورلان _ _ I-PER
( _ _ O
ایتالیا _ _ B-LOC
) _ _ O
7-6 _ _ O
( _ _ O
7-3 _ _ O
) _ _ O
6-3 _ _ O

491
مارک _ _ B-PER
فیلیپوسیس _ _ I-PER
( _ _ O
استرالیا _ _ B-LOC
) _ _ O
8 _ _ O
- _ _ O
مارک _ _ B-PER
روست _ _ I-PER

492
( _ _ O
سوئیس _ _ B-LOC
) _ _ O
6-3 _ _ O
3-6 _ _ O
7-6 _ _ O
( _ _ O
8-6 _ _ O
) _ _ O

493
9 _ _ O
- _ _ O
سدریک _ _ B-PER
پیولین _ _ I-PER
( _ _ O
فرانسه _ _ B-LOC
) _ _ O
گریگوری _ _ B-PER
کاراز _ _ I-PER
( _ _ O
فرانسه _ _ B-LOC
) _ _ O
7-6 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

494
(7-1) _ _ O
6-4 _ _ O

495
پاتریک _ _ B-PER
رافتر _ _ I-PER
( _ _ O
استرالیا _ _ B-LOC
) _ _ O
11 _ _ O
- _ _ O
آلبرتو _ _ B-PER
براساتگی _ _ I-PER

496
( _ _ O
اسپانیا _ _ B-LOC
) _ _ O
6-1 _ _ O
6-2 _ _ O

497
پتر _ _ B-PER
کردا _ _ I-PER
( _ _ O
جمهوری _ _ B-LOC
چک _ _ I-LOC
) _ _ O
12 _ _ O
- _ _ O
فرانسیسکو _ _ B-PER
کلاوت _ _ I-PER
( _ _ O
اسپانیا _ _ B-LOC
) _ _ O

498
6-3 _ _ O
6-4 _ _ O

499
دانیل _ _ B-PER
واچک _ _ I-PER
( _ _ O
جمهوری _ _ B-LOC
چک _ _ I-LOC
) _ _ O
13 _ _ O
- _ _ O
جیسون _ _ B-PER
استولتنبرگ _ _ I-PER

500
( _ _ O
استرالیا _ _ B-LOC
) _ _ O
5-7 _ _ O
7-6 _ _ O
( _ _ O
7-1 _ _ O
) _ _ O
7-6 _ _ O
( _ _ O
13-11 _ _ O
) _ _ O

501
تاد _ _ B-PER
وودبریج _ _ I-PER
( _ _ O
استرالیا _ _ B-LOC
سباستین _ _ B-PER
لارو _ _ I-PER
( _ _ O
کانادا _ _ B-LOC
) _ _ O
6-3 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

502
1-6 _ _ O
6-3 _ _ O

503
الکس _ _ B-PER
اوبراین _ _ I-PER
( _ _ O
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
) _ _ O
بایرون _ _ B-PER
بلک _ _ I-PER
( _ _ O
زیمبابوه _ _ B-LOC
) _ _ O
7-6 _ _ O
( _ _ O
7-2 _ _ O
) _ _ O
6-2 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

504
بوهدان _ _ B-PER
اولیهرچ _ _ I-PER
( _ _ O
جمهوری _ _ B-LOC
چک _ _ I-LOC
) _ _ O
آندره _ _ B-PER
آ _ _ I-PER
گاودنزی _ _ I-PER
( _ _ O
ایتالیا _ _ B-LOC
) _ _ O

505
6-3 _ _ O
4-6 _ _ O
6-1 _ _ O

506
تیم _ _ B-PER
هنمن _ _ I-PER
( _ _ O
بریتانیا _ _ B-LOC
) _ _ O
ضرب _ _ O
و _ _ O
شتم _ _ O
کریس _ _ B-PER
وودراف _ _ I-PER
( _ _ O
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
) _ _ O
, _ _ O
راهپیمایی _ _ O

507
کریکت _ _ O
- _ _ O
میلنز _ _ B-PER
علائم _ _ O
برای _ _ O
BOLAND _ _ B-ORG
. _ _ O

508
کیپ _ _ B-LOC
تاون _ _ I-LOC
1996-08-22 _ _ O

509
آفریقای _ _ B-MISC
جنوبی _ _ I-MISC
تیم _ _ O
استانی _ _ O
بولاند _ _ B-ORG
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
با _ _ O
لسترشایر _ _ B-ORG
بازیکن _ _ O
سریع _ _ O
دیوید _ _ B-PER
میلنز _ _ I-PER
قراردادی _ _ O
یک _ _ O
ساله _ _ O
امضا _ _ O
کرده _ _ O
است. _ _ O

510
میلنز _ _ B-MISC
که _ _ O
تور _ _ O
استرالیا _ _ B-LOC
را _ _ O
با _ _ O
انگلستان _ _ B-LOC
A _ _ O
در _ _ O
1992/93 _ _ O
برگزار _ _ O
کرد، _ _ O
جایگزین _ _ O
انگلستان _ _ B-LOC
همه _ _ O
کاره _ _ O
سابق _ _ O
فیلیپ _ _ B-PER
دیفریتاس _ _ I-PER
به _ _ O
عنوان _ _ O
بازیکن _ _ O
حرفه _ _ O
ای _ _ O
خارج _ _ O
از _ _ O
کشور _ _ O
بولاند _ _ B-ORG
شد. _ _ O
. _ _ O

511
فوتبال _ _ O
- _ _ O
جام _ _ B-MISC
برندگان _ _ I-MISC
جام _ _ I-MISC
اروپا _ _ I-MISC
نتایج _ _ O
. _ _ O

512
تیرانا _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

513
نتایج _ _ O
برندگان _ _ B-MISC
جام _ _ I-MISC
اروپا _ _ I-MISC

514
جام _ _ B-MISC
دور _ _ O
مقدماتی، _ _ O
مسابقات _ _ O
دور _ _ O
برگشت _ _ O
فوتبال _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه: _ _ O

515
در _ _ O
تیرانا _ _ B-LOC
: _ _ O
فلامورتاری _ _ B-ORG
ولوره _ _ I-ORG
( _ _ O
آلبانی _ _ B-LOC
) _ _ O
0 _ _ O
کملون _ _ B-ORG
انسانی _ _ I-ORG

516
( _ _ O
اسلواکی _ _ B-LOC
) _ _ O
2 _ _ O
( _ _ O
نیمه _ _ O
تمام _ _ O
0-0 _ _ O
) _ _ O

517
گلزنان: _ _ O
لوبارسکی _ _ B-PER
(دقیقه _ _ O
50)، _ _ O
والکوچاک _ _ B-PER
(54) _ _ O

518
تعداد _ _ O
شرکت _ _ O
کنندگان: _ _ O
5000 _ _ O
نفر _ _ O

519
کملون _ _ B-ORG
انسانی _ _ I-ORG
در _ _ O
مجموع _ _ O
3-0 _ _ O
پیروز _ _ O
شد _ _ O

520
در _ _ O
بیستریتا _ _ B-LOC
: _ _ O
گلوریا _ _ B-ORG
بیستریتا _ _ I-ORG
( _ _ O
رومانی _ _ B-LOC
) _ _ O
2 _ _ O
والتا _ _ B-LOC
( _ _ O
مالت _ _ B-LOC
) _ _ O
1 _ _ O

521
(1-1) _ _ O

522
گلزنان: _ _ O

523
گلوریا _ _ B-ORG
بیستریتا _ _ I-ORG
- _ _ O
ایلی _ _ B-PER
لازاروس _ _ I-PER
(32)، _ _ O
یوگن _ _ B-PER
وویکا _ _ I-PER
(84) _ _ O

524
والتا _ _ B-LOC
- _ _ O
گیلبرت _ _ B-PER
آگیوس _ _ I-PER
(24) _ _ O

525
تعداد _ _ O
شرکت _ _ O
کنندگان: _ _ O
8000 _ _ O
نفر _ _ O

526
گلوریا _ _ B-ORG
بیستریتا _ _ I-ORG
در _ _ O
مجموع _ _ O
4-2 _ _ O
برد. _ _ O

527
در _ _ O
Chorzow _ _ B-LOC
: _ _ O
روخ _ _ B-ORG
چورزو _ _ I-ORG
( _ _ O
لهستان _ _ B-LOC
) _ _ O
5 _ _ O
Trainingffraid _ _ B-ORG
( _ _ O
ولز _ _ B-LOC
) _ _ O
0 _ _ O

528
(1-0) _ _ O

529
گلزنان: _ _ O
آرکادیوس _ _ B-PER
باک _ _ I-PER
(اول _ _ O
و _ _ O
55)، _ _ O
آرول _ _ B-PER
جونز _ _ I-PER
(47، _ _ O

530
گل _ _ O
به _ _ O
خودی _ _ O
) _ _ O
، _ _ O
میروسلاو _ _ B-PER
برگشت _ _ I-PER
(62 _ _ O
و _ _ O
63) _ _ O

531
تعداد _ _ O
شرکت _ _ O
کنندگان: _ _ O
6500 _ _ O
نفر _ _ O

532
روخ _ _ B-ORG
چورزو _ _ I-ORG
در _ _ O
مجموع _ _ O
6-1 _ _ O
پیروز _ _ O
شد _ _ O

533
در _ _ O
لارناکا _ _ B-LOC
: _ _ O
آئک _ _ B-ORG
لارناکا _ _ I-ORG
( _ _ O
قبرس _ _ B-LOC
) _ _ O
5 _ _ O
کوتایک _ _ B-ORG
آبویان _ _ I-ORG
( _ _ O
ارمنستان _ _ B-LOC
) _ _ O

534
0 _ _ O
(2-0) _ _ O

535
گلزنان: _ _ O
زوران _ _ B-PER
کوندیک _ _ I-PER
(28) _ _ O
، _ _ O
کلیمیس _ _ B-PER
الکساندرو _ _ I-PER
(41) _ _ O

536
میلنکو _ _ B-PER
کواسویچ _ _ I-PER
(60، _ _ O
پنالتی)، _ _ O
گوران _ _ B-PER
کاپرینوویچ _ _ I-PER
(82)، _ _ O

537
پاولوس _ _ B-PER
مارکو _ _ I-PER
(84) _ _ O

538
تعداد _ _ O
شرکت _ _ O
کنندگان: _ _ O
5000 _ _ O
نفر _ _ O

539
آئک _ _ B-ORG
لارناکا _ _ I-ORG
در _ _ O
مجموع _ _ O
5-1 _ _ O
پیروز _ _ O
شد _ _ O

540
در _ _ O
سیائولیایی _ _ B-LOC
: _ _ O
میدان _ _ B-ORG
سیائولیایی _ _ I-ORG
( _ _ O
لیتوانی _ _ B-LOC
) _ _ O
0 _ _ O
سیون _ _ B-ORG

541
( _ _ O
سوئیس _ _ B-LOC
) _ _ O
0 _ _ O

542
تعداد _ _ O
شرکت _ _ O
کنندگان: _ _ O
5000 _ _ O
نفر _ _ O

543
سیون _ _ B-ORG
در _ _ O
مجموع _ _ O
4-2 _ _ O
برد. _ _ O

544
در _ _ O
Vinnytsya _ _ B-LOC

545
Vinnytsya _ _ B-ORG
بنوشید _ _ I-ORG
( _ _ O
اوکراین _ _ B-LOC
) _ _ O
1 _ _ O
تالین _ _ B-ORG
صدام _ _ I-ORG
( _ _ O
استونی _ _ B-LOC
) _ _ O
0 _ _ O
( _ _ O
0-0 _ _ O
) _ _ O

546
تعداد _ _ O
شرکت _ _ O
کنندگان: _ _ O
3000 _ _ O
نفر _ _ O

547
امتیاز _ _ O
مجموع _ _ O
2-2. _ _ O

548
نیوا _ _ B-ORG
قانون _ _ O
گلهای _ _ O
خارج _ _ O
از _ _ O
خانه _ _ O
واجد _ _ O
شرایط _ _ O
. _ _ O

549
در _ _ O
برگن _ _ B-LOC
: _ _ O
بران _ _ B-ORG
( _ _ O
نروژ _ _ B-LOC
) _ _ O
2 _ _ O
شلبورن _ _ B-ORG
( _ _ O
ایرلند _ _ B-LOC
) _ _ O
1 _ _ O
( _ _ O
1-1 _ _ O
) _ _ O

550
گلزنان: _ _ O

551
بران _ _ B-ORG
- _ _ O
مونس _ _ B-PER
ایوار _ _ I-PER
مجلده _ _ I-PER
(دهم _ _ O
) _ _ O
، _ _ O
یان _ _ B-PER
اووه _ _ I-PER
پدرسن _ _ I-PER
(72) _ _ O

552
شلبورن _ _ B-ORG
- _ _ O
مارک _ _ B-PER
رادرفورد _ _ I-PER
( _ _ O
پنجمین _ _ O
) _ _ O

553
تعداد _ _ O
شرکت _ _ O
کنندگان: _ _ O
2189 _ _ O
نفر _ _ O

554
بران _ _ B-ORG
در _ _ O
مجموع _ _ O
5-2 _ _ O
برد _ _ O

555
در _ _ O
سوفیا _ _ B-LOC
: _ _ O
لوسکی _ _ B-ORG
صوفیه _ _ I-ORG
( _ _ O
بلغارستان _ _ B-LOC
) _ _ O
1 _ _ O
المپیک _ _ B-ORG
( _ _ O
اسلوونی _ _ B-LOC
) _ _ O
0 _ _ O

556
(0-0) _ _ O

557
گلزن: _ _ O
ایلیان _ _ B-PER
سیمئونوف _ _ I-PER
(58) _ _ O

558
تعداد _ _ O
شرکت _ _ O
کنندگان: _ _ O
25000 _ _ O
نفر _ _ O

559
مجموع _ _ O
1-1. _ _ O

560
المپیک _ _ B-ORG
4-3 _ _ O
در _ _ O
ضربات _ _ O
پنالتی _ _ O
پیروز _ _ O
شد. _ _ O

561
در _ _ O
وادوز _ _ B-LOC
: _ _ O
وادوز _ _ B-LOC
( _ _ O
لیختن _ _ B-LOC
اشتاین _ _ I-LOC
) _ _ O
1 _ _ O
RAF _ _ B-ORG
ریگا _ _ I-ORG
( _ _ O
لتونی _ _ B-LOC
) _ _ O
1 _ _ O
( _ _ O
0-0 _ _ O
) _ _ O

562
گلزنان: _ _ O

563
وادوز _ _ B-LOC
- _ _ O
دانیل _ _ B-PER
پولورینو _ _ I-PER
(90) _ _ O

564
RAF _ _ B-ORG
ریگا _ _ I-ORG
- _ _ O
آگرینس _ _ B-PER
زرینس _ _ I-PER
(چهل _ _ O
و _ _ O
هفتمین) _ _ O

565
مجموع _ _ O
2-2. _ _ O

566
وادوز _ _ B-LOC
4-2 _ _ O
در _ _ O
ضربات _ _ O
پنالتی _ _ O
پیروز _ _ O
شد. _ _ O

567
در _ _ O
لوکزامبورگ _ _ B-LOC
: _ _ O
لوکزامبورگ _ _ B-ORG
آمریکا _ _ I-ORG
( _ _ O
لوکزامبورگ _ _ B-LOC
) _ _ O
0 _ _ O
ورتکس _ _ B-ORG
ورازدین _ _ I-ORG

568
( _ _ O
کرواسی _ _ B-LOC
) _ _ O
3 _ _ O
( _ _ O
0-0 _ _ O
) _ _ O

569
گلزنان: _ _ O
درازن _ _ B-PER
بیسر _ _ I-PER
(63)، _ _ O
میلینکو _ _ B-PER
موملر _ _ I-PER
(پنالتی، _ _ O

570
78 _ _ O
) _ _ O
، _ _ O
جمیر _ _ B-PER
سیوتکو _ _ I-PER
(87) _ _ O

571
تعداد _ _ O
شرکت _ _ O
کنندگان: _ _ O
800 _ _ O
نفر _ _ O

572
وارتکس _ _ B-ORG
وراژدین _ _ I-ORG
در _ _ O
مجموع _ _ O
5-1 _ _ O
برد. _ _ O

573
در _ _ O
تورشاون _ _ B-LOC
: _ _ O
هاونار _ _ B-ORG
بولتفلاگ _ _ I-ORG
( _ _ O
جزایر _ _ B-LOC
فارو _ _ I-LOC
) _ _ O
0 _ _ O
دینامو _ _ B-ORG

574
باتومی _ _ B-ORG
( _ _ O
گرجستان _ _ B-LOC
) _ _ O
3 _ _ O
( _ _ O
0-2 _ _ O
) _ _ O

575
دینامو _ _ B-ORG
باتومی _ _ I-ORG
در _ _ O
مجموع _ _ O
9-0 _ _ O
پیروز _ _ O
شد. _ _ O

576
در _ _ O
پراگ _ _ B-LOC
: _ _ O
اسپارتا _ _ B-ORG
پراگ _ _ I-ORG
( _ _ O
جمهوری _ _ B-LOC
چک _ _ I-LOC
) _ _ O
8 _ _ O
گلنتوران _ _ B-ORG

577
( _ _ O
ایرلند _ _ B-LOC
شمالی _ _ I-LOC
) _ _ O
0 _ _ O
( _ _ O
4-0 _ _ O
) _ _ O

578
گلزنان: _ _ O
پیتر _ _ B-PER
گاندا _ _ I-PER
(اول _ _ O
و _ _ O
بیست _ _ O
و _ _ O
ششم)، _ _ O
آقای _ _ B-PER
لومیر _ _ I-PER
(19)، _ _ O

579
هورست _ _ B-PER
سیگل _ _ I-PER
(24، _ _ O
48، _ _ O
80)، _ _ O
زدنک _ _ B-PER
سوبودا _ _ I-PER
(76)، _ _ O
پتر _ _ B-PER

580
جبرئیل _ _ B-PER
(86) _ _ O

581
اسپارت _ _ B-ORG
در _ _ O
مجموع _ _ O
10-1 _ _ O
پیروز _ _ O
شد. _ _ O

582
در _ _ O
ادینبورگ _ _ B-LOC
: _ _ O
قلبها _ _ B-ORG
( _ _ O
اسکاتلند _ _ B-LOC
) _ _ O
1 _ _ O
ستاره _ _ B-ORG
سرخ _ _ I-ORG
بلگراد _ _ I-ORG

583
( _ _ O
یوگسلاوی _ _ B-LOC
) _ _ O
1 _ _ O
( _ _ O
1-0 _ _ O
) _ _ O

584
گلزنان: _ _ O

585
قلبها _ _ B-ORG
- _ _ O
دیو _ _ B-PER
مک _ _ I-PER
فرسون _ _ I-PER
(چهل _ _ O
و _ _ O
چهارم) _ _ O

586
ستاره _ _ B-ORG
ی _ _ I-ORG
سرخ _ _ I-ORG
- _ _ O
وینکو _ _ B-MISC
مارینوویچ _ _ I-MISC
(پنجاه _ _ O
و _ _ O
نهمین) _ _ O

587
تعداد _ _ O
شرکت _ _ O
کنندگان: _ _ O
15062 _ _ O

588
مجموع _ _ O
1-1. _ _ O

589
ستاره _ _ B-ORG
ی _ _ I-ORG
سرخ _ _ I-ORG
قانون _ _ O
گل _ _ O
های _ _ O
خارج _ _ O
از _ _ O
خانه _ _ O
برنده _ _ O
شوید. _ _ O

590
در _ _ O
ریشون-لزیون _ _ B-LOC
: _ _ O
هاپوئل _ _ B-ORG
آیرونی _ _ I-ORG
( _ _ O
اسرائيل _ _ B-LOC
) _ _ O
3 _ _ O
سازنده _ _ B-ORG

591
کیشینو _ _ B-ORG
( _ _ O
مولداوی _ _ B-LOC
) _ _ O
2 _ _ O
( _ _ O
2-1 _ _ O
) _ _ O

592
مجموع _ _ O
3-3. _ _ O

593
سازنده _ _ B-ORG
قانون _ _ O
گل _ _ O
های _ _ O
خارج _ _ O
از _ _ O
خانه _ _ O
برنده _ _ O
شوید. _ _ O

594
در _ _ O
آنژالونکوسکی _ _ B-MISC
: _ _ O
MyPa-47 _ _ B-ORG
( _ _ O
فنلاند _ _ B-LOC
) _ _ O
1 _ _ O
قره _ _ B-ORG
باغ _ _ I-ORG
آگدام _ _ I-ORG

595
( _ _ O
آذربایجان _ _ B-LOC
) _ _ O
1 _ _ O
( _ _ O
0-0 _ _ O
) _ _ O

596
Mypa-47 _ _ B-ORG
در _ _ O
مجموع _ _ O
2-1 _ _ O
برد. _ _ O

597
در _ _ O
اسکوپیه _ _ B-LOC
: _ _ O
Sloga _ _ B-ORG
Jugomagnat _ _ I-ORG
( _ _ O
مقدونیه _ _ B-LOC
) _ _ O
0 _ _ O
کیسپست _ _ B-ORG
هونود _ _ I-ORG

598
( _ _ O
مجارستان _ _ B-LOC
1 _ _ O
( _ _ O
0-0 _ _ O
) _ _ O

599
کیسپست _ _ B-ORG
هونود _ _ I-ORG
در _ _ O
مجموع _ _ O
2-0 _ _ O
برد. _ _ O

600
Hapoel _ _ B-ORG
Ironi _ _ I-ORG
را _ _ I-ORG
اضافه _ _ I-ORG
کنید _ _ I-ORG
v _ _ O
Constructorul _ _ B-ORG
Chisinau _ _ I-ORG

601
گلزنان: _ _ O

602
ریشون _ _ B-ORG
- _ _ O
موشه _ _ B-PER
صباگ _ _ I-PER
(دقیقه _ _ O
10) _ _ O
، _ _ O
نیسان _ _ B-PER
کاپتا _ _ I-PER
(26) _ _ O

603
توماس _ _ B-PER
سیبولا _ _ I-PER
( _ _ O
58 _ _ O
) _ _ O
. _ _ O

604
Constructorol _ _ B-ORG
- _ _ O
سرگئی _ _ B-PER
روگاچف _ _ I-PER
(42)، _ _ O
گنادی _ _ B-PER
اسکیدان _ _ I-PER

605
( _ _ O
87 _ _ O
) _ _ O
. _ _ O

606
تعداد _ _ O
حاضرین: _ _ O
1500 _ _ O
نفر _ _ O

607
فوتبال _ _ O
- _ _ O
گوتنبرگ _ _ B-LOC
قرار _ _ O
دادن _ _ O
FERENCVAROS _ _ B-ORG
خارج _ _ O
از _ _ O
جام _ _ B-MISC
یورو _ _ I-MISC
. _ _ O

608
بوداپست _ _ B-LOC
1996-08-21 _ _ O

609
IFK _ _ B-ORG
گوتنبرگ _ _ I-ORG
از _ _ O
سوئد _ _ B-LOC
در _ _ O
بازی _ _ O
برگشت _ _ O
دور _ _ O
مقدماتی _ _ O
جام _ _ B-MISC
قهرمانان _ _ I-MISC
اروپا _ _ I-MISC
خود _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
چهارشنبه _ _ O
با _ _ O
فرنچواروس _ _ B-ORG
از _ _ O
مجارستان _ _ B-LOC
تساوی _ _ O
1-1 _ _ O
(1-0) _ _ O
کردند. _ _ O

610
گوتنبرگ _ _ B-LOC
در _ _ O
مجموع _ _ O
4-1 _ _ O
پیش _ _ O
رفت. _ _ O

611
گلزنان: _ _ O

612
فرنچواروس _ _ B-ORG

613
فرنک _ _ B-PER
هوروات _ _ I-PER
( _ _ O
پانزدهمین _ _ O
) _ _ O

614
IFK _ _ B-ORG
گوتنبرگ _ _ I-ORG

615
آندریاس _ _ B-PER
اندرسون _ _ I-PER
(87) _ _ O

616
تعداد _ _ O
شرکت _ _ O
کنندگان: _ _ O
9000 _ _ O
نفر _ _ O

617
فوتبال _ _ O
- _ _ O
برزیلی _ _ B-MISC
نتایج _ _ O
قهرمانی _ _ O
. _ _ O

618
رودخانه _ _ B-LOC
ژانیرو _ _ I-LOC
1996-08-22 _ _ O

619
نتایج _ _ O
وسط _ _ O
هفته _ _ O

620
مسابقات _ _ O
در _ _ O
مسابقات _ _ O
قهرمانی _ _ O
فوتبال _ _ O
برزیلی _ _ B-MISC

621
باهیا _ _ B-ORG
2 _ _ O
اتلتیکو _ _ B-ORG
پارانائنسه _ _ I-ORG
0 _ _ O

622
کورینتیانس _ _ B-ORG
1 _ _ O
گوارانی _ _ B-ORG
0 _ _ O

623
کوریتیبا _ _ B-ORG
1 _ _ O
ماینینگ _ _ B-ORG
اتلتیکو _ _ I-ORG
0 _ _ O

624
کروزیرو _ _ B-ORG
2 _ _ O
پیروزی _ _ B-ORG
1 _ _ O

625
فلامنگو _ _ B-ORG
0 _ _ O
جوانی _ _ B-ORG
1 _ _ O

626
گویاس _ _ B-ORG
3 _ _ O
اسپرت _ _ B-ORG
رسیف _ _ I-ORG
1 _ _ O

627
انجمن _ _ B-ORG
صنفی _ _ I-ORG
6 _ _ O
براگانتینو _ _ B-ORG
1 _ _ O

628
درختان _ _ B-ORG
نخل _ _ I-ORG
3 _ _ O
واسکو _ _ B-ORG
داگاما _ _ I-ORG
1 _ _ O

629
پرتغالی _ _ B-ORG
2 _ _ O
پارانا _ _ B-ORG
0 _ _ O

630
تنیس _ _ O
- _ _ O
NEWCOMBE _ _ B-PER
در _ _ O
مورد _ _ O
آینده _ _ O
جام _ _ B-MISC
دیویس _ _ I-MISC
خود _ _ O
فکر _ _ O
می _ _ O
کند. _ _ O

631
سیدنی _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

632
استرالیایی _ _ B-MISC
دیویس _ _ B-MISC
کاپ _ _ I-MISC
کاپیتان _ _ O
جان _ _ B-PER
نیوکمب _ _ I-PER
در _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
استعفای _ _ O
احتمالی _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
صورت _ _ O
شکست _ _ O
تیمش _ _ O
در _ _ O
بازی _ _ O
خارج _ _ O
از _ _ O
خانه _ _ O
مقابل _ _ O
کرواسی _ _ B-LOC
در _ _ O
ماه _ _ O
آینده _ _ O
اعلام _ _ O
کرد. _ _ O

633
قهرمان _ _ O
سابق _ _ O
ویمبلدون _ _ B-MISC
گفت _ _ O
که _ _ O
آینده _ _ O
نزدیک _ _ O
مربی _ _ O
دیویس _ _ B-MISC
کاپ _ _ I-MISC
تونی _ _ B-PER
روشه _ _ I-PER
استرالیا _ _ B-LOC
را _ _ O
نیز _ _ O
می _ _ O
توان _ _ O
با _ _ O
رویدادهای _ _ O
شکاف _ _ B-LOC
تعیین _ _ O
کرد. _ _ O

634
نیوکمب _ _ B-PER
در _ _ O
سیدنی _ _ B-LOC
دیلی _ _ B-ORG
تلگراف _ _ I-ORG
نقل _ _ O
شده _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
"اگر _ _ O
ما _ _ O
این _ _ O
یکی _ _ O
را _ _ O
از _ _ O
دست _ _ O
بدهیم، _ _ O
تونی _ _ B-PER
و _ _ O
من _ _ O
باید _ _ O
به _ _ O
خوبی _ _ O
به _ _ O
شخص _ _ O
دیگری _ _ O
نگاه _ _ O
کنم." _ _ O
] _ _ O
روزنامه _ _ O
. _ _ O

635
استرالیا _ _ B-LOC
با _ _ O
کرواسی _ _ B-LOC
در _ _ O
مسابقات _ _ O
مقدماتی _ _ O
گروه _ _ O
جهانی _ _ O
روی _ _ O
خاک _ _ O
رس _ _ O
از _ _ O
20 _ _ O
تا _ _ O
22 _ _ O
سپتامبر _ _ O
روبرو _ _ O
می _ _ O
شود. _ _ O

636
تحت _ _ O
رهبری _ _ O
نیوکمب _ _ B-PER
استرالیا _ _ B-LOC
سال _ _ O
گذشته _ _ O
از _ _ O
گروه _ _ O
نخبگان _ _ O
جهان _ _ O
سقوط _ _ O
کرد، _ _ O
اولین _ _ O
باری _ _ O
که _ _ O
برندگان _ _ O
26 _ _ O
بار _ _ O
دیویس _ _ B-MISC
کاپ _ _ I-MISC
از _ _ O
رتبه _ _ O
برتر _ _ O
سقوط _ _ O
کردند. _ _ O

637
از _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
سال _ _ O
1994 _ _ O
از _ _ O
نیل _ _ B-PER
فریزر _ _ I-PER
کاپیتان _ _ O
شد، _ _ O
رکورد _ _ O
نیوکمب _ _ B-PER
همراه _ _ O
با _ _ O
روشه _ _ B-PER
شریک _ _ O
دوبل _ _ O
سابق _ _ O
او، _ _ O
سه _ _ O
برد _ _ O
و _ _ O
سه _ _ O
باخت _ _ O
بوده _ _ O
است. _ _ O

638
نیوکمب _ _ B-PER
ویمبلدون _ _ B-MISC
نیمه _ _ O
نهایی _ _ O
جیسون _ _ B-PER
استولتنبرگ _ _ I-PER
پاتریک _ _ B-PER
رافتر _ _ I-PER
مارک _ _ B-PER
فیلیپوسیس _ _ I-PER
و _ _ O
المپیک _ _ B-MISC
قهرمان _ _ O
دوبل _ _ O
تاد _ _ B-PER
وودبریج _ _ I-PER
و _ _ O
مارک _ _ B-PER
وودفورد _ _ I-PER
را _ _ O
انتخاب _ _ O
کرده _ _ O
است. _ _ O
برای _ _ O
روبرو _ _ O
شدن _ _ O
با _ _ O
کروات _ _ B-MISC
ها _ _ I-MISC
. _ _ O

639
تیم _ _ O
میزبان _ _ O
دارای _ _ O
شماره _ _ O
شش _ _ O
جهان _ _ O
گوران _ _ B-PER
ایوانیسوویچ _ _ I-PER
است _ _ O
و _ _ O
نیوکمب _ _ B-PER
پذیرفت _ _ O
که _ _ O
بازیکنانش _ _ O
برای _ _ O
شکست _ _ O
دادن _ _ O
شماره _ _ O
یک _ _ O
کروات _ _ B-MISC
سخت _ _ O
خواهند _ _ O
بود. _ _ O

640
نیوکمب _ _ B-PER
که _ _ O
تساوی _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
سخت _ _ O
ترین _ _ O
تساوی _ _ O
که _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
کاپیتان _ _ O
با _ _ O
آن _ _ O
روبرو _ _ O
بوده _ _ O
است، _ _ O
گفت: _ _ O
"ما _ _ O
تا _ _ O
آخرین _ _ O
نفس _ _ O
خود _ _ O
آماده _ _ O
مبارزه _ _ O
هستیم _ _ O
-- _ _ O
استرالیا _ _ B-LOC
باید _ _ O
در _ _ O
بهترین _ _ O
حالت _ _ O
خود _ _ O
برای _ _ O
پیروزی _ _ O
بازی _ _ O
کند." _ _ O

641
استرالیا _ _ B-LOC
آخرین _ _ O
بار _ _ O
در _ _ O
سال _ _ O
1986 _ _ O
برنده _ _ O
دیویس _ _ B-MISC
کاپ _ _ I-MISC
شد، _ _ O
اما _ _ O
آنها _ _ O
سه _ _ O
سال _ _ O
پیش _ _ O
تحت _ _ O
هدایت _ _ O
فریزر _ _ B-PER
فینالیست _ _ O
را _ _ O
مقابل _ _ O
آلمان _ _ B-LOC
شکست _ _ O
دادند. _ _ O

642
بدمینتون _ _ O
- _ _ O
مالزی _ _ B-MISC
اوپن _ _ I-MISC
نتایج _ _ O
. _ _ O

643
کوالالامپور _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

644
نتایج _ _ O
در _ _ O
مالزیایی _ _ B-MISC

645
باز _ _ B-MISC
کن _ _ I-MISC
مسابقات _ _ O
بدمینتون _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
( _ _ O
شماره _ _ O
پیشوند _ _ O
نشان _ _ O
می _ _ O
دهد _ _ O

646
بذرکاری): _ _ O

647
انفرادی _ _ O
مردان _ _ O
دور _ _ O
سوم _ _ O

648
16/9 _ _ O
- _ _ O
لو _ _ B-PER
ییگانگ _ _ I-PER
( _ _ O
چین _ _ B-LOC
) _ _ O
هوانگ _ _ B-PER
سون _ _ B-MISC
هو _ _ I-MISC
( _ _ O
کره _ _ B-LOC
جنوبی _ _ I-LOC
) _ _ O
15-3 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

649
15-7 _ _ O

650
جیسون _ _ B-PER
وانگ _ _ I-PER
( _ _ O
مالزی _ _ B-LOC
) _ _ O
عبدالصمد _ _ B-PER
اسماعیل _ _ I-PER
( _ _ O
مالزی _ _ B-LOC
) _ _ O
16-18 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

651
15-2 _ _ O
17-14 _ _ O

652
پی _ _ B-PER
کانتاروپان _ _ I-PER
( _ _ O
مالزی _ _ B-LOC
) _ _ O
3/4 _ _ O
- _ _ O
جرون _ _ B-PER
ون _ _ I-PER
دایک _ _ I-PER

653
( _ _ O
هلند _ _ B-LOC
) _ _ O
15-11 _ _ O
18-14 _ _ O

654
ویجایا _ _ B-PER
ایندرا _ _ I-PER
( _ _ O
اندونزی _ _ B-LOC
) _ _ O
5/8 _ _ O
- _ _ O
پانگ _ _ B-PER
چن _ _ I-PER
( _ _ O
مالزی _ _ B-LOC
) _ _ O
15-6 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

655
6-15 _ _ O
15-7 _ _ O

656
3/4 _ _ O
- _ _ O
هو _ _ B-PER
ژیلان _ _ I-PER
( _ _ O
چین _ _ B-LOC
) _ _ O
نونانگ _ _ B-PER
سوباندورو _ _ I-PER
( _ _ O
اندونزی _ _ B-LOC
) _ _ O
5-15 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

657
18-15 _ _ O
15-6 _ _ O

658
16/9 _ _ O
- _ _ O
هرماوان _ _ B-PER
سوزانتو _ _ I-PER
( _ _ O
اندونزی _ _ B-LOC
) _ _ O
ضرب _ _ O
1 _ _ O
- _ _ O
فونگ _ _ B-PER
پرمادی _ _ I-PER
( _ _ O
تایوان _ _ B-LOC
) _ _ O

659
15-8 _ _ O
15-12 _ _ O

660
دور _ _ O
دوم _ _ O
انفرادی _ _ O
زنان _ _ O

662
سون _ _ B-PER
جیان _ _ I-PER
( _ _ O
چین _ _ B-LOC
) _ _ O
مارینا _ _ B-PER
آندریوسکایا _ _ I-PER
( _ _ O
سوئد _ _ B-LOC
) _ _ O
11-8 _ _ O
11-2 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

663
5/8 _ _ O
- _ _ O
از _ _ B-PER
طریق _ _ I-PER
( _ _ O
اندونزی _ _ B-LOC
) _ _ O
چان _ _ B-PER
چیا _ _ I-PER
فونگ _ _ I-PER
( _ _ O
مالزی _ _ B-LOC
) _ _ O
11-6 _ _ O

664
11-1 _ _ O

665
گونگ _ _ B-PER
ژیچائو _ _ I-PER
( _ _ O
چین _ _ B-LOC
) _ _ O
لیو _ _ B-PER
لوفونگ _ _ I-PER
( _ _ O
چین _ _ B-LOC
) _ _ O
6-11 _ _ O
11-7 _ _ O
11-3 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

666
زنگ _ _ B-PER
یاچیونگ _ _ I-PER
( _ _ O
چین _ _ B-LOC
) _ _ O
لی _ _ B-PER
فنگ _ _ I-PER
( _ _ O
نیوزلند _ _ B-LOC
) _ _ O
11-9 _ _ O
11-6 _ _ O
را _ _ O
شکست _ _ O
داد _ _ O

667
5/8 _ _ O
- _ _ O
کریستین _ _ B-PER
مگنوسون _ _ I-PER
( _ _ O
سوئد _ _ B-LOC
) _ _ O
بوپاتی _ _ B-PER
ایشواری _ _ I-PER

668
( _ _ O
مالزی _ _ B-LOC
) _ _ O
11-1 _ _ O
10-12 _ _ O
11-4 _ _ O

669
2 _ _ O
- _ _ O
ژانگ _ _ B-PER
نینگ _ _ I-PER
( _ _ O
چین _ _ B-LOC
) _ _ O
اولیویا _ _ B-PER
( _ _ O
اندونزی _ _ B-LOC
) _ _ O
11-8 _ _ O
11-6 _ _ O

670
تنیس _ _ O
- _ _ O
قرعه _ _ O
کشی _ _ O
بازبینی _ _ O
شده _ _ O
مردان _ _ O
برای _ _ O
ایالات _ _ B-MISC
متحده _ _ I-MISC
باز _ _ I-MISC
است _ _ I-MISC
. _ _ O

671
نیویورک _ _ B-LOC
1996-08-22 _ _ O

672
تک _ _ O
آهنگ _ _ O
های _ _ O
اصلاح _ _ O
شده _ _ O
برای _ _ O

673
اوپن _ _ B-MISC
آمریکا _ _ I-MISC
مسابقات _ _ O
قهرمانی _ _ O
تنیس _ _ O
که _ _ O
از _ _ O
دوشنبه _ _ O
در _ _ O
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
آغاز _ _ O
می _ _ O
شود. _ _ O

674
مرکز _ _ B-LOC
ملی _ _ I-LOC
تنیس _ _ I-LOC
(پیشوند _ _ O
نشان _ _ O
دهنده _ _ O
بذرکاری _ _ O
است): _ _ O

675
قرعه _ _ O
کشی _ _ O
مردان _ _ O

676
1 _ _ O
- _ _ O
پیت _ _ B-PER
سمپراس _ _ I-PER
( _ _ O
ایالات _ _ B-LOC
متحده _ _ I-LOC
) _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
آدریان _ _ B-PER
ووینا _ _ I-PER
( _ _ O
رومانی _ _ B-LOC
) _ _ O

677
ژیری _ _ B-PER
نواک _ _ I-PER
( _ _ O
جمهوری _ _ B-LOC
چک _ _ I-LOC
) _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
مرحله _ _ O
مقدماتی _ _ O

678
مگنوس _ _ B-PER
لارسون _ _ I-PER
( _ _ O
سوئد _ _ B-LOC
) _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
الکساندر _ _ B-PER
ولکوف _ _ I-PER
( _ _ O
روسیه _ _ B-LOC
) _ _ O

679
مایکل _ _ B-PER
تیلستروم _ _ I-PER
( _ _ O
سوئد _ _ B-LOC
) _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
مرحله _ _ O
مقدماتی _ _ O

680
مقدماتی _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
آندری _ _ B-PER
اولهوفسکی _ _ I-PER
( _ _ O
روسیه _ _ B-LOC

681
مارک _ _ B-PER
وودفورد _ _ I-PER
( _ _ O
استرالیا _ _ B-LOC
) _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
مارک _ _ B-PER
فیلیپوسیس _ _ I-PER
( _ _ O
استرالیا _ _ B-LOC
) _ _ O

682
روبرتو _ _ B-PER
کارترو _ _ I-PER
( _ _ O
اسپانیا _ _ B-LOC
) _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
جوردی _ _ B-PER
بوریلو _ _ I-PER
( _ _ O
اسپانیا _ _ B-LOC
) _ _ O

683
فرانسیس _ _ B-PER
کلاوت _ _ I-PER
( _ _ O
اسپانیا _ _ B-LOC
) _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
16 _ _ O
- _ _ O
سدریک _ _ B-PER
پیولین _ _ I-PER
( _ _ O
فرانسه _ _ B-LOC
) _ _ O

684
----------------------- _ _ O

685
9 _ _ O
- _ _ O
وین _ _ B-PER
فریرا _ _ I-PER
( _ _ O
آفریقای _ _ B-LOC
جنوبی _ _ I-LOC
) _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
مرحله _ _ O
مقدماتی _ _ O

686
کارول _ _ B-PER
کوچرا _ _ I-PER
( _ _ O
اسلواکی _ _ B-LOC
) _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
جوناس _ _ B-PER
بیورکمن _ _ I-PER
( _ _ O
سوئد _ _ B-LOC
) _ _ O

687
مقدماتی _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
کریستین _ _ B-PER
راد _ _ I-PER
( _ _ O
نروژ _ _ B-LOC

688
الکس _ _ B-PER
کورتجا _ _ I-PER
( _ _ O
اسپانیا _ _ B-LOC
) _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
بایرون _ _ B-PER
بلک _ _ I-PER
( _ _ O
زیمبابوه _ _ B-LOC
) _ _ O

689
دیوید _ _ B-PER
ریکل _ _ I-PER
( _ _ O
جمهوری _ _ B-LOC
چک _ _ I-LOC
) _ _ O
در _ _ O
مقابل _ _ O
هیچم _ _ B-PER
ارضی _ _ I-PER
( _ _ O
مراکش _ _ B-LOC
) _ _ O
