id,ner_tags,tokens
0,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O']","['اتحادیه', 'اروپا', 'فراخوان', 'آلمانی', 'را', 'برای', 'تحریم', 'بریتانیایی', 'بره', 'رد', 'کرد.']"
1,"['B-PER', 'I-PER']","['پیتر', 'بلکبرن']"
2,"['B-LOC', 'O']","['بروکسل', '1996-08-22']"
3,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['کمیسیون', 'اروپایی', 'روز', 'پنجشنبه', 'گفت', 'که', 'با', 'توصیه', 'آلمانی', 'به', 'مصرف', 'کنندگان', 'برای', 'اجتناب', 'از', 'بریتانیایی', 'بره', 'تا', 'زمانی', 'که', 'دانشمندان', 'تعیین', 'کنند', 'که', 'آیا', 'بیماری', 'جنون', 'گاوی', 'می', 'تواند', 'به', 'گوسفند', 'منتقل', 'شود،', 'مخالف', 'است.']"
4,"['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['نماینده', 'آلمان', 'در', 'کمیته', 'دامپزشکی', 'اتحادیه', 'اروپا', 'ورنر', 'زوینگمن', 'روز', 'چهارشنبه', 'گفت', 'که', 'مصرف', 'کنندگان', 'باید', 'گوشت', 'گوسفند', 'را', 'از', 'کشورهایی', 'غیر', 'از', 'بریتانیا', 'خریداری', 'کنند', 'تا', 'زمانی', 'که', 'توصیه', 'های', 'علمی', 'واضح', 'تر', 'شود.']"
5,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['سخنگوی', 'ارشد', 'نیکولاس', 'ون', 'در', 'پاس', 'نیکولاس', 'ون', 'در', 'پاس', 'در', 'یک', 'نشست', 'خبری', 'گفت:', '""ما', 'از', 'چنین', 'توصیه‌ای', 'حمایت', 'نمی‌کنیم', 'زیرا', 'هیچ', 'دلیلی', 'برای', 'آن', 'نمی‌بینیم.""']"
6,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O']","['وی', 'گفت:', 'نیاز', 'به', 'مطالعه', 'علمی', 'بیشتر', 'است', 'و', 'اگر', 'مشخص', 'شد', 'که', 'اقدام', 'لازم', 'است', 'باید', 'توسط', 'اتحادیه', 'اروپا', 'انجام', 'شود.']"
7,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['او', 'گفت', 'که', 'پیشنهاد', 'ماه', 'گذشته', 'اتحادیه', 'اروپا', 'کمیسر', 'مزرعه', 'فرانتس', 'فیشلر', 'برای', 'ممنوعیت', 'مغز،', 'طحال', 'و', 'نخاع', 'گوسفند', 'از', 'زنجیره', 'غذایی', 'انسان', 'و', 'حیوان،', 'اقدامی', 'بسیار', 'خاص', 'و', 'پیشگیرانه', 'برای', 'حفاظت', 'از', 'سلامت', 'انسان', 'بود.']"
8,"['B-PER', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['فیشلر', 'اقدامات', 'در', 'سراسر', 'اتحادیه', 'اروپا', 'را', 'پس', 'از', 'گزارش‌هایی', 'از', 'بریتانیا', 'و', 'فرانسه', 'پیشنهاد', 'کرد', 'که', 'در', 'شرایط', 'آزمایشگاهی', 'گوسفندها', 'می‌توانند', 'جنون', 'گاوی', 'BSE', '-', 'بیماری', 'جنون', 'گاوی', 'را', 'مبتلا', 'کنند.', '.']"
9,"['O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اما', 'فیشلر', 'پس', 'از', 'اینکه', 'کمیته', 'دایمی', 'دامپزشکی', 'اتحادیه', 'اروپا', 'مسئولین', 'بهداشت', 'حیوانات،', 'این', 'سوال', 'را', 'مطرح', 'کردند', 'که', 'آیا', 'چنین', 'اقدامی', 'موجه', 'است', 'زیرا', 'فقط', 'خطر', 'جزئی', 'برای', 'سلامت', 'انسان', 'وجود', 'دارد،', 'با', 'بررسی', 'پیشنهاد', 'خود', 'موافقت', 'کرد.']"
10,"['B-MISC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اسپانیایی', 'وزیر', 'مزرعه', 'لویولا', 'دی', 'پالاسیو', 'قبلاً', 'فیشلر', 'را', 'در', 'جلسه', 'اتحادیه', 'اروپا', 'وزرای', 'مزرعه', 'متهم', 'کرده', 'بود', 'که', 'از', 'طریق', '""تعمیم', 'خطرناک""', 'هشدار', 'غیرموجهی', 'ایجاد', 'کرده', 'است.']"
11,['O'],['.']
12,"['O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O']","['فقط', 'فرانسه', 'و', 'بریتانیا', 'از', 'پیشنهاد', 'فیشلر', 'حمایت', 'کردند.']"
13,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['کمیته', 'های', 'علمی', 'دامپزشکی', 'و', 'چند', 'رشته', 'ای', 'اتحادیه', 'اروپا', 'قرار', 'است', 'این', 'موضوع', 'را', 'در', 'اوایل', 'ماه', 'آینده', 'مجددا', 'بررسی', 'کنند', 'و', 'توصیه', 'هایی', 'را', 'به', 'مقامات', 'ارشد', 'دامپزشکی', 'ارائه', 'کنند.']"
14,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['گوسفندها', 'مدت‌هاست', 'که', 'به', 'بیماری', 'اسکرپی', 'مبتلا', 'می‌شوند،', 'یک', 'بیماری', 'تحلیل‌برنده', 'مغزی', 'مشابه', 'BSE', 'که', 'اعتقاد', 'بر', 'این', 'است', 'که', 'از', 'طریق', 'خوراک', 'حاوی', 'فضولات', 'حیوانی', 'به', 'گاو', 'منتقل', 'شده', 'است.']"
15,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['بریتانیایی', 'کشاورزان', 'روز', 'پنجشنبه', 'هرگونه', 'خطری', 'برای', 'سلامت', 'انسان', 'از', 'جانب', 'گوسفندان', 'خود', 'را', 'انکار', 'کردند،', 'اما', 'ابراز', 'نگرانی', 'کردند', 'که', 'آلمانی', 'توصیه', 'دولت', 'به', 'مصرف', 'کنندگان', 'برای', 'اجتناب', 'از', 'بریتانیایی', 'بره', 'ممکن', 'است', 'بر', 'مصرف', 'کنندگان', 'در', 'اروپا', 'تأثیر', 'بگذارد.', '.']"
18,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['آلمان', '47600', 'گوسفند', 'از', 'بریتانیا', 'در', 'سال', 'گذشته', 'وارد', 'کرد', 'که', 'تقریباً', 'نیمی', 'از', 'کل', 'واردات', 'است.']"
19,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['این', 'کشور', '4275', 'تن', 'بریتانیایی', 'گوشت', 'گوسفند،', 'حدود', '10', 'درصد', 'از', 'کل', 'واردات', 'را', 'به', 'ارمغان', 'آورد.']"
20,"['O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['پیش‌نویس', 'آهنگ', 'کمیاب', 'هندریکس', 'تقریباً', '17000', 'دلار', 'فروخته', 'می‌شود.']"
21,"['B-LOC', 'O']","['لندن', '1996-08-22']"
22,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['پیش‌نویس', 'دست‌نویس', 'اولیه', 'آهنگی', 'از', 'ایالات', 'متحده', 'اسطوره', 'گیتار', 'جیمی', 'هندریکس', 'روز', 'پنجشنبه', 'در', 'حراجی', 'برخی', 'از', 'اموال', 'مورد', 'علاقه', 'این', 'نوازنده', 'فقید', 'به', 'قیمت', 'تقریباً', '17000', 'دلار', 'فروخته', 'شد.']"
23,"['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']","['یک', 'رستوران', 'فلوریدا', '10925', 'پوند', '(16935', 'دلار)', 'برای', 'پیش', 'نویس', '«', 'نگفتن', 'پرداخت', 'که', 'هندریکس', 'در', 'اواخر', 'سال', '1966', 'روی', 'یک', 'قطعه', 'از', 'لوازم', 'التحریر', 'هتل', 'لندن', 'نوشته', 'شد.']"
24,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['در', 'پایان', 'یک', 'کنسرت', 'ژانویه', '1967', 'در', 'انگلیسی', 'شهر', 'ناتینگهام', 'او', 'برگه', 'کاغذ', 'را', 'به', 'بینندگان', 'پرتاب', 'کرد،', 'جایی', 'که', 'توسط', 'یکی', 'از', 'طرفداران', 'بازیابی', 'شد.']"
26,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['آنها', 'شامل', 'یک', 'لاک', 'سیاه', 'و', 'جعبه', 'منبت', 'کاری', 'شده', 'با', 'مروارید', 'بودند', 'که', 'هندریکس', 'برای', 'نگهداری', 'داروهایش', 'استفاده', 'می', 'کرد،', 'که', 'خریدار', 'ناشناس', 'استرالیایی', 'آن', 'را', 'به', 'قیمت', '5060', 'پوند', '(7845', 'دلار)', 'خرید.']"
27,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['این', 'گیتاریست', 'در', 'سال', '1970', 'در', 'سن', '27', 'سالگی', 'بر', 'اثر', 'مصرف', 'بیش', 'از', 'حد', 'مواد', 'مخدر', 'درگذشت.']"
28,"['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['چین', 'می‌گوید', 'تایوان', 'جو', 'مذاکرات', 'را', 'خراب', 'می‌کند.']"
29,"['B-LOC', 'O']","['پکن', '1996-08-22']"
32,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['رسانه', 'دولتی', 'به', 'نقل', 'از', 'مذاکره', 'کننده', 'ارشد', 'چین', 'با', 'تایپه', 'تانگ', 'شوبی', 'به', 'یک', 'گروه', 'بازدیدکننده', 'از', 'تایوان', 'در', 'روز', 'چهارشنبه', 'گفت', 'که', 'وقت', 'آن', 'رسیده', 'است', 'که', 'رقبا', 'گفتگوهای', 'سیاسی', 'انجام', 'دهند.']"
33,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اکنون', 'زمان', 'آن', 'است', 'که', 'دو', 'طرف', 'وارد', 'گفتگوهای', 'سیاسی', 'شوند...']"
36,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O']","['چین', 'که', 'مدتهاست', 'با', 'تمام', 'تلاشهای', 'تایپه', 'برای', 'به', 'رسمیت', 'شناختن', 'بیشتر', 'بین', 'المللی', 'مخالف', 'است،', 'با', 'بازدید', 'اوکراین', 'در', 'این', 'هفته', 'توسط', 'تایوانی', 'معاون', 'رئیس', 'جمهور', 'حق', 'رهن،', 'گرو', 'خشمگین', 'شد.']"
37,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']","['چین', 'می', 'گوید', 'زمان', 'مناسب', 'برای', 'گفتگوهای', 'تایوان', 'است.']"
38,"['B-LOC', 'O']","['پکن', '1996-08-22']"
39,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['چین', 'گفته', 'است', 'که', 'زمان', 'گفتگوهای', 'سیاسی', 'با', 'تایوان', 'فرا', 'رسیده', 'است', 'و', 'جزیره', 'رقیب', 'باید', 'گام', 'های', 'عملی', 'در', 'راستای', 'این', 'هدف', 'بردارد.']"
40,"['O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['خبرگزاری', 'رسمی', 'شین', 'هوا', 'به', 'نقل', 'از', 'تانگ', 'شوبی', 'معاون', 'اجرایی', 'انجمن', 'روابط', 'در', 'سراسر', 'تنگه', 'تایوان', 'اواخر', 'روز', 'چهارشنبه', 'گفت', 'که', 'باید', 'برای', 'تعیین', 'زمان', 'و', 'قالب', 'مذاکرات', 'رایزنی', 'انجام', 'شود.']"
41,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['آلمانی', 'ثبت', 'نام', 'خودرو', 'در', 'جولای', '14.2', 'درصد', 'در', 'سال', 'افزایش', 'یافته', 'است.']"
42,"['B-LOC', 'O']","['فرانکفورت', '1996-08-22']"
43,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O']","['آلمانی', 'ثبت', 'نام', 'برای', 'اولین', 'بار', 'وسایل', 'نقلیه', 'موتوری', 'در', 'ژوئیه', 'امسال', 'نسبت', 'به', 'دوره', 'قبل', 'از', 'آن', '14.2', 'درصد', 'افزایش', 'یافت،', 'دفتر', 'فدرال', 'وسایل', 'نقلیه', 'موتوری', 'روز', 'پنجشنبه', 'گفت.']"
44,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['این', 'دفتر', 'گفت', '356,725', 'خودروی', 'جدید', 'در', 'جولای', '1996', 'ثبت', 'شده', 'است', '--', '304,850', 'خودروی', 'سواری', 'و', '15,613', 'کامیون.']"
45,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['این', 'ارقام', 'نشان', 'دهنده', 'افزایش', '13.6', 'درصدی', 'برای', 'خودروهای', 'سواری', 'و', 'کاهش', '2.2', 'درصدی', 'برای', 'کامیون', 'ها', 'نسبت', 'به', 'جولای', '1995', 'است.']"
46,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['ثبت', 'نام', 'موتور', 'دوچرخه', 'در', 'این', 'دوره', '32.7', 'درصد', 'افزایش', 'یافت.']"
47,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['دفتر', 'فدرال', 'گفت', 'که', 'رشد', 'تا', 'حدی', 'به', 'دلیل', 'افزایش', 'تعداد', 'آلمانی', 'ها', 'خرید', 'آلمانی', 'خودرو', 'در', 'خارج', 'از', 'کشور', 'بود،', 'در', 'حالی', 'که', 'سازندگان', 'گفتند', 'که', 'تقاضای', 'داخلی', 'ضعیف', 'است.']"
48,"['O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['تقریباً', 'همه', 'آلمانی', 'تولیدکنندگان', 'خودرو', 'در', 'این', 'دوره', 'افزایشی', 'را', 'در', 'شماره', 'ثبت', 'ثبت', 'کردند.']"
49,"['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['فولکس', 'واگن', 'AG', 'برنده', '77719', 'ثبت', 'نام', 'شد', 'که', 'کمی', 'بیشتر', 'از', 'یک', 'چهارم', 'کل', 'ثبت', 'نام', 'شد.']"
50,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['Opel', 'AG', 'همراه', 'با', 'جنرال', 'موتورز', 'با', '49269', 'ثبت', 'نام،', '16.4', 'درصد', 'از', 'رقم', 'کلی،', 'در', 'جایگاه', 'دوم', 'قرار', 'گرفتند.']"
51,"['O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['رتبه', 'سوم', 'آب', 'کم', 'عمق', 'با', '35563', 'ثبت', 'نام', 'یا', '11.7', 'درصد', 'بود.']"
52,"['O', 'B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['فقط', 'صندلی', 'و', 'پورشه', 'در', 'تیرماه', '96', 'نسبت', 'به', 'تیر', 'سال', 'گذشته', 'ثبت', 'نام', 'کمتری', 'داشتند.']"
53,"['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['صندلی', '3,420', 'ثبت', 'نام', 'در', 'مقایسه', 'با', '5522', 'ثبت', 'نام', 'در', 'ژوئیه', 'سال', 'گذشته', 'ارسال', 'کرد.']"
54,"['O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['ثبت', 'نام', 'های', 'پورشه', 'از', '643', 'به', '554', 'کاهش', 'یافت.']"
55,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['یونانی', 'سوسیالیست', 'ها', 'برای', 'انتخابات', 'به', 'نخست', 'وزیر', 'چراغ', 'سبز', 'می', 'دهند.']"
56,"['B-LOC', 'O']","['آتن', '1996-08-22']"
57,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['دبیر', 'کل', 'کاستاس', 'اسکاندالیدیس', 'این', 'حزب', 'به', 'خبرنگاران', 'گفت', 'که', 'دفتر', 'اجرایی', 'یونانی', 'حزب', 'سوسیالیست', 'به', 'نخست', 'وزیر', 'کاستاس', 'سیمیتیس', 'برای', 'برگزاری', 'انتخابات', 'زودهنگام', 'چراغ', 'سبز', 'نشان', 'داد.']"
58,"['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اسکندالیدیس', 'گفت', 'که', 'نخست', 'وزیر', 'کاستاس', 'سیمیتیس', 'قرار', 'است', 'پس', 'از', 'جلسه', 'کابینه', 'در', 'اواخر', 'روز', 'پنجشنبه', 'اعلامیه', 'رسمی', 'را', 'اعلام', 'کند.']"
59,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O']","['--', 'دیمیتریس', 'کونتوگیانیس', '،', 'اتاق', 'خبر', 'آتن', '+301', '3311812-4']"
60,"['B-ORG', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['BayerVB', 'C$', '100', 'میلیون', 'اوراق', 'قرضه', 'شش', 'ساله', 'تعیین', 'می', 'کند.']"
61,"['B-LOC', 'O']","['لندن', '1996-08-22']"
62,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']","['اوراق', 'قرضه', 'زیر', 'توسط', 'مدیر', 'ارشد', 'تورنتو', 'دومینیون', 'اعلام', 'شد.']"
63,"['O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG']","['وام', 'گیرنده', 'BAYERISCHE', 'VEREINSBANK']"
64,"['O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['AMT', 'C$', 'کوپن', '100', 'MLN', '6.625', 'سررسید', '02', 'سپتامبر', '24']"
65,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['نوع', 'مستقیم', 'ISS', 'قیمت', '100.92', 'تاریخ', 'پرداخت', '24', 'سپتامبر', '96']"
66,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['FUL', 'FEES', '1.875', 'پیشنهاد', 'مجدد', '99.32', 'SPREAD', '+20', 'BP']"
67,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['MOODY', 'AA1', 'LISTING', 'LUX', 'PAY', 'FREQ', '=']"
68,"['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC']","['S&P', '=', 'DENOMS', '(', 'K', ')', '1-10-100', 'محدودیت', 'فروش', 'ایالات', 'متحده', '/', 'انگلستان', '/', 'CA']"
69,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['NEG', 'PLG', 'NO', 'CRS', 'DEFLT', 'NO', 'FORCE', 'MAJ', '=']"
70,"['O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['قانون', 'دولت', 'آلمانی', 'خانه', 'CTRY', '=', 'استانداردهای', 'مالیاتی']"
71,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['MGT', '/', 'UND', '0.275', 'SELL', 'CONC', '1.60', 'PRAECIP', '=']"
72,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اوراق', 'قرضه', 'دولتی', 'اساسی', '7.0', 'PCT', 'سپتامبر', '2001']"
73,"['O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']","['یادداشت', 'ها', 'BAYERISCHE', 'VEREINSBANK', 'مدیر', 'ارشد', 'مشترک', 'است']"
74,"['O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']","['--', 'اتاق', 'خبر', 'لندن', '+44', '171', '542', '7658']"
75,"['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['ونانتیوس', 'مبلغ', '300', 'میلیون', 'دلار', 'در', 'ژانویه', '1999', 'FRN', 'تعیین', 'می', 'کند.']"
76,"['B-LOC', 'O']","['لندن', '1996-08-22']"
77,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O']","['موضوع', 'نرخ', 'شناور', 'زیر', 'توسط', 'مدیر', 'ارشد', 'Lehman', 'Brothers', 'International', 'اعلام', 'شد.']"
78,"['O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['وام', 'گیرنده', 'VENANTIUS', 'AB', '(', 'سوئدی', 'آژانس', 'وام', 'مسکن', 'ملی', ')']"
79,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['AMT', '$', '300', 'MLN', 'SPRED', '-', '12.5', 'BP', 'MATURITY', '21', 'ژانویه', '99']"
80,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']","['BASE', 'FRN', 'را', 'تایپ', 'کنید', '3M', 'تاریخ', 'پرداخت', 'LIBOR', 'S23.Sep.96']"
81,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['LAST', 'MOODY', 'AA3', 'ISS', 'قیمت', '99.956', 'هزینه', 'کامل', '10', 'BP']"
82,"['O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']","['آخرین', 'S&P', 'پیشنهاد', 'مجدد', 'AA+', '=']"
83,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['یادداشت', 'ها', 'کوپن', 'اول', 'کوتاه']"
84,"['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC']","['فهرست', 'لندن', 'نامهای', '(', 'K', ')', '1-10-100', 'محدودیت', 'فروش', 'ایالات', 'متحده', '/', 'انگلستان', '/', 'JP', '/', 'FR']"
85,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['NEG', 'PLG', 'بله', 'CRS', 'DEFLT', 'NO', 'FORCE', 'MAJ', 'IPMA', '2']"
86,"['O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['قانون', 'دولت', 'انگلیسی', 'خانه', 'CTRY', 'سوئد', 'استاندارد', 'استانداردهای', 'مالیاتی']"
87,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['MGT', '/', 'UND', '5', 'BP', 'SELL', 'CONC', '5', 'BP', 'PRAECIP', '=']"
88,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['یادداشت', 'ها', 'خارج', 'از', 'برنامه', 'EMTN', 'صادر', 'شده', 'است']"
89,"['O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']","['--', 'اتاق', 'خبر', 'لندن', '+44', '171', '542', '8863']"
90,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']","['به', 'روز', 'رسانی', 'شرایط', 'بندر', '-', 'سوریه', '-', 'حمل', 'و', 'نقل', 'لویدز', '.']"
91,"['O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']","['شرایط', 'بندر', 'از', 'سرویس', 'اطلاعات', 'حمل', 'و', 'نقل', 'لویدز', '--']"
92,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['لاذقیه', '10', 'اوت', '-', 'زمان', 'انتظار', 'در', 'لاذقیه', 'و', 'تارتوس', 'در', 'حال', 'حاضر', '24', 'ساعت', 'است.']"
93,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']","['اسرائيل', 'ترس', 'از', 'جنگ', 'را', 'با', 'سوریه', 'کمرنگ', 'می‌کند.']"
94,"['B-PER', 'I-PER']","['کالین', 'سیگل']"
95,"['B-LOC', 'O']","['اورشلیم', '1996-08-22']"
96,"['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['مذاکره‌کننده', 'صلح', 'اسرائيل', 'با', 'سوریه', 'روز', 'پنجشنبه', 'گفت', 'که', 'به', 'نظر', 'می‌رسد', 'تنش‌های', 'کنونی', 'بین', 'دو', 'کشور', 'طوفانی', 'در', 'یک', 'فنجان', 'چای', 'باشد.']"
97,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['ایتامار', 'رابینوویچ', 'که', 'به', 'عنوان', 'سفیر', 'اسرائيل', 'در', 'واشنگتن', 'مذاکرات', 'بی‌ثمری', 'را', 'با', 'سوریه', 'انجام', 'داد،', 'به', 'رادیو', 'اسرائیل', 'گفت', 'که', 'به', 'نظر', 'می‌رسد', 'دمشق', 'می‌خواهد', 'بیشتر', 'صحبت', 'کند.', 'از', 'دعوا', '.']"
98,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O']","['«به', 'نظر', 'من', 'اولویت', 'سوری', 'همچنان', 'مذاکره', 'است.']"
99,"['B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['سوری', 'ها', 'گیج', 'شده‌اند،', 'قطعاً', 'متشنج', 'هستند،', 'اما', 'ارزیابی', 'کلی', 'در', 'اینجا', 'در', 'واشنگتن', 'این', 'است', 'که', 'اساساً', 'این', 'یک', 'طوفان', 'در', 'یک', 'فنجان', 'چای', 'است.']"
100,"['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['رابینوویچ', 'دوره', 'خود', 'به', 'عنوان', 'سفیر', 'به', 'پایان', 'می', 'رسد.']"
101,"['B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']","['الیاهو', 'بن', 'الیسار', 'فرستاده', 'سابق', 'اسرائیلی', 'به', 'مصر', 'و', 'سیاستمدار', 'حزب', 'راست', 'لیکود', 'جایگزین', 'او', 'خواهد', 'شد.']"
102,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اسرائيل', 'روز', 'چهارشنبه', 'پیامی', 'سوریه', 'از', 'طریق', 'واشنگتن', 'ارسال', 'کرد', 'و', 'گفت', 'که', 'به', 'صلح', 'متعهد', 'است', 'و', 'می‌خواهد', 'بدون', 'پیش‌شرط', 'مذاکرات', 'را', 'آغاز', 'کند.']"
103,"['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اما', 'دمشق', 'را', 'به', 'دلیل', 'ایجاد', 'فضایی', 'خطرناک', 'مورد', 'انتقاد', 'قرار', 'داد.']"
104,"['B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['سوریه', 'روز', 'چهارشنبه', 'اسرائيل', 'را', 'به', 'راه', 'اندازی', 'یک', 'کمپین', 'هیستریک', 'علیه', 'خود', 'متهم', 'کرد،', 'پس', 'از', 'آنکه', 'اسرائیلی', 'تلویزیون', 'گزارش', 'داد', 'که', 'دمشق', 'اخیراً', 'یک', 'موشک', 'را', 'آزمایش', 'کرده', 'است.']"
105,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['این', 'کشور', 'گفت', 'که', 'خرید', 'تسلیحات', 'آن', 'برای', 'اهداف', 'دفاعی', 'بوده', 'است.']"
106,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']","['پیامی', 'که', 'ما', 'به', 'سوری', 'رئیس', 'جمهور', 'حافظ', 'ال', 'اسد', 'فرستادیم', 'این', 'است', 'که', 'اسرائيل', 'در', 'هر', 'زمان', 'بدون', 'پیش', 'شرط', 'برای', 'ورود', 'به', 'مذاکرات', 'صلح', 'آماده', 'است.»', 'اسرائیلی', 'وزیر', 'امور', 'خارجه', 'دیوید', 'لوی', 'در', 'مصاحبه', 'ای', 'به', 'رادیو', 'اسرائیل', 'گفت.']"
107,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['تنش', 'از', 'زمان', 'روی', 'کار', 'آمدن', 'اسرائیلی', 'نخست', 'وزیر', 'بنیامین', 'نتانیاهو', 'در', 'ژوئن', 'که', 'قول', 'داد', 'بلندی', 'های', 'جولان', 'اسرائيل', 'بدست', 'آمده', 'از', 'سوریه', 'در', 'جنگ', '1967', 'خاورمیانه', 'را', 'حفظ', 'کند،', 'افزایش', 'یافته', 'است.', '.']"
108,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اسرائیلی-سوری', 'مذاکرات', 'صلح', 'بر', 'سر', 'جولان', 'از', 'سال', '1991', 'علیرغم', 'تمایل', 'دولت', 'قبلی', 'برای', 'دادن', 'امتیاز', 'جولان', 'به', 'بن', 'بست', 'رسیده', 'است.']"
109,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['مذاکرات', 'صلح', 'بین', 'دو', 'طرف', 'آخرین', 'بار', 'در', 'ماه', 'فوریه', 'برگزار', 'شد.']"
110,"['O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['""صداهایی', 'که', 'از', 'دمشق', 'بیرون', 'می', 'آیند', 'بد', 'هستند،', 'خوب', 'نیستند.']"
111,"['O', 'O']","['رسانه', '...']"
112,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['پر', 'از', 'عبارات', 'و', 'بیانیه', 'هایی', 'است', 'که', 'باید', 'نگران', 'کننده', 'باشد...']"
113,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']","['این', 'جو', 'مصنوعی', 'بسیار', 'خطرناک', 'است', 'زیرا', 'کسانی', 'که', 'آن', 'را', 'پخش', 'می', 'کنند', 'ممکن', 'است', 'اسیر', 'آن', 'شوند', '""', 'وضع', 'مالیات']"
114,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['وی', 'گفت:', '""ما', 'از', 'سوریه', 'انتظار', 'داریم،', 'اگر', 'چهره', 'اش', 'به', 'صلح', 'است،', 'به', 'پیام', 'اسرائيل', 'برای', 'ورود', 'به', 'مذاکرات', 'صلح', 'پاسخ', 'دهد', 'زیرا', 'هدف', 'ما', 'این', 'است.""', '""']"
115,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O']","['ما', 'جنگ', 'نمی', 'خواهیم،', 'خداوند', 'ممنوع', 'است.']"
116,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['هیچ', 'کس', 'از', 'جنگ', 'سود', 'نمی', 'برد.', '""']"
117,"['O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['تلویزیون', 'کانال', 'دو', 'اسرائيل', 'گفت', 'دمشق', 'یک', '""سیگنال', 'آرامش', 'بخش""', 'به', 'اسرائيل', 'ارسال', 'کرده', 'است.']"
118,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['هیچ', 'منبعی', 'برای', 'گزارش', 'ذکر', 'نکرد.']"
119,"['O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['سخنگویان', 'نتانیاهو', 'و', 'وضع', 'مالیات', 'گفتند', 'که', 'نمی', 'توانند', 'آن', 'را', 'تایید', 'کنند.']"
120,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['تلویزیون', 'همچنین', 'گفت', 'که', 'نتانیاهو', 'پیام', 'هایی', 'برای', 'اطمینان', 'بخشی', 'به', 'سوریه', 'از', 'طریق', 'قاهره', 'ایالات', 'متحده', 'و', 'مسکو', 'ارسال', 'کرده', 'است.']"
121,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['لهستانی', 'دیپلمات', 'سرگردانی', 'پرستاران', 'در', 'لیبی', 'را', 'تکذیب', 'کرد.']"
122,"['B-LOC', 'O']","['تونس', '1996-08-22']"
123,"['O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['یک', 'دیپلمات', 'لهستانی', 'روز', 'پنجشنبه', 'گزارش', 'لهستانی', 'تبلوید', 'این', 'هفته', 'مبنی', 'بر', 'امتناع', 'ویزای', 'خروج', 'لیبی', 'برای', '100', 'لهستانی', 'پرستاری', 'که', 'سعی', 'داشتند', 'پس', 'از', 'کار', 'در', 'شمال', 'آفریقا', 'به', 'خانه', 'بازگردند', 'را', 'رد', 'کرد.', ']', 'کشور', '.']"
124,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['""', 'این', 'درست', 'نیست', '.']"
126,"['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['وزارت', 'کار', 'لهستان', 'این', 'هفته', 'گفت', 'که', 'تیمی', 'را', 'برای', 'بررسی', 'به', 'لیبی', 'می', 'فرستد،', 'اما', 'آودانکیویچ', 'گفت', 'که', 'این', 'تحقیقات', 'توسط', 'برخی', 'پرستاران', 'انجام', 'شده', 'است', 'که', 'از', 'شرایط', 'کاری', 'خود', 'مانند', 'عدم', 'پرداخت', 'حقوق', 'شکایت', 'دارند.', 'از', 'حقوق', 'آنها', '.']"
127,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['او', 'گفت', 'که', 'حدود', '800', 'لهستانی', 'پرستار', 'در', 'لیبی', 'کار', 'می', 'کنند.']"
128,"['O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['دو', 'ایرانی', 'رهبر', 'مخالفان', 'در', 'بغداد', 'ملاقات', 'می', 'کنند.']"
129,"['B-PER', 'I-PER']","['حسن', 'حفظ']"
130,"['B-LOC', 'O']","['بغداد', '1996-08-22']"
132,"['O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-ORG', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'B-MISC', 'O']","['یک', 'بیانیه', 'مجاهد', 'خلق', 'گفت', 'که', 'رهبر', 'آن', 'مسعود', 'رجوی', 'در', 'بغداد', 'دبیر', 'کل', 'حزب', 'دمکرات', 'کردستان', 'ایران', 'KDPI', 'حسن', 'رستگار', 'در', 'روز', 'چهارشنبه', 'ملاقات', 'کرد', 'و', 'سخنان', 'خود', 'را', 'بیان', 'کرد.', 'پشتیبانی', 'از', 'شورشی', 'ایران', 'کردها', '.']"
133,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O']","['رجوی', 'تاکید', 'کرد', 'که', 'ایرانی', 'مقاومت', 'در', 'کنار', 'هموطنان', 'کردی', 'خود', 'و', 'جنبش', 'مقاومت', 'در', 'کردستان', 'ایران', 'همچنان', 'خواهند', 'ایستاد.']"
134,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O']","['سخنگوی', 'این', 'گروه', 'گفت', 'که', 'این', 'نشست', '""نشان', 'دهنده', 'سطح', 'جدیدی', 'از', 'همکاری', 'بین', 'مجاهد', 'خلق', 'و', 'کردی', 'ایرانی', 'مخالفان', 'است"".']"
135,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']","['ایران', 'اهدافی', 'را', 'در', 'شمال', 'عراق', 'در', 'ماه', 'ژوئیه', 'در', 'تعقیب', 'KDPI', 'چریکهای', 'مستقر', 'در', 'کرد', 'عراق', 'مناطق', 'خارج', 'از', 'کنترل', 'دولت', 'در', 'بغداد', 'به', 'شدت', 'بمباران', 'کردند.']"
136,"['B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O']","['کرد', 'عراق', 'مناطق', 'هم', 'مرز', 'ایران', 'تحت', 'کنترل', 'چریکهای', 'گروه', 'اتحادیه', 'میهنی', 'کردستان', 'عراق', '(', 'PUK', ')', 'است.']"
138,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['درگیری‌ها', 'بین', 'دو', 'طرف', 'در', 'آخر', 'هفته', 'در', 'جدی‌ترین', 'درگیری', 'از', 'زمان', 'آتش‌بس', 'با', 'حمایت', 'آمریکا', 'در', 'سال', 'گذشته', 'رخ', 'داد.']"
139,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']","['مجاهد', 'خلق', 'گفت', 'که', 'ایرانی', 'نیروها', 'همچنین', 'در', 'دو', 'روز', 'گذشته', 'مواضع', 'KDP', 'را', 'در', 'منطقه', 'قصری', 'در', 'استان', 'سلیمانیه', 'نزدیک', 'مرز', 'ایرانی', 'گلوله', 'باران', 'کرده', 'اند.']"
140,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['گفته', 'می', 'شود', 'که', 'حدود', '100', 'کردهای', 'عراق', 'در', 'این', 'حمله', 'کشته', 'یا', 'زخمی', 'شده', 'اند.']"
141,"['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['هر', 'دو', 'ایران', 'و', 'بوقلمون', 'حملات', 'هوایی', 'و', 'زمینی', 'را', 'به', 'اهدافی', 'در', 'شمال', 'عراق', 'در', 'تعقیب', 'کردی', 'شورشیان', 'خود', 'انجام', 'می', 'دهند.']"
142,"['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']","['یک', 'نیروی', 'هوایی', 'به', 'رهبری', 'آمریکا', 'در', 'جنوب', 'بوقلمون', 'از', 'کردهای', 'عراق', 'در', 'برابر', 'حملات', 'احتمالی', 'بغداد', 'سربازان', 'محافظت', 'می', 'کند.']"
143,"['O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['نرخ', 'عربستان', 'سعودی', 'ریال', 'در', 'معاملات', 'تابستانی', 'آرام', 'ثابت', 'است.']"
144,"['B-LOC', 'O']","['منامه', '1996-08-22']"
145,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['معامله', 'گران', 'در', 'پادشاهی', 'گفتند،', 'نرخ', 'عربستان', 'سعودی', 'ریال', 'در', 'برابر', 'دلار', 'و', 'نرخ', 'سپرده', 'بین', 'بانکی', 'ریال', 'عمدتاً', 'در', 'این', 'هفته', 'در', 'معاملات', 'تابستانی', 'آرام', 'ثابت', 'بود.']"
146,"['O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']","['نرخ', 'عربستان', 'سعودی', 'ریال', 'تغییری', 'نداشته', 'است.']"
147,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['بازار', 'به', 'دلیل', 'تعطیلات', 'تابستانی', 'بسیار', 'ساکت', 'بود', ',', '""', 'یکی', 'از', 'فروشندگان', 'گفت', '.']"
148,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['ریال', 'نقدی', 'در', 'برابر', 'دلار', '3.7504', '/', '06', 'قرار', 'گرفت.']"
149,"['B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['یک', 'ماه', 'سپرده', 'های', 'بین', 'بانکی', '5-1/2،', '3/8', 'درصد،', 'سه', 'ماهه', '5-5/8،', '1/2', 'درصد', 'و', 'شش', 'ماهه', '5-3/4،', '5/8', 'درصد', 'بوده', 'است.']"
150,"['B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['یک', 'سال', 'وجوه', 'شش،', '5-7/8', 'درصد', 'بود.']"
151,"['B-LOC', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اسرائيل', 'پرواز', 'عرفات', 'به', 'بانک', 'غرب', 'را', 'تأیید', 'می', 'کند.']"
152,"['B-LOC', 'O']","['اورشلیم', '1996-08-22']"
153,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O']","['اسرائيل', 'روز', 'پنجشنبه', 'به', 'فلسطینی', 'رئیس', 'جمهور', 'یاسر', 'عرفات', 'اجازه', 'داد', 'تا', 'بر', 'فراز', 'قلمرو', 'خود', 'به', 'بانک', 'غرب', 'پرواز', 'کند', 'و', 'به', 'یک', 'بحران', 'کوتاه', 'اسرائیل', '-', 'ساف', 'پایان', 'داد،', 'یک', 'مشاور', 'عرفات', 'گفت', '.']"
154,"['O', 'O', 'O', 'O']","['""مشکل', 'تمام', 'شده', 'است.']"
155,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-ORG', 'O']","['هواپیمای', 'رئیس', 'جمهور', 'مجوز', 'عبور', 'از', 'اسرائیلی', 'فضای', 'هوایی', 'را', 'دریافت', 'کرده', 'است،', 'اما', 'انتظار', 'نمی', 'رود', 'رئیس', 'جمهور', 'قبل', 'از', 'دوشنبه', 'به', 'بانک', 'غرب', 'سفر', 'کند،', 'نبیل', 'ابوردینه', 'به', 'رویترز', 'گفت.']"
156,"['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O']","['عرفات', 'قرار', 'بود', 'روز', 'پنجشنبه', 'با', 'نخست', 'وزیر', 'سابق', 'اسرائیلی', 'شیمون', 'پرز', 'در', 'شهر', 'رام', 'الله', 'بانک', 'غرب', 'ملاقات', 'کند،', 'اما', 'محل', 'برگزاری', 'به', 'غزه', 'تغییر', 'یافت.', 'پس', 'از', 'اینکه', 'اسرائيل', 'اجازه', 'پرواز', 'به', 'هلیکوپترهای', 'رهبر', 'فلسطینی', 'را', 'رد', 'کرد.']"
157,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O']","['فلسطینی', 'مقامات', 'نخست', 'وزیر', 'جناح', 'راست', 'بنیامین', 'نتانیاهو', 'را', 'متهم', 'کردند', 'که', 'سعی', 'دارد', 'با', 'ثابت', 'نگه', 'داشتن', 'عرفات', 'جلسه', 'رام', 'الله', 'را', 'متوقف', 'کند.']"
158,"['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O']","['عرفات', 'متعاقباً', 'جلسه', 'بین', 'اسرائیلی', 'و', 'PLO', 'مقامات،', 'در', 'مورد', 'امور', 'غیرنظامی،', 'در', 'گذرگاه', 'پل', 'آلنبی', 'بین', 'اردن', 'و', 'بانک', 'غرب', 'را', 'لغو', 'کرد.']"
159,"['B-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['ابوردینه', 'گفت', 'عرفات', 'تصمیم', 'گرفته', 'بود', 'روز', 'پنجشنبه', 'به', 'بانک', 'غرب', 'پرواز', 'نکند،', 'پس', 'از', 'اسرائيل', 'لغو', 'ممنوعیت،', 'زیرا', 'او', 'در', 'غزه', 'برنامه', 'شلوغی', 'داشت', 'و', 'نمی‌خواست', 'تا', 'دوشنبه', 'رایگان', 'باشید']"
160,"['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']","['عرفات', 'برای', 'دیدار', 'با', 'پرز', 'در', 'غزه', 'پس', 'از', 'ممنوعیت', 'پرواز.']"
161,"['B-LOC', 'O']","['اورشلیم', '1996-08-22']"
162,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['یاسر', 'عرفات', 'با', 'شیمون', 'پرز', 'در', 'غزه', 'روز', 'پنجشنبه', 'ملاقات', 'خواهد', 'کرد،', 'پس', 'از', 'اینکه', 'فلسطینی', 'ها', 'گفت', 'که', 'دولت', 'راست', 'اسرائیلی', 'رهبر', 'فلسطینی', 'را', 'از', 'پرواز', 'به', 'این', 'کشور', 'منع', 'کرده', 'است.', 'بانک', 'غرب', 'برای', 'گفتگو', 'با', 'نخست', 'وزیر', 'سابق.']"
163,"['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O']","['""دیدار', 'بین', 'پرز', 'و', 'عرفات', 'در', 'ارز', 'ایست', 'بازرسی', 'در', 'غزه', 'و', 'نه', 'در', 'رام', 'الله', 'همانطور', 'که', 'برنامه', 'ریزی', 'شده', 'بود،', 'برگزار', 'خواهد', 'شد،', '""', 'پرز', ""'"", 'دفتر', 'گفت', '.']"
164,"['O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O']","['مقامات', 'فلسطینی', 'گفتند', 'که', 'دولت', 'اسرائیلی', 'عرفات', 'را', 'از', 'پرواز', 'بر', 'فراز', 'اسرائيل', 'با', 'فلسطینی', 'هلیکوپتر', 'به', 'بانک', 'غرب', 'در', 'تلاش', 'برای', 'جلوگیری', 'از', 'جلسه', 'منع', 'کرده', 'است.', 'با', 'پرز', '.']"
165,"['B-MISC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اسرائیلی', 'نخست', 'وزیر', 'بنیامین', 'نتانیاهو', 'رهبر', 'اپوزیسیون', 'پرز', 'را', 'که', 'در', 'انتخابات', 'ماه', 'مه', 'شکست', 'داد،', 'به', 'تلاش', 'برای', 'تضعیف', 'اختیارات', 'لیکود', 'دولت', 'خود', 'برای', 'انجام', 'مذاکرات', 'صلح', 'متهم', 'کرده', 'است.']"
166,"['B-MISC', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['افغانی', 'امارات', 'متحده', 'عربی', 'سفارت', 'می', 'گوید', 'طالبان', 'نگهبانان', 'به', 'خانه', 'می', 'روند.']"
167,"['B-PER', 'I-PER']","['هیلاری', 'گوش']"
168,"['B-LOC', 'O']","['دبی', '1996-08-22']"
170,"['O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['سفیر', 'ما', 'با', 'امارات', 'متحده', 'عربی', 'وزارت', 'خارجه', 'در', 'تماس', 'است.']"
171,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['یک', 'مقام', 'سفارت', 'گفت', 'که', 'بازگشت', 'آنها', 'به', 'افغانستان', 'دو', 'یا', 'سه', 'روز', 'دیگر', 'انجام', 'خواهد', 'شد.']"
172,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['سفارت', 'برای', 'بازگشت', 'آنها', 'به', 'کشورشان', 'مدارک', 'سفر', 'صادر', 'می', 'کند.']"
173,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['وی', 'افزود', ',', 'هیچ', 'اعتراضی', 'به', 'سفر', 'آنها', 'وجود', 'ندارد', '.']"
174,"['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']","['سه', 'نگهبان', 'طالبان', 'اسلامی', 'توسط', 'هفت', 'روسی', 'خدمه', 'هوایی', 'غلبه', 'کردند', 'که', 'جمعه', 'گذشته', 'با', 'هواپیمای', 'خود', 'پس', 'از', 'یک', 'سال', 'اسارت', 'طالبان', 'به', 'ایالت', 'امارات', 'متحده', 'عربی', 'شارجه', 'فرار', 'کردند.', ']', 'شبه', 'نظامیان', 'در', 'قندهار', 'در', 'جنوب', 'افغانستان', '.']"
175,"['B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['امارات', 'متحده', 'عربی', 'روز', 'دوشنبه', 'گفت', 'که', 'این', 'سه', 'را', 'به', 'هلال', 'احمر', 'بین', 'المللی', 'احتمالاً', 'سه', 'شنبه', 'گذشته،', 'تحویل', 'خواهد', 'داد.']"
176,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['از', 'آن', 'زمان', 'تاکنون', 'در', 'مورد', 'این', 'موضوع', 'سکوت', 'کرده', 'است.']"
177,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-MISC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']","['در', 'پاسخ', 'به', 'این', 'سوال', 'که', 'آیا', 'این', 'سه', 'نگهبان', 'به', 'قندهار', 'یا', 'افغانی', 'پایتخت', 'کابل', 'سفر', 'خواهند', 'کرد،', 'این', 'مقام', 'سفارت', 'گفت:', '""این', 'تصمیم', 'قطعی', 'نشده', 'است،', 'اما', 'احتمالا', 'قندهار']"
178,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O']","['قندهار', 'مقر', 'شبه', 'نظامیان', 'طالبان', 'مخالف', 'است.']"
179,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']","['کابل', 'توسط', 'دولت', 'رئیس', 'جمهور', 'برهان', 'الدین', 'ربانی', 'کنترل', 'می', 'شود', 'که', 'طالبان', 'برای', 'سرنگونی', 'می', 'جنگد.']"
180,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']","['این', 'مقام', 'سفارت', 'گفت', 'که', 'این', 'سه', 'مرد', 'که', 'گمان', 'می', 'رود', 'حدود', '20', 'سال', 'دارند،', 'در', 'حال', 'حاضر', 'در', 'ابوظبی', 'بودند.']"
181,"['O', 'O', 'O', 'O']","['او', 'توضیح', 'بیشتری', 'نداد.']"
182,"['B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-MISC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['روس', 'ها', 'که', 'برای', 'شرکت', 'آئروستان', 'در', 'روسی', 'جمهوری', 'تاتارستان', 'کار', 'می‌کردند،', 'پس', 'از', 'آن', 'که', 'یک', 'جنگنده', 'طالبان', 'میگ', '19', 'محموله‌شان', 'را', 'مجبور', 'کرد', 'به', 'گروگان', 'گرفته', 'شدند.', 'فرود', 'هواپیما', 'در', 'مرداد', '95', '.']"
183,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-PER', 'O']","['طالبان', 'گفت', 'که', 'محموله', 'مهمات', 'آن', 'از', 'آلبانی', 'دلیلی', 'بر', 'حمایت', 'نظامی', 'روسی', 'از', 'دولت', 'ربانی', 'بود.']"
184,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['مسکو', 'گفت', 'ملیت', 'خدمه', 'تصادفی', 'بود.']"
185,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['تلاش', 'های', 'دیپلماتیک', 'متعدد', 'برای', 'آزادی', 'این', 'هفت', 'نفر', 'با', 'شکست', 'مواجه', 'شد.']"
187,"['B-LOC', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'B-LOC', 'O', 'O']","['عراق', 'صدام', 'با', 'ژیرینوفسکی', 'روسیه', 'ملاقات', 'می‌کند.']"
188,"['B-LOC', 'O']","['بغداد', '1996-08-22']"
189,"['B-MISC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['عراقی', 'رئیس', 'جمهور', 'صدام', 'حسین', 'به', 'بازدید', 'از', 'روسی', 'ملی‌گرای', 'فوق‌العاده', 'ولادیمیر', 'ژیرینوفسکی', 'گفته', 'است', 'که', 'بغداد', 'می‌خواهد', '«دوستی', 'و', 'همکاری»', 'را', 'با', 'مسکو', 'مقام', 'مسکو', 'حفظ', 'کند.', '*6*]', 'روزنامه', 'ها', 'روز', 'پنجشنبه', 'نوشتند.']"
190,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']","['در', 'این', 'روزنامه', 'آمده', 'است:', '""رئیس', 'جمهور', 'صدام', 'حسین', 'در', 'این', 'دیدار', 'بر', 'تمایل', 'عراق', 'برای', 'حفظ', 'دوستی', 'و', 'همکاری', 'با', 'روسیه', 'تاکید', 'کرد.""']"
193,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['وی', 'افزود:', 'موضع', 'ما', 'محکم', 'است،', 'یعنی', 'از', 'دولت', 'روسی', 'می', 'خواهیم', 'که', 'به', 'تحریم', 'اقتصادی', 'عراق', 'پایان', 'دهد', 'و', 'روابط', 'تجاری', 'بین', 'روسیه', 'و', 'عراق', 'را', 'از', 'سر', 'بگیرد.', 'به', 'خبرنگاران', 'گفت.']"
194,"['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']","['ژیرینوفسکی', 'دو', 'بار', 'در', 'سال', '1995', 'از', 'عراق', 'بازدید', 'کرد.']"
195,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اکتبر', 'گذشته', 'از', 'او', 'برای', 'شرکت', 'در', 'همه', 'پرسی', 'که', 'در', 'مورد', 'ریاست', 'جمهوری', 'عراق', 'برگزار', 'شد،', 'دعوت', 'شد', 'که', 'دوره', 'ریاست', 'جمهوری', 'صدام', 'را', 'برای', 'هفت', 'سال', 'دیگر', 'تمدید', 'کرد.']"
196,"['O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['PRESS', 'DIGEST', '-', 'عراق', '-', '22', 'اوت.']"
197,"['B-LOC', 'O']","['بغداد', '1996-08-22']"
198,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اینها', 'برخی', 'از', 'اخبار', 'پیشرو', 'در', 'مطبوعات', 'رسمی', 'عراقی', 'در', 'روز', 'پنجشنبه', 'است.']"
200,['B-ORG'],['THAWRA']
201,"['O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']","['-', 'رئیس', 'جمهور', 'عراق', 'صدام', 'حسین', 'با', 'رئیس', 'روسی', 'حزب', 'لیبرال', 'دموکرات', 'ولادیمیر', 'ژیرینوفسکی', 'دیدار', 'می', 'کند.']"
202,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['-', 'وزیر', 'امور', 'خارجه', 'ترکی', 'می', 'گوید', 'بوقلمون', 'در', 'نمایشگاه', 'تجاری', 'بغداد', 'که', 'در', 'ماه', 'نوامبر', 'برگزار', 'می', 'شود،', 'شرکت', 'خواهد', 'کرد.']"
203,['B-LOC'],['عراق']
204,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']","['-', 'یک', 'کشتی', '12', 'تنی', 'برنج', 'به', 'بندر', 'ام', 'قصر', 'در', 'گلف', 'می', 'رسد.']"
205,"['O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['PRESS', 'DIGEST', '-', 'لبنان', '-', '22', 'اوت.']"
206,"['B-LOC', 'O']","['بیروت', '1996-08-22']"
207,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اینها', 'اخبار', 'پیشرو', 'در', 'بیروت', 'مطبوعات', 'در', 'روز', 'پنجشنبه', 'هستند.']"
209,['B-ORG'],['نهار']
210,"['O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['-', 'تقابل', 'بین', 'حزب', 'الله', 'و', 'دولت', 'در', 'حال', 'تشدید', 'است.']"
211,"['O', 'O', 'O', 'B-PER', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['-', 'نخست', 'وزیر', 'حریری', 'اسرائیلی', 'تهدیدها', 'هیچ', 'خدمتی', 'به', 'صلح', 'ندارند.']"
212,['B-ORG'],['AS-SAPHIR']
213,"['O', 'O', 'O', 'B-PER', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['-', 'رئیس', 'مجلس', 'بری', 'اسرائيل', 'برای', 'جنگ', 'با', 'سوریه', 'و', 'لبنان', 'آماده', 'می', 'شود.']"
214,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']","['-', 'نبرد', 'پارلمانی', 'در', 'بیروت', '..']"
215,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['سه', 'فهرست', 'اصلی', 'تهیه', 'شده', 'است.']"
216,['B-ORG'],['الانوار']
217,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']","['-', 'انتقاد', 'مستمر', 'از', 'حوادث', 'نقض', 'قانون', '--', 'که', 'در', 'انتخابات', 'جبل', 'لبنان', 'یکشنبه', 'گذشته', 'رخ', 'داد.']"
218,['B-ORG'],['AD-DIYAR']
219,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC']","['-', 'مذاکرات', 'مالی', 'بین', 'لبنان', 'و', 'پاکستان']"
220,"['O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['-', 'حریری', 'با', 'فهرست', 'ناقص', 'وارد', 'نبرد', 'انتخاباتی', 'شوید.']"
221,"['B-ORG', 'I-ORG']","['نداة', 'الوطن']"
222,"['O', 'B-ORG', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['-', 'مارونیت', 'پدرسالار', 'کره', 'از', 'تخلفات', 'در', 'انتخابات', 'روز', 'یکشنبه', 'ابراز', 'تأسف', 'کرد.']"
223,"['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['CME', 'گاوهای', 'زنده', 'و', 'تغذیه', 'کننده', 'گستره', 'تماس', 'های', 'مختلط', '.']"
224,"['B-LOC', 'O']","['شیکاگو', '1996-08-22']"
225,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['به', 'گفته', 'تحلیلگران', 'دام،', 'معاملات', 'اولیه', 'CME', 'در', 'معاملات', 'آتی', 'گاوهای', 'زنده', 'و', 'تغذیه', 'کننده', 'از', '0.200', 'سنت', 'افزایش', 'تا', '0.100', 'کاهش', 'داشت.']"
226,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['تداوم', 'لحن', 'قوی', 'برای', 'نقدینگی', 'بازارهای', 'گاو', 'و', 'گوشت', 'گاو', 'باید', 'باعث', 'حمایت', 'بیشتر', 'شود.']"
227,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['به', 'گفته', 'تحلیلگران،', 'انتظار', 'می‌رود', 'چشم‌انداز', 'یک', 'گزارش', 'صعودی', 'گاو', 'بر', 'خوراک', 'نیز', 'حمایت', 'کند', 'و', 'باعث', 'گسترش', 'برخی', 'گاوها', 'شود.']"
228,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['با', 'این', 'حال،', 'تجارت', 'احتمالاً', 'سبک', 'خواهد', 'بود', 'و', 'قیمت', 'ها', 'ممکن', 'است', 'در', 'عصر', 'پیش', 'از', 'گزارش', 'کاهش', 'یابد.']"
229,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['آنها', 'گفتند', 'که', 'انتظار', 'می', 'رود', 'بازارهای', 'نقدی', 'پس', 'از', 'ثبت', 'رکورد', 'خرید', 'و', 'فروش', 'گاوهای', 'پرواری', 'در', 'این', 'هفته', 'آرام', 'باشند.']"
230,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['Kindercare', 'می‌گوید', 'خرید', 'بدهی', 'به', 'نتایج', 'Q1', 'خواهد', 'رسید.']"
233,"['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['مراکز', 'آموزشی', 'KinderCare', 'Inc', 'روز', 'پنجشنبه', 'گفت', 'که', 'بازپرداخت', 'بدهی', 'به', 'معنای', 'زیان', 'فوق', 'العاده', '1.2', 'میلیون', 'دلاری', 'در', 'سه', 'ماهه', 'اول', 'مالی', '1997', 'است.']"
234,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['این', 'شرکت', 'گفت', 'که', 'در', 'طول', 'سه', 'ماهه', 'که', 'از', '1', 'ژوئن', 'آغاز', 'شد،', '30', 'میلیون', 'دلار', 'ارزش', 'اسمی', 'اسکناس', 'های', 'برجسته', '10-3/8', 'درصدی', 'خود', 'را', 'که', 'موعد', 'سال', '2001', 'است', 'خریداری', 'کرد.']"
235,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اسکناس', 'ها', 'به', 'قیمت', '31.5', 'میلیون', 'دلار', 'خریداری', 'شدند.']"
236,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['فیلیپ', 'مازلو', 'مدیر', 'مالی', 'شرکت', 'پیش', 'دبستانی', 'و', 'مراقبت', 'از', 'کودک،', 'گفت', 'که', 'این', 'بازخرید', 'فرصتی', 'را', 'برای', 'کاهش', 'میانگین', 'وزنی', 'هزینه', 'های', 'بهره', 'شرکت', 'و', 'بهبود', 'جریان', 'های', 'نقدی', 'و', 'درآمدهای', 'آتی', 'ارائه', 'می', 'دهد.']"
237,"['O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'B-ORG', 'O', 'O']","['هشدار', 'تحقیق', '-', 'لیمن', 'SNET', 'شروع', 'می‌شود.']"
238,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['--', 'دفتر', 'او', 'گفت', 'که', 'لیمن', 'تحلیلگر', 'بلیک', 'باث', 'شرکت', 'مخابرات', 'جنوب', 'نیوانگلند', 'را', 'با', 'رتبه', 'برتر', 'شروع', 'کرد.']"
239,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['دفتر', 'او', 'گفت', 'که', 'تحلیلگر', 'هدف', 'قیمتی', '12', 'ماهه', 'را', '45', 'دلار', 'و', 'برآورد', 'درآمد', 'سال', 'مالی', '1996', 'را', '3.09', 'دلار', 'برای', 'هر', 'سهم', 'تعیین', 'کرد.']"
240,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['--', 'تحلیلگر', 'همچنین', 'تخمین', 'درآمدی', 'را', 'برای', 'سال', '1997', 'تنظیم', 'کرد،', 'اما', 'این', 'رقم', 'بلافاصله', 'در', 'دسترس', 'نبود.']"
241,"['O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['--', 'جنوب', 'نیوانگلند', 'در', '38-1/2', 'چهارشنبه', 'بسته', 'شد.']"
242,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']","['--', 'E.', 'Auchard', 'دفتر', 'وال', 'استریت', '212-859-1736']"
243,"['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']","['Gateway', 'Data', 'Sciences', 'خالص', 'Q2', 'افزایش', 'یافت.']"
244,"['B-LOC', 'O']","['ققنوس', '1996-08-22']"
245,"['O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG']","['خلاصه', 'داده', 'های', 'مالی', 'تلفیقی']"
246,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['(', 'در', 'هزار', ',', 'به', 'جز', 'داده', 'های', 'هر', 'سهم', ')']"
247,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['شش', 'ماه', 'به', 'پایان', 'رسید', 'سه', 'ماهه', 'پایان', 'یافت']"
248,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['31', 'ژوئیه', ',', '31', 'ژوئیه', ',', '31', 'ژوئیه', ',', '31', 'ژوئیه', ',']"
249,"['O', 'O', 'O', 'O']","['1996', '1995', '1996', '1995']"
250,"['O', 'O', 'O', 'O']","['داده', 'های', 'صورتحساب', 'درآمد:']"
251,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['کل', 'درآمد', '10,756', '$', '13,102', '$', '7,961', '$', '5,507', '$']"
252,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['درآمد', 'نرم', 'افزار', '2,383', '1,558', '1,086', '1,074']"
253,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['درآمد', 'خدمات', '1,154', '692', '624', '465']"
254,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['درآمد', 'عملیاتی', '906', '962', '599', '515']"
255,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['درآمد', 'خالص', '821', '512', '565', '301']"
256,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['درآمد', 'هر', 'سهم', '0.31', '0.34', '0.19', '0.20']"
257,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['31', 'ژوئیه', '1996', '31', 'ژانویه', '1996']"
258,"['O', 'O', 'O']","['داده', 'های', 'ترازنامه:']"
259,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['سرمایه', 'در', 'گردش', '5755', 'دلار', '(881', 'دلار)']"
260,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['وجه', 'نقد', 'و', 'معادل', '2,386', '93']"
261,"['O', 'O', 'O', 'O']","['کل', 'دارایی', '14,196', '7,138']"
262,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['حقوق', 'صاحبان', 'سهام', '5,951', '(', '1,461', ')']"
263,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['یونانی', 'سوسیالیست', 'ها', 'به', 'نخست', 'وزیر', 'برای', 'انتخابات', 'چراغ', 'سبز', 'نشان', 'می', 'دهند.']"
264,"['B-LOC', 'O']","['آتن', '1996-08-22']"
265,"['O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['دبیر', 'کل', 'حزب', 'سواحل', 'رسوا', 'روز', 'پنجشنبه', 'به', 'خبرنگاران', 'گفت', 'که', 'دفتر', 'اجرایی', 'یونانی', 'حزب', 'سوسیالیست', 'از', 'سواحل', 'سیمیتیس', 'نخست', 'وزیر', 'در', 'صورت', 'برگزاری', 'انتخابات', 'زودهنگام', 'حمایت', 'کرد.']"
266,"['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['رسوایی', 'گفت', 'که', 'نخست', 'وزیر', 'سواحل', 'سیمیتیس', 'پس', 'از', 'جلسه', 'کابینه', 'در', 'اواخر', 'روز', 'پنجشنبه', 'اعلامیه', 'رسمی', 'را', 'اعلام', 'خواهد', 'کرد.']"
267,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O']","['--', 'دیمیتریس', 'کونتوگیانیس', '،', 'اتاق', 'خبر', 'آتن', '+301', '3311812-4']"
268,"['O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O']","['PRESS', 'DIGEST', '-', 'فرانسه', '-', 'جهان', '22', 'اوت.']"
269,"['B-LOC', 'O']","['پاریس', '1996-08-22']"
270,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اینها', 'داستانهای', 'پیشرو', 'در', 'روز', 'پنجشنبه', 'بعد', 'از', 'ظهر', 'جهان', 'مورخ', '23', 'اوت', 'هستند.']"
271,"['O', 'O']","['صفحه', 'اول']"
273,"['O', 'B-ORG', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['--', 'FLNC', 'کورسی', 'جنبش', 'ملی', 'گرا', 'پایان', 'آتش', 'بس', 'پس', 'از', 'حملات', 'شب', 'گذشته', 'را', 'اعلام', 'کرد.']"
274,"['O', 'O']","['صفحات', 'تجاری']"
275,"['O', 'O', 'B-MISC', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['تعطیلی', 'کارخانه‌های', 'فرانسوی', 'بالی', 'نشان‌دهنده', 'بحران', 'صنعت', 'کفش', 'است،', 'با', 'فرانسوی', 'تولیدکنندگان', 'به', 'دلیل', 'رقابت', 'در', 'کشور‌های', 'با', 'دستمزد', 'پایین', 'و', 'ناتوانی', 'در', 'هماهنگی', 'با', 'روندها.']"
276,"['O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['-', 'دبیرکل', 'Sud-PTT', 'اتحادیه', 'کارگری', 'در', 'فرانس', 'تلکام', 'همه', 'عناصر', 'برای', 'ناآرامی', 'های', 'اجتماعی', 'در', 'چند', 'هفته', 'آینده', 'آماده', 'هستند.']"
277,"['O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['--', 'اتاق', 'خبر', 'پاریس', '+33', '1', '42', '21', '53', '81']"
278,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']","['تعمیر', 'چاه', 'برای', 'بلند', 'کردن', 'هیدرون', 'خروجی', 'روغن', '-', 'استات', 'اویل', '.']"
279,"['B-LOC', 'O']","['اسلو', '1996-08-22']"
280,"['O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اپراتور', 'آمار', 'Den', 'Norske', 'Oljeselskap', 'AS', 'استات', 'اویل', 'روز', 'پنجشنبه', 'گفت،', 'سه', 'حلقه', 'چاه', 'تزریق', 'آب', 'در', 'میدان', 'نفتی', 'هیدرون', 'در', 'اواسط', 'نروژ', 'در', 'ماه', 'آینده', 'بازگشایی', 'خواهند', 'شد.']"
281,"['O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['بر', 'اساس', 'خبرنامه', 'هفته', 'نامه', 'وضعیت', 'این', 'شرکت،', 'چاه', 'های', 'مسدود', 'شده', '30000', 'بشکه', 'در', 'روز', 'در', 'هیدرون', 'تولید', 'افت', 'کرده', 'و', 'به', 'حدود', '220000', 'بشکه', 'در', 'روز', 'رسیده', 'اند.']"
282,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['چاه', 'ها', 'مجدداً', 'سوراخ', 'می', 'شوند', 'و', 'سنگریزه', 'از', 'طریق', 'یکی', 'از', 'چاه', 'ها', 'به', 'مخزن', 'پمپ', 'می', 'شود', 'تا', 'در', 'آینده', 'از', 'مشکلات', 'مسدود', 'شدن', 'جلوگیری', 'شود.']"
283,"['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['--', 'اسلو', 'اتاق', 'خبر', '+47', '22', '42', '50', '41']"
284,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG']","['فنلاندی', 'مازاد', 'تجاری', 'آوریل', '3.8', 'میلیارد', 'مارککا', '-', 'NCB']"
285,"['B-LOC', 'O']","['هلسینکی', '1996-08-22']"
287,"['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['NCB', 'گفت:', 'ارزش', 'صادرات', 'در', 'ماه', 'آوریل', 'نسبت', 'به', 'مدت', 'مشابه', 'سال', 'قبل', 'یک', 'درصد', 'و', 'ارزش', 'واردات', 'دو', 'درصد', 'کاهش', 'یافت.']"
288,"['O', 'O', 'O', 'O']","['تراز', 'تجاری', '(میلیون', 'مارککا):']"
289,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['فروردین', '96', 'اسفند', '96', 'دی-فروردین', '96', 'دی-فروردین', '95']"
290,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['واردات', '10,663', '10,725', '43,430', '40,989']"
291,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['صادرات', '14,494', '14,153', '56,126', '56,261']"
292,"['O', 'O']","['موجودی', '+3831+3428+12696+15272']"
293,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['رقم', 'واردات', 'ژانویه', 'تا', 'آوریل', '1995', 'از', '39584', 'میلیون', 'مارککا', 'و', 'رقم', 'صادرات', 'از', '55627', 'میلیون', 'مارککا', 'اصلاح', 'شد.']"
294,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['بانک', 'فنلاند', 'پیشتر', 'مازاد', 'تجاری', 'آوریل', 'را', '3.2', 'میلیارد', 'مارککا', 'با', 'صادرات', '14.5', 'میلیارد', 'و', 'واردات', '11.3', 'میلیارد', 'برآورد', 'کرده', 'بود.']"
295,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['آمار', 'رسمی', 'تجارت', 'ماهانه', 'NCB', 'به', 'دلیل', 'تغییر', 'در', 'رویه', 'های', 'گمرکی', 'با', 'پیوستن', 'فنلاند', 'به', 'اتحادیه', 'اروپا', 'در', 'ابتدای', 'سال', '1995', 'عقب', 'مانده', 'است.']"
296,"['O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['--', 'اتاق', 'خبر', 'هلسینکی', '+358', '-', '0', '-', '680', '50', '245']"
297,"['O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['ایالت', 'هلندی', 'قیمت', 'فروش', 'شیر', 'را', 'به', '99.95', 'افزایش', 'داد.']"
298,"['B-LOC', 'O']","['آمستردام', '1996-08-22']"
299,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['وزارت', 'دارایی', 'قیمت', 'فروش', 'مستقیم', 'اوراق', 'قرضه', '5.75', 'درصدی', 'جدید', 'دولت', 'هلندی', 'سررسید', 'سپتامبر', '2002', 'را', 'از', '99.90', 'به', '99.95', 'افزایش', 'داد.']"
300,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O']","['فروش', 'شیر', 'از', 'روز', 'دوشنبه', 'آغاز', 'شد', 'و', 'تا', 'اطلاع', 'ثانوی', 'همه', 'روزه', 'از', 'ساعت', '07:00', 'GMT', 'تا', '15:00', 'GMT', 'برگزار', 'می', 'شود.']"
301,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['این', 'وزارتخانه', '2.3', 'میلیارد', 'گیلدر', 'از', 'فروش', 'اوراق', 'قرضه', 'جدید', 'تا', 'پایان', 'معاملات', 'روز', 'چهارشنبه', 'جمع', 'آوری', 'کرده', 'بود.']"
302,"['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['--', 'آمستردام', 'اتاق', 'خبر', '+31', '20', '504', '5000']"
303,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']","['آلمانی', 'وزارت', 'مزرعه', 'به', 'مصرف', 'کنندگان', 'می', 'گوید', 'از', 'بریتانیایی', 'گوشت', 'گوسفند', 'اجتناب', 'کنند.']"
304,"['B-LOC', 'O']","['BONN', '1996-08-22']"
305,"['B-LOC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['آلمان', 'وزارت', 'کشاورزی', 'روز', 'چهارشنبه', 'پیشنهاد', 'کرد', 'که', 'مصرف', 'کنندگان', 'از', 'خوردن', 'گوشت', 'بریتانیایی', 'گوسفند', 'خودداری', 'کنند', 'تا', 'زمانی', 'که', 'دانشمندان', 'تشخیص', 'دهند', 'که', 'آیا', 'بیماری', 'جنون', 'گاوی', 'می', 'تواند', 'به', 'حیوانات', 'منتقل', 'شود', 'یا', 'خیر.']"
306,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']","['""تا', 'زمانی', 'که', 'این', 'موضوع', 'توسط', 'پانل', 'های', 'علمی', 'اتحادیه', 'اروپا', 'روشن', 'نشود', '--', 'و', 'ما', 'خواسته', 'ایم', 'این', 'کار', 'در', 'سریع', 'ترین', 'زمان', 'ممکن', 'انجام', 'شود', '--', '(', 'مصرف', 'کنندگان', ')', 'در', 'صورت', 'امکان', 'باید', 'گوشت', 'گوسفند', 'سایر', 'کشورها', 'را', 'ترجیح', 'دهند', '.', 'مقام', 'وزارت', 'ورنر', 'زوینگمن', 'به', 'تلویزیون', 'ZDF', 'گفت.']"
307,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['وی', 'افزود:', '""من', 'نمی', 'خواهم', 'بگویم', 'که', 'خطری', 'جدی', 'برای', 'مصرف', 'کنندگان', 'وجود', 'دارد.""', '""']"
308,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['حفره', 'های', 'زیادی', 'در', 'آنچه', 'می', 'دانیم', 'وجود', 'دارد،', 'و', 'این', 'حفره', 'ها', 'باید', 'خیلی', 'سریع', 'پر', 'شوند.', '""']"
309,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['بن', 'تلاش‌هایی', 'را', 'انجام', 'داده', 'است', 'تا', 'اطمینان', 'حاصل', 'شود', 'که', 'حمایت', 'از', 'مصرف‌کننده', 'در', 'صدر', 'فهرست', 'اولویت‌ها', 'در', 'مقابله', 'با', 'بحران', 'گاو', 'دیوانه', 'قرار', 'دارد،', 'بحرانی', 'که', 'در', 'ماه', 'مارس', 'زمانی', 'که', 'بریتانیا', 'اذعان', 'کرد', 'که', 'انسان‌ها', 'می‌توانند', 'با', 'خوردن', 'گوشت', 'گاو', 'آلوده', 'به', 'بیماری', 'مشابهی', 'مبتلا', 'شوند،', 'بروز', 'کرد.']"
310,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['کمیسیون', 'اروپایی', 'در', 'این', 'ماه', 'موافقت', 'کرد', 'که', 'در', 'مورد', 'پیشنهاد', 'ممنوعیت', 'استفاده', 'از', 'بافت', 'مشکوک', 'گوسفند', 'پس', 'از', 'اینکه', 'برخی', 'اتحادیه', 'اروپا', 'کارشناسان', 'دامپزشکی', 'از', 'توجیه', 'بودن', 'آن', 'سوال', 'کردند،', 'تجدید', 'نظر', 'کند.']"
311,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اتحادیه', 'اروپا', 'کمیسر', 'مزرعه', 'فرانتس', 'فیشلر', 'پیشنهاد', 'ممنوعیت', 'مغز،', 'طحال', 'و', 'نخاع', 'گوسفند', 'از', 'زنجیره', 'غذایی', 'انسان', 'و', 'حیوان', 'را', 'پس', 'از', 'گزارش', 'هایی', 'از', 'بریتانیا', 'و', 'فرانسه', 'مبنی', 'بر', 'اینکه', 'در', 'شرایط', 'آزمایشگاهی', 'گوسفندان', 'ممکن', 'است', 'منقبض', 'شوند', 'را', 'پیشنهاد', 'کرده', 'بود.', 'جنون', 'گاوی', 'BSE', '--', 'بیماری', 'جنون', 'گاوی.']"
312,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اما', 'برخی', 'از', 'اعضای', 'کمیته', 'دایمی', 'دامپزشکی', 'اتحادیه', 'اروپا', 'این', 'سوال', 'را', 'مطرح', 'کردند', 'که', 'آیا', 'این', 'اقدام', 'با', 'توجه', 'به', 'خطر', 'جزئی', 'برای', 'سلامت', 'انسان', 'ضروری', 'است', 'یا', 'خیر.']"
313,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['این', 'سوال', 'به', 'طور', 'جداگانه', 'توسط', 'دو', 'اتحادیه', 'اروپا', 'کمیته', 'علمی', 'بررسی', 'می', 'شود.']"
314,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['گوسفندها', 'مدت‌هاست', 'که', 'به', 'بیماری', 'اسکرپی،', 'یک', 'بیماری', 'تحلیل‌برنده', 'مغزی', 'مشابه', 'BSE', 'که', 'گمان', 'می‌رود', 'از', 'طریق', 'خوراک', 'حاوی', 'فضولات', 'حیوانی', 'به', 'گاو', 'منتقل', 'شده', 'است،', 'شناخته', 'شده‌اند.']"
315,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['بریتانیایی', 'مقامات', 'می', 'گویند', 'گوشت', 'گوسفند', 'برای', 'خوردن', 'کاملا', 'بی', 'خطر', 'است.']"
316,"['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['ZDF', 'گفت', 'آلمان', '47600', 'گوسفند', 'از', 'بریتانیا', 'در', 'سال', 'گذشته', 'وارد', 'کرد', 'که', 'تقریباً', 'نیمی', 'از', 'کل', 'واردات', 'است.']"
317,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['این', 'کشور', '4275', 'تن', 'بریتانیایی', 'گوشت', 'گوسفند،', 'حدود', '10', 'درصد', 'از', 'کل', 'واردات', 'را', 'به', 'ارمغان', 'آورد.']"
318,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['پس', 'از', 'اینکه', 'دولت', 'بریتانیایی', 'به', 'ارتباط', 'احتمالی', 'بین', 'بیماری', 'جنون', 'گاوی', 'و', 'معادل', 'کشنده', 'آن', 'در', 'انسان', 'اعتراف', 'کرد،', 'اتحادیه', 'اروپا', 'صادرات', 'گوشت', 'گاو', 'بریتانیایی', 'را', 'در', 'سراسر', 'جهان', 'ممنوع', 'کرد.']"
319,"['O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['رهبران', 'اتحادیه', 'اروپا', 'در', 'نشستی', 'در', 'ژوئن', 'با', 'لغو', 'تدریجی', 'این', 'ممنوعیت', 'موافقت', 'کردند', 'زیرا', 'بریتانیا', 'اقدامات', 'موازی', 'برای', 'ریشه', 'کنی', 'این', 'بیماری', 'انجام', 'می', 'دهد.']"
320,"['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC']","['گلف', '-', 'امتیاز', 'سری', 'جهانی', 'گلف']"
321,"['B-LOC', 'B-LOC', 'O']","['AKRON', 'اوهایو', '1996-08-22']"
322,"['O', 'O', 'O', 'O']","['امتیازات', 'از', '2.1', 'دلار']"
323,"['O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']","['میلیون', 'سری', 'جهانی', 'گلف', 'NEC', 'پس', 'از', 'دور', 'اول']"
324,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O']","['پنجشنبه', 'در', 'حیاط', '7,149،', 'par', '70', 'Firestone', 'CC', 'دوره']"
325,"['O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['(بازیکنان', 'ایالات', 'متحده', 'مگر', 'اینکه', 'گفته', 'شود)', ':']"
326,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-LOC']","['66', 'پل', 'گویدوس', 'بیلی', 'میفر', 'هیدمیچی', 'تاناکا', 'ژاپن']"
327,"['O', 'B-PER', 'I-PER']","['68', 'استیو', 'استریکر']"
328,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER']","['69', 'جاستین', 'لئونارد', 'مارک', 'بروکس']"
329,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER']","['70', 'تیم', 'هرون', 'دافی', 'والدورف', 'دیویس', 'لاو', 'آندرس', 'فورسبراند']"
330,"['O', 'B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER']","['(', 'سوئد', ',', 'نیک', 'فالدو', '(', 'بریتانیا', ')', ',', 'جان', 'کوک', ',', 'استیو', 'جونز', ',', 'فیل']"
331,"['B-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-LOC']","['میکلسون', 'گرگ', 'نورمن', 'استرالیا']"
332,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']","['71', 'ارنی', 'الز', '(', 'آفریقای', 'جنوبی', ')', '،', 'اسکات', 'هوچ']"
333,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER']","['72', 'کلارنس', 'رز', 'لورن', 'رابرتز', 'فرد', 'فانک', 'سون', 'استروور']"
335,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-LOC']","['73', 'DA', 'Weibring', 'برد', 'برایانت', 'کریگ', 'پری', 'استرالیا']"
336,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER']","['استوارت', 'جین', '(', 'استرالیا', ')،', 'کوری', 'پاوین', 'کریگ', 'استدلر', 'علامت']"
337,"['B-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER']","[""O'Meara"", 'زوج', 'های', 'فرد']"
338,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC']","['74', 'پل', 'استانکوفسکی', 'کوستانتینو', 'روکا', '(', 'ایتالیا']"
339,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER']","['75', 'جیم', 'فوریک', '،', 'ساتوشی', 'هیگاشی', '(', 'ژاپن', ')', '،', 'ویلی', 'وود', '،', 'شیگکی']"
340,"['B-PER', 'O', 'B-LOC', 'O']","['مارویاما', '(', 'ژاپن', ')']"
341,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER']","['76', 'اسکات', 'مک', 'کارون']"
342,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']","['77', 'وین', 'وستنر', '(', 'آفریقای', 'جنوبی', ')', '،', 'استیو', 'اشنایتر']"
343,"['O', 'B-PER', 'I-PER']","['79', 'تام', 'واتسون']"
344,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O']","['81', 'سیکی', 'اوکودا', '(', 'ژاپن', ')']"
345,"['O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O']","['فوتبال', '-', 'گلوریا', 'بیستریتا', '2-1', 'FC', 'VALLETTA', 'را', 'شکست', 'داد.']"
346,"['B-LOC', 'O']","['BISTRITA', '1996-08-22']"
347,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['گلوریا', 'بیستریتا', '(', 'رومانی', ')', '2-1', '(', 'نیمه', 'اول', '1-1', ')', 'اف', 'سی', 'والتا', '(', 'مالت', ')', 'را', 'در', 'بازی', 'جام', 'برندگان', 'جام', 'خود،', 'بازی', 'برگشت', 'دور', 'مقدماتی،', 'شکست', 'داد،', 'پنجشنبه', '.']"
348,['O'],['گلزنان:']
349,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['گلوریا', 'بیستریتا', '-', 'ایلی', 'لازار', '(32)،', 'یوگن', 'وویکا', '(84)']"
350,"['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['اف', 'سی', 'لاوالتا', '-', 'گیلبرت', 'آگیوس', '(24)']"
351,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['تعداد', 'شرکت', 'کنندگان:', '8000', 'نفر']"
352,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O']","['گلوریا', 'بیستریتا', 'در', 'مجموع', '4-2', 'پیروز', 'شد', 'و', 'به', 'دور', 'اول', 'جام', 'برندگان', 'جام', 'راه', 'یافت.']"
353,['B-PER'],['رویتر']
354,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER']","['مسابقه', 'اسب', 'دوانی', '-', 'محوری', 'انتظار', '25', 'ساله', 'برای', 'مربی', 'پایان', 'می', 'یابد', 'پرسکات']"
355,"['B-LOC', 'B-LOC', 'O']","['یورک', 'انگلستان', '1996-08-22']"
356,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['سر', 'مارک', 'پرسکات', 'اولین', 'پیروزی', 'خود', 'را', 'در', 'گروه', 'یک', 'در', '25', 'سال', 'به', 'عنوان', 'مربی', 'به', 'دست', 'آورد،', 'زمانی', 'که', 'دونده', 'برتر', 'او', 'محوری', 'با', 'شانس', '100-30،', 'Nunthorpe', 'Stakes', 'را', 'در', 'روز', 'پنجشنبه', 'برد.']"
358,"['B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']","['هور', 'گلف', 'رز', '(11-4)،', 'برنده', 'سال', 'گذشته', 'جایزه', 'آبای', 'در', 'لانگ', 'چمپ', 'سوم', 'شد،', 'یک', 'و', 'یک', 'ربع', 'دیگر', 'با', 'بازی', 'مورد', 'علاقه', '7-4', 'بازی', 'ذهن', 'در', 'چهارم']"
359,"['B-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['محوری', 'برنده', 'رویال', 'آسکوت', 'در', 'ماه', 'ژوئن،', 'اکنون', 'ممکن', 'است', 'در', 'مسابقه', 'دو', 'سرعت', 'برتر', 'ابای', 'این', 'فصل،', 'اروپا', 'هدف', 'قرار', 'گیرد.']"
360,"['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['پرسکات', 'که', 'تمایلی', 'به', 'رفتن', 'به', 'محوطه', 'برنده', 'تا', 'زمان', 'اعلام', 'نتیجه', 'فوتو', 'فینیش', 'نداشت،', 'گفت:', '«بیست', 'و', 'پنج', 'سال', 'است', 'که', 'هرگز', 'آنجا', 'نبودم،', 'بنابراین', 'فکر', 'کردم', 'بهتر', 'است', 'کمی', 'بیشتر', 'صبر', 'کنم.', '""']"
361,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['وی', 'افزود:', 'ضرب', 'و', 'شتم', 'هنری', 'آب', 'نبات', 'بسیار', 'ناراحت', 'کننده', 'است', 'زیرا', 'من', 'پدرخوانده', 'دخترش', 'هستم.']"
362,"['O', 'B-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['مانند', 'پرسکات', 'جک', 'بری', 'مربی', 'بازی', 'ذهن', 'در', 'مسابقه', 'روز', 'پنجشنبه', 'در', 'جستجوی', 'اولین', 'موفقیت', 'گروه', 'یک', 'پس', 'از', 'سالها', 'دور', 'شدن', 'در', 'صدر', 'حرفه', 'خود', 'شرکت', 'کرده', 'بود.']"
363,"['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['بری', 'گفت:', '""من', 'ناامید', 'هستم', 'اما', 'احساس', 'خودکشی', 'ندارم.']"
364,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['او', 'بازی', 'ذهن', 'به', 'خوبی', 'هر', 'یک', 'از', 'آنها', 'یک', 'و', 'نیم', 'فرلنگ', '(300', 'متر)', 'بیرون', 'می', 'رفت،', 'اما', 'سرعتش', 'را', 'نداشت.', '""']"
365,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['مسابقات', 'اسب', 'دوانی', '-', 'نتایج', 'سهام', 'NUNTHORPE', '.']"
366,"['B-LOC', 'B-LOC', 'O']","['یورک', 'انگلستان', '1996-08-22']"
367,"['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['نتیجه', 'مسابقه', 'Nunthorpe', 'Stakes', 'مسابقه', 'گروه', 'یک', 'برای', 'کودکان', 'دو', 'ساله', 'و', 'بالاتر،', 'در', 'پنج', 'فرلنگ', '(1', 'کیلومتر)', 'در', 'روز', 'پنجشنبه:']"
368,"['O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']","['1.', 'محوری', '100-30', '(سوار', 'شده', 'توسط', 'جورج', 'دافیلد']"
369,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['2.', 'اجرای', 'عصرانه', '16-1', '(', 'کریس', 'راتر', ')']"
370,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['3.', 'هور', 'گلف', 'رز', '11-4', '(', 'جیسون', 'ویور', ')']"
371,"['O', 'O']","['هشت', 'دوید.']"
372,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']","['مورد', 'علاقه:', 'بازی', 'ذهن', '(7-4)', 'چهارم', 'شد']"
373,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['فواصل:', 'یک', 'سر', 'کوتاه،', 'طول', '1-1/4.']"
374,"['O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['برنده', 'متعلق', 'به', 'Cheveley', 'Park', 'Stud', 'و', 'آموزش', 'دیده', 'توسط', 'آقا']"
375,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']","['مارک', 'پرسکات', 'در', 'بازار', 'جدید']"
376,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['ارزش', 'برای', 'برنده:', '72,464', 'پوند', 'استرلینگ', '(', '112,200', 'دلار)']"
377,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC']","['تنیس', '-', 'نتایج', 'در', 'توشیبا', 'کلاسیک']"
378,"['B-LOC', 'B-LOC', 'O']","['کارلزبد', 'کالیفرنیا', '1996-08-21']"
379,"['O', 'O']","['نتایج', 'از']"
380,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O']","['مسابقات', 'تنیس', '450,000', 'دلار', 'توشیبا', 'کلاسیک', 'چهارشنبه']"
381,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['(عدد', 'پیشوند', 'نشان', 'دهنده', 'بذر', 'است)', ':']"
382,"['O', 'O']","['دور', 'دوم']"
383,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O']","['1', '-', 'آرانتخا', 'سانچز', 'ویکاریو', '(', 'اسپانیا', ')', 'نائوکو', 'کیجیموتا', '(', 'ژاپن', ')']"
384,"['O', 'O', 'O']","['1-6', '6-4', '6-3']"
385,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['4', '-', 'خرمای', 'کیمیکو', '(', 'ژاپن', ')', 'یونه', 'کامیو', '(', 'ژاپن', ')', '6-2', '7-5', 'را', 'شکست', 'داد']"
386,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['ساندرین', 'تستود', '(', 'فرانسه', ')', '7', 'را', 'شکست', '-', 'آی', 'سوگیاما', '(', 'ژاپن', ')', '6-3', '4-6']"
387,['O'],['6-4']
388,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['8', '-', 'ناتالی', 'توزیات', '(', 'فرانسه', ')', 'شی', 'تینگ', 'وانگ', '(', 'تایوان', ')', '6-4', 'را', 'شکست', 'داد']"
389,['O'],['6-2']
390,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC']","['تنیس', '-', 'نتایج', 'در', 'جام', 'هملت']"
391,"['B-LOC', 'B-LOC', 'O']","['کماک', 'نیویورک', '1996-08-21']"
392,"['O', 'O']","['نتایج', 'از']"
393,"['B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['جام', 'والدبام', 'هملت', 'مسابقات', 'تنیس', 'در', 'روز', 'چهارشنبه', '(پیش', 'شماره']"
394,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['عدد', 'نشان', 'دهنده', 'بذر', 'است)']"
395,"['O', 'O']","['دور', 'دوم']"
396,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['1', '-', 'مایکل', 'چانگ', '(', 'ایالات', 'متحده', ')', 'سرجی', 'بروگوئرا', '(', 'اسپانیا', ')', '6-3', '6-2']"
397,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O']","['مایکل', 'جویس', '(', 'ایالات', 'متحده', ')', '3', '-', 'ریچی', 'رنبرگ', '(', 'ایالات', 'متحده', ')', '3-6', '6-4']"
398,['O'],['6-3']
399,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']","['مارتین', 'دام', '(', 'جمهوری', 'چک', ')', '6', '-', 'یونس', 'العینوی']"
400,"['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['(', 'مراکش', ')', '5-7', '6-3', '3-0', 'بازنشسته', 'شد']"
401,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['کارول', 'کوچرا', '(', 'اسلواکی', ')', 'هیچم', 'ارضی', '(', 'مراکش', ')', '7-6', '(', '7-4', ')', 'را', 'شکست', 'داد']"
402,['O'],['7-5']
403,"['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O']","['فوتبال', '-', 'DALGLISH', 'غمگین', 'از', 'سوختگی', 'سیاه', 'جدایی', '.']"
404,"['B-LOC', 'O']","['لندن', '1996-08-22']"
405,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['کنی', 'دالگلیش', 'روز', 'پنجشنبه', 'از', 'ناراحتی', 'خود', 'از', 'ترک', 'سوختگی', 'سیاه', 'باشگاهی', 'که', 'او', 'در', 'فصل', '95-1994', 'به', 'عنوان', 'قهرمانی', 'انگلیسی', 'لیگ', 'برتر', 'هدایت', 'کرد،', 'صحبت', 'کرد.']"
406,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['سوختگی', 'سیاه', 'روز', 'چهارشنبه', 'اعلام', 'کرد', 'که', 'آنها', 'و', 'دالگلیش', 'با', 'رضایت', 'دوجانبه', 'از', 'هم', 'جدا', 'شده', 'اند.']"
407,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['اما', 'سرمربی', 'سابق', 'این', 'تیم', 'روز', 'پنجشنبه', 'اعتراف', 'کرد', 'که', 'پس', 'از', 'سه', 'سال', 'و', 'نیم', 'بردن', 'سوختگی', 'سیاه', 'از', 'لیگ', 'دسته', 'دوم', 'به', 'عنوان', 'قهرمانی', 'لیگ', 'برتر،', 'از', 'ترک', 'این', 'تیم', '""غمگین""', 'است.']"
408,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['در', 'تماس', 'تلفنی', 'با', 'یک', 'روزنامه', 'محلی', 'از', 'خانه', 'تعطیلات', 'خود', 'در', 'اسپانیا', 'دالگلیش', 'گفت:', '""ما', 'به', 'همین', 'نظر', 'رسیدیم،', 'اگرچه', 'باشگاه', 'کمی', 'زودتر', 'از', 'من', 'به', 'آن', 'رسید.""']"
409,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['وی', 'افزود', ':', 'اگر', 'کسی', 'نپرسید', 'من', 'هرگز', 'دهانم', 'را', 'باز', 'نکردم', '.']"
410,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['من', 'از', 'راه', 'دور', 'مانده', 'ام', 'و', 'اجازه', 'داده', 'ام', 'که', 'کار', 'را', 'ادامه', 'دهند.']"
411,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['باشگاه', 'فکر', 'می', 'کرد', 'که', 'این', '(کار)', 'مسیر', 'خود', 'را', 'طی', 'کرده', 'است', 'و', 'من', 'هم', 'به', 'همین', 'نتیجه', 'رسیدم.', '""']"
412,"['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['دالگلیش', 'نزدیک', 'به', 'پنج', 'سال', 'با', 'سوختگی', 'سیاه', 'ابتدا', 'به', 'عنوان', 'سرمربی', 'و', 'سپس', 'در', '15', 'ماه', 'گذشته،', 'به', 'عنوان', 'مدیر', 'فوتبال', 'بود.']"
414,"['B-LOC', 'O']","['لندن', '1996-08-22']"
415,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['نمرات', 'نزدیک', 'بازی', 'در', 'چهار', 'روز']"
416,"['B-MISC', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['انگلیسی', 'قهرمانی', 'شهرستان', 'مسابقات', 'کریکت', 'در', 'روز', 'پنجشنبه:']"
417,"['O', 'O']","['روز', 'دوم']"
418,"['O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']","['در', 'وستون-سوپر', 'ماری', ':', 'دورهمی', '326', '(', 'دی.', 'کاکس', '95', 'خارج', 'نشده،']"
419,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']","['اس.', 'کمپبل', '69', ';', 'جی.', 'رز', '7-73', ')', '.']"
420,"['B-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']","['سامرست', '236-4', '(', 'M.', 'Lathwell', '85', ')', '.']"
421,"['O', 'O']","['روز', 'سرخوش']"
422,"['O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER']","['در', 'کولچستر', ':', 'گلاسترشایر', '280', '(', 'جی', 'راسل', '63,', 'الف.', 'سیموندز']"
423,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']","['52', ';', 'A.', 'Cowan', '5-68', ')', '.']"
424,"['B-ORG', 'O']","['اسکس', '72-0.']"
425,"['O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['در', 'کاردیف', ':', 'کنت', '128-1', '(', 'ام.', 'واکر', '59', ',', 'دی.', 'فولتون', '53', 'خارج', 'نشده', ')', 'v']"
426,['B-ORG'],['گلامورگان']
427,"['O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER']","['در', 'لستر', ':', 'لسترشایر', '343-8', '(', 'P.', 'Simmons', '108،', 'پی', 'نیکسون']"
428,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']","['67', 'خارج', 'نشد', ')', 'v', 'همپشایر', '.']"
429,"['O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']","['در', 'نورث', 'همپتون', ':', 'ساسکس', '368-7', '(', 'N.', 'Lenham', '145', ',', 'وی.', 'دریکز', '59', 'نه']"
430,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']","['out', ',', 'الف.', 'ولز', '51', ')', 'v', 'نورث', 'همپتون', 'شایر', '.']"
431,"['O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']","['در', 'پل', 'ترنت', ':', 'ناتینگهام', 'شایر', '392-6', '(', 'جی', 'آرچر', '143', 'نه']"
432,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']","['out', ',', 'ام', 'داومن', '107', ')', 'v', 'ساری', '.']"
433,"['O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']","['در', 'ورچستر', ':', 'وارویک', 'شایر', '255-9', '(', 'A.', 'Giles', '57', 'خارج', 'نشده،', 'دبلیو', 'خان']"
434,"['O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']","['52', ')', 'v', 'ورسسترشر', '.']"
435,"['O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']","['در', 'هدینگلی', ':', 'یورکشایر', '305-5', '(', 'ج.', 'سفید', '66', 'خارج', 'نشده،', 'ام.', 'موکسون']"
438,"['B-LOC', 'O']","['لندن', '1996-08-22']"
439,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['جدول', 'امتیازات', 'در', 'روز', 'اول']"
440,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']","['تست', 'سوم', 'و', 'آخر', 'بین', 'انگلستان', 'و', 'پاکستان', 'در', 'بیضی', 'روشن', 'است']"
441,"['O', 'O', 'O']","['پنج', 'شنبه', ':']"
442,"['B-LOC', 'O', 'O']","['انگلستان', 'اولین', 'اینینگ']"
443,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['ام.', 'آترتون', 'b', 'وقار', 'یونس', '31']"
445,"['B-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['ن.حسین', 'c', 'سعید', 'انور', 'b', 'وقار', 'یونس', '12']"
446,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['جی.', 'تورپ', 'lbw', 'b', 'محمد', 'اکرم', '54']"
447,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']","['جی', 'کرولی', 'نه', 'از', '94']"
448,"['B-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['نایت', 'b', 'مشتاق', 'احمد', '17']"
449,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['سی.', 'لوئیس', 'b', 'وسیم', 'اکرم', '5']"
450,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']","['I.', 'سالزبری', 'نه', 'از', '1']"
451,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['موارد', 'اضافی', '(', 'lb-11', 'w-1', 'nb-8', ')', '20']"
452,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['مجموع', '(برای', 'شش', 'ویکت)', '278']"
453,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['سقوط', 'ویکت', 'ها:', '1-64', '2-85', '3-116', '4-205', '5-248', '6-273']"
454,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER']","['به', 'خفاش:', 'آر.', 'کرافت', 'د.', 'چوب', 'پنبه', 'الف.', 'مولالی']"
455,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER']","['بولینگ', '(تا', 'به', 'امروز):', 'وسیم', 'اکرم', '25-8-61-1،', 'وقار', 'یونس']"
456,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['20-6-70-2،', 'محمد', 'اکرم', '12-1-41-1،', 'مشتاق', 'احمد', '27-5-78-2،']"
457,"['B-PER', 'I-PER', 'O']","['امیر', 'سهیل', '6-1-17-0']"
458,"['B-LOC', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER']","['پاکستان', 'امیر', 'سهیل', 'سعید', 'انور', 'ایجاز', 'احمد']"
459,"['B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER']","['انظام', 'الحق', 'سلیم', 'مالک', 'آصف', 'مجتبی', 'وسیم', 'اکرم', 'معین']"
460,"['B-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER', 'B-PER', 'I-PER']","['خان', 'مشتاق', 'احمد', 'وقار', 'یونس', 'محمد', 'آکام']"
461,"['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O']","['فوتبال', '-', 'فرگوسن', 'پس', 'از', '20', 'ماه', 'به', 'تیم', 'اسکاتلندی', 'بازگشت.']"
462,"['B-LOC', 'O']","['گلاسگو', '1996-08-22']"
463,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O']","['بازیکن', 'دانکن', 'فرگوسن', 'اورتون', 'که', 'در', 'روز', 'چهارشنبه', 'دو', 'بار', 'مقابل', 'منچستر', 'یونایتد', 'گلزنی', 'کرد،', 'روز', 'پنجشنبه', 'پس', 'از', 'یک', 'تبعید', '20', 'ماهه', 'برای', 'تیم', 'اسکاتلندی', 'انتخاب', 'شد.']"
464,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['گلاسکو', 'رنجرز', 'مهاجم', 'الی', 'مک', 'کویست', 'بازیکن', 'دیگری', 'که', 'پس', 'از', 'دو', 'هت', 'تریک', 'در', 'چهار', 'روز', 'در', 'فرم', 'بود،', 'برای', 'بازی', 'مقدماتی', '31', 'اوت', 'جام', 'جهانی', 'مقابل', 'اتریش', 'در', 'وین', 'نامگذاری', 'شد.', '.']"
465,"['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['فرگوسن', 'که', 'در', 'اواخر', 'سال', '1995', 'به', 'دلیل', 'ضربه', 'سر', 'به', 'حریف', 'شش', 'هفته', 'را', 'در', 'زندان', 'گذراند،', 'آخرین', 'بازی', 'از', 'پنج', 'بازی', 'ملی', 'اسکاتلند', 'خود', 'را', 'در', 'دسامبر', '1994', 'برد.']"
466,"['O', 'B-LOC', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['مدیر', 'اسکاتلند', 'کریگ', 'براون', 'روز', 'پنجشنبه', 'گفت:', '""من', 'اخیراً', 'دو', 'بار', 'دانکن', 'فرگوسن', 'را', 'در', 'عمل', 'تماشا', 'کرده', 'ام', 'و', 'او', 'در', 'فرم', 'فوق', 'العاده', 'ای', 'است.']"
467,"['B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['الی', 'مک', 'کویست', 'نیز', 'در', 'حال', 'حاضر', 'در', 'فرم', 'گلزنی', 'عالی', 'است.', '""']"
468,"['B-ORG', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['سلتیک', 'جکی', 'مک', 'نامارا', 'که', 'با', 'تیم', 'موفق', 'زیر', '21', 'سال', 'فصل', 'گذشته', 'عملکرد', 'خوبی', 'داشت،', 'به', 'تیم', 'بزرگسالان', 'دعوت', 'شد.']"
469,"['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['کریکت', '-', 'انگلستان', '100-2', 'در', 'ناهار', 'در', 'روز', 'اول', 'آزمون', 'سوم.']"
470,"['B-LOC', 'O']","['لندن', '1996-08-22']"
471,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['انگلستان', '100', 'برای', 'دو', 'نفر', 'در', 'ناهار', 'در', 'روز', 'اول', 'سومین', 'و', 'آخرین', 'آزمون', 'در', 'مقابل', 'پاکستان', 'در', 'بیضی', 'روز', 'پنجشنبه', 'بود.']"
472,"['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['فوتبال', '-', 'کین', 'با', 'منچستر', 'یونایتد', 'قرارداد', 'چهار', 'ساله', 'امضا', 'کرد.']"
473,"['B-LOC', 'O']","['لندن', '1996-08-22']"
474,"['O', 'B-LOC', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O']","['هافبک', 'ایرلند', 'روی', 'کین', 'قراردادی', 'چهار', 'ساله', 'جدید', 'با', 'انگلیسی', 'لیگ', 'و', 'جام', 'حذفی', 'قهرمان', 'منچستر', 'یونایتد', 'امضا', 'کرد.']"
475,"['O', 'B-ORG', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['مدیر', 'یونایتد', 'الکس', 'فرگوسن', 'روز', 'پنجشنبه', 'گفت:', 'روی', 'قبل', 'از', 'بازی', 'شب', 'گذشته', 'مقابل', 'اورتون', 'با', 'یک', 'قرارداد', 'جدید', 'موافقت', 'کرد', 'و', 'ما', 'خوشحالیم.""']"
476,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC']","['تنیس', '-', 'نتایج', 'در', 'کانادا', 'اوپن']"
477,"['B-LOC', 'O']","['تورنتو', '1996-08-21']"
478,"['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC']","['نتایج', 'از', 'اوپن', 'کانادا']"
479,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['مسابقات', 'تنیس', 'در', 'روز', 'چهارشنبه', '(پیش', 'شماره', 'نشان', 'می', 'دهد']"
480,['O'],['بذرکاری):']
481,"['O', 'O']","['دور', 'دوم']"
482,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['دانیل', 'نستور', '(', 'کانادا', ')', '1', '-', 'توماس', 'موستر', '(', 'اتریش', ')', '6-3', '7-5']"
483,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O']","['میکائیل', 'تیلستروم', '(', 'سوئد', ')', '2', '-', 'گوران', 'ایوانیسوویچ', '(', 'کرواسی', ')']"
484,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['6-7', '(', '3-7', ')', '6-4', '6-4']"
485,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O']","['-', 'وین', 'فریرا', '(', 'آفریقای', 'جنوبی', ')', 'ژیری', 'نواک', '(', 'کشور', 'چک', 'را', 'شکست', 'داد']"
486,"['B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['جمهوری', ')', '7-5', '6-3']"
487,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['4', '-', 'مارسلو', 'ریوس', '(', 'شیلی', ')', 'کنت', 'کارلسن', '(', 'دانمارک', ')', '6-3', '6-2', 'را', 'شکست', 'داد']"
488,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['6', '-', 'مالی', 'وای', 'واشنگتن', '(', 'ایالات', 'متحده', ')', 'الکس', 'کورتجا', '(', 'اسپانیا', ')', '6-4', 'را', 'شکست', 'داد']"
489,['O'],['6-2']
490,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['7', '-', 'تاد', 'مارتین', '(', 'ایالات', 'متحده', ')', 'رنزو', 'فورلان', '(', 'ایتالیا', ')', '7-6', '(', '7-3', ')', '6-3']"
491,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']","['مارک', 'فیلیپوسیس', '(', 'استرالیا', ')', '8', '-', 'مارک', 'روست']"
492,"['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['(', 'سوئیس', ')', '6-3', '3-6', '7-6', '(', '8-6', ')']"
493,"['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['9', '-', 'سدریک', 'پیولین', '(', 'فرانسه', ')', 'گریگوری', 'کاراز', '(', 'فرانسه', ')', '7-6', 'را', 'شکست', 'داد']"
494,"['O', 'O']","['(7-1)', '6-4']"
495,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']","['پاتریک', 'رافتر', '(', 'استرالیا', ')', '11', '-', 'آلبرتو', 'براساتگی']"
496,"['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']","['(', 'اسپانیا', ')', '6-1', '6-2']"
497,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O']","['پتر', 'کردا', '(', 'جمهوری', 'چک', ')', '12', '-', 'فرانسیسکو', 'کلاوت', '(', 'اسپانیا', ')']"
498,"['O', 'O']","['6-3', '6-4']"
499,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']","['دانیل', 'واچک', '(', 'جمهوری', 'چک', ')', '13', '-', 'جیسون', 'استولتنبرگ']"
500,"['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['(', 'استرالیا', ')', '5-7', '7-6', '(', '7-1', ')', '7-6', '(', '13-11', ')']"
501,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['تاد', 'وودبریج', '(', 'استرالیا', 'سباستین', 'لارو', '(', 'کانادا', ')', '6-3', 'را', 'شکست', 'داد']"
502,"['O', 'O']","['1-6', '6-3']"
503,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['الکس', 'اوبراین', '(', 'ایالات', 'متحده', ')', 'بایرون', 'بلک', '(', 'زیمبابوه', ')', '7-6', '(', '7-2', ')', '6-2', 'را', 'شکست', 'داد']"
504,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O']","['بوهدان', 'اولیهرچ', '(', 'جمهوری', 'چک', ')', 'آندره', 'آ', 'گاودنزی', '(', 'ایتالیا', ')']"
505,"['O', 'O', 'O']","['6-3', '4-6', '6-1']"
506,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O']","['تیم', 'هنمن', '(', 'بریتانیا', ')', 'ضرب', 'و', 'شتم', 'کریس', 'وودراف', '(', 'ایالات', 'متحده', ')', ',', 'راهپیمایی']"
507,"['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']","['کریکت', '-', 'میلنز', 'علائم', 'برای', 'BOLAND', '.']"
508,"['B-LOC', 'I-LOC', 'O']","['کیپ', 'تاون', '1996-08-22']"
509,"['B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['آفریقای', 'جنوبی', 'تیم', 'استانی', 'بولاند', 'روز', 'پنجشنبه', 'گفت', 'که', 'با', 'لسترشایر', 'بازیکن', 'سریع', 'دیوید', 'میلنز', 'قراردادی', 'یک', 'ساله', 'امضا', 'کرده', 'است.']"
510,"['B-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O']","['میلنز', 'که', 'تور', 'استرالیا', 'را', 'با', 'انگلستان', 'A', 'در', '1992/93', 'برگزار', 'کرد،', 'جایگزین', 'انگلستان', 'همه', 'کاره', 'سابق', 'فیلیپ', 'دیفریتاس', 'به', 'عنوان', 'بازیکن', 'حرفه', 'ای', 'خارج', 'از', 'کشور', 'بولاند', 'شد.', '.']"
511,"['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O']","['فوتبال', '-', 'جام', 'برندگان', 'جام', 'اروپا', 'نتایج', '.']"
512,"['B-LOC', 'O']","['تیرانا', '1996-08-22']"
513,"['O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC']","['نتایج', 'برندگان', 'جام', 'اروپا']"
514,"['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['جام', 'دور', 'مقدماتی،', 'مسابقات', 'دور', 'برگشت', 'فوتبال', 'در', 'روز', 'پنجشنبه:']"
515,"['O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG']","['در', 'تیرانا', ':', 'فلامورتاری', 'ولوره', '(', 'آلبانی', ')', '0', 'کملون', 'انسانی']"
516,"['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['(', 'اسلواکی', ')', '2', '(', 'نیمه', 'تمام', '0-0', ')']"
517,"['O', 'B-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O']","['گلزنان:', 'لوبارسکی', '(دقیقه', '50)،', 'والکوچاک', '(54)']"
518,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['تعداد', 'شرکت', 'کنندگان:', '5000', 'نفر']"
519,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['کملون', 'انسانی', 'در', 'مجموع', '3-0', 'پیروز', 'شد']"
520,"['O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']","['در', 'بیستریتا', ':', 'گلوریا', 'بیستریتا', '(', 'رومانی', ')', '2', 'والتا', '(', 'مالت', ')', '1']"
521,['O'],['(1-1)']
522,['O'],['گلزنان:']
523,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['گلوریا', 'بیستریتا', '-', 'ایلی', 'لازاروس', '(32)،', 'یوگن', 'وویکا', '(84)']"
524,"['B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['والتا', '-', 'گیلبرت', 'آگیوس', '(24)']"
525,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['تعداد', 'شرکت', 'کنندگان:', '8000', 'نفر']"
526,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']","['گلوریا', 'بیستریتا', 'در', 'مجموع', '4-2', 'برد.']"
527,"['O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']","['در', 'Chorzow', ':', 'روخ', 'چورزو', '(', 'لهستان', ')', '5', 'Trainingffraid', '(', 'ولز', ')', '0']"
528,['O'],['(1-0)']
529,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['گلزنان:', 'آرکادیوس', 'باک', '(اول', 'و', '55)،', 'آرول', 'جونز', '(47،']"
530,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']","['گل', 'به', 'خودی', ')', '،', 'میروسلاو', 'برگشت', '(62', 'و', '63)']"
531,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['تعداد', 'شرکت', 'کنندگان:', '6500', 'نفر']"
532,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['روخ', 'چورزو', 'در', 'مجموع', '6-1', 'پیروز', 'شد']"
533,"['O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O']","['در', 'لارناکا', ':', 'آئک', 'لارناکا', '(', 'قبرس', ')', '5', 'کوتایک', 'آبویان', '(', 'ارمنستان', ')']"
534,"['O', 'O']","['0', '(2-0)']"
535,"['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['گلزنان:', 'زوران', 'کوندیک', '(28)', '،', 'کلیمیس', 'الکساندرو', '(41)']"
536,"['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']","['میلنکو', 'کواسویچ', '(60،', 'پنالتی)،', 'گوران', 'کاپرینوویچ', '(82)،']"
537,"['B-PER', 'I-PER', 'O']","['پاولوس', 'مارکو', '(84)']"
538,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['تعداد', 'شرکت', 'کنندگان:', '5000', 'نفر']"
539,"['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']","['آئک', 'لارناکا', 'در', 'مجموع', '5-1', 'پیروز', 'شد']"
540,"['O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-ORG']","['در', 'سیائولیایی', ':', 'میدان', 'سیائولیایی', '(', 'لیتوانی', ')', '0', 'سیون']"
