0
@paulwalk _ _ O
این _ _ O
منظره _ _ O
ای _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
دو _ _ O
هفته _ _ O
است _ _ O
از _ _ O
آنجا _ _ O
زندگی _ _ O
می _ _ O
کنم. _ _ O
ساختمان _ _ B-location
امپایر _ _ I-location
استیت _ _ I-location
= _ _ O
ESB _ _ B-location
. _ _ O
غروب _ _ O
گذشته _ _ O
اینجا _ _ O
طوفان _ _ O
بسیار _ _ O
بدی _ _ O
بود. _ _ O

1
از _ _ O
Green _ _ O
Newsfeed: _ _ O
AHFA _ _ B-group
مهلت _ _ O
دریافت _ _ O
جایزه _ _ O
Sage _ _ O
تا _ _ O
نوامبر _ _ O
تمدید _ _ O
شد. _ _ O
5 _ _ O
http://tinyurl.com/24agj38 _ _ O

2
Pxleyes _ _ B-corporation
50 _ _ O
عکس _ _ O
برتر _ _ O
مسابقه _ _ O
عکاسی _ _ O
آگوست _ _ O
2010 _ _ O
... _ _ O
http://bit.ly/bgCyZ0 _ _ O
#photography _ _ O

3
امروز _ _ O
آخرین _ _ O
روز _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
دفتر _ _ O
است. _ _ O

4
مکان _ _ O
4Dbling _ _ B-person
تا _ _ O
دوشنبه _ _ O
, _ _ O
مهمانی _ _ O
مهمانی _ _ O
. _ _ O
&آن؛ _ _ O
3 _ _ O

5
تماشای _ _ O
دوباره _ _ O
VMA _ _ B-creative-work
قبل _ _ O
از _ _ O
نمایش! _ _ O

6
27 _ _ O
دنبال _ _ O
کننده! _ _ O
30 _ _ O
فالوور _ _ O
هدف _ _ O
من _ _ O
برای _ _ O
امروز _ _ O
است! _ _ O

7
این _ _ O
دومین _ _ O
بیمارستانی _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
امروز _ _ O
در _ _ O
آن _ _ O
حضور _ _ O
دارم، _ _ O
اما _ _ O
به _ _ O
تازگی _ _ O
دکتری _ _ O
را _ _ O
دیدم _ _ O
که _ _ O
نسخه _ _ O
قدیمی _ _ O
جاستین _ _ O
بود:') _ _ O

8
جمعه _ _ O
شب _ _ O
می _ _ O
خورد _ _ O
http://twitpic.com/2pdvtr _ _ O

9
باید _ _ O
برای _ _ O
هفته _ _ O
مد _ _ O
لندن _ _ O
لباس _ _ O
بپوشم _ _ O
و _ _ O
به _ _ O
سبک _ _ O
مهمانی _ _ O
بپوشم! _ _ O

10
@Suzie55 _ _ O
زمزمه _ _ O
می _ _ O
کند _ _ O
چرا _ _ O
که _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
دیشب _ _ O
1 _ _ O
مورد _ _ O
ودکا _ _ B-product
زیاد _ _ O
داشته _ _ O
باشم _ _ O
و _ _ O
شکننده _ _ O
هستم، _ _ O
مرا _ _ O
نگه _ _ O
دارید؟ _ _ O

11
وبلاگ _ _ O
انتخاب _ _ O
های _ _ O
#NFL _ _ O
Week _ _ O
2 _ _ O
در _ _ O
وب _ _ O
سایت _ _ O
@The_Score _ _ O
راه _ _ O
اندازی _ _ O
شده _ _ O
است _ _ O
... _ _ O
http://blogs.thescore.com/nfl/2010/09/17/pizzolaw2/ _ _ O

12
من _ _ O
آهنگ _ _ O
های _ _ O
@SouljaBoy _ _ O
را _ _ O
بعد _ _ O
از _ _ O
چند _ _ O
نوشیدنی _ _ O
دوست _ _ O
دارم _ _ O

13
... _ _ O
برای _ _ O
یک _ _ O
بار _ _ O
از _ _ O
من _ _ O
سوال _ _ O
پرسید _ _ O
اما _ _ O
نه _ _ O
! _ _ O
از _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
دونات _ _ O
های _ _ O
لعنتی _ _ O
می _ _ O
پرسی _ _ O
... _ _ O
روز _ _ O
خوبی _ _ O
داشته _ _ O
باشی _ _ O
:P _ _ O

14
هر _ _ O
سال _ _ O
"بهترین _ _ O
دوست" _ _ O
شما _ _ O
با _ _ O
مشکل _ _ O
مواجه _ _ O
می _ _ O
شود _ _ O
smdh _ _ O
#doinme _ _ O

15
RT _ _ O
@midgetmegs _ _ O
: _ _ O
از _ _ O
افرادی _ _ O
که _ _ O
وضعیت _ _ O
مستی _ _ O
می _ _ O
نویسند _ _ O
متنفر _ _ O
باشید. _ _ O
اگر _ _ O
در _ _ O
فیس _ _ B-corporation
بوک _ _ I-corporation
نشسته _ _ O
اید _ _ O
و _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
می _ _ O
نویسید، _ _ O
باید _ _ O
لحظات _ _ O
خوبی _ _ O
داشته _ _ O
باشید _ _ O
..... _ _ O

16
@MrzEndy _ _ O
tru _ _ O
tru _ _ O
من _ _ O
دوباره _ _ O
سه _ _ O
شنبه _ _ O
ترک _ _ O
می _ _ O
کنم _ _ O

17
بچه _ _ O
ها _ _ O
امشب _ _ O
در _ _ O
خانه _ _ O
ما _ _ O
حدود _ _ O
12 _ _ O
پیتزا _ _ O
برای _ _ O
درب _ _ O
صندوق _ _ O
عقب _ _ O
می _ _ O
پزند. _ _ O
با _ _ O
این _ _ O
حال _ _ O
در _ _ O
این _ _ O
مکان _ _ O
بوی _ _ O
تازگی _ _ O
می _ _ O
دهد. _ _ O

18
من _ _ O
قلب _ _ O
پارک _ _ O
(ینگ) _ _ O
روز! _ _ O
عکس _ _ O
کوسه _ _ O
متری _ _ O
: _ _ O
http://bit.ly/aQun1b _ _ O

19
روز _ _ O
همه _ _ O
چطور _ _ O
میگذره _ _ O

20
@Phoebe1_ _ _ O
و _ _ O
من _ _ O
هم _ _ O
سال _ _ O
های _ _ O
گذشته _ _ O
ورود _ _ O
یوروویژن _ _ O
را _ _ O
دوست _ _ O
داشتم!! _ _ O
هوپا _ _ O
! _ _ O
اونا _ _ O
هم _ _ O
باحال _ _ O
بودن!! _ _ O

21
MetroPCS _ _ B-corporation
بدترین _ _ O
خدمات _ _ O
مشتری _ _ O
را _ _ O
دارد _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
چند _ _ O
ماه _ _ O
اخیر _ _ O
تجربه _ _ O
کرده‌ام _ _ O
(تلاش _ _ O
برای _ _ O
کمک _ _ O
به _ _ O
کسی _ _ O
برای _ _ O
سفارش _ _ O
تلفن) _ _ O
#metropcs _ _ O
#شکست _ _ O

22
@xSophieBx _ _ O
او _ _ O
عادت _ _ O
دارد _ _ O
همزمان _ _ O
با _ _ O
شما _ _ O
توییت _ _ O
کند _ _ O

23
یک _ _ O
دوست _ _ O
واقعی _ _ O
وقتی _ _ O
وارد _ _ O
می _ _ O
شود _ _ O
که _ _ O
بقیه _ _ O
بیرون _ _ O
می _ _ O
روند! _ _ O

24
آره _ _ O
@penguin _ _ O
هفته _ _ O
آینده _ _ O
به _ _ O
دیدن _ _ O
من _ _ O
می _ _ O
آید _ _ O
... _ _ O
اکنون _ _ O
نقشه _ _ O
آشپزی _ _ O
ام _ _ O
را _ _ O
می _ _ O
کشم! _ _ O

25
@_mistercory _ _ O
*به _ _ O
او _ _ O
لبخند _ _ O
می‌زند* _ _ O
آیا _ _ O
می‌توانیم _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
دور _ _ O
دوم _ _ O
کمی _ _ O
با _ _ O
هم _ _ O
بنشینیم؟ _ _ O

26
اشک _ _ O
ها _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
بوده _ _ O
باشند _ _ O
و _ _ O
رفته _ _ O
باشند، _ _ O
اما _ _ O
این _ _ O
احساس _ _ O
همچنان _ _ O
ثابت _ _ O
مانده _ _ O
است. _ _ O

27
@BieberEgypt _ _ O
من _ _ O
یک _ _ O
خبر _ _ O
بد _ _ O
دارم، _ _ O
آره _ _ O
من _ _ O
نمی _ _ O
توانم _ _ O
فردا _ _ O
به _ _ O
جلسه _ _ O
بیایم. _ _ O
: _ _ O
اس _ _ O

28
@abzmedic _ _ O
به _ _ O
خاطر _ _ O
کار _ _ O
دلم _ _ O
برای _ _ O
پاییز _ _ O
تنگ _ _ O
شده _ _ O
. _ _ O
:( _ _ O
فردا _ _ O
باید _ _ O
برم _ _ O
تو _ _ O
جنگل _ _ O
! _ _ O

29
بچه _ _ O
ها _ _ O
فقط _ _ O
PussyY _ _ O
را _ _ O
لیس _ _ O
ندهید، _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
دوست _ _ O
دارید! _ _ O
لذت _ _ O
ببر _ _ O
. _ _ O
مثل _ _ O
اینکه _ _ O
تازه _ _ O
ازدواج _ _ O
کردی _ _ O
&lt; _ _ O
واعظ _ _ O
گفت _ _ O
می _ _ O
توانید _ _ O
عروس _ _ O
را _ _ O
ببوسید _ _ O

30
RT _ _ O
@Sexstrology: _ _ O
ماهی _ _ O
ها _ _ O
تمایل _ _ O
دارند _ _ O
به _ _ O
رویاهای _ _ O
فانتزی _ _ O
و _ _ O
روزانه _ _ O
فرار _ _ O
کنند. _ _ O
آنجا _ _ O
آزاد _ _ O
هستند. _ _ O

31
نمیتونم _ _ O
منتظر _ _ O
بازی _ _ O
کلاغ _ _ B-group
ها _ _ I-group
فردا _ _ O
باشم... _ _ O
برو _ _ O
برنج _ _ B-person
پرتو _ _ I-person

32
من _ _ O
فقط _ _ O
"وقتی _ _ O
مادرت _ _ O
مجبورت _ _ O
می _ _ O
کند _ _ O
با _ _ O
پدرت _ _ O
اسکوتر _ _ B-person
براون _ _ I-person
زندگی _ _ O
کنی، _ _ O
زندگیت..." _ _ O
را _ _ O
گرفتم _ _ O
و _ _ O
گرفتم: _ _ O
قسمت _ _ O
7! _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
امتحان _ _ O
کنید: _ _ O
http://tinyurl.com/27r2pdz _ _ O

33
دلم _ _ O
برای _ _ O
دویدن _ _ O
و _ _ O
رقصیدن _ _ O
در _ _ O
تمام _ _ O
طول _ _ O
روز _ _ O
تنگ _ _ O
شده _ _ O
به _ _ O
جای _ _ O
اینکه _ _ O
هر _ _ O
پنج _ _ O
دقیقه _ _ O
از _ _ O
عمرم _ _ O
نفس _ _ O
بکشم. _ _ O

34
@SnoopDogg _ _ O
هی _ _ O
اسنوپ _ _ B-person
همسرم _ _ O
کت _ _ O
امروز _ _ O
30 _ _ O
ساله _ _ O
است، _ _ O
هر _ _ O
فرصتی _ _ O
برای _ _ O
فریاد _ _ O
زدن _ _ O
به _ _ O
او _ _ O
وجود _ _ O
داشته _ _ O
باشد. _ _ O

35
امروز _ _ O
در _ _ O
محل _ _ O
کارم _ _ O
ترفیع _ _ O
گرفتم _ _ O
و _ _ O
فردا _ _ O
برای _ _ O
چند _ _ O
روز _ _ O
به _ _ O
خانه _ _ O
ویسکانسین _ _ B-location
می _ _ O
روم. _ _ O
پس _ _ O
همین _ _ O
الان _ _ O
از _ _ O
زندگی _ _ O
راضی _ _ O
باش _ _ O
:) _ _ O

36
توییت _ _ O
! _ _ O
@stjosephs _ _ O
Empls _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
Month _ _ O
: _ _ O
دبورا _ _ B-person
ال _ _ I-person
#سخنرانی _ _ O
#پاتولوژیست-توانبخشی _ _ O
کودکان _ _ O
و _ _ O
پاتریشیا _ _ B-person
ام _ _ I-person
#ارجاع/#Auth _ _ O
#Spec-#Womens _ _ O
#Care _ _ O
! _ _ O

37
RT _ _ O
@LilTwist: _ _ O
اگر _ _ O
می‌خواهید _ _ O
بعداً _ _ O
امشب _ _ O
به _ _ O
صورت _ _ O
زنده _ _ O
در _ _ O
Ustream _ _ B-corporation
برگردم _ _ O
این _ _ O
را _ _ O
RT _ _ O
کنید _ _ O

38
واقعاً _ _ O
امیدوارم _ _ O
که _ _ O
بتوانم _ _ O
برای _ _ O
استخوان _ _ B-creative-work
زمستان _ _ I-creative-work
به _ _ O
@glasgowfilm _ _ O
برسم _ _ O
- _ _ O
باید _ _ O
امشب _ _ O
با _ _ O
درخواست _ _ O
های _ _ O
شغلی _ _ O
ادامه _ _ O
دهم! _ _ O
تریلر: _ _ O
http://bit.ly/bhUlum _ _ O

39
RT _ _ O
@WeSpazForJB _ _ O
: _ _ O
http://twitpic.com/2nn4ee _ _ O
&lt; _ _ O
---- _ _ O
هنوز _ _ O
خنده _ _ O
دار _ _ O
ترین _ _ O
عکس _ _ O
. _ _ O
تمام _ _ O
دوران _ _ O
. _ _ O
همیشه _ _ O
. _ _ O

40
من _ _ O
این _ _ O
هفته _ _ O
مقدار _ _ O
زیادی _ _ O
پرتقال _ _ O
خوردم... _ _ O

41
تونیت _ _ O
بون _ _ O
فایر _ _ O
. _ _ O
همه _ _ O
خوش _ _ O
آمدید، _ _ O
جو _ _ B-person
گنجانده _ _ O
شده _ _ O
است _ _ O

42
@KFSH _ _ O
کاملا! _ _ O
من _ _ O
می _ _ O
توانم _ _ O
یک _ _ O
هفته _ _ O
بدون _ _ O
تلویزیون، _ _ O
تلفن _ _ O
یا _ _ O
کامپیوتر _ _ O
بروم. _ _ O
من _ _ O
برای _ _ O
خودم _ _ O
و _ _ O
خداوند _ _ B-person
وقت _ _ O
می _ _ O
گذارم. _ _ O
آرامش _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
زندگی _ _ O
من _ _ O
می _ _ O
آورد. _ _ O

43
من _ _ O
می‌خواهم _ _ O
حمام _ _ O
کنم _ _ O
اما _ _ O
حمام _ _ O
نمی‌کنم، _ _ O
ساکت _ _ O
شو، _ _ O
سام _ _ B-person
فردا _ _ O
می‌آید _ _ O
و _ _ O
استیو _ _ B-person
و _ _ O
تانیا _ _ B-person
ساعت _ _ O
10 _ _ O
صبح _ _ O
گرد _ _ O
خواهند _ _ O
بود، _ _ O
پس _ _ O
برو _ _ O
که _ _ O
منظورت _ _ O
مردم _ _ O
است _ _ O

44
SF _ _ B-location
خاخام _ _ O
ها _ _ O
قبل _ _ O
و _ _ O
بعد _ _ O
از _ _ O
یوم _ _ O
کیپور _ _ O
چه _ _ O
می _ _ O
خورند؟ _ _ O
ما _ _ O
از _ _ O
پنج _ _ O
نفر _ _ O
خواستیم _ _ O
که _ _ O
ما _ _ O
را _ _ O
روشن _ _ O
کنند! _ _ O
از _ _ O
طریق _ _ O
@SFoodie _ _ O
http://bit.ly/aQrFUz _ _ O

45
نه _ _ O
تنها _ _ O
سی _ _ O
و _ _ O
دومین _ _ O
سالگرد _ _ O
#BattlestarGalactica _ _ B-creative-work
است، _ _ O
بلکه _ _ O
تونیت _ _ O
اولین _ _ O
فصل _ _ O
سوم _ _ O
#StarWars _ _ B-creative-work
#TheCloneWars _ _ I-creative-work
است!! _ _ O

46
فقط _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
از _ _ O
کار! _ _ O
دوباره _ _ O
به _ _ O
توسکا _ _ B-location
میروم _ _ O
:) _ _ O
بله _ _ O
. _ _ O
امیدوارم _ _ O
امروز _ _ O
کدی _ _ O
آی _ _ B-product
پاد _ _ I-product
را _ _ O
از _ _ O
طریق _ _ O
ایمیل _ _ O
دریافت _ _ O
کرده _ _ O
باشیم. _ _ O

48
احمقانه _ _ O
است _ _ O
من _ _ O
از _ _ O
دریافت _ _ O
یک _ _ O
نگرش _ _ O
از _ _ O
طرف _ _ O
PPL _ _ O
متنفرم _ _ O
وقتی _ _ O
من _ _ O
سعی _ _ O
می _ _ O
کنم _ _ O
خوب _ _ O
باشم. _ _ O
WTF _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
حاضر _ _ O
من _ _ O
دیوانه _ _ O
هستم _ _ O
بنابراین _ _ O
فعلاً _ _ O
با _ _ O
من _ _ O
صحبت _ _ O
نمی _ _ O
کنم _ _ O

49
RT _ _ O
@DamnTeenQuotes: _ _ O
یادم _ _ O
می‌آید _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
سن _ _ O
شما _ _ O
بودم، _ _ O
اسپنسر _ _ B-person
از _ _ O
iCarly _ _ B-creative-work
استیو _ _ B-person
دیوانه _ _ I-person
کارلی _ _ B-person
مگان _ _ B-person
و _ _ O
جاش _ _ B-person
چاق _ _ O
بود. _ _ O
#نقول _ _ O
لعنتی _ _ O

50
آخرین _ _ O
ایستگاه _ _ O
روز _ _ O
متشکرم _ _ O
goddddd _ _ O
(@ _ _ O
HEB _ _ O
Plus _ _ O
) _ _ O
http://4sq.com/7RDhgd _ _ O

51
@itzkeving _ _ O
من _ _ O
این _ _ O
دوشنبه _ _ O
مال _ _ O
خودم _ _ O
را _ _ O
می _ _ O
گیرم _ _ O
:') _ _ O

52
#Fancyflow _ _ O
.. _ _ O
من _ _ O
الان _ _ O
در _ _ O
آرایشگاه _ _ O
هستم _ _ O
.. _ _ O
smh _ _ O
.. _ _ O
جمعه _ _ O
، _ _ O
اینجا _ _ O
پر _ _ O
شده _ _ O
RT _ _ O
@neimanMarcus203 _ _ O
: _ _ O
@ihavesuperpower _ _ O
کجاست؟؟؟ _ _ O

53
@vogueglamGIRL _ _ O
آه _ _ O
من _ _ O
می _ _ O
دانم! _ _ O
او _ _ O
به _ _ O
سادگی _ _ O
بهترین _ _ O
در _ _ O
شماره _ _ O
سپتامبر _ _ O
است. _ _ O
عمه _ _ O
دوست _ _ O
پسرم _ _ O
برای _ _ O
آنا _ _ B-person
وینتور _ _ I-person
در _ _ O
نیویورک _ _ O
کار _ _ O
می _ _ O
کرد. _ _ O

54
قبل _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
بچسبند _ _ O
باید _ _ O
اجازه _ _ O
دهید _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
لیس _ _ O
بزنند _ _ O

55
امروزه _ _ O
افراد _ _ O
زیادی _ _ O
آیفون _ _ B-product
ها _ _ I-product
خود _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
فیس _ _ B-corporation
بوک _ _ I-corporation
نشان _ _ O
می _ _ O
دهند، _ _ O
بنابراین _ _ O
&lt; _ _ O
همینطور _ _ O
در _ _ O
چنین _ _ O
مکانی _ _ O
, _ _ O
واقعاً _ _ O
جالب _ _ O
نیست _ _ O
;o _ _ O
) _ _ O

56
@Infamous__Kid _ _ O
lol _ _ O
تو _ _ O
همیشه _ _ O
با _ _ O
موهایت _ _ O
مشکل _ _ O
داشتی _ _ O
دفعه _ _ O
قبل _ _ O
چیزی _ _ O
گفتی _ _ O
مثل _ _ O
اینکه _ _ O
درست _ _ O
نکردند. _ _ O

57
برای _ _ O
کدی _ _ O
که _ _ O
از _ _ O
9 _ _ O
سپتامبر _ _ O
نوشته _ _ O
ام، _ _ O
تاخیر _ _ O
بین _ _ O
تعهد _ _ O
به _ _ O
SCM _ _ O
و _ _ O
اجرای _ _ O
روی _ _ O
سخت _ _ O
افزار _ _ O
مشتری _ _ O
حدود _ _ O
10 _ _ O
روز _ _ O
بوده _ _ O
است. _ _ O

58
و _ _ O
هر _ _ O
چیزی _ _ O
که _ _ O
برای _ _ O
آن _ _ O
ایستاده _ _ O
اید، _ _ O
به _ _ O
شما _ _ O
می _ _ O
چرخد _ _ O
تا _ _ O
با _ _ O
شما _ _ O
دشمنی _ _ O
کند؟ _ _ O
وقتی _ _ O
شما _ _ O
منبع _ _ O
اصلی _ _ O
درد _ _ O
او _ _ O
می _ _ O
شوید _ _ O
چه _ _ O
اتفاقی _ _ O
می _ _ O
افتد؟ _ _ O

59
ای _ _ O
بچه _ _ O
ها! _ _ O
گروه _ _ O
بزرگ _ _ O
جمعه _ _ O
ACF _ _ O
امروز _ _ O
در _ _ O
دانشگاه _ _ B-location
PITT _ _ I-location
است! _ _ O
ساعت _ _ O
کلیسای _ _ B-location
جامع _ _ I-location
یادگیری _ _ I-location
G24 _ _ I-location
ساعت _ _ O
7 _ _ O
عصر _ _ O
است! _ _ O
حتما _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
بررسی _ _ O
کنید! _ _ O

60
RT _ _ O
@WALuvsKatStacks: _ _ O
آه، _ _ O
من _ _ O
برای _ _ O
دنبال _ _ O
کردن _ _ O
درخواست _ _ O
کردم _ _ O
- _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
قبلاً _ _ O
یکی _ _ O
را _ _ O
داشتم _ _ O
تا _ _ O
آنها _ _ O
مرا _ _ O
تشنه _ _ O
lmao _ _ O
صدا _ _ O
کنند؟ _ _ O
فک _ _ O
تو _ _ O
#تیم _ _ O
کتک‌سوخ _ _ O
... _ _ O

61
:( _ _ O
RT _ _ O
@themaine _ _ O
چه _ _ O
کسی _ _ O
به _ _ O
برنامه _ _ O
فردا _ _ O
در _ _ O
هاوایی _ _ B-location
می _ _ O
آید؟ _ _ O

62
غذای _ _ O
چینی _ _ O
.. _ _ O
برای _ _ O
امشب _ _ O
بمانید _ _ O
اما _ _ O
فردا _ _ O
یا _ _ O
یکشنبه _ _ O
به _ _ O
تیراندازی _ _ O
با _ _ O
کمان _ _ O
بروید _ _ O

63
@Strigy _ _ O
امروز _ _ O
مال _ _ O
من _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
bbt _ _ O
aintree _ _ B-location
دریافت _ _ O
کرد. _ _ O
در _ _ O
فروشگاه _ _ O
روی _ _ O
آن _ _ O
تنیس _ _ O
روی _ _ O
میز _ _ O
بازی _ _ O
کرد! _ _ O
V _ _ O
تحت _ _ O
تاثیر _ _ O
قرار _ _ O
گرفت. _ _ O
کنترلر _ _ O
آنالوگ _ _ O
2 _ _ O
گرفتید؟ _ _ O

64
RT _ _ O
@Luq_Combs: _ _ O
خنده _ _ O
دارترین _ _ O
چیزی _ _ O
که _ _ O
این _ _ O
هفته _ _ O
شنیدم. _ _ O
وینگو _ _ B-person
به _ _ O
من _ _ O
بگو _ _ O
و _ _ O
چوب _ _ O
. _ _ O
"من _ _ O
میترسم" _ _ O
#pow#pow#pow@Cowboy_Wingo _ _ O

65
تشویق _ _ O
امروز _ _ O
از _ _ O
لحظه _ _ O
ای _ _ O
که _ _ O
فهمیدم _ _ O
امروز _ _ O
کلاس _ _ O
ندارم _ _ O
از _ _ O
وحشتناک _ _ O
به _ _ O
عالی _ _ O
تبدیل _ _ O
شد. _ _ O

66
کابل _ _ B-corporation
تایم _ _ I-corporation
وارنر _ _ I-corporation
بایکوت _ _ O
کردن _ _ O
کانال _ _ O
فیلم _ _ O
Epix _ _ O
چون _ _ O
با _ _ O
نتفلیکس _ _ B-corporation
معامله _ _ O
کرد _ _ O
http://dlvr.it/5RgcL _ _ O

67
امروز _ _ O
بخش _ _ O
روان _ _ O
را _ _ O
تازه _ _ O
کنید _ _ O

68
امروز _ _ O
عالی _ _ O
بود، _ _ O
بالاخره _ _ O
استراحت _ _ O
کردم _ _ O
:) _ _ O

69
سن _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
#توئیتر _ _ O
458 _ _ O
روز _ _ O
0 _ _ O
ساعت _ _ O
3 _ _ O
دقیقه _ _ O
و _ _ O
49 _ _ O
ثانیه _ _ O
است. _ _ O
مال _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
http://twitter.seocoder.org/ _ _ O
#twittertime _ _ O
بیابید _ _ O

70
مردم _ _ O
و _ _ O
وقت _ _ O
شناسی _ _ O
چه _ _ O
خبر؟ _ _ O
من _ _ O
قبلاً _ _ O
آن _ _ O
مرد _ _ O
بودم _ _ O
و _ _ O
صادقانه _ _ O
بگویم، _ _ O
اکنون _ _ O
در _ _ O
مه _ _ O
است. _ _ O
فقط _ _ O
سر _ _ O
وقت _ _ O
باش _ _ O
این _ _ O
مثل _ _ O
یک _ _ O
شگفتی _ _ O
نیست. _ _ O

71
بعد _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
یک _ _ O
بچه _ _ O
گربه _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
جی _ _ B-person
اف _ _ I-person
کی _ _ I-person
نوازش _ _ O
کردم، _ _ O
صاحبان _ _ O
به _ _ O
من _ _ O
اطلاع _ _ O
دادند _ _ O
که _ _ O
«دو _ _ O
پنجه» _ _ O
(پلی _ _ O
داکتیل) _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
«یک _ _ O
نوع _ _ O
عقب _ _ O
ماندگی _ _ O
در _ _ O
قلمرو _ _ O
حیوانات» _ _ O
است. _ _ O

72
پسر _ _ B-person
روح _ _ I-person
| _ _ O
TheDeAndreWay. _ _ O
com _ _ O
- _ _ O
The _ _ O
DeAndre _ _ O
Way _ _ O
در _ _ O
فروشگاه _ _ O
ها _ _ O
نوامبر _ _ O
. _ _ O
2، _ _ O
2010 _ _ O
http://t.co/woAiLlZ _ _ O
از _ _ O
طریق _ _ O
@SouljaBoy _ _ O

73
درباره _ _ O
متخصص _ _ O
تغذیه _ _ O
آنلاین: _ _ O
مدفوع _ _ O
نازک‌تر _ _ O
از _ _ O
حد _ _ O
معمول _ _ O
را _ _ O
می‌توان _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
2 _ _ O
هفته _ _ O
قبل _ _ O
شناسایی _ _ O
و _ _ O
خارج _ _ O
کرد _ _ O
J _ _ O
... _ _ O
http://bit.ly/cYGBdz _ _ O

74
RT _ _ O
@RMBWilliams: _ _ O
اینجا _ _ O
در _ _ O
دی _ _ B-location
سی _ _ I-location
نزدیک _ _ O
است _ _ O
کمی _ _ O
استراحت _ _ O
کنم! _ _ O
منتظر _ _ O
امشب _ _ O
هستم! _ _ O
بله _ _ O
قربان _ _ O
! _ _ O

75
RT _ _ O
@twitter _ _ O
: _ _ O
#سوالات _ _ O
بزرگ _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
توییتر _ _ B-corporation
جدید _ _ O
بپرسید. _ _ O
com _ _ O
امروز _ _ O
در _ _ O
ساعت _ _ O
13:00 _ _ O
PST. _ _ O
از _ _ O
حساب _ _ O
خودش _ _ O
(@ev) _ _ O
پاسخ _ _ O
خواهد _ _ O
داد. _ _ O
درست _ _ O
کن... _ _ O

76
من _ _ O
به _ _ O
سرنگی _ _ O
از _ _ O
هر _ _ O
چیزی _ _ O
که _ _ O
شما _ _ O
بخواهید _ _ O
نیاز _ _ O
دارم _ _ O
اما _ _ O
تا _ _ O
فردا _ _ O
ظهر _ _ O
من _ _ O
را _ _ O
خاموش _ _ O
کند. _ _ O

77
RT _ _ O
@high_n_fly _ _ O
: _ _ O
#حقیقت _ _ O
وقتی _ _ O
با _ _ O
خودتان _ _ O
راحت _ _ O
هستید _ _ O
هیچ _ _ O
چیز _ _ O
دیگری _ _ O
مهم _ _ O
نیست _ _ O
هیچکس _ _ O
نمی _ _ O
تواند _ _ O
درباره _ _ O
خودتان _ _ O
به _ _ O
شما _ _ O
بگوید _ _ O
#HnF _ _ O

78
لیندسی _ _ B-person
لوهان _ _ I-person
ظاهراً _ _ O
آزمایش _ _ O
مواد _ _ O
مخدر _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
رد _ _ O
کرد. _ _ O
پس _ _ O
واکشی _ _ O
نیست. _ _ O
سریع _ _ O
بیایید _ _ O
همه _ _ O
چهره _ _ O
های _ _ O
شوکه _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
بپوشانیم _ _ O
که _ _ O
23 _ _ O
روز _ _ O
توانبخشی _ _ O
جواب _ _ O
نداد _ _ O
! _ _ O

79
یادم _ _ O
می _ _ O
آید _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
همه _ _ O
شما _ _ O
بزرگ _ _ O
بودید، _ _ O
می _ _ O
دانید؟ _ _ O

80
من _ _ O
یک _ _ O
حس _ _ O
قوی _ _ O
دارم _ _ O
آدم _ _ B-person
امشب _ _ O
یک _ _ O
داستان _ _ O
در _ _ O
TMZ _ _ B-creative-work
خواهد _ _ O
بود. _ _ O
گلپ _ _ O
. _ _ O

81
چهارشنبه _ _ O
شب _ _ O
ما _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
VISIONS _ _ B-location
LOUNGE _ _ I-location
بالا _ _ O
می _ _ O
بریم!!!!! _ _ O
18+ _ _ O
بدون _ _ O
نیاز _ _ O
به _ _ O
شناسه _ _ O
کالج! _ _ O
B4 _ _ O
رایگان _ _ O
خانمها _ _ O
ساعت _ _ O
11 _ _ O
شب! _ _ O
VISIONS _ _ B-location
LOUNGE _ _ I-location
( _ _ O
247 _ _ O
1ST _ _ O
AVE _ _ O
HKY _ _ O
) _ _ O

82
@angelportugues _ _ O
LMAO! _ _ O
کی _ _ O
یک _ _ O
روز _ _ O
است؟: _ _ O
پ _ _ O

83
RT _ _ O
@PLLGirls: _ _ O
قسمت‌های _ _ O
1-10 _ _ O
از _ _ O
دروغگوهای _ _ B-creative-work
کوچک _ _ I-creative-work
زیبا _ _ I-creative-work
در _ _ O
انگلستان _ _ B-location
در _ _ O
18 _ _ O
اکتبر _ _ O
پخش _ _ O
می‌شود! _ _ O

84
@Loserface_Laura _ _ O
وقتی _ _ O
مایک _ _ B-person
به _ _ O
من _ _ O
اطلاع _ _ O
دهد، _ _ O
به _ _ O
شما _ _ O
اطلاع _ _ O
خواهم _ _ O
داد. _ _ O
منظورم _ _ O
این _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
همه _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
خیلی _ _ O
چیزها _ _ O
را _ _ O
تغییر _ _ O
دهند. _ _ O

85
چنین _ _ O
صبح _ _ O
درخشانی!!! _ _ O
دوستش _ _ O
دارم _ _ O
. _ _ O
به _ _ O
هر _ _ O
حال _ _ O
امروز _ _ O
خیلی _ _ O
شلوغ _ _ O
خواهد _ _ O
بود! _ _ O

86
@BornThisWayBaby _ _ O
متشکرم _ _ O
yhuu _ _ O
#monsterlove _ _ O
که _ _ O
روزمو _ _ O
ساختی _ _ O
:D _ _ O

87
چرا _ _ O
از _ _ O
کسی _ _ O
متنفر _ _ O
باشید _ _ O
که _ _ O
خوب _ _ O
کار _ _ O
می _ _ O
کند _ _ O
وقتی _ _ O
می _ _ O
توانید _ _ O
به _ _ O
سادگی _ _ O
بگویید _ _ O
کار _ _ O
عالی _ _ O
و _ _ O
ادامه _ _ O
دهید. _ _ O

88
اگر _ _ O
در _ _ O
گینزویل _ _ B-location
اقامت _ _ O
دارید، _ _ O
امشب _ _ O
سالن _ _ B-location
کاستا _ _ I-location
را _ _ O
بررسی _ _ O
کنید! _ _ O
بگویید _ _ O
با _ _ O
سالسا _ _ B-person
کالینته _ _ I-person
هستید _ _ O
و _ _ O
وارد _ _ O
شوید _ _ O
... _ _ O
http://fb.me/FZVzm8H9 _ _ O

89
@jackjohnson _ _ O
از _ _ O
کجا _ _ O
می _ _ O
توانم _ _ O
لیست _ _ O
رسمی _ _ O
ست _ _ O
برای _ _ O
نمایش _ _ O
در _ _ O
برکلی _ _ B-location
در _ _ O
6 _ _ O
اکتبر _ _ O
را _ _ O
دریافت _ _ O
کنم؟ _ _ O

90
این _ _ O
ویدیو _ _ O
را _ _ O
ببینید _ _ O
-- _ _ O
سه _ _ B-group
روز _ _ I-group
گریس _ _ I-group
- _ _ O
Break _ _ O
( _ _ O
موزیک _ _ O
ویدیو _ _ O
رسمی _ _ O
) _ _ O
[ _ _ O
HQ _ _ O
] _ _ O
http://t.co/GOwCLQJ _ _ O
از _ _ O
طریق _ _ O
@youtube _ _ O

91
هههه _ _ O
من _ _ O
امروز _ _ O
یه _ _ O
تخم _ _ O
مرغ _ _ O
به _ _ O
نام _ _ O
رنده _ _ O
پنیر _ _ O
پا _ _ O
دیدم _ _ O
. _ _ O
من _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
خنده _ _ O
دار _ _ O
مناسب _ _ O
xD _ _ O
یافتم _ _ O

92
ماموریت _ _ O
های _ _ O
شب _ _ O
جمعه _ _ O
حدس _ _ O
می _ _ O
زنم! _ _ O

93
تازه _ _ O
از _ _ O
مدرسه _ _ O
برگشتم _ _ O
خونه _ _ O
:دی _ _ O
بچه _ _ O
ها _ _ O
جمعه _ _ O
است! _ _ O

94
@ohy22SD _ _ O
امیدوارم _ _ O
این _ _ O
نیرو _ _ O
با _ _ O
#پدرس _ _ B-group
امشب _ _ O
بسیار _ _ O
قوی _ _ O
باشد. _ _ O
ما _ _ O
به _ _ O
یک _ _ O
برد _ _ O
نیاز _ _ O
داریم. _ _ O
#ScoreSomeRuns _ _ O

95
"قبل _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
شروع _ _ O
کنیم، _ _ O
شما _ _ O
چند _ _ O
سال _ _ O
دارید؟ _ _ O
او: _ _ O
من _ _ O
15 _ _ O
سال _ _ O
دارم _ _ O
.. _ _ O
به _ _ O
اندازه _ _ O
کافی _ _ O
بزرگ _ _ O
شده _ _ O
ام!......... _ _ O
#FindTheNearestExit _ _ O

96
RT _ _ O
@ericjohnsalut _ _ O
"صبح _ _ O
بخیر! _ _ O
روزی _ _ O
دلپذیر _ _ O
و _ _ O
شاد _ _ O
داشته _ _ O
باشید!" _ _ O
http://dlvr.it/5Rh4w _ _ O

97
آخرین _ _ O
توییت _ _ O
@thecodysimpson _ _ O
کی _ _ O
بود؟ _ _ O
;) _ _ O

98
@JoshRamsayArmy _ _ O
کی _ _ O
متاسفم... _ _ O
خب _ _ O
بابام _ _ O
نتونه _ _ O
وقتی _ _ O
3 _ _ O
سالم _ _ O
بود. _ _ O
او _ _ O
مسائلی _ _ O
دارد. _ _ O
چاقو _ _ O
به _ _ O
سمت _ _ O
مامان _ _ O
گرفت. _ _ O
من _ _ O
هنوز _ _ O
میتونم _ _ O
یادم _ _ O
باشه _ _ O
که _ _ O
... _ _ O
=/ _ _ O

99
اوه: _ _ O
چرت _ _ O
برقی. _ _ O
من _ _ O
به _ _ O
آن _ _ O
نیاز _ _ O
دارم. _ _ O
هفته _ _ O
پر _ _ O
استرسی _ _ O
بود _ _ O
من _ _ O
برای _ _ O
کریسمس _ _ O
هیجان _ _ O
زده _ _ O
هستم، _ _ O
هاها. _ _ O
شب _ _ O
بخیر _ _ O
. _ _ O
:) _ _ O
http://bit.ly/9fQGkC _ _ O

100
وای _ _ O
.. _ _ O
عکسهای _ _ O
رابرت _ _ B-person
رو _ _ O
دیدم _ _ O
.... _ _ O
2 _ _ O
1/2 _ _ O
سال _ _ O
باهاش _ _ O
گذروندم _ _ O
. _ _ O
4 _ _ O
ماه _ _ O
پیش _ _ O
از _ _ O
هم _ _ O
جدا _ _ O
شدند _ _ O
&amp; _ _ O
دلم _ _ O
برای _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
کامل _ _ O
بودیم _ _ O
تنگ _ _ O
شده.. _ _ O

101
RT _ _ O
@rockerfuckerak: _ _ O
کاری _ _ O
که _ _ O
انجام _ _ O
شده _ _ O
انجام _ _ O
شده _ _ O
است، _ _ O
فقط _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
رها _ _ O
کنید _ _ O
و _ _ O
پشیمان _ _ O
نشوید. _ _ O
گاهی _ _ O
اوقات _ _ O
چیزهایی _ _ O
به _ _ O
چیزهای _ _ O
احمقانه _ _ O
تبدیل _ _ O
می _ _ O
شوند. _ _ O
و _ _ O
آن _ _ O
وقت _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
... _ _ O

102
@N4T4YLOR _ _ O
او _ _ O
احتمالاً _ _ O
اکنون _ _ O
چیزی _ _ O
کاملاً _ _ O
متفاوت _ _ O
خواهد _ _ O
داشت! _ _ O
امیدوارم _ _ O
اوقات _ _ O
خوبی _ _ O
داشته _ _ O
باشید _ _ O

103
ما _ _ O
یک _ _ O
قدم _ _ O
به _ _ O
آشپزخانه _ _ O
های _ _ O
جدیدمان _ _ O
نزدیک _ _ O
تر _ _ O
شده _ _ O
ایم. _ _ O
ما _ _ O
سازنده _ _ O
ای _ _ O
را _ _ O
انتخاب _ _ O
کردیم _ _ O
و _ _ O
امروز _ _ O
اندازه _ _ O
گیری _ _ O
های _ _ O
رسمی _ _ O
انجام _ _ O
شد! _ _ O

104
@lofolulu _ _ O
RT _ _ O
@couponprincess _ _ O
: _ _ O
لطفاً _ _ O
به _ _ O
من _ _ O
رای _ _ O
دهید _ _ O
تا _ _ O
در _ _ O
ماه _ _ O
نوامبر _ _ O
در _ _ O
شیکاگو _ _ B-location
یک _ _ O
طرفدار _ _ O
معامله _ _ O
باشم! _ _ O
TY _ _ O
http://bit.ly/cgmnoX _ _ O
- _ _ O
آنچه _ _ O
را _ _ O
که _ _ O
@LOFOLULU _ _ O
می _ _ O
گوید _ _ O
را _ _ O
انجام _ _ O
دهید! _ _ O

105
@zeeDOTi _ _ O
اگر _ _ O
به _ _ O
موقع _ _ O
به _ _ O
خانه _ _ O
برگردم _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
به _ _ O
آن _ _ O
بپیوندم. _ _ O
:) _ _ O

106
@DanaTennille _ _ O
که _ _ O
wazzup _ _ O
است. _ _ O
به _ _ O
خاطر _ _ O
برد _ _ O
شما _ _ O
در _ _ O
هفته _ _ O
1 _ _ O
تبریک _ _ O
می _ _ O
گویم. _ _ O

107
@Terrysagirl _ _ O
خیلی _ _ O
دوست _ _ O
دارم، _ _ O
هرچند _ _ O
که _ _ O
خیلی _ _ O
بد _ _ O
است، _ _ O
من _ _ O
نمی‌خواهم _ _ O
حریم _ _ O
خصوصی _ _ O
را _ _ O
برای _ _ O
بچه‌ها _ _ O
کنار _ _ O
بگذارم. _ _ O
اما _ _ O
بعد _ _ O
از _ _ O
اپیزود _ _ O
اول _ _ O
باید _ _ O
در _ _ O
imdb _ _ O
باشند _ _ O
;) _ _ O

108
یک _ _ O
روز _ _ O
چیزهایی _ _ O
که _ _ O
می _ _ O
گویم _ _ O
و _ _ O
انجام _ _ O
می _ _ O
دهم _ _ O
این _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
یک _ _ O
سیلی _ _ O
خوب _ _ O
به _ _ O
من _ _ O
بزند.. _ _ O

109
نمایش‌های _ _ O
Tonight-Local _ _ O
بومی _ _ B-group
ها _ _ I-group
@TheMusicBoxLA، _ _ O
پریموس _ _ B-group
@ClubNokia _ _ O
Marina&amp;Diamonds _ _ O
@ElReyTheatre، _ _ O
جت _ _ B-group
های _ _ I-group
مرموز _ _ I-group
@TheTroubadour _ _ O
(از _ _ O
طریق _ _ O
@TheScenestar) _ _ O

110
@geek _ _ O
@borkware _ _ O
به _ _ O
نوعی _ _ O
آی _ _ B-product
پد _ _ I-product
من _ _ O
در _ _ O
حالت _ _ O
هواپیما _ _ O
با _ _ O
WiFi _ _ O
خاموش _ _ O
مشکلی _ _ O
برای _ _ O
اتصال _ _ O
به _ _ O
اینترنت _ _ O
ندارد. _ _ O
زمان _ _ O
پاک _ _ O
کردن _ _ O
یا _ _ O
دانگرید _ _ O
است. _ _ O

111
همین _ _ O
الان _ _ O
به _ _ O
یک _ _ O
بچه _ _ O
24 _ _ O
ساله _ _ O
از _ _ O
ژاپن _ _ B-location
گوش _ _ O
دادم _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
مسابقات _ _ O
قهرمانی _ _ O
ملی _ _ O
چیدن _ _ O
مسطح _ _ O
پیروز _ _ O
شد. _ _ O

112
Pxleyes _ _ O
50 _ _ O
عکس _ _ O
برتر _ _ O
مسابقه _ _ O
عکاسی _ _ O
آگوست _ _ O
2010 _ _ O
... _ _ O
http://bit.ly/bgCyZ0 _ _ O
#photography _ _ O

113
RT _ _ O
@ravenalexis _ _ B-person
می‌خواهید _ _ O
با _ _ O
من _ _ O
ملاقات _ _ O
کنید، _ _ O
@jessejane _ _ B-person
@rileysteele _ _ B-person
و _ _ O
@kayden_kross _ _ B-person
به _ _ O
گرمای _ _ B-creative-work
بدن _ _ I-creative-work
امضا _ _ O
در _ _ O
هاستلر _ _ B-location
هالیوود _ _ I-location
23 _ _ O
سپتامبر _ _ O
ساعت _ _ O
8 _ _ O
تا _ _ O
10 _ _ O
شب _ _ O
بیایید _ _ O

114
کودکان _ _ O
پرخاشگر _ _ O
مبتلا _ _ O
به _ _ O
ADHD _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
به _ _ O
داروهای _ _ O
ضد _ _ O
روان _ _ O
پریشی _ _ O
نیاز _ _ O
نداشته _ _ O
باشند _ _ O
http://t.co/JfGm0uH _ _ O

115
@KissMyASS_ _ _ O
وقتی _ _ O
تولدت _ _ O
هست _ _ O

116
RT _ _ O
@WakaFlocka1017 _ _ O
: _ _ O
بنابراین _ _ O
وقتی _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
106 _ _ O
N _ _ O
شوخی _ _ O
می _ _ O
کنم _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
من _ _ O
مثل _ _ O
یک _ _ O
سگ _ _ O
شاوتی _ _ O
صحبت _ _ O
کنید _ _ O
اما _ _ O
وقتی _ _ O
من _ _ O
30000 _ _ O
وسیله _ _ O
مدرسه _ _ O
می _ _ O
خرم _ _ O
... _ _ O

117
من _ _ O
امروز _ _ O
در _ _ O
انتخابات _ _ O
پیروز _ _ O
شدم. _ _ O
یعنی _ _ O
می‌توانم _ _ O
به _ _ O
دفتر _ _ O
مرکزی _ _ O
بروم _ _ O
و _ _ O
جلسات _ _ O
زیادی _ _ O
داشته _ _ O
باشم. _ _ O
سخت _ _ O
خواهد _ _ O
بود _ _ O
اما _ _ O
من _ _ O
مشتاقانه _ _ O
منتظر _ _ O
آن _ _ O
هستم. _ _ O

118
@TobyHymer _ _ O
شما _ _ O
بچه‌های _ _ O
خوشگل‌تر _ _ O
قبلاً _ _ O
در _ _ O
اتوبوس _ _ O
عمومی _ _ O
بوده‌اید:o؟ _ _ O
هاها _ _ O
جک! _ _ O

119
Ciroc _ _ O
آن _ _ O
dnt _ _ O
دارای _ _ O
تونیت _ _ O
حرکت _ _ O
است، _ _ O
اما _ _ O
من _ _ O
1 _ _ O

120
من _ _ O
ماهی _ _ O
یک _ _ O
بار _ _ O
به _ _ O
دکتر _ _ O
مراجعه _ _ O
می _ _ O
کنم _ _ O
تا _ _ O
پولم _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
دست _ _ O
بیاورم _ _ O

121
داستان _ _ B-creative-work
اسباب _ _ I-creative-work
بازی _ _ I-creative-work
3 _ _ I-creative-work
امشب _ _ O
در _ _ O
چمنزار! _ _ O

122
چشم _ _ O
طوفان _ _ O
.... _ _ O
آرامش _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
آن _ _ O
... _ _ O

123
انتظار _ _ O
یک _ _ O
روز _ _ O
بیشتر _ _ O
یک _ _ O
ایده _ _ O
احمقانه _ _ O
بود _ _ O
زیرا _ _ O
اکنون _ _ O
همه _ _ O
چیز _ _ O
بسیار _ _ O
گران _ _ O
است _ _ O
AAAAAHHH. _ _ O
x_x _ _ O
*freakingoutkhsf* _ _ O

124
پدرم _ _ O
می _ _ O
خندد _ _ O
زیرا _ _ O
در _ _ O
برخی _ _ O
ترجمه _ _ O
ها _ _ O
علامت _ _ B-person
14:30 _ _ O
می _ _ O
گوید: _ _ O
"... _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
خروس _ _ O
بانگ _ _ O
...". _ _ O
من _ _ O
هرگز _ _ O
اینقدر _ _ O
مغرور _ _ O
نبودم _ _ O
LOL _ _ O

125
@DrHubaEvaluator _ _ O
چندی _ _ O
پیش _ _ O
من _ _ O
به _ _ O
یک _ _ O
متخصص _ _ O
قلب _ _ O
عصبانی _ _ O
که _ _ O
سال‌ها _ _ O
می‌شناختم _ _ O
پاسخ _ _ O
دادم. _ _ O
وقتی _ _ O
او _ _ O
زهر _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
روزنامه _ _ O
تف _ _ O
کرد _ _ O
اما _ _ O
من _ _ O
این _ _ O
کار _ _ O
را _ _ O
کردم _ _ O
+ _ _ O

126
خیلی _ _ O
خوشحالم _ _ O
که _ _ O
بالاخره _ _ O
جمعه _ _ O
شد! _ _ O
این _ _ O
هفته _ _ O
به _ _ O
سرعت _ _ O
فوم _ _ O
رفت:/ _ _ O

127
فیلم _ _ O
های _ _ O
امشب؟ _ _ O
( _ _ O
: _ _ O

128
آیا _ _ O
فصل _ _ O
کریکت _ _ O
است؟ _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
یک _ _ O
هفته _ _ O
گذشته _ _ O
حدود _ _ O
20 _ _ O
نفر _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
اتاق _ _ O
لباسشویی _ _ O
کشته _ _ O
ام. _ _ O

129
شنبه _ _ O
13 _ _ O
نوامبر _ _ O
از _ _ O
ساعت _ _ O
10 _ _ O
صبح _ _ O
تا _ _ O
1 _ _ O
بعد _ _ O
از _ _ O
ظهر _ _ O
به _ _ O
" _ _ O
ششمین _ _ O
کانون _ _ O
دعای _ _ O
24 _ _ O
ساعته _ _ O
دوسالانه _ _ O
" _ _ O
بیایید. _ _ O
تاریخ _ _ O
را _ _ O
علامت _ _ O
گذاری _ _ O
کنید!!! _ _ O
http://fb.me/JyYXPmql _ _ O

130
حتی _ _ O
امشب _ _ O
هم _ _ O
شروع _ _ O
نمی _ _ O
شود، _ _ O
آنها _ _ O
باید _ _ O
سعی _ _ O
کنند _ _ O
به _ _ O
ما _ _ O
آسیب _ _ O
بزنند. _ _ O
smdh _ _ O

131
ظاهراً _ _ O
40 _ _ O
روز _ _ O
و _ _ O
1 _ _ O
ساعت _ _ O
و _ _ O
49 _ _ O
دقیقه _ _ O
و _ _ O
36 _ _ O
ثانیه _ _ O
تا _ _ O
دوحه _ _ B-location
.... _ _ O

132
با _ _ O
خوردن _ _ O
قهوه _ _ O
تنها _ _ O
راهی _ _ O
که _ _ O
امشب _ _ O
از _ _ O
پسش _ _ O
بر _ _ O
میام _ _ O
. _ _ O

133
من _ _ O
نمی _ _ O
دانم _ _ O
که _ _ O
آیا _ _ O
تیم _ _ O
فوتبال _ _ O
ما _ _ O
قرار _ _ O
است _ _ O
بازی _ _ O
امروز _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
برنده _ _ O
شود _ _ O
یا _ _ O
خیر _ _ O
... _ _ O

134
از _ _ O
آن _ _ O
متنفرم _ _ O
وقتی _ _ O
یادم _ _ O
می‌رود _ _ O
عینک _ _ O
می‌زنم _ _ O
و _ _ O
می‌روم _ _ O
تا _ _ O
چشمم _ _ O
خارش _ _ O
کند _ _ O
و _ _ O
عینکم _ _ O
را _ _ O
می‌زنم _ _ O
-_- _ _ O
. _ _ O
باحال _ _ O
نبود _ _ O

135
@SQicedragon _ _ O
چگونه _ _ O
می _ _ O
توانم _ _ O
به _ _ O
روز _ _ O
رسانی _ _ O
ها _ _ O
را _ _ O
دریافت _ _ O
کنم؟ _ _ O
من _ _ O
امروز _ _ O
یک _ _ O
لاگین _ _ O
برای _ _ O
آن _ _ O
ایجاد _ _ O
کردم، _ _ O
آیا _ _ O
دفعه _ _ O
بعد _ _ O
به _ _ O
طور _ _ O
خودکار _ _ O
به _ _ O
من _ _ O
اطلاع _ _ O
می _ _ O
دهد؟ _ _ O

136
RT _ _ O
@GdnPolitics _ _ O
: _ _ O
RT _ _ O
@AlJahom _ _ O
: _ _ O
بلر _ _ B-person
: _ _ O
"من _ _ O
پاپ _ _ B-person
بعدی _ _ O
خواهم _ _ O
بود" _ _ O
رنگ _ _ B-person
قهوه _ _ I-person
ای _ _ I-person
"تا _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
مطمئن _ _ O
شوید _ _ O
که _ _ O
اینطور _ _ O
است، _ _ O
شما _ _ O
را _ _ O
متوقف _ _ O
نخواهم _ _ O
کرد _ _ O
نوبت _ _ O
بعدی _ _ O
من" _ _ O

137
من _ _ O
میرم _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
خبرهای _ _ O
#TGS _ _ O
کمی _ _ O
#بخوابم، _ _ O
بعدا _ _ O
همه _ _ O
x) _ _ O
! _ _ O

138
یک _ _ O
دسته _ _ O
کامل _ _ O
کاغذ _ _ O
ناپدید _ _ O
شده _ _ O
است. _ _ O
من _ _ O
فکر _ _ O
می _ _ O
کنم _ _ O
که _ _ O
این _ _ O
نشانه _ _ O
ای _ _ O
برای _ _ O
پایان _ _ O
دادن _ _ O
به _ _ O
هفته _ _ O
است. _ _ O

139
بهترین _ _ O
روز _ _ O
مدرسه _ _ O
:) _ _ O
ههه _ _ O
من _ _ O
یه _ _ O
پابند _ _ O
میخوام: _ _ O
x _ _ O

140
@VicapherIsDaddy _ _ O
دوست _ _ O
دارم _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
هم _ _ O
همینطور _ _ O
صدا _ _ O
کنم. _ _ O
من _ _ O
نمیدانم _ _ O
چرا _ _ O
مردم _ _ O
از _ _ O
طریق _ _ O
اینترنت _ _ O
با _ _ O
هم _ _ O
صحبت _ _ O
میکنند. _ _ O

141
لباس _ _ O
مجلسی _ _ O
: _ _ O
تبدیل _ _ O
شدن _ _ O
به _ _ O
زیبای _ _ O
توپ _ _ O
. _ _ O
وقتی _ _ O
چند _ _ O
ترفند _ _ O
اساسی _ _ O
را _ _ O
بلد _ _ O
باشید، _ _ O
آسان _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
مانند _ _ O
یک _ _ O
ستاره _ _ O
بدرخشید. _ _ O
http://bit.ly/d4s9RR _ _ O

143
خیلی _ _ O
خنده _ _ O
دار _ _ O
. _ _ O
من _ _ O
احساس _ _ O
می _ _ O
کنم _ _ O
فردا _ _ O
فریاد _ _ O
می _ _ O
زنم. _ _ O
زمان _ _ O
بزرگ. _ _ O
XD _ _ O
اوه _ _ O
اوه _ _ O
خوب _ _ O

144
n _ _ O
رفیق _ _ O
.... _ _ O
یکی _ _ O
از _ _ O
معلم _ _ O
های _ _ O
گروه _ _ O
کر _ _ O
جدید _ _ O
که _ _ O
با _ _ O
او _ _ O
مصاحبه _ _ O
کردند _ _ O
(تمام _ _ O
هفته _ _ O
او _ _ O
را _ _ O
داشتیم) _ _ O
به _ _ O
ما _ _ O
دونات _ _ O
داد _ _ O
!!!! _ _ O
هاها _ _ O
او _ _ O
خوب _ _ O
است _ _ O

145
RT _ _ O
@diggy_simmons _ _ O
: _ _ O
آخرین _ _ O
روز _ _ O
..... _ _ O
http://twitpic.com/2g9c1e _ _ O

146
RT _ _ O
@Quotealicious: _ _ O
امروز، _ _ O
مردی _ _ O
را _ _ O
دیدم _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
رانندگی _ _ O
یک _ _ O
کامیون _ _ O
پپسی _ _ B-corporation
بود _ _ O
و _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
نوشیدن _ _ O
یک _ _ O
کک _ _ B-product
بود. _ _ O
MLIA _ _ O
#Quotealicious _ _ O

147
بعد _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
یک _ _ O
بچه _ _ O
گربه _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
جی _ _ B-person
اف _ _ I-person
کی _ _ I-person
نوازش _ _ O
کردم، _ _ O
صاحبان _ _ O
به _ _ O
من _ _ O
اطلاع _ _ O
دادند _ _ O
که _ _ O
«دو _ _ O
پنجه» _ _ O
(پلی _ _ O
داکتیل) _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
«یک _ _ O
نوع _ _ O
عقب _ _ O
ماندگی _ _ O
در _ _ O
قلمرو _ _ O
حیوانات» _ _ O
است. _ _ O

149
@joshHnumber1fan _ _ O
اشکالی _ _ O
نداره _ _ O
پس _ _ O
.. _ _ O
درستش _ _ O
کن _ _ O
وقتی _ _ O
کار _ _ O
کرد _ _ O
:D _ _ O

150
@iSUPPORTBIEBER _ _ O
IM _ _ O
SORRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRY _ _ O
&lt; _ _ O
/3 _ _ O
من _ _ O
باید _ _ O
بروم، _ _ O
مهمانی _ _ O
های _ _ O
او _ _ O
در _ _ O
یک _ _ O
هفته _ _ O
و _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
دیس! _ _ O

151
@xXLauraJXx _ _ O
ino _ _ O
من _ _ O
به _ _ O
او _ _ O
توییت _ _ O
کردم _ _ O
b4 _ _ O
n _ _ O
فقط _ _ B-person
آنگاه _ _ I-person
درباره _ _ O
امضای _ _ O
کنی _ _ B-person
کتابش _ _ O
اما _ _ O
امروز _ _ O
بود _ _ O
که _ _ O
قبلاً _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
از _ _ O
دست _ _ O
داده _ _ O
بودم _ _ O
:( _ _ O

152
800 _ _ O
مایل _ _ O
برای _ _ O
دیدن _ _ O
مشتریان، _ _ O
3 _ _ O
جلسه _ _ O
نامزد/کمیسیون _ _ O
ACC، _ _ O
بیانیه _ _ O
مطبوعاتی _ _ O
بزرگ، _ _ O
رسیدن _ _ O
به _ _ O
جمعه _ _ O
.. _ _ O
بی _ _ O
قیمت! _ _ O

153
این _ _ O
آهنگ _ _ O
نبرد _ _ O
است _ _ O
.. _ _ O
برادران _ _ O
و _ _ O
خواهران _ _ O
.. _ _ O
وقت _ _ O
رفتن _ _ O
به _ _ O
جنگ _ _ O
! _ _ O

154
HAPPY _ _ O
B _ _ O
. _ _ O
دی _ _ O
تورا _ _ O
*اووووووو* _ _ O
~ _ _ O

155
@shoeboxL _ _ O
تولدت _ _ O
مبارک! _ _ O
s/n _ _ O
امروز _ _ O
در _ _ O
کلاس _ _ O
دکتر _ _ B-person
لوئیس _ _ I-person
چه _ _ O
چیزی _ _ O
را _ _ O
از _ _ O
دست _ _ O
دادم؟ _ _ O
روده _ _ O
بر _ _ O
شدن _ _ O
از _ _ O
خنده _ _ O

156
- _ _ O
فانتزی _ _ O
پرو _ _ O
Net _ _ O
برای _ _ O
هر _ _ O
ارجاع _ _ O
فقط _ _ O
در _ _ O
این _ _ O
هفته _ _ O
یک _ _ O
مسابقه _ _ O
100٪ _ _ O
سپرده _ _ O
و _ _ O
5 _ _ O
دلار _ _ O
اعتبار _ _ O
ارائه _ _ O
می _ _ O
دهد! _ _ O
باید _ _ O
تا _ _ O
ساعت _ _ O
13:00 _ _ O
به _ _ O
وقت _ _ O
شرقی _ _ O
یکشنبه _ _ O
19 _ _ O
سپتامبر _ _ O
واریز _ _ O
کنید. _ _ O

157
گردن _ _ O
درد _ _ O
می _ _ O
کند _ _ O
و _ _ O
زمانی _ _ O
برای _ _ O
برنامه _ _ O
ریزی _ _ O
طب _ _ O
سوزنی _ _ O
و _ _ O
ماساژ _ _ O
وجود _ _ O
ندارد. _ _ O

158
RT _ _ O
@justinbieber _ _ O
: _ _ O
RT _ _ O
@StephLeveridge _ _ O
@justinbieber _ _ O
من _ _ O
روز _ _ O
بدی _ _ O
را _ _ O
سپری _ _ O
می _ _ O
کنم _ _ O
:( _ _ O
فقط _ _ O
یک _ _ O
سلام _ _ O
از _ _ O
طرف _ _ O
شما _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
برگردانید( _ _ O
: _ _ O
دوستت _ _ O
دارم _ _ O
xxxxxxx _ _ O
= _ _ O
HI _ _ O
! _ _ O

159
RT _ _ O
@mindykaling _ _ O
: _ _ O
وقتی _ _ O
قلبتان _ _ O
را _ _ O
روی _ _ O
آستین _ _ O
می _ _ O
پوشید، _ _ O
مطمئن _ _ O
شوید _ _ O
که _ _ O
پیراهنتان _ _ O
دوپ _ _ O
است. _ _ O

160
ما _ _ O
امشب _ _ O
در _ _ O
کشتی _ _ B-location
بلند _ _ I-location
سیلوا _ _ I-location
هستیم. _ _ O
هنوز _ _ O
چند _ _ O
بلیط _ _ O
موجود _ _ O
است. _ _ O
باران _ _ O
تمام _ _ O
شده _ _ O
است _ _ O
و _ _ O
ما _ _ O
برای _ _ O
حرکت _ _ O
آماده _ _ O
می _ _ O
شویم. _ _ O
ساعت _ _ O
1030 _ _ O
شب _ _ O
ما _ _ O
حرکت _ _ O
می _ _ O
کنیم _ _ O

162
پلی _ _ B-corporation
بوی _ _ I-corporation
- _ _ O
10 _ _ O
اکتبر _ _ O
2010 _ _ O
اسلوونی _ _ B-location
: _ _ O
پلی _ _ B-corporation
بوی _ _ I-corporation
- _ _ O
10 _ _ O
اکتبر _ _ O
2010 _ _ O
اسلوونیاسلوونی _ _ O
| _ _ O
138 _ _ O
صفحه _ _ O
| _ _ O
PDF _ _ O
| _ _ O
39.45 _ _ O
مگابایت _ _ O
http://bit.ly/aJILb4 _ _ O

163
RT _ _ O
@fresh_av8ted _ _ O
: _ _ O
امشب _ _ O
! _ _ O
سکس _ _ B-creative-work
در _ _ I-creative-work
شهر _ _ I-creative-work
امتیاز _ _ O
2 _ _ O
در _ _ O
#زولا! _ _ O
میزبان: _ _ O
30+ _ _ O
خانم _ _ O
زیبا! _ _ O
[ _ _ O
PLz _ _ O
RT _ _ O
] _ _ O

165
هماهنگ _ _ O
کننده _ _ O
حساب _ _ O
های _ _ O
پرداختنی _ _ O
نورث _ _ B-location
یورک _ _ I-location
- _ _ O
37 _ _ O
هزار _ _ O
دلار _ _ O
(قرارداد _ _ O
1 _ _ O
ساله) _ _ O
مکان: _ _ O
تورنتو _ _ B-location
انتاریو _ _ B-location
کانادا _ _ B-location
... _ _ O
http://bit.ly/aOe78A _ _ O
#jobs _ _ O

166
تمام _ _ O
دیشب _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
پوک _ _ O
زدن _ _ O
سپری _ _ O
کردم _ _ O
و _ _ O
تمام _ _ O
امروز _ _ O
را _ _ O
با _ _ O
ناراحتی _ _ O
سپری _ _ O
کردم. _ _ O
برخی _ _ O
از _ _ O
افراد _ _ O
در _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
شما _ _ O
دور _ _ O
هستید _ _ O
به _ _ O
طور _ _ O
کامل _ _ O
در _ _ O
برداشتن _ _ O
سستی _ _ O
شکست _ _ O
می _ _ O
خورند. _ _ O

167
اگر _ _ O
این _ _ O
آخر _ _ O
هفته _ _ O
در _ _ O
بلفاست _ _ B-location
هستید، _ _ O
برای _ _ O
Taste _ _ O
NI، _ _ O
نقاشی _ _ O
صورت _ _ O
نوشیدنی _ _ O
رایگان _ _ O
و _ _ O
غیره _ _ O
به _ _ O
گیاه _ _ B-location
شناسی _ _ I-location
Gdns _ _ I-location
بروید. _ _ O
باید _ _ O
روز _ _ O
خوبی _ _ O
باشه _ _ O
Sat _ _ O
&amp; _ _ O
آفتاب _ _ O

168
شنیده _ _ O
شده _ _ O
در _ _ O
مترو..." _ _ O
پس _ _ O
وقتی _ _ O
می _ _ O
دوی، _ _ O
آرنجت _ _ O
عرق _ _ O
می _ _ O
کند؟" _ _ O

169
اما _ _ O
چه _ _ O
اتفاقی _ _ O
می _ _ O
افتد _ _ O
که _ _ O
کرم _ _ O
به _ _ O
سمت _ _ O
راست _ _ O
بچرخد _ _ O
و _ _ O
شما _ _ O
را _ _ O
گاز _ _ O
بگیرد؟ _ _ O
و _ _ O
هرچیزی _ _ O
که _ _ O
برایش _ _ O
ایستاده _ _ O
اید _ _ O
علیرغم _ _ O
شما _ _ O
به _ _ O
شما _ _ O
تبدیل _ _ O
می _ _ O
شود؟ _ _ O

170
درست _ _ O
کردن _ _ O
این _ _ O
سر _ _ O
برای _ _ O
هر _ _ O
چیزی _ _ O
که _ _ O
به _ _ O
تونیت _ _ O
می‌رسم _ _ O
#sittinupunderthedryertweet _ _ O

171
صاحبش _ _ O
میگه _ _ O
عالیه _ _ O
تلاش _ _ O
برای _ _ O
دریافت _ _ O
اطلاعات _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
آنها _ _ O
اکنون _ _ O
به _ _ O
شهر _ _ O
باز _ _ O
می _ _ O
گردند _ _ O
@AandLClothingCo _ _ O

172
آسان _ _ O
A _ _ O
امشب _ _ O
. _ _ O
واو _ _ O

173
امشب _ _ O
چه _ _ O
خبر _ _ O
است _ _ O
توییتر _ _ B-corporation
!! _ _ O

174
الان _ _ O
میرم _ _ O
گیسههه...اگه _ _ O
تو _ _ O
هفته _ _ O
نبینمت _ _ O
از _ _ O
پنجره _ _ O
میبینمت _ _ O
:) _ _ O
:) _ _ O

175
می _ _ O
خواهم _ _ O
لباس _ _ O
بپوشم _ _ O
و _ _ O
دوباره _ _ O
بروم... _ _ O
smh _ _ O
یک _ _ O
روز _ _ O
بسیار _ _ O
طولانی _ _ O

176
@klutzy_girl _ _ O
@ratherastory _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
فوریه _ _ O
74000 _ _ O
کلمه _ _ O
نوشتم. _ _ O

177
RT _ _ O
@davehodg: _ _ O
پاپ _ _ B-person
می‌گوید _ _ O
آتئیست‌ها _ _ O
انتخاب _ _ O
می‌کنند _ _ O
&amp; _ _ O
اخلاق _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
انتخاب _ _ O
کنند _ _ O
درست _ _ O
. _ _ O
امروز _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
کودک _ _ O
آزاری _ _ O
اخم _ _ O
خواهم _ _ O
کرد _ _ O
و _ _ O
amp; _ _ O
مشکلی _ _ O
نداشتن _ _ O
... _ _ O

178
یکشنبه _ _ O
می _ _ O
توانید _ _ O
لطفا _ _ O
عجله _ _ O
کنید _ _ O
و _ _ O
از _ _ O
قبل _ _ O
به _ _ O
اینجا _ _ O
برسید؟ _ _ O
من _ _ O
می _ _ O
خواهم _ _ O
از _ _ O
قبل _ _ O
@nickjonas _ _ O
@kevinjonas _ _ O
@joejonas _ _ O
را _ _ O
ببینم! _ _ O
کنسرت _ _ O
قراره _ _ O
راد _ _ O
باشه _ _ O
! _ _ O
:پ _ _ O

179
VMA _ _ O
ها _ _ O
( _ _ O
: _ _ O
من _ _ O
زندگی _ _ O
خودم _ _ O
را _ _ O
کنترل _ _ O
می _ _ O
کنم _ _ O
، _ _ O
چارلز _ _ B-person
هرگز _ _ O
مسئول _ _ O
نبودم _ _ O
!! _ _ O
این _ _ O
یکی _ _ O
از _ _ O
آن _ _ O
روزهاست. _ _ O
هاها _ _ O

180
@samanthaaai _ _ O
آپ _ _ O
فوق _ _ O
العاده _ _ O
دوپر _ _ O
اوایل _ _ O
هفته _ _ O
آینده _ _ O
: _ _ O
| _ _ O

181
جمعه _ _ O
سپتامبر _ _ O
17 _ _ O
http://goo.gl/fb/83ib3 _ _ O

182
#تعطیلات _ _ O
سیاه _ _ O
" _ _ O
ملی _ _ O
فراموش _ _ O
می _ _ O
کند _ _ O
که _ _ O
او _ _ O
می _ _ O
گوید _ _ O
... _ _ O
چه _ _ O
می _ _ O
گویند _ _ O
خداوند _ _ B-person
روز" _ _ O

183
@speedy1013 _ _ O
من _ _ O
اونا _ _ O
رو _ _ O
ندیدم!! _ _ O
هوم _ _ O
شاید _ _ O
دفعه _ _ O
بعد _ _ O
که _ _ O
یک _ _ O
شب _ _ O
فیلم _ _ O
اینجا _ _ O
داریم _ _ O
باید _ _ O
دانلود _ _ O
کنیم. _ _ O
زامبی _ _ O
ها _ _ O
بدجنس _ _ O
هستند! _ _ O

184
یک _ _ O
روز _ _ O
زیبا _ _ O
در _ _ O
شیکاگو _ _ B-location
برای _ _ O
دور _ _ O
شدن _ _ O
از _ _ O
گرمای _ _ O
فلوریدا _ _ B-location
خوشحالم. _ _ O

185
زمان _ _ O
عبور _ _ O
مورد _ _ O
علاقه _ _ O
جدید _ _ O
اسکار _ _ B-person
با _ _ O
حداکثر _ _ O
سرعتی _ _ O
که _ _ O
او _ _ O
می _ _ O
تواند _ _ O
از _ _ O
یک _ _ O
سر _ _ O
خانه _ _ O
به _ _ O
سر _ _ O
دیگر _ _ O
با _ _ O
فریاد _ _ O
BuhBYYYYYE _ _ O
اجرا _ _ O
می _ _ O
شود _ _ O

186
RT _ _ O
@geriatricus: _ _ O
باشد _ _ O
که _ _ O
همه _ _ O
ما _ _ O
با _ _ O
دوستان _ _ O
و _ _ O
عزیزان _ _ O
یهودی _ _ O
خود _ _ O
در _ _ O
اوج _ _ O
کار _ _ O
قلب _ _ O
خود _ _ O
و _ _ O
در _ _ O
اعمال _ _ O
خود _ _ O
فکر _ _ O
کنیم... _ _ O

187
@iDame2Please _ _ O
yea _ _ O
uc _ _ O
da _ _ O
pic _ _ O
اول _ _ B-group
پروتستان _ _ I-group
تمام _ _ O
روز _ _ O
lol _ _ O

188
تحقیق _ _ O
این _ _ O
سوال _ _ O
بعدی _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
چند _ _ O
لحظه _ _ O
طول _ _ O
بکشد. _ _ O
اما _ _ O
پاسخ _ _ O
در _ _ O
JavaMonkeys _ _ O
است. _ _ O
com _ _ O
بنابراین، _ _ O
ما _ _ O
یک _ _ O
... _ _ O
http://fb.me/GTRhPujh _ _ O
را _ _ O
انتخاب _ _ O
می _ _ O
کنیم _ _ O

189
جان _ _ B-person
بروئر _ _ I-person
: _ _ O
سر _ _ O
بریدن؟ _ _ O
http://bit.ly/a2LBMP _ _ O

190
@EnticeMeBaby _ _ O
خوب _ _ O
این _ _ O
منطقی _ _ O
است. _ _ O
هنگامی _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
زندگی _ _ O
واقعی _ _ O
دچار _ _ O
تروما _ _ O
می _ _ O
شوید، _ _ O
اغلب _ _ O
می _ _ O
تواند _ _ O
انرژی _ _ O
شما _ _ O
را _ _ O
تخلیه _ _ O
کند. _ _ O
تو _ _ O
فقط _ _ O
خودت _ _ O
را _ _ O
کنار _ _ O
می _ _ O
کشی _ _ O
. _ _ O
انجام _ _ O
میدهم _ _ O
. _ _ O

191
@mekamoe927 _ _ O
من _ _ O
قبلاً _ _ O
داشتم، _ _ O
اما _ _ O
تجربه _ _ O
کوتاهی _ _ O
بود _ _ O
(در _ _ O
نظر _ _ O
گرفته _ _ O
شده _ _ O
دو _ _ O
طرفه). _ _ O

192
امشب _ _ O
شام _ _ O
با _ _ O
دوستان _ _ O
&lt; _ _ O
3 _ _ O

193
مرد _ _ O
قسم _ _ O
می _ _ O
خورم _ _ O
2 _ _ O
لباس _ _ O
جدید _ _ O
خریدم _ _ O
اما _ _ O
سرد _ _ O
است _ _ O
لباس _ _ O
ها _ _ O
امروز _ _ O
پوشیده _ _ O
نمی _ _ O
شوند _ _ O
.... _ _ O

194
یک _ _ O
نقاشی _ _ O
هیو _ _ B-person
اودونگو _ _ I-person
چند _ _ O
گلدان _ _ O
انحنادار _ _ O
عالی _ _ O
و _ _ O
کتابهای _ _ O
فارسی _ _ O
با _ _ O
نورهای _ _ O
پیچیده _ _ O
.. _ _ O
زمان _ _ O
به _ _ O
خوبی _ _ O
در _ _ O
فیتزویلیام _ _ B-location
سپری _ _ O
شده _ _ O
است. _ _ O

195
جشنواره _ _ O
یونان _ _ O
در _ _ O
سنت _ _ B-location
جانز _ _ I-location
قبل _ _ O
از _ _ O
ASPEN _ _ B-location

196
@BeliebinMinajj _ _ O
OMG _ _ O
MILLIONS _ _ O
دیروز _ _ O
تمام _ _ O
روز _ _ O
تا _ _ O
آخرین _ _ O
درس _ _ O
من _ _ O
تکرار _ _ O
شد _ _ O
و _ _ O
بعد _ _ O
حدود _ _ O
ساعت _ _ O
9 _ _ O
شب _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
دوباره _ _ O
گذاشتم _ _ O
و _ _ O
سپس _ _ O
روشن _ _ O
شد _ _ O

197
اگر _ _ O
در _ _ O
گینزویل _ _ B-location
اقامت _ _ O
دارید، _ _ O
امشب _ _ O
سالن _ _ B-location
کاستا _ _ I-location
را _ _ O
بررسی _ _ O
کنید! _ _ O
بگویید _ _ O
با _ _ O
سالسا _ _ B-person
کالینته _ _ I-person
هستید _ _ O
و _ _ O
وارد _ _ O
شوید _ _ O
... _ _ O
http://fb.me/FZVzm8H9 _ _ O

198
فکر _ _ O
می‌کنم _ _ O
یکی _ _ O
از _ _ O
جالب‌ترین _ _ O
کارها _ _ O
این _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
یک _ _ O
روز _ _ O
با _ _ O
رضا _ _ B-person
همنشینی _ _ O
کنید. _ _ O

199
رفتن _ _ O
به _ _ O
یک _ _ O
&amp;#39;د _ _ O
خورد&amp;#39; _ _ O
با _ _ O
ویتنی _ _ B-person
امشب، _ _ O
:P _ _ O
. _ _ O
هاها _ _ O
. _ _ O

200
روز _ _ O
سوم _ _ O
چای _ _ O
سنت _ _ O
جانز _ _ O
برای _ _ O
اضطراب. _ _ O
تا _ _ O
به _ _ O
حال _ _ O
امروز _ _ O
حمله _ _ O
پانیک _ _ O
نداشته _ _ O
ام...ببینیم _ _ O
که _ _ O
آیا _ _ O
این _ _ O
کار _ _ O
می _ _ O
کند _ _ O
یا _ _ O
نه! _ _ O

201
در _ _ O
خانه _ _ O
است _ _ O
- _ _ O
خوب _ _ O
پیش _ _ O
می _ _ O
رود _ _ O
- _ _ O
شنبه _ _ O
4:30 _ _ O
بعدازظهر _ _ O
تا _ _ O
6:00 _ _ O
بعد _ _ O
از _ _ O
ظهر _ _ O
به _ _ O
وقت _ _ O
محلی _ _ O
استراحت _ _ O
می _ _ O
کنم _ _ O
- _ _ O
روز _ _ O
بخیر _ _ O
- _ _ O
شب _ _ O
بخیر _ _ O
- _ _ O
پایان _ _ O
هفته _ _ O
بخیر _ _ O
!!! _ _ O

202
اوه _ _ O
من _ _ O
گوشیم _ _ O
ندارم _ _ O
حدس _ _ O
میزنم _ _ O
امروز _ _ O
صحبت _ _ O
نکنم _ _ O
و _ _ O
رانندگی _ _ O
نکنم _ _ O
LOL _ _ O
.... _ _ O
Excuses _ _ O
Excuses _ _ O
Excuses _ _ O
SMH _ _ O

203
حالا _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
غروب _ _ O
آفتاب _ _ O
برای _ _ O
سوشی _ _ O
بروید _ _ O

204
@GhostAdventures _ _ O
آیا _ _ O
می _ _ O
دانستید _ _ O
که _ _ O
فصل _ _ O
جدید _ _ O
شما _ _ O
امشب _ _ O
شروع _ _ O
می _ _ O
شود؟ _ _ O
jk _ _ O
بهترین _ _ O
نمایش _ _ O
ماوراء _ _ O
الطبیعه _ _ O
#Ghostadventures! _ _ O

205
فقط _ _ O
یک _ _ O
آتش _ _ O
سوزی _ _ O
در _ _ O
کار _ _ O
بود. _ _ O
امروز _ _ O
به _ _ O
بالا _ _ O
نگاه _ _ O
می _ _ O
کند. _ _ O

206
مرد _ _ O
چرا _ _ O
باید _ _ O
زیر _ _ O
واحد _ _ O
AC _ _ O
من _ _ O
کباب _ _ O
کنی _ _ O
. _ _ O
*خاموش _ _ O
می _ _ O
کند* _ _ O
در _ _ O
یک _ _ O
یادداشت _ _ O
شادتر، _ _ O
وقت _ _ O
باربیکیو _ _ O
است. _ _ O

207
کیتی _ _ B-person
6-0 _ _ O
بعد _ _ O
از _ _ O
1 _ _ O

208
صبح _ _ O
. _ _ O
امروز _ _ O
کار _ _ O
کن _ _ O
امیدوارم _ _ O
پول _ _ O
زیادی _ _ O
به _ _ O
دست _ _ O
بیاورم _ _ O
به _ _ O
خاطر _ _ O
#geelong _ _ O
... _ _ O
#ملبورن _ _ O
فردا _ _ O

209
کنسرت _ _ O
@jonasbrothers _ _ O
فردا _ _ O
با _ _ O
chicaaa _ _ O
دیوانه _ _ O
من _ _ O

210
مرد: _ _ O
سلام، _ _ O
من _ _ O
قبلاً _ _ O
تو _ _ O
را _ _ O
جایی _ _ O
ندیده _ _ O
بودم؟ _ _ O
زن: _ _ O
بله، _ _ O
و _ _ O
به _ _ O
همین _ _ O
دلیل _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
من _ _ O
دیگر _ _ O
آنجا _ _ O
نمی _ _ O
روم _ _ O

211
@Genuine _ _ O
آیا _ _ O
هفته _ _ O
آینده _ _ O
شما _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
#typeamom _ _ O
می _ _ O
بینم؟ _ _ O

212
RT _ _ O
@aBaddBeautyy: _ _ O
گفتید _ _ O
در _ _ O
خانه _ _ O
شما _ _ O
چه _ _ O
اتفاقی _ _ O
می _ _ O
افتد _ _ O
@FlyHighBird؟ _ _ O
*سرفه* _ _ O
-- _ _ O
&gt; _ _ O
&gt; _ _ O
*سرفه* _ _ O

213
@tjmota _ _ O
من _ _ O
الان _ _ O
تولدت _ _ O
رو _ _ O
تبریک _ _ O
میگم _ _ O
چون _ _ O
یادم _ _ O
نمیاد _ _ O
واقعا _ _ O
کی _ _ O
تولدت _ _ O
هست _ _ O
جز _ _ O
اینکه _ _ O
الان _ _ O
نزدیکه _ _ O
. _ _ O

214
RT _ _ O
@bieberswag: _ _ O
وقتی _ _ O
می‌دانید _ _ O
که _ _ O
کلمه _ _ O
مؤمن _ _ O
دیگر _ _ O
درست _ _ O
به _ _ O
نظر _ _ O
نمی‌رسد، _ _ O
شما _ _ O
یک _ _ O
مؤمن _ _ O
هستید. _ _ O

215
Wtf _ _ O
کتابخانه _ _ O
روز _ _ O
جمعه _ _ O
تعطیل _ _ O
می _ _ O
شود؟ _ _ O

216
@skaffbm _ _ O
آن _ _ O
sonngg _ _ O
را _ _ O
دوست _ _ O
دارم!! _ _ O
آیا _ _ O
وقتی _ _ O
او _ _ O
به _ _ O
ریچموند _ _ B-location
می _ _ O
رود _ _ O
به _ _ O
کنسرت _ _ O
او _ _ O
می _ _ O
روید؟ _ _ O

217
@jonronson _ _ O
اما _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
یک _ _ O
روز _ _ O
آشفتگی _ _ O
برای _ _ O
همیشه _ _ O
به _ _ O
هم _ _ O
ریخته _ _ O
نباشد. _ _ O

218
عکس _ _ O
#شکست _ _ O
عالی _ _ O
از _ _ O
@joshbuisch، _ _ O
که _ _ O
رای _ _ O
#FF _ _ O
من _ _ O
را _ _ O
برای _ _ O
خنده _ _ O
دار _ _ O
بودن _ _ O
دریافت _ _ O
کرد! _ _ O
http://bit.ly/bA3lUl _ _ O

219
روز _ _ O
معرکه _ _ O

220
3 _ _ O
روز _ _ O
و _ _ O
نیم _ _ O
بعد _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
تعطیلات _ _ O
هستم _ _ O
اوه _ _ O
بله _ _ O
نمی _ _ O
توانم _ _ O
صبر _ _ O
کنم _ _ O
;-) _ _ O
;-) _ _ O
;-) _ _ O

221
RT _ _ O
@CocaineBesos: _ _ O
زمان _ _ O
پول _ _ O
است، _ _ O
برای _ _ O
آن _ _ O
چیزهای _ _ O
دیگر _ _ O
وقت _ _ O
نداشته _ _ O
باشید _ _ O
* _ _ O

222
@MiSS_SOTO _ _ O
فکر _ _ O
می‌کنم _ _ O
آن _ _ O
زمانی _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
من _ _ O
آنجا _ _ O
خواهم _ _ O
بود _ _ O

223
برنده _ _ O
صبح _ _ O
دوشنبه _ _ O
انتخاب _ _ O
خواهد _ _ O
شد. _ _ O
زیرنویس _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
مسابقه _ _ O
شرح _ _ O
عکس _ _ O
خنده _ _ O
دار _ _ O
دریافت _ _ O
کنید _ _ O
- _ _ O
نادال _ _ B-person
و _ _ O
نواک _ _ B-person
در _ _ O
وان _ _ O
http://ow.ly/2G3Jh _ _ O

224
در _ _ O
روز _ _ O
شکرگزاری _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
پایان _ _ O
خوردن _ _ O
#TimeToGetOut، _ _ O
مگر _ _ O
اینکه _ _ O
بخواهید _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
غذاها _ _ O
کمک _ _ O
کنید _ _ O

225
بیایید _ _ O
این _ _ O
نمایش _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
جاده _ _ O
برسانیم! _ _ O
روزه _ _ O
تان _ _ O
آسان _ _ O
باشد _ _ O
و _ _ O
سال _ _ O
خوبی _ _ O
داشته _ _ O
باشید _ _ O
. _ _ O
Gmar _ _ O
Chatimah _ _ O
Tova! _ _ O
#یوم _ _ O
کیپور _ _ O
#5771 _ _ O

226
به _ _ O
هموطنم _ _ O
زنگ _ _ O
زدم _ _ O
تا _ _ O
بتواند _ _ O
روز _ _ O
پنجشنبه _ _ O
رایگان _ _ O
وارد _ _ O
اسرار _ _ B-location
شود _ _ O
..... _ _ O
#HoodRatsNeedLoveToo _ _ O

227
همه _ _ O
این _ _ O
آخر _ _ O
هفته _ _ O
چه _ _ O
چیزی _ _ O
را _ _ O
تماشا _ _ O
می _ _ O
کنند؟ _ _ O
دوقلوها _ _ B-group
وایکینگ _ _ B-group
ها _ _ I-group
کسی _ _ O
می _ _ O
خواهد _ _ O
چراغ _ _ B-creative-work
های _ _ I-creative-work
شب _ _ I-creative-work
جمعه _ _ I-creative-work
را _ _ O
ببیند؟ _ _ O

228
RT _ _ O
@JoeCienkowski: _ _ O
وقتی _ _ O
مردم _ _ O
سعی _ _ O
می‌کنند _ _ O
بگویند _ _ O
خداوند _ _ B-person
چقدر _ _ O
پست _ _ O
و _ _ O
خشن _ _ O
بود، _ _ O
به _ _ O
آنها _ _ O
یادآوری _ _ O
کنید _ _ O
که _ _ O
ماهیت _ _ O
واقعی _ _ O
خداوند _ _ B-person
در _ _ O
شخص _ _ O
عیسی _ _ B-person
مسیح _ _ I-person
ظاهر _ _ O
شد. _ _ O

231
RT _ _ O
@TeenThings: _ _ O
من _ _ O
عاشق _ _ O
بیدار _ _ O
شدن _ _ O
در _ _ O
نیمه _ _ O
های _ _ O
شب _ _ O
هستم _ _ O
و _ _ O
می _ _ O
دانم _ _ O
که _ _ O
زمان _ _ O
بیشتری _ _ O
برای _ _ O
خوابیدن _ _ O
دارم. _ _ O
#نوجوانان _ _ O
#باعشق _ _ O
پایین _ _ O
بیایند _ _ O

232
خدا _ _ O
رو _ _ O
شکر _ _ O
امروز _ _ O
جمعه _ _ O
است _ _ O
!! _ _ O

233
باید _ _ O
تابستان _ _ O
را _ _ O
تا _ _ O
دوشنبه _ _ O
بخوابانید _ _ O
-- _ _ O
درست _ _ O
در _ _ O
زمان _ _ O
اعتدال _ _ O
. _ _ O

235
به _ _ O
دنبال _ _ O
کاری _ _ O
برای _ _ O
انجام _ _ O
امشب _ _ O
هستید؟ _ _ O
ساموئل _ _ B-person
ساویرفر _ _ I-person
ویلیامز _ _ I-person
در _ _ O
پارک _ _ B-location
پوتبلی _ _ I-location
لینکلن _ _ I-location
در _ _ O
شیکاگو _ _ B-location
IL _ _ B-location
http://bit.ly/bKMFgi _ _ O

236
باید _ _ O
برای _ _ O
هفته _ _ O
مد _ _ O
لندن _ _ B-location
لباس _ _ O
بپوشم _ _ O
و _ _ O
به _ _ O
سبک _ _ O
مهمانی _ _ O
بپوشم! _ _ O

237
خیلی _ _ O
زود _ _ O
فهمیدم _ _ O
که _ _ O
کلاس _ _ O
ارشد _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
رشد _ _ O
آکادمی _ _ O
رهبری _ _ O
اپرا _ _ O
به _ _ O
مدرسه _ _ O
من _ _ O
می _ _ O
آیند _ _ O
شنبه _ _ O
یییییی!!! _ _ O
:) _ _ O

239
من _ _ O
فقط _ _ O
"وقتی _ _ O
مادرت _ _ O
مجبورت _ _ O
می _ _ O
کند _ _ O
با _ _ O
پدرت _ _ O
اسکوتر _ _ B-person
براون _ _ I-person
زندگی _ _ O
کنی، _ _ O
زندگیت..." _ _ O
را _ _ O
گرفتم _ _ O
و _ _ O
گرفتم: _ _ O
قسمت _ _ O
5! _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
امتحان _ _ O
کنید: _ _ O
http://tinyurl.com/3a5qeu6 _ _ O

240
.. _ _ O
آن _ _ O
موقع _ _ O
از _ _ O
سال _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
رویاهای _ _ O
امواج _ _ O
شیشه _ _ O
ای _ _ O
تبدیل _ _ O
به _ _ O
پودر _ _ O
کرکی _ _ O
می _ _ O
شود _ _ O
.. _ _ O
از _ _ O
هیچ _ _ O
کدام _ _ O
لذت _ _ O
نخواهم _ _ O
برد _ _ O
چون _ _ O
شغل _ _ O
واقعی _ _ O
دارم _ _ O
. _ _ O

241
پست _ _ O
جدید _ _ O
: _ _ O
بیانسه _ _ B-person
: _ _ O
لیست _ _ O
پخش _ _ O
I _ _ O
Am _ _ O
Yours _ _ O
در _ _ O
VEVO _ _ B-corporation
Live _ _ O
Week _ _ O
[ _ _ O
ویدئوها _ _ O
] _ _ O
http://bit.ly/b1mqom _ _ O

242
patate _ _ O
mai _ _ O
c _ _ O
long _ _ O
kan _ _ O
m _ _ O
pr _ _ O
just _ _ O
ki _ _ O
se _ _ O
dise _ _ O
oui _ _ O
#ss4 _ _ O

243
@camamay _ _ O
فکر _ _ O
می _ _ O
کردم _ _ O
وقتی _ _ O
می _ _ O
آمدم _ _ O
آنجا _ _ O
بودی! _ _ O

244
پدرسن _ _ B-person
: _ _ O
هانگلند _ _ B-person
برای _ _ O
مدت _ _ O
طولانی _ _ O
در _ _ O
فولام _ _ B-location
نخواهد _ _ O
بود _ _ O
http://bit.ly/aCXCNE _ _ O
#blackburnrovers _ _ O

245
ماشین‌های _ _ O
اسپرت _ _ O
قدیمی _ _ O
حس _ _ O
و _ _ O
حال _ _ O
گذشته _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
تصویر _ _ O
می‌کشند _ _ O
http://bit.ly/aZCBOm _ _ O
#ماشین‌های _ _ O
#کلاسیک _ _ O

246
روزی _ _ O
که _ _ O
ما _ _ O
را _ _ O
ترک _ _ O
کردی _ _ O
روزی _ _ O
بود _ _ O
که _ _ O
عزیزی _ _ O
را _ _ O
از _ _ O
دست _ _ O
دادیم _ _ O
. _ _ O
اما _ _ O
ما _ _ O
هرگز _ _ O
شما _ _ O
را _ _ O
ترک _ _ O
نخواهیم _ _ O
کرد، _ _ O
مایکل _ _ B-person
تمام _ _ O
عشق _ _ O
ما _ _ O
برای _ _ O
همیشه _ _ O
. _ _ O

247
RT _ _ O
@VanessaSCassie: _ _ O
خوب، _ _ O
یک _ _ O
توییت _ _ O
دیگر _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
رفتن: _ _ O
پست _ _ O
Fresh _ _ O
Look _ _ O
Fridays _ _ O
در _ _ O
یک _ _ O
سایت _ _ O
بازی _ _ O
های _ _ O
ریاضی _ _ O
برای _ _ O
#smartboard _ _ O
بود _ _ O
http://bit.ly/b4MXHG _ _ O

248
RT _ _ O
@shanejoneill _ _ O
: _ _ O
یک _ _ O
روز _ _ O
دیگر _ _ O
از _ _ O
اسکیت _ _ O
شبانه _ _ O
روزی _ _ O
که _ _ O
شروعش _ _ O
با _ _ O
این _ _ O
لاته _ _ O
سرد _ _ O
وانیلی _ _ O
است _ _ O
http://plixi.com/p/45648946 _ _ O

249
@MrOH1O _ _ O
من _ _ O
تمام _ _ O
روز _ _ O
منتظر _ _ O
آن _ _ O
بودم _ _ O

250
هنوز _ _ O
تصمیم _ _ O
گیری _ _ O
زودهنگام _ _ O
را _ _ O
برای _ _ O
اکثر _ _ O
بچه _ _ O
ها _ _ O
دوست _ _ O
ندارید، _ _ O
اما _ _ O
اقدام _ _ O
زودهنگام _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
به _ _ O
طور _ _ O
متفکرانه _ _ O
استفاده _ _ O
شود _ _ O
می _ _ O
تواند _ _ O
عالی _ _ O
باشد. _ _ O
http://ow.ly/2G1Cn _ _ O
#پذیرش _ _ O
#کالج _ _ O
ها _ _ O

251
3 _ _ O
هفته _ _ O
از _ _ O
مدرسه _ _ O
و _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
حاضر _ _ O
از _ _ O
آن _ _ O
خسته _ _ O
شده _ _ O
است. _ _ O
برگرد _ _ O
تابستان _ _ O
. _ _ O

252
لوهان _ _ B-person
پس _ _ O
از _ _ O
آزمایش _ _ O
مواد _ _ O
مخدر _ _ O
ناموفق _ _ O
با _ _ O
زندان _ _ O
بیشتری _ _ O
روبرو _ _ O
می _ _ O
شود: _ _ O
طبق _ _ O
شرایط _ _ O
مشروط _ _ O
او _ _ O
در _ _ O
پرونده _ _ O
DUI _ _ O
که _ _ O
ماه _ _ O
گذشته _ _ O
اعلام _ _ O
شد _ _ O
... _ _ O
http://bit.ly/cXoiO2 _ _ O

253
بیست _ _ O
و _ _ O
پنج _ _ O
بعد _ _ O
از _ _ O
هفت _ _ O

254
@pdparticle _ _ O
فکر _ _ O
می _ _ O
کنید _ _ O
والدینتان _ _ O
چگونه _ _ O
می _ _ O
توانند _ _ O
در _ _ O
انجام _ _ O
تکالیف _ _ O
به _ _ O
شما _ _ O
کمک _ _ O
کنند؟ _ _ O
این _ _ O
به _ _ O
این _ _ O
دلیل _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
آنها _ _ O
سالها _ _ O
پیش _ _ O
همین _ _ O
چیز _ _ O
را _ _ O
یاد _ _ O
گرفتند. _ _ O

255
یک _ _ O
شب _ _ O
امشب _ _ O
... _ _ O
قییی _ _ O

256
چرا _ _ O
وقتی _ _ O
می _ _ O
دانیم _ _ O
باتری _ _ O
های _ _ O
یک _ _ O
کنترل _ _ O
از _ _ O
راه _ _ O
دور _ _ O
تمام _ _ O
شده _ _ O
اند، _ _ O
دکمه _ _ O
ها _ _ O
را _ _ O
محکم _ _ O
تر _ _ O
فشار _ _ O
می _ _ O
دهیم؟ _ _ O

257
RT _ _ O
@Silje954 _ _ O
: _ _ O
AW _ _ O
C'MON _ _ O
به _ _ O
@justinbieber _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
بهترین _ _ O
هنرمند _ _ O
جدید _ _ O
رای _ _ O
دهید _ _ O
- _ _ O
&gt; _ _ O
http://on.mtv.com/9w2tWQ _ _ O
&lt; _ _ O
-- _ _ O
برو _ _ O
و _ _ O
رای _ _ O
بده _ _ O
, _ _ O
زمان _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
تمام _ _ O
شدن _ _ O
است _ _ O
! _ _ O
... _ _ O

258
به _ _ O
لطف _ _ O
صبحی _ _ O
که _ _ O
با _ _ O
رشاد _ _ B-person
صحبت _ _ O
کردم، _ _ O
روز _ _ O
خوبی _ _ O
داشتم... _ _ O
:) _ _ O

259
هیچ _ _ O
کس _ _ O
اهمیتی _ _ O
نمی _ _ O
دهد _ _ O
.... _ _ O
RT _ _ O
@RapperBigPooh _ _ O
بنابراین _ _ O
کودی _ _ B-person
اکنون _ _ O
با _ _ O
ول _ _ B-person
مشکل _ _ O
پیدا _ _ O
کرد؟ _ _ O
چرا _ _ O
؟ _ _ O
چه _ _ O
زمانی _ _ O
این _ _ O
اتفاق _ _ O
افتاد؟ _ _ O
این _ _ O
موزیکال _ _ O
است _ _ O
یا _ _ O
شخصی؟ _ _ O

260
RT _ _ O
@cityofcalgary _ _ O
: _ _ O
فردا _ _ O
شنا _ _ O
و _ _ O
گلف _ _ O
رایگان _ _ O
برای _ _ O
روز _ _ O
ورزش _ _ O
@cbc _ _ O
در _ _ O
کانادا _ _ B-location
#yyc _ _ O
#sportsday _ _ O
http://ow.ly/2G4sf _ _ O

261
امروز _ _ O
به _ _ O
طور _ _ O
خلاصه؛ _ _ O
بدرفتاری _ _ O
با _ _ O
افراد _ _ O
نابینا، _ _ O
اغوای _ _ O
معلمان، _ _ O
غذای _ _ O
چینی، _ _ O
گات _ _ B-person
هالی _ _ I-person
فیل _ _ B-person
کالینز _ _ I-person
پوست _ _ O
بینی _ _ O
اجنه، _ _ O
سرسبز _ _ B-corporation

262
امروز _ _ O
جمعه _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
من _ _ O
عاشق _ _ O
هستم _ _ O
(نه) _ _ O

263
اگر _ _ O
پسر _ _ O
هستید _ _ O
&amp; _ _ O
من _ _ O
همیشه _ _ O
به _ _ O
"احساسات" _ _ O
تو _ _ O
صدمه _ _ O
می _ _ O
زنم، _ _ O
چیزی _ _ O
درست _ _ O
نیست. _ _ O
چانه _ _ O
بالا _ _ O
نیگا _ _ O
لعنتی _ _ O
. _ _ O
خیلی _ _ O
غیر _ _ O
جذابه _ _ O

264
جمعه _ _ O
سخنرانی _ _ O
آزاد _ _ O
در _ _ O
راه _ _ O
است. _ _ O
هر _ _ O
چیزی _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
ذهن _ _ O
شماست _ _ O
بازی _ _ O
منصفانه _ _ O
است.. _ _ O
radio.woai.com _ _ O
k/w _ _ O
pags _ _ O

265
SWEETY _ _ O
IM _ _ O
می _ _ O
خواهم _ _ O
آن _ _ O
لعنتی _ _ O
50000 _ _ O
وقتی _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
بگیرم _ _ O
به _ _ O
شما _ _ O
می _ _ O
دهم! _ _ O
XD _ _ O

266
ارائه _ _ O
HTC _ _ B-product
Desire _ _ I-product
Z _ _ I-product
آمازون _ _ O
در _ _ O
بریتانیا _ _ O
در _ _ O
11 _ _ O
اکتبر _ _ O
باز _ _ O
شد: _ _ O
ما _ _ O
به _ _ O
تازگی _ _ O
خبر _ _ O
رسمی _ _ O
HTC _ _ B-product
Desire _ _ I-product
Z _ _ I-product
را _ _ O
قبلاً _ _ O
در _ _ O
Lo _ _ O
... _ _ O
http://bit.ly/bsyz9H _ _ O
دریافت _ _ O
کردیم _ _ O

267
تماشای _ _ O
اتاق _ _ B-creative-work
برای _ _ O
بار _ _ O
پنجم. _ _ O
کلاسیک _ _ O
است. _ _ O
تامی _ _ B-person
وایسو _ _ I-person
یک _ _ O
نابغه _ _ O
است. _ _ O
#اتاق _ _ O
#تامی _ _ O
وایزئو _ _ O

268
@CHRIS_Daughtry _ _ O
میدونستم _ _ O
که _ _ O
شوخیه _ _ O
;) _ _ O
به _ _ O
همین _ _ O
دلیل _ _ O
وقتی _ _ O
تو _ _ O
این _ _ O
پست _ _ O
رو _ _ O
گذاشتی _ _ O
من _ _ O
ROTFLMAO _ _ O
بودم! _ _ O
;) _ _ O
متاسفم _ _ O
که _ _ O
بعضی _ _ O
ها _ _ O
نمی _ _ O
توانند _ _ O
شوخی _ _ O
را _ _ O
تحمل _ _ O
کنند. _ _ O
:) _ _ O

269
RT _ _ O
@SdotYoung _ _ O
: _ _ O
@MRsPRETTyKANDi _ _ O
اگر _ _ O
می _ _ O
توانستم _ _ O
در _ _ O
روزهای _ _ O
زندگیمان _ _ O
با _ _ O
شما _ _ O
باشم، _ _ O
شگفت _ _ O
انگیز _ _ O
می _ _ O
شد... _ _ O
&lt; _ _ O
&آن؛ _ _ O
ii _ _ O
DEF _ _ O
موافق _ _ O
بو.. _ _ O
ما _ _ O
باید _ _ O
تمام _ _ O
تلاش _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
بکنیم _ _ O

270
@x_yesenia _ _ O
منم _ _ O
همینطور! _ _ O
من _ _ O
بی _ _ O
صبرانه _ _ O
منتظر _ _ O
شروع _ _ O
فصل _ _ O
جدید _ _ O
این _ _ O
هفته _ _ O
هستم _ _ O
(: _ _ O

271
RT _ _ O
@lil_jeezy_85 _ _ O
: _ _ O
پخش _ _ O
زنده _ _ O
امشب _ _ O
و _ _ O
2mmrow _ _ O
&lt; _ _ O
چه _ _ O
چیزی _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
جایی _ _ O
اجرا _ _ O
می _ _ O
کنید؟ _ _ O

272
@JulyzOwn_23 _ _ O
TODAY _ _ O
BESTIE _ _ O
!!! _ _ O
او _ _ O
در _ _ O
مدرسه _ _ O
من _ _ O
بود _ _ O
و _ _ O
من _ _ O
او _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
راه _ _ O
تمرین _ _ O
دیدم _ _ O
!! _ _ O

273
خیلی _ _ O
خوشحالم _ _ O
که _ _ O
این _ _ O
هفته _ _ O
جهنمی _ _ O
تمام _ _ O
شد! _ _ O
هیچ _ _ O
چیزی _ _ O
که _ _ O
سوشی _ _ O
و _ _ O
ساکی _ _ O
نتواند _ _ O
درست _ _ O
کند _ _ O
;) _ _ O

274
تابستان _ _ O
آمد _ _ O
و _ _ O
گذشت، _ _ O
بی _ _ O
گناهان _ _ O
هرگز _ _ O
نمی _ _ O
توانند _ _ O
دوام _ _ O
بیاورند. _ _ O
وقتی _ _ O
شهریور _ _ O
تموم _ _ O
شد _ _ O
بیدارم _ _ O
کن _ _ O

275
ضبط _ _ O
آواز _ _ O
امشب! _ _ O
نمی _ _ O
توانم _ _ O
منتظر _ _ O
بمانم _ _ O
تا _ _ O
آهنگ _ _ O
تمام _ _ O
شود! _ _ O

276
باید _ _ O
یک _ _ O
روز _ _ O
خبری _ _ O
کند _ _ O
برای _ _ O
همه _ _ O
باشد. _ _ O
برای _ _ O
کین _ _ O

277
هر _ _ O
هفت _ _ O
سال _ _ O
حدود _ _ O
نیمی _ _ O
از _ _ O
دوستان _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
از _ _ O
دست _ _ O
می _ _ O
دهید _ _ O
و _ _ O
آنها _ _ O
را _ _ O
با _ _ O
دوستان _ _ O
جدید _ _ O
جایگزین _ _ O
می _ _ O
کنید. _ _ O

278
شاید _ _ O
اجباری _ _ O
باشه _ _ O
.. _ _ O
وقتی _ _ O
بالای _ _ O
30 _ _ O
سال _ _ O
هستی _ _ O
و _ _ O
کشتی _ _ O
گیر _ _ O
بیکار _ _ O
باید _ _ O
مثل _ _ O
یک _ _ O
ابزار _ _ O
کامل _ _ O
عمل _ _ O
کنی _ _ O
. _ _ O
http://fb.me/GpyFjTgp _ _ O

279
جسوم _ _ B-person
سوال _ _ O
روز _ _ O
: _ _ O
یاور _ _ O
مورد _ _ O
علاقه _ _ O
شما _ _ O
کیست؟ _ _ O
نتایج _ _ O
دیروز: _ _ O
http://yfrog.com/mmeoxj _ _ O

280
@zedohhee _ _ O
hehehe-ahh _ _ O
من _ _ O
عاشق _ _ O
ترولینگ _ _ O
XD _ _ O
هستم _ _ O
مطمئنم _ _ O
که _ _ O
می _ _ O
توانید _ _ O
propah _ _ O
guud _ _ O
را _ _ O
بنویسید _ _ O
(وقتی _ _ O
خیلی _ _ O
تلاش _ _ O
می _ _ O
کنید) _ _ O
:) _ _ O

281
دوباره _ _ O
برای _ _ O
نوشتن _ _ O
الهام _ _ O
گرفتم _ _ O
.. _ _ O
بی _ _ O
صبرانه _ _ O
منتظرم _ _ O
شهادتم _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
اشتراک _ _ O
بگذارم _ _ O
.. _ _ O
نمی _ _ O
توانم _ _ O
منتظر _ _ O
روزی _ _ O
باشم _ _ O
که _ _ O
دوباره _ _ O
به _ _ O
زیر _ _ O
آب _ _ O
برده _ _ O
شوم _ _ O
.. _ _ O
دوباره _ _ O
متولد _ _ O
شدم _ _ O

282
#جنیفرآنیستون _ _ O
نقل _ _ O
قول _ _ O
روز: _ _ O
من _ _ O
مذهبی _ _ O
ندارم، _ _ O
به _ _ O
یک _ _ O
Go _ _ O
اعتقاد _ _ O
دارم، _ _ O
نمی _ _ O
دانم _ _ O
چه _ _ O
شکلی _ _ O
است _ _ O
(ادامه) _ _ O
http://tl.gd/63av0t _ _ O

283
برای _ _ O
دومین _ _ O
روز _ _ O
متوالی _ _ O
جوراب _ _ O
پوشید _ _ O
... _ _ O
RIP _ _ O
Summer _ _ O

284
RT _ _ O
@ZodiacFacts _ _ O
: _ _ O
#ZodiacFacts _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
یک _ _ O
#ماهی _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
متوجه _ _ O
شوید _ _ O
که _ _ O
افکارتان _ _ O
آنقدر _ _ O
سریع _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
حرکت _ _ O
هستند _ _ O
که _ _ O
نتوانید _ _ O
به _ _ O
آنها _ _ O
ادامه _ _ O
دهید. _ _ O

285
امروز _ _ O
آخرین _ _ O
روز _ _ O
@Elyse_D _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
رفتن _ _ O
او _ _ O
به _ _ O
مرخصی _ _ O
زایمان _ _ O
است. _ _ O
لطفا _ _ O
یک _ _ O
لحظه _ _ O
برای _ _ O
او _ _ O
آرزوی _ _ O
سلامتی _ _ O
کنید. _ _ O
دلمون _ _ O
براتون _ _ O
تنگ _ _ O
میشه _ _ O
!!! _ _ O

287
@GaryLuvin _ _ O
هنوز _ _ O
داغ _ _ O
است _ _ O
... _ _ O
اما _ _ O
از _ _ O
فردای _ _ O
دیدن _ _ O
لیدی _ _ B-person
گاگا _ _ I-person
هیجان _ _ O
زده _ _ O
هستم _ _ O
:) _ _ O

288
@till1025 _ _ O
چطور _ _ O
از _ _ O
دست _ _ O
دادی؟! _ _ O
یک _ _ O
هفته _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
برای _ _ O
ضبط _ _ O
تنظیم _ _ O
کرده _ _ O
ام. _ _ O
من _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
برای _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
شما _ _ O
به _ _ O
کالی _ _ O
می _ _ O
آیید _ _ O
ذخیره _ _ O
می _ _ O
کنم _ _ O

289
قبل _ _ O
از _ _ O
رفتن _ _ O
به _ _ O
Grand _ _ O
Masquerade _ _ O
در _ _ O
هفته _ _ O
آینده، _ _ O
هنوز _ _ O
کار _ _ O
زیادی _ _ O
باید _ _ O
انجام _ _ O
شود. _ _ O

290
RT _ _ O
@CarolynsOpinion: _ _ O
قدیمی _ _ O
ترین _ _ O
صابون _ _ O
روز _ _ O
پس _ _ O
از _ _ O
54 _ _ O
سال _ _ O
امروز _ _ O
پخش _ _ O
شد، _ _ O
بنابراین _ _ O
جهان _ _ O
برای _ _ O
3 _ _ O
میلیون _ _ O
بیننده _ _ O
دیگر _ _ O
چرخش _ _ O
را _ _ O
متوقف _ _ O
کرد. _ _ O
ش... _ _ O

291
@virtualpatti _ _ O
- _ _ O
خب _ _ O
4 _ _ O
مصاحبه _ _ O
(شغل _ _ O
های _ _ O
دولتی _ _ O
متفاوت) _ _ O
وجود _ _ O
داشت _ _ O
که _ _ O
من _ _ O
1 _ _ O
موردی _ _ O
را _ _ O
که _ _ O
می _ _ O
خواستم _ _ O
دریافت _ _ O
کردم. _ _ O
خوشحالم _ _ O
که _ _ O
امروز _ _ O
فهمیدم، _ _ O
اگر _ _ O
نه، _ _ O
آخر _ _ O
هفته _ _ O
طولانی _ _ O
خواهد _ _ O
بود _ _ O

292
در _ _ O
اتوبوس _ _ O
پر _ _ O
از _ _ O
مردم _ _ O
- _ _ O
خدا _ _ O
را _ _ O
شکر _ _ O
که _ _ O
جمعه _ _ O
است _ _ O
!! _ _ O

293
@ClaireMcD22 _ _ O
راستش _ _ O
نمی‌دانم _ _ O
چطور _ _ O
این _ _ O
کار _ _ O
را _ _ O
می‌کند، _ _ O
حداقل _ _ O
4 _ _ O
روز _ _ O
در _ _ O
هفته _ _ O
از _ _ O
ساعت _ _ O
8 _ _ O
صبح _ _ O
تا _ _ O
9 _ _ O
شب _ _ O
کار _ _ O
می‌کند. _ _ O
او _ _ O
دوشنبه _ _ O
/ _ _ O
سه _ _ O
شنبه _ _ O
تعطیل _ _ O
است، _ _ O

294
با _ _ O
تشکر _ _ O
و _ _ O
من _ _ O
RT _ _ O
@InnerGizerBunni _ _ O
@kizfoprez_TR _ _ O
تولدت _ _ O
مبارک! _ _ O
امیدوارم _ _ O
لذت _ _ O
ببرید _ _ O
&amp; _ _ O
امشب _ _ O
زندگی _ _ O
کن _ _ O
.. _ _ O
لذت _ _ O
ببر _ _ O
و _ _ O
amp; _ _ O
ب _ _ O
امن! _ _ O

295
@JennyVeronica92 _ _ O
این _ _ O
همه _ _ O
چیز _ _ O
است. _ _ O
وقتی _ _ O
برای _ _ O
آمدن _ _ O
به _ _ O
اینجا _ _ O
در _ _ O
نظر _ _ O
گرفتی _ _ O

296
ویدیوهای _ _ O
مورد _ _ O
علاقه _ _ O
یوتیوب _ _ B-corporation
ما _ _ O
در _ _ O
این _ _ O
هفته: _ _ O
نسخه _ _ O
درام: _ _ O
آیا _ _ O
در _ _ O
این _ _ O
هفته _ _ O
بحرانی _ _ O
حماسی _ _ O
داشتید؟ _ _ O
می _ _ O
دانید، _ _ O
از _ _ O
گریه _ _ O
... _ _ O
http://bit.ly/cuy0yt _ _ O

297
Wtf _ _ O
آیا _ _ O
امشب _ _ O
یک _ _ O
شیفت _ _ O
3 _ _ O
ساعته _ _ O
احمقانه _ _ O
دارم _ _ O
!! _ _ O
من _ _ O
می‌خواهم _ _ O
بیرون _ _ O
بروم _ _ O
و _ _ O
لذت _ _ O
ببرم: _ _ O
(اوه _ _ O
وقت _ _ O
آن _ _ O
است _ _ O
که _ _ O
ساحل _ _ B-creative-work
جرسی _ _ I-creative-work
را _ _ O
تماشا _ _ O
کنم _ _ O
هاها _ _ O

298
برنامه _ _ O
فعلی _ _ O
کتابخانه _ _ O
صبح _ _ O
دوشنبه _ _ O
است. _ _ O
ابتدا _ _ O
کتاب‌ها _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
قفسه‌ها، _ _ O
سپس _ _ O
نگه _ _ O
می‌دارند، _ _ O
سپس _ _ O
کتابفروشی _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
راه _ _ O
خانه _ _ O
برای _ _ O
جایگزین _ _ B-product
بررسی _ _ O
کنید. _ _ O

299
ASPCA _ _ O
PETA _ _ O
HSUS _ _ O
.. _ _ O
نجات _ _ O
حیوانات _ _ O
یا _ _ O
کسب _ _ O
و _ _ O
کار _ _ O
بزرگ؟ _ _ O
http://tl.gd/63aeok _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
اهدا، _ _ O
این _ _ O
سری _ _ O
پیوندها _ _ O
را _ _ O
قطع _ _ O
کنید _ _ O

300
امروز _ _ O
یک _ _ O
کابوس _ _ O
تدارکاتی _ _ O
است! _ _ O
متعهد _ _ O
به _ _ O
حضور _ _ O
در _ _ O
یک _ _ O
مهمانی _ _ O
روزانه _ _ O
هستم، _ _ O
اما _ _ O
کشف _ _ O
کنید _ _ O
که _ _ O
من _ _ O
2 _ _ O
فرزند _ _ O
دارم، _ _ O
بدون _ _ O
ماشین _ _ O
و _ _ O
amp; _ _ O
فقط _ _ O
پول _ _ O
پلاستیکی _ _ O
#آمپلوتینگ _ _ O

301
درباره _ _ O
متخصص _ _ O
تغذیه _ _ O
آنلاین: _ _ O
مدفوع _ _ O
نازک‌تر _ _ O
از _ _ O
حد _ _ O
معمول _ _ O
را _ _ O
می‌توان _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
2 _ _ O
هفته _ _ O
قبل _ _ O
شناسایی _ _ O
و _ _ O
خارج _ _ O
کرد _ _ O
J _ _ O
... _ _ O
http://bit.ly/cYGBdz _ _ O

302
@AppleJoey_ _ _ O
Buut _ _ O
. _ _ O
مجبورم _ _ O
گوشیمو _ _ O
بگیرم _ _ O
امشب _ _ O
با _ _ O
دوستانم _ _ O
می‌روم. _ _ O
د: _ _ O

303
ها _ _ O
! _ _ O
RT _ _ O
@julie_cook: _ _ O
با _ _ O
تشکر _ _ O
شهر _ _ B-corporation
بندری _ _ I-corporation
جاوا _ _ I-corporation
برای _ _ O
کافئین. _ _ O
مطمئن _ _ O
نیستم _ _ O
وقتی _ _ O
شروع _ _ O
به _ _ O
ارسال _ _ O
ایمیل‌ها _ _ O
کنم، _ _ O
همکارانم _ _ O
به _ _ O
همان _ _ O
اندازه _ _ O
خوشحال _ _ O
خواهند _ _ O
شد _ _ O

304
RT _ _ O
@GreatestQuotes: _ _ O
"وقتی _ _ O
به _ _ O
نظر _ _ O
می _ _ O
رسد _ _ O
همه _ _ O
چیز _ _ O
بر _ _ O
علیه _ _ O
شما _ _ O
پیش _ _ O
می _ _ O
رود، _ _ O
به _ _ O
یاد _ _ O
داشته _ _ O
باشید _ _ O
که _ _ O
هواپیما _ _ O
برخلاف _ _ O
باد _ _ O
بلند _ _ O
می _ _ O
شود، _ _ O
نه _ _ O
با _ _ O
آن." _ _ O
... _ _ O

305
RT _ _ O
@pinkbikeralph _ _ O
: _ _ O
امشب _ _ O
در _ _ O
بار _ _ B-location
کار _ _ O
می _ _ O
کنم. _ _ O
خیابان _ _ O
سانسوم _ _ O
1309 _ _ O
. _ _ O
اسرار _ _ O
بیشتر _ _ O
از _ _ O
کوپا _ _ O
خسس... _ _ O

306
@dolemite4 _ _ O
هاها _ _ O
. _ _ O
من _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
هفته _ _ O
آینده _ _ O
به _ _ O
شهر _ _ O
بیایم! _ _ O

307
شما _ _ O
! _ _ O
@STARLIGHTWALTZ! _ _ O
آیا _ _ O
می _ _ O
خواهید _ _ O
با _ _ O
من _ _ O
به _ _ O
نمایشگاه _ _ O
هنری _ _ O
بروید؟ _ _ O
در _ _ O
7؟ _ _ O
فردا _ _ O
؟ _ _ O
لطفا _ _ O
؟ _ _ O
&آن؛ _ _ O
3 _ _ O
تو _ _ O

308
لعنتی _ _ O
شب _ _ O
جمعه، _ _ O
Tweople _ _ O
(سوار _ _ O
آن)! _ _ O
http://www.youtube.com/watch?v=A_Zi-YSW3aQ _ _ O

310
تونیت _ _ O
بون _ _ O
فایر _ _ O
. _ _ O
همه _ _ O
خوش _ _ O
آمدید، _ _ O
جو _ _ B-person
گنجانده _ _ O
شده _ _ O
است _ _ O

311
مجموع _ _ O
9 _ _ O
برای _ _ O
کلارک _ _ B-person
دوک _ _ I-person
RT _ _ O
@Naathan_B _ _ O
: _ _ O
فقط _ _ O
ماشین _ _ O
زمان _ _ O
جکوزی _ _ O
را _ _ O
تماشا _ _ O
کردم. _ _ O
فیلم _ _ O
خنده _ _ O
دار! _ _ O
کاملا _ _ O
لذت _ _ O
بخش! _ _ O
Hmm _ _ O
7.5 _ _ O
/ _ _ O
10 _ _ O

312
آیا _ _ O
می _ _ O
خواهید _ _ O
منظره _ _ O
ای _ _ O
را _ _ O
از _ _ O
طبقه _ _ O
ما _ _ O
از _ _ O
ضرب _ _ O
وشتم _ _ O
ماشین _ _ O
پلیس _ _ O
دیروز _ _ O
در _ _ O
طول _ _ O
حادثه _ _ O
تیراندازی _ _ O
ببینید؟ _ _ O
http://wp.me/11Azj _ _ O

313
@dragonjones _ _ O
نمی‌توانست _ _ O
متوجه _ _ O
شود _ _ O
که _ _ O
هنگام _ _ O
راه _ _ O
رفتن _ _ O
احساس _ _ O
ناراحتی _ _ O
می‌کنید. _ _ O
حدس _ _ O
میزنم _ _ O
مشکل _ _ O
کمر _ _ O
داری _ _ O

314
تولدت _ _ O
مبارک _ _ O
تنها _ _ O
دلال _ _ O
محبتی _ _ O
که _ _ O
میشناسم... _ _ O
@amcdavid _ _ O
! _ _ O
ما _ _ O
امشب _ _ O
" _ _ O
پسر _ _ O
سفید _ _ O
هدر _ _ O
رفته _ _ O
" _ _ O
میگیریم _ _ O
! _ _ O

315
RT _ _ O
@USArmy: _ _ O
#آمریکا _ _ O
امروز _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
روز _ _ O
ملی _ _ O
شناسایی _ _ O
اسرا/MIA _ _ O
به _ _ O
رسمیت _ _ O
می _ _ O
شناسد. _ _ O
برای _ _ O
خواندن _ _ O
رئیس _ _ O
جمهور _ _ O
به _ _ O
http://www.dtic.mil/dpmo/pow_day/ _ _ O
مراجعه _ _ O
کنید _ _ O
... _ _ O

316
هر _ _ O
کسی _ _ O
که _ _ O
صبر _ _ O
کند _ _ O
تا _ _ O
بعد _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
آخرین _ _ O
مورد _ _ O
اسکن _ _ O
شود _ _ O
و _ _ O
کل _ _ O
آن _ _ O
محاسبه _ _ O
شود _ _ O
تا _ _ O
یک _ _ O
دسته _ _ O
چک _ _ O
یا _ _ O
د _ _ O
... _ _ O
http://tinyurl.com/2c4wqjv _ _ O

317
برنده _ _ O
کارت _ _ O
100 _ _ O
دلاری _ _ O
ویزا _ _ B-corporation
http://www.alimartell.com/index.php/2010/09/14/its-the-wonderful-est-time-of-the-year-and-im-about-to-make-it-100- _ _ O
بهتر _ _ O

318
@TempestBeauty _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
آن _ _ O
شنیده _ _ O
ام. _ _ O
تا _ _ O
حالا _ _ O
نشنیده _ _ O
بودم _ _ O
که _ _ O
بهش _ _ O
میگن _ _ O
فکر _ _ O
کردم _ _ O
ولی _ _ O
موهام _ _ O
خیلی _ _ O
چربه _ _ O
فکر _ _ O
کنم _ _ O
کثیف _ _ O
به _ _ O
نظر _ _ O
بیام _ _ O
. _ _ O
:) _ _ O

319
آیا _ _ O
خواکین _ _ B-person
فینیکس _ _ I-person
روز _ _ O
مدرن _ _ O
ما _ _ O
اندی _ _ B-person
کافمن _ _ I-person
... _ _ O
رویدادهای _ _ O
عجیب _ _ O
و _ _ O
غریب _ _ O
منتهی _ _ O
به _ _ O
این _ _ O
لحظه، _ _ O
فیلم _ _ O
می _ _ O
تواند _ _ O
... _ _ O
http://bit.ly/aUZ2on _ _ O

320
دوست _ _ O
من _ _ O
می _ _ O
توانم _ _ O
بدن _ _ B-creative-work
جنیفر _ _ I-creative-work
را _ _ O
تماشا _ _ O
کنم: _ _ O
OI _ _ O
می _ _ O
دانم _ _ O
که _ _ O
IMMA _ _ O
در _ _ O
تمام _ _ O
هفته _ _ O
چه _ _ O
می _ _ O
کند _ _ O
xD _ _ O
من _ _ O
عاشق _ _ O
این _ _ O
فیلم _ _ O
ها _ _ O
هستم! _ _ O

321
خوب _ _ O
و _ _ O
آسونه _ _ O
چون _ _ O
وقتمو _ _ O
میگیرم _ _ O

322
اوهوم _ _ O
انگار _ _ O
امشب _ _ O
از _ _ O
خانه _ _ O
ام _ _ O
بیرون _ _ O
نمی _ _ O
روم! _ _ O

323
RT _ _ O
@InspiredRobin: _ _ O
ما _ _ O
زمان _ _ O
زیادی _ _ O
داریم _ _ O
و _ _ O
کارهای _ _ O
کمی _ _ O
برای _ _ O
انجام _ _ O
دادن. _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
بزن، _ _ O
برعکسش _ _ O
کن. _ _ O
-رولد _ _ B-person
دال _ _ I-person

324
RT _ _ O
@Sexstrology: _ _ O
ماهی _ _ O
ها _ _ O
تمایل _ _ O
دارند _ _ O
به _ _ O
رویاهای _ _ O
فانتزی _ _ O
و _ _ O
روزانه _ _ O
فرار _ _ O
کنند. _ _ O
آنجا _ _ O
آزاد _ _ O
هستند. _ _ O
&آن؛ _ _ O
بله _ _ O
#امواج _ _ O
نشانگر _ _ O
انگشت _ _ O
در _ _ O
هوا _ _ O
#موافق _ _ O
! _ _ O
^قدرت _ _ O
10 _ _ O

325
RT _ _ O
@JAMESINREHAB _ _ O
: _ _ O
@4094jij05b _ _ O
در _ _ O
انگلستان _ _ B-location
است. _ _ O
اگر _ _ O
به _ _ O
من _ _ O
اجازه _ _ O
دهند _ _ O
فردا _ _ O
توییت _ _ O
می _ _ O
کنم _ _ O
... _ _ O

326
.. _ _ O
@Davman91 _ _ O
وقتی _ _ O
به _ _ O
خط _ _ O
پانچ _ _ O
اشتباه _ _ O
می _ _ O
گویم _ _ O
فکر _ _ O
می _ _ O
کند _ _ O
خنده _ _ O
دار _ _ O
هستم _ _ O
... _ _ O
;) _ _ O

327
اگر _ _ O
می _ _ O
توانم _ _ O
همیشه _ _ O
موبایل _ _ O
باشم، _ _ O
حضور _ _ O
در _ _ O
رایانه _ _ O
چه _ _ O
فایده _ _ O
ای _ _ O
دارد؟ _ _ O
دقیقا _ _ O
. _ _ O

328
@Sophieeander _ _ O
خواهد _ _ O
.. _ _ O
نرو _ _ O
!! _ _ O
چون _ _ O
سال _ _ O
آخر _ _ O
شماست، _ _ O
می _ _ O
دانم _ _ O
مدرسه _ _ O
بد _ _ O
است _ _ O
اما _ _ O
باید _ _ O
به _ _ O
مدرسه _ _ O
بروید _ _ O
^^ _ _ O
"HK _ _ O
می _ _ O
تواند _ _ O
منتظر _ _ O
شما _ _ O
باشد..!! _ _ O

329
@bowlerhatlover _ _ O
سال‌ها _ _ O
در _ _ O
تلاش _ _ O
برای _ _ O
یافتن _ _ O
یک _ _ O
کپی _ _ O
از _ _ O
" _ _ O
نوستالژی _ _ B-product
بود. _ _ O
http://hollisframpton.org.uk/ _ _ O

330
من _ _ O
عاشق _ _ O
گوش _ _ O
دادن _ _ O
به _ _ O
دروغ _ _ O
ها _ _ O
هستم _ _ O
وقتی _ _ O
حقیقت _ _ O
را _ _ O
می _ _ O
دانم _ _ O

331
RT _ _ O
@CoreyTaylorRock: _ _ O
ضرب _ _ O
المثل _ _ O
چینی: _ _ O
اول _ _ O
باید _ _ O
احمق _ _ O
به _ _ O
نظر _ _ O
برسد _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
درخشان _ _ O
به _ _ O
نظر _ _ O
برسد. _ _ O

332
ظاهرا _ _ O
#نقطه _ _ O
عطف _ _ O
دارای _ _ O
هش _ _ O
تگ _ _ O
است. _ _ O
و _ _ O
@RoundhouseLDN _ _ O
یک _ _ O
حساب _ _ O
توییتر _ _ B-corporation
دارد. _ _ O
پس _ _ O
با _ _ O
انجام _ _ O
تشریفات _ _ O
... _ _ O
فردا _ _ O
می _ _ O
بینمت _ _ O
. _ _ O

333
عکاسی _ _ O
از _ _ O
نیمه _ _ O
راه _ _ O
امشب _ _ O
.. _ _ O
باید _ _ O
سرگرم _ _ O
کننده _ _ O
باشد _ _ O
.. _ _ O
بسیاری _ _ O
از _ _ O
چراغ _ _ O
های _ _ O
سرگرم _ _ O
کننده _ _ O
!! _ _ O
عکس _ _ O
های _ _ O
عالی _ _ O
می _ _ O
سازد _ _ O
.. _ _ O
مثل _ _ O
این _ _ O
.. _ _ O
http://twitpic.com/2pdvsw _ _ O

334
فقط _ _ O
به _ _ O
طور _ _ O
معمولی _ _ O
دنبال _ _ O
شریل _ _ B-person
و _ _ O
درموت _ _ B-person
فردا _ _ O
.... _ _ O
NO _ _ O
BIGGIE _ _ O

335
@Robo_Robb _ _ O
من _ _ O
میبینم _ _ O
که _ _ O
#FF _ _ O
به _ _ O
من _ _ O
مشغول _ _ O
میشی. _ _ O
:O _ _ O
(همچنین _ _ O
مت _ _ B-person
وقتی _ _ O
در _ _ O
خانه _ _ O
باشد _ _ O
تشکر _ _ O
خواهد _ _ O
کرد _ _ O
:P _ _ O
) _ _ O

336
RT _ _ O
@NROcorner: _ _ O
چرا _ _ O
روز _ _ O
قانون _ _ O
اساسی _ _ O
مهم _ _ O
است: _ _ O

337
5 _ _ O
کاری _ _ O
که _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
تماس _ _ O
با _ _ O
یک _ _ O
عکاس _ _ O
حرفه _ _ O
ای _ _ O
باید _ _ O
انجام _ _ O
دهید _ _ O
http://goo.gl/fb/I7rBo _ _ O
#inourhead _ _ O

338
@DEVEY2G _ _ O
نه، _ _ O
من _ _ O
آن _ _ O
زمان _ _ O
را _ _ O
دوست _ _ O
داشتم، _ _ O
اما _ _ O
مطمئن _ _ O
هستم _ _ O
که _ _ O
احتمالاً _ _ O
با _ _ O
برادرم _ _ O
یکی _ _ O
را _ _ O
درست _ _ O
کنم _ _ O

339
بسیار _ _ O
خوب، _ _ O
من _ _ O
را _ _ O
دوباره _ _ O
به _ _ O
bbm _ _ O
اضافه _ _ O
کردم، _ _ O
این _ _ O
آخرین _ _ O
بار _ _ O
است: _ _ O
22AF9362 _ _ O

341
آخر _ _ O
هفته _ _ O
80 _ _ O
است! _ _ O
امروز _ _ O
را _ _ O
با _ _ O
چند _ _ O
ویدیوی _ _ O
فوق _ _ O
العاده _ _ O
شروع _ _ O
کردم. _ _ O
با _ _ O
همه _ _ O
شما _ _ O
فوق _ _ O
العاده _ _ O
تر _ _ O
به _ _ O
اشتراک _ _ O
خواهم _ _ O
گذاشت _ _ O
... _ _ O
http://fb.me/G3Nzs97h _ _ O

342
@KatiesPizza _ _ O
در _ _ O
منوی _ _ O
#playwithyourfood _ _ O
این _ _ O
یکشنبه: _ _ O
دونات _ _ O
ریکوتا _ _ O
داغ _ _ O
و _ _ O
تازه _ _ O
با _ _ O
شاه _ _ O
توت _ _ O
و _ _ O
عسل. _ _ O
http://tiny.cc/6dshg _ _ O

343
امروز _ _ O
یک _ _ O
روز _ _ O
اما _ _ O
اوه _ _ O
خوب _ _ O
من _ _ O
او _ _ O
را _ _ O
دوست _ _ O
دارم _ _ O
*دانیل _ _ O
ایلی* _ _ O

344
من _ _ O
فقط _ _ O
"وقتی _ _ O
مادرت _ _ O
تو _ _ O
را _ _ O
مجبور _ _ O
می _ _ O
کند _ _ O
با _ _ O
پدرت _ _ O
زندگی _ _ O
کنی _ _ O
اسکوتر _ _ B-person
براون _ _ I-person
زندگیت _ _ O
می _ _ O
چرخد..." _ _ O
را _ _ O
گرفتم _ _ O
و _ _ O
گرفتم: _ _ O
قسمت _ _ O
2! _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
امتحان _ _ O
کنید: _ _ O
http://bit.ly/clxrMy _ _ O

345
ما _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
پنجمین _ _ O
گروهی _ _ O
هستیم _ _ O
که _ _ O
جمعه _ _ O
آینده _ _ O
در _ _ O
107 _ _ B-corporation
جنوبی _ _ I-corporation
Battle _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
Bands _ _ O
برای _ _ O
باز _ _ O
شدن _ _ O
مکان _ _ O
برای _ _ O
... _ _ O
http://fb.me/IxhGnUhs _ _ O
رقابت _ _ O
می _ _ O
کنیم _ _ O

346
جان _ _ B-person
آکاف _ _ I-person
به _ _ O
تیم _ _ O
@daveramseys _ _ O
پیوست! _ _ O
شیرین! _ _ O
امیدوارم _ _ O
دیو _ _ B-person
روزی _ _ O
برنامه _ _ O
خودش _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
او _ _ O
ارائه _ _ O
دهد، _ _ O
اما _ _ O
برای _ _ O
JA _ _ B-person
هیجان _ _ O
زده _ _ O
هستم _ _ O
و _ _ O
برای _ _ O
او _ _ O
بهترین _ _ O
ها _ _ O
را _ _ O
آرزو _ _ O
می _ _ O
کنم _ _ O

347
@sporty191 _ _ O
MUAH _ _ O
!!!!! _ _ O
امیدوارم _ _ O
امروز _ _ O
یک _ _ O
روز _ _ O
gr8 _ _ O
داشته _ _ O
باشید! _ _ O
XO _ _ O

348
دیروز، _ _ O
امروز _ _ O
و _ _ O
فردا _ _ O
برنامه _ _ O
Helluva _ _ O
داشتم.. _ _ O
بالاخره _ _ O
یکشنبه _ _ O
استراحت _ _ O
کن.. _ _ O
مگر _ _ O
اینکه _ _ O
کاری _ _ O
برای _ _ O
انجام _ _ O
دادن _ _ O
وجود _ _ O
داشته _ _ O
باشد _ _ O
o_O _ _ O
#ImJustSaying _ _ O

349
RT _ _ O
@OMGwhatateen: _ _ O
RT _ _ O
اگر _ _ O
خوشحال _ _ O
هستید _ _ O
جمعه _ _ O
است. _ _ O
#OMGwhatateen _ _ O

350
من _ _ O
از _ _ O
آن _ _ O
متنفرم _ _ O
وقتی _ _ O
حدود _ _ O
8 _ _ O
خسته _ _ O
هستم _ _ O
اما _ _ O
تا _ _ O
11 _ _ O
به _ _ O
نظر _ _ O
می _ _ O
رسد _ _ O
که _ _ O
بیدار _ _ O
هستم. _ _ O
- _ _ O
. _ _ O
- _ _ O

351
RT _ _ O
@ZodiacFacts: _ _ O
#ZodiacFacts _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
یک _ _ O
#سرطان _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
متوجه _ _ O
شوید _ _ O
که _ _ O
انرژی _ _ O
شما _ _ O
برای _ _ O
چیزی _ _ O
واقعا _ _ O
بزرگ _ _ O
مناسب _ _ O
است. _ _ O

352
هنوز _ _ O
هم _ _ O
می _ _ O
توان _ _ O
حقوق _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
دوشنبه _ _ O
پرداخت _ _ O
کرد! _ _ O
بهتر _ _ O
است _ _ O
این _ _ O
کار _ _ O
را _ _ O
انجام _ _ O
دهید _ _ O
@its_lizzyN _ _ O
@katzamora _ _ O
@cindyyobitch_ _ _ O
@6ixty_nine _ _ O
!! _ _ O

353
ANW _ _ O
: _ _ O
به _ _ O
روز _ _ O
رسانی: _ _ O
TMZ _ _ B-corporation
گزارش _ _ O
لیندسی _ _ B-person
لوهان _ _ I-person
فقط _ _ O
در _ _ O
تست _ _ O
داروی _ _ O
او _ _ O
رد _ _ O
شد: _ _ O
ما _ _ O
همین _ _ O
یک _ _ O
ساعت _ _ O
پیش _ _ O
لیندسی _ _ B-person
را _ _ O
تبریک _ _ O
گفتیم _ _ O
در _ _ O
ساعت _ _ O
... _ _ O
http://bit.ly/a2lhpa _ _ O

354
منابع _ _ O
- _ _ O
توییت‌های _ _ O
هفته _ _ O
(9.13. _ _ O
10 _ _ O
- _ _ O
9.17. _ _ O
10) _ _ O
: _ _ O
توییت‌های _ _ O
هفته _ _ O
این _ _ O
هفته _ _ O
دارای _ _ O
الهامات _ _ O
جالبی _ _ O
هستند، _ _ O
زوج _ _ O
... _ _ O
http://bit.ly/95X8G5 _ _ O

355
امیدوارم _ _ O
امشب _ _ O
در _ _ O
مورگان _ _ B-location
لو _ _ I-location
فایس _ _ I-location
شما _ _ O
را _ _ O
ببینم!! _ _ O
زمان _ _ O
عالی _ _ O
:) _ _ O

356
#lindsaylohan _ _ O
ایالات _ _ B-location
متحده _ _ I-location
- _ _ O
لیندسی _ _ B-person
لوهان _ _ I-person
: _ _ O
گزارش _ _ O
تست _ _ O
داروی _ _ O
ناموفق _ _ O
&quot; _ _ O
آجیل _ _ O
&quot;: _ _ O
بعد _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
گزارش _ _ O
شد _ _ O
او _ _ O
یک _ _ O
دارو _ _ O
پرتاب _ _ O
کرده _ _ O
است _ _ O
... _ _ O
http://dlvr.it/5RfK7 _ _ O

357
RT _ _ O
@LilTwist: _ _ O
اگر _ _ O
می‌خواهید _ _ O
بعداً _ _ O
امشب _ _ O
به _ _ O
صورت _ _ O
زنده _ _ O
در _ _ O
Ustream _ _ B-corporation
برگردم _ _ O
این _ _ O
را _ _ O
RT _ _ O
کنید _ _ O

358
می _ _ O
گوید _ _ O
شنبه _ _ O
است _ _ O
! _ _ O
من _ _ O
آخر _ _ O
هفته _ _ O
ام _ _ O
را _ _ O
می _ _ O
پوشم! _ _ O
:) _ _ O

359
بازی _ _ O
فوتبال _ _ O
امشب _ _ O
!!!!! _ _ O
وایکینگ _ _ B-group
ها _ _ I-group

360
غمگینم _ _ O
که _ _ O
امشب _ _ O
دهان _ _ B-group
گاوچران _ _ I-group
گم _ _ O
شده _ _ O
:( _ _ O

361
@AishaHanii2 _ _ O
@starflower1204 _ _ O
آهان _ _ O
باشه _ _ O
. _ _ O
من _ _ O
قبلاً _ _ O
هرگز _ _ O
سی _ _ O
دی _ _ O
سفارش _ _ O
نداده _ _ O
ام _ _ O
بنابراین _ _ O
ایده _ _ O
ای _ _ O
ندارم. _ _ O
فقط _ _ O
بگو _ _ O
من _ _ O
برای _ _ O
گذراندن _ _ O
آخر _ _ O
هفته _ _ O
به _ _ O
آن _ _ O
نیاز _ _ O
دارم!! _ _ O
xD _ _ O

362
سیم _ _ O
سیاسی: _ _ O
جایزه _ _ O
روز _ _ O
http://bit.ly/9UiOqY _ _ O

363
جوراب _ _ O
های _ _ O
مورد _ _ O
علاقه _ _ O
من _ _ O
همیشه _ _ O
جوراب _ _ O
هایی _ _ O
هستند _ _ O
که _ _ O
خودم _ _ O
بافتم. _ _ O
خیلی _ _ O
راحت _ _ O
باید _ _ O
یه _ _ O
مقدار _ _ O
دیگه _ _ O
ببافه _ _ O

364
لعنت _ _ O
به _ _ O
همه _ _ O
ی _ _ O
ما _ _ O
نیگا _ _ O
هاوین _ _ O
بچه _ _ O
های _ _ O
مه _ _ O
. _ _ O
نه _ _ O
نه _ _ O
! _ _ O
من _ _ O
پات _ _ O
نمیشم _ _ O
مامان _ _ O
. _ _ O
زمان _ _ O
برای _ _ O
یک _ _ O
تیم _ _ O
جدید _ _ O
است. _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
صحبت _ _ O
از _ _ O
#allstarlineup _ _ O
هستم _ _ O

365
@mychiller _ _ O
باید _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
قهوه _ _ O
درست _ _ O
باشد _ _ O
@erichthewebguy _ _ O

366
RT _ _ O
@Queen_UK _ _ O
: _ _ O
پاپ _ _ B-person
اصرار _ _ O
دارد _ _ O
که _ _ O
سیگارش _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
هالیرود _ _ B-location
هاوس _ _ I-location
گذاشته _ _ O
است. _ _ O
یکی _ _ O
از _ _ O
کارکنان _ _ O
خواست _ _ O
تا _ _ O
نگاهی _ _ O
به _ _ O
اطراف _ _ O
بیندازند. _ _ O
DoE _ _ B-group
ممکن _ _ O
است _ _ O
دارای _ _ O
p _ _ O
... _ _ O

367
امروز _ _ O
چه _ _ O
کنیم؟ _ _ O

368
نمی _ _ O
دانم _ _ O
چرا _ _ O
مردم _ _ O
هنوز _ _ O
تایپ _ _ O
می _ _ O
کنند _ _ O
"چهره _ _ O
غمگین"....."صورت _ _ O
خندان"..."ابروی _ _ O
بالا _ _ O
رفته"...در _ _ O
حالی _ _ O
که _ _ O
ساختن _ _ O
آن _ _ O
بسیار _ _ O
آسان _ _ O
تر _ _ O
است _ _ O

369
@JohnJames_BBuk _ _ O
وقتی _ _ O
14 _ _ O
ساله _ _ O
شدی _ _ O
به _ _ O
این _ _ O
عکس _ _ O
خودت _ _ O
نگاه _ _ O
کن... _ _ O
در _ _ O
Twitpic _ _ O
http://t.co/hDq4cXW _ _ O
از _ _ O
طریق _ _ O
@AddThis _ _ O

370
سپس _ _ O
خشکشویی _ _ O
ها _ _ O
شکل _ _ O
می _ _ O
گیرند. _ _ O
امشب _ _ O
تازه _ _ O
هویج _ _ O
قرمز _ _ O
بخورید. _ _ O
هولا _ _ O
در _ _ O
ur _ _ O
boi _ _ O

371
وقتی _ _ O
برایم _ _ O
درخواستی _ _ O
در _ _ O
فیس _ _ B-corporation
بوک _ _ I-corporation
فرستاد _ _ O
تعجب _ _ O
کردم _ _ O
... _ _ O
چند _ _ O
سالی _ _ O
بود _ _ O
که _ _ O
با _ _ O
هم _ _ O
صحبت _ _ O
نکرده _ _ O
بودیم _ _ O
:( _ _ O

372
آیا _ _ O
کسی _ _ O
آدرس _ _ O
درست _ _ O
والمارت _ _ B-corporation
را _ _ O
که _ _ O
@Treysongz _ _ O
قرار _ _ O
است _ _ O
فردا _ _ O
در _ _ O
مریلند _ _ B-location
در _ _ O
آن _ _ O
باشد _ _ O
می _ _ O
داند؟ _ _ O

373
حالا _ _ O
وقتشه _ _ O
موهام _ _ O
رو _ _ O
هم _ _ O
درست _ _ O
کن! _ _ O
ظاهر _ _ O
جدید _ _ O
روی _ _ O
عرشه! _ _ O

375
"من _ _ O
به _ _ O
تازگی _ _ O
تایید _ _ O
کردم _ _ O
که _ _ O
من _ _ O
و _ _ O
خورخه _ _ B-person
2 _ _ O
آهنگ _ _ O
از _ _ O
" _ _ O
هنر _ _ B-creative-work
شیاطین _ _ I-creative-work
را _ _ O
در _ _ O
Words _ _ O
and _ _ O
Wine _ _ O
سپتامبر _ _ O
پخش _ _ O
خواهیم _ _ O
کرد _ _ O
... _ _ O
http://fb.me/AyezVfH3' _ _ O

376
@modernpaper _ _ O
@alamodestuff _ _ O
چه _ _ O
عکس _ _ O
فوق _ _ O
العاده _ _ O
ای _ _ O
از _ _ O
شما _ _ O
دو _ _ O
نفر! _ _ O
به _ _ O
نظر _ _ O
می _ _ O
رسد _ _ O
شما _ _ O
دوستان _ _ O
سریعی _ _ O
بودید _ _ O
و _ _ O
لحظات _ _ O
شگفت _ _ O
انگیزی _ _ O
را _ _ O
سپری _ _ O
کردید. _ _ O

377
پلی _ _ B-corporation
بوی _ _ I-corporation
- _ _ O
10 _ _ O
اکتبر _ _ O
2010 _ _ O
اسلوونی _ _ B-location
: _ _ O
پلی _ _ B-corporation
بوی _ _ I-corporation
- _ _ O
10 _ _ O
اکتبر _ _ O
2010 _ _ O
اسلوونیاسلوونی _ _ O
| _ _ O
138 _ _ O
صفحه _ _ O
| _ _ O
PDF _ _ O
| _ _ O
39.45 _ _ O
مگابایت _ _ O
http://bit.ly/aJILb4 _ _ O

378
@themayorpete _ _ O
من _ _ O
اکنون _ _ O
زمانم _ _ O
را _ _ O
تقسیم _ _ O
کردم _ _ O
btwn _ _ O
SF _ _ B-location
و _ _ O
سن _ _ B-location
متئو _ _ I-location

379
مجله _ _ O
تایم _ _ O
مقاله‌ای _ _ O
نوشت _ _ O
و _ _ O
گفت _ _ O
که _ _ O
شایعات _ _ O
مربوط _ _ O
به _ _ O
گنگ‌ها _ _ O
است _ _ O

380
عزیز _ _ O
یوتیوب _ _ B-corporation
چرا _ _ O
آپلود _ _ O
یک _ _ O
ویدیو _ _ O
اینقدر _ _ O
طول _ _ O
می _ _ O
کشد _ _ O
gggrrrrr _ _ O

381
@welovepop _ _ O
خیلی _ _ O
ترجیح _ _ O
می‌دهند _ _ O
که _ _ O
GA _ _ B-location
اعلام _ _ O
کنند _ _ O
که _ _ O
به _ _ O
زودی _ _ O
ضبط _ _ O
می‌کنند _ _ O
..... _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
حاضر _ _ O
واقعاً _ _ O
زمان _ _ O
بدی _ _ O
برای _ _ O
طرفداران _ _ O
GA _ _ B-location
است _ _ O
.... _ _ O
دوست _ _ O
ندارند.. _ _ O

382
ASPCA _ _ O
PETA _ _ O
HSUS _ _ O
.. _ _ O
نجات _ _ O
حیوانات _ _ O
یا _ _ O
کسب _ _ O
و _ _ O
کار _ _ O
بزرگ؟ _ _ O
http://tl.gd/63aeok _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
اهدا، _ _ O
این _ _ O
سری _ _ O
پیوندها _ _ O
را _ _ O
قطع _ _ O
کنید _ _ O

383
هی _ _ O
شنوندگان _ _ O
ما _ _ O
یکشنبه _ _ O
برای _ _ O
قسمت _ _ O
28 _ _ O
ضبط _ _ O
می _ _ O
کنیم _ _ O
و _ _ O
amp; _ _ O
این _ _ O
یک _ _ O
نگاه _ _ O
به _ _ O
گذشته _ _ O
در _ _ O
حق _ _ O
رای _ _ O
هاله _ _ B-product
همراه _ _ O
با _ _ O
بار _ _ O
الاغ _ _ O
از _ _ O
خوبی _ _ O
های _ _ O
دیگر _ _ O
است! _ _ O

384
اگر _ _ O
یک _ _ O
آرزو _ _ O
داشتم _ _ O
این _ _ O
بود _ _ O
که _ _ O
یک _ _ O
روز _ _ O
بوگاتی _ _ B-product
وی _ _ I-product
رانندگی _ _ O
کنم! _ _ O
خواهش _ _ O
میکنم _ _ O
برای _ _ O
من _ _ O
درستش _ _ O
کن _ _ O
جیم! _ _ O
Xxx _ _ O

385
گروه _ _ O
ماونالوا _ _ B-group
فردا _ _ O
ظهر _ _ O
@wfmkahala _ _ O
بازی _ _ O
خواهند _ _ O
کرد! _ _ O

386
هر _ _ O
کسی _ _ O
می‌داند _ _ O
چه _ _ O
روزها/زمان‌هایی _ _ O
می‌توانید _ _ O
در _ _ O
میکس _ _ O
(مرکز _ _ O
cma) _ _ O
در _ _ O
کوربین _ _ B-location
قلیان _ _ O
بکشید. _ _ O

387
ویلو _ _ B-person
اسمیت _ _ I-person
9 _ _ O
ساله _ _ O
نیست _ _ O
.... _ _ O
آن _ _ O
بیماری _ _ O
لیل _ _ O
ماما/ _ _ O
بنجامین _ _ B-person
باتن _ _ I-person
را _ _ O
گرفت _ _ O

388
( _ _ O
از _ _ O
طریق _ _ O
POPSUGAR _ _ O
) _ _ O
سارا _ _ B-person
جسیکا _ _ I-person
پارکر _ _ I-person
و _ _ O
گوئن _ _ B-person
استفانی _ _ I-person
یک _ _ O
هفته _ _ O
مد _ _ O
موفق _ _ O
دیگر _ _ O
در _ _ O
نیویورک _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
پایان _ _ O
برسانید: _ _ O
نیویورک _ _ B-location
فا _ _ O
... _ _ O
http://bit.ly/aMaJNB _ _ O

389
من _ _ O
و _ _ O
دوستم _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
رابطه _ _ O
جنسی _ _ O
در _ _ O
ادکلن _ _ O
فیلم _ _ O
گرفته _ _ O
شدیم _ _ O
و _ _ O
مصاحبه _ _ O
کردیم _ _ O
:D _ _ O
خداییش _ _ O
خیلی _ _ O
دیوانه _ _ O
است _ _ O
.. _ _ O
امیدوارم _ _ O
دوشنبه _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
در _ _ O
تلویزیون _ _ O
نشان _ _ O
دهند _ _ O
:P _ _ O
#RTLextra _ _ O

390
قرار _ _ O
است _ _ O
یکشنبه _ _ O
در _ _ O
خلیج _ _ B-location
باران _ _ O
ببارد _ _ O
... _ _ O
خب، _ _ O
weather.com _ _ O
می _ _ O
گوید _ _ O
&quot; _ _ O
دوش _ _ O
&quot;. _ _ O
هر _ _ O
چی _ _ O
باشه _ _ O
. _ _ O

391
مهمانی _ _ O
های _ _ O
سونی/Bud _ _ O
Light _ _ O
سه _ _ O
بعدی _ _ O
در _ _ O
عقب _ _ O
در _ _ O
روز _ _ O
شنبه _ _ O
- _ _ O
مهمانی _ _ O
کلمسون _ _ B-location
در _ _ O
http://bit.ly/cds8Pd _ _ O
; _ _ O
مهمانی _ _ O
آبورن _ _ B-location
در _ _ O
http://bit.ly/9X1KP8 _ _ O
#sony3d _ _ O
@espn _ _ O

392
با _ _ O
تونیت _ _ O
ابی _ _ B-person
بزرگ _ _ O
سیس _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
رسیدن _ _ O
به _ _ O
لباس _ _ O
است _ _ O

393
@2kjdream _ _ O
صبح _ _ O
بخیر! _ _ O
و _ _ O
امیدوارم _ _ O
امروز _ _ O
از _ _ O
روزت _ _ O
لذت _ _ O
ببری~ _ _ O
:D _ _ O

394
RT _ _ O
@iMakeChicksCry: _ _ O
اما _ _ O
وقتی _ _ O
واقعا _ _ O
تنها _ _ O
نیستی، _ _ O
برای _ _ O
همیشه _ _ O
آنقدر _ _ O
بد _ _ O
به _ _ O
نظر _ _ O
نمی‌رسد... _ _ O

395
RT _ _ O
@KhadijahC _ _ O
RT _ _ O
@SuchaMFGentlemn _ _ O
تعجب _ _ O
می‌کنم _ _ O
کی _ _ O
@sexinini _ _ O
می‌خواهد _ _ O
8=====D _ _ O
را _ _ O
روی _ _ O
او _ _ O
بگذارم؟ _ _ O
&آن؛ _ _ O
lmfao _ _ O
wooooooow _ _ O
نینی _ _ B-person
می‌داند _ _ O
که _ _ O
بعداً _ _ O
می‌آید: _ _ O
Lol) _ _ O

396
Niiiiice _ _ O
. _ _ O
http://www.pbs.org/wgbh/pages/frontline/ _ _ O
امروز _ _ O
متقاعد _ _ B-creative-work
کننده _ _ I-creative-work
ها _ _ I-creative-work
را _ _ O
در _ _ O
کلاس _ _ O
تماشا _ _ O
کردم، _ _ O
مثال _ _ O
فوق _ _ O
العاده _ _ O
احمقانه _ _ O
اما _ _ O
فوق _ _ O
العاده _ _ O
خوب. _ _ O

397
@Ravenwithclaws _ _ O
آخرین _ _ O
باری _ _ O
که _ _ O
صحبت _ _ O
کردیم _ _ O
شما _ _ O
خیلی _ _ O
... _ _ O
نظر _ _ O
دادید؟ _ _ O
لول _ _ O
:) _ _ O
و _ _ O
من _ _ O
هم _ _ O
خوبم، _ _ O
متاسفم _ _ O
که _ _ O
در _ _ O
آن _ _ O
حضور _ _ O
نداشتم: _ _ O
-S _ _ O

398
@TheWon_A _ _ O
کج _ _ B-group
در _ _ O
7 _ _ O
اکتبر _ _ O
در _ _ O
شهر _ _ O
است!! _ _ O

399
اتحاد _ _ B-corporation
تجاری _ _ I-corporation
در _ _ O
وقت _ _ O
و _ _ O
هزینه _ _ O
شما _ _ O
صرفه _ _ O
جویی _ _ O
می _ _ O
کند _ _ O
و _ _ O
مهمتر _ _ O
از _ _ O
همه، _ _ O
شما _ _ O
را _ _ O
با _ _ O
حق _ _ O
رای _ _ O
مناسب _ _ O
مطابقت _ _ O
می _ _ O
دهد. _ _ O
در _ _ O
http://ow.ly/2kt2M _ _ O
بررسی _ _ O
کنید _ _ O

400
مهم _ _ O
نیست _ _ O
چقدر _ _ O
صبر _ _ O
کنم _ _ O

401
@KimberleyW1983 _ _ O
با _ _ O
تشکر، _ _ O
c4 _ _ O
در _ _ O
حال _ _ O
انجام _ _ O
است! _ _ O
روده _ _ O
بر _ _ O
شدن _ _ O
از _ _ O
خنده _ _ O
. _ _ O
دی _ _ O
وی _ _ O
دی _ _ O
25 _ _ O
اکتبر _ _ O
منتشر _ _ O
شد! _ _ O

402
چه _ _ O
کسی _ _ O
برای _ _ O
فوتبال _ _ O
Seahawk _ _ B-group
آماده _ _ O
است؟ _ _ O
بی _ _ O
صبرانه _ _ O
منتظر _ _ O
تماشای _ _ O
کیسه _ _ O
های _ _ O
خاکی _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
یکشنبه _ _ O
هستم. _ _ O

403
به _ _ O
مهمانی _ _ O
روز _ _ O
B _ _ O
من _ _ O
خواهم _ _ O
رفت. _ _ O
لعنتی _ _ O
باورم _ _ O
نمیشه! _ _ O

404
باشد _ _ O
که _ _ O
همه _ _ O
کسانی _ _ O
که _ _ O
یوم _ _ O
کیپور _ _ O
را _ _ O
جشن _ _ O
می _ _ O
گیرند _ _ O
روزه _ _ O
ای _ _ O
آسان _ _ O
و _ _ O
معنی _ _ O
دار _ _ O
داشته _ _ O
باشند! _ _ O
#نه _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
کنترل _ _ O
زایمان _ _ O

405
فقط _ _ O
در _ _ O
اواخر _ _ O
وقت _ _ O
می _ _ O
توانم _ _ O
برای _ _ O
#desbishop _ _ O
احترام _ _ O
قائل _ _ O
شوم، _ _ O
او _ _ O
در _ _ O
واقع _ _ O
بسیار _ _ O
بامزه _ _ O
است، _ _ O
هرگز _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
این _ _ O
لحظه _ _ O
او _ _ O
را _ _ O
دوست _ _ O
نداشتم. _ _ O

406
@borneobaby _ _ O
من _ _ O
نه _ _ O
. _ _ O
من _ _ O
یک _ _ O
هفته _ _ O
بعد _ _ O
به _ _ O
پاسخ _ _ O
های _ _ O
هوشمندانه _ _ O
فکر _ _ O
خواهم _ _ O
کرد! _ _ O
ذهن _ _ O
من _ _ O
کاملا _ _ O
خالی _ _ O
خواهد _ _ O
بود _ _ O
من _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
می _ _ O
دانم! _ _ O

407
RT _ _ O
@claywsyx6: _ _ O
تب _ _ O
فوتبال: _ _ O
اوهایو _ _ B-location
سرمربی _ _ O
فرانک _ _ B-person
سولیچ _ _ I-person
می‌گوید _ _ O
ایالت _ _ B-group
اوهایو _ _ I-group
می‌داند _ _ O
که _ _ O
تیم _ _ O
خاصی _ _ O
دارند _ _ O
و _ _ O
فصلی _ _ O
در _ _ O
راه _ _ O
است. _ _ O
طولانی... _ _ O

408
همیشه _ _ O
متعجب _ _ O
بودم _ _ O
که _ _ O
کدام _ _ O
گونه _ _ O
دارای _ _ O
بالاترین _ _ O
زیست _ _ O
توده _ _ O
است. _ _ O

409
&آن؛ _ _ O
3 _ _ O
it _ _ O
RT _ _ O
@Djcheapshot _ _ O
: _ _ O
Tonite _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
مای _ _ B-location
تای _ _ I-location
در _ _ O
ساحل _ _ B-location
وسیع _ _ I-location
دیجی _ _ O
می _ _ O
کنم. _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
نظر _ _ O
دارم _ _ O
کراوات _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
بپوشم!! _ _ O
دریافت _ _ O
کنید؟ _ _ O
کراوات _ _ O
من _ _ O
= _ _ O
مای _ _ O
تای؟ _ _ O
نه؟ _ _ O
متاسف _ _ O
. _ _ O
خدا _ _ O
حافظ _ _ O
. _ _ O

410
فرنچ _ _ O
چهارم _ _ O
امروز _ _ O
مرا _ _ O
شرمنده _ _ O
کرد _ _ O
.. _ _ O
دیگر _ _ O
هرگز _ _ O
ناآماده _ _ O
وارد _ _ O
نبرد _ _ O
نمی _ _ O
شوم _ _ O
. _ _ O

411
@BPadalecki1990 _ _ O
عکسی _ _ O
از _ _ O
روز _ _ O
عروسی _ _ O
داری _ _ O
که _ _ O
دوست _ _ O
دارم _ _ O
ببینمشون _ _ O

412
به _ _ O
نظر _ _ O
می _ _ O
رسد _ _ O
تا _ _ O
چند _ _ O
ماه _ _ O
آینده _ _ O
در _ _ O
استودیو _ _ O
زندگی _ _ O
خواهیم _ _ O
کرد _ _ O

413
روز _ _ O
خوش _ _ O
!!!.... _ _ O
:) _ _ O

414
@yanxfan24 _ _ O
باید _ _ O
برنده _ _ O
بشیم _ _ O
اما _ _ O
من _ _ O
اینو _ _ O
سه _ _ O
شنبه _ _ O
گفتم. _ _ O
اگرچه _ _ O
این _ _ O
بازی _ _ O
ها _ _ O
معمولاً _ _ O
بسیار _ _ O
ضعیف _ _ O
هستند. _ _ O
احتمالا _ _ O
0-0 _ _ O
lol _ _ O

415
وقتی _ _ O
بهت _ _ O
زنگ _ _ O
بزنن _ _ O
برمیگردی _ _ O
... _ _ O
نیازی _ _ O
به _ _ O
خداحافظی _ _ O
نیست _ _ O
. _ _ O

416
@lauramcblain94_ _ _ O
lololololol _ _ O
امشب _ _ O
بدتر _ _ O
از _ _ O
استرس _ _ O
بود! _ _ O
xo _ _ O

418
@DavidHayemaker _ _ O
روز _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
جایگاه _ _ O
شما _ _ O
در _ _ O
رادیو _ _ O
1 _ _ O
خوشش _ _ O
آمد. _ _ O

419
RT _ _ O
@ContrarianDave: _ _ O
در _ _ O
اینجا _ _ O
داستان _ _ O
من _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
Comm _ _ O
علوم _ _ O
پزشکی _ _ O
قانونی _ _ O
امروز _ _ O
است. _ _ O
جلسه، _ _ O
جایی _ _ O
که _ _ O
کاوشگر _ _ O
ویلینگهام _ _ B-location
چرخش _ _ O
قابل _ _ O
توجهی _ _ O
داشت. _ _ O
http://bi... _ _ O

420
RT _ _ O
@MATTHARDYBRAND: _ _ O
برای _ _ O
همه _ _ O
کسانی _ _ O
که _ _ O
آرزوی _ _ O
پدرم _ _ O
را _ _ O
داشتند، _ _ O
&quot; _ _ O
افسانه _ _ O
&quot; _ _ O
یک _ _ O
روز _ _ O
مبارک _ _ O
88 _ _ O
B-Day _ _ O
همین _ _ O
چند _ _ O
روز _ _ O
پیش _ _ O
.. _ _ O
او _ _ O
الهام _ _ O
بخش _ _ O
من _ _ O
است _ _ O
&amp; _ _ O
من... _ _ O

421
@imRockey _ _ O
من _ _ O
به _ _ O
شما _ _ O
اطلاع _ _ O
خواهم _ _ O
داد _ _ O
که _ _ O
وقتی _ _ O
بتوانید _ _ O
دوباره _ _ O
بازدید _ _ O
کنید. _ _ O
امروز _ _ O
کمی _ _ O
خلوت _ _ O
بود _ _ O

422
@tonygarcha _ _ O
هورا! _ _ O
از _ _ O
زمان _ _ O
خود _ _ O
در _ _ O
هریسون _ _ B-location
لذت _ _ O
ببرید. _ _ O

423
من _ _ O
حدس _ _ O
می _ _ O
زنم _ _ O
خارج _ _ O
از _ _ O
کار؟ _ _ O
گفتن _ _ O
یک _ _ O
ساعت _ _ O
و _ _ O
نیم _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
اینکه _ _ O
قرار _ _ O
شد _ _ O
بروم. _ _ O
حقوقم _ _ O
ضعیف _ _ O
میشه _ _ O
خوشحال _ _ O
نیست. _ _ O

424
بله _ _ O
همینطوره _ _ O
:) _ _ O
| _ _ O
RT _ _ O
@iSuboohi: _ _ O
- _ _ O
وقتی _ _ O
کسی/کسی _ _ O
به _ _ O
شما _ _ O
احساس _ _ O
خاص _ _ O
بودن _ _ O
می‌دهد، _ _ O
سعادت _ _ O
محض _ _ O
است _ _ O
:) _ _ O

425
RT _ _ O
@Quotealicious: _ _ O
وقتی _ _ O
یک _ _ O
فیلم _ _ O
عاشقانه _ _ O
زیبا _ _ O
می _ _ O
بینم، _ _ O
همیشه _ _ O
این _ _ O
تو _ _ O
هستی _ _ O
که _ _ O
به _ _ O
ذهنم _ _ O
خطور _ _ O
می _ _ O
کند _ _ O
#Quotealicious _ _ O

426
امروز _ _ O
روز _ _ O
فوق _ _ O
العاده _ _ O
ای _ _ O
داشتم _ _ O
و _ _ O
امیدوارم _ _ O
همه _ _ O
شما _ _ O
این _ _ O
کار _ _ O
را _ _ O
انجام _ _ O
داده _ _ O
باشید، _ _ O
برای _ _ O
همه _ _ O
شما _ _ O
شب _ _ O
بخیر _ _ O
و _ _ O
رویاهای _ _ O
شیرین _ _ O
آرزو _ _ O
می _ _ O
کنم _ _ O
xoxoxo _ _ O

427
هیچ _ _ O
چیز _ _ O
خنده‌داری _ _ O
در _ _ O
مورد _ _ O
بیضه‌ها _ _ O
کوپر _ _ B-person
وجود _ _ O
ندارد، _ _ O
زیرا _ _ O
فردا _ _ O
در _ _ O
مطب _ _ O
من _ _ O
خواهید _ _ O
فهمید. _ _ O
لمفائو _ _ O

428
شنبه _ _ O
خوش _ _ O
آمدید _ _ O

429
@darthsunshine _ _ O
Wheeee _ _ O
!! _ _ O
بسیار _ _ O
خوب _ _ O
- _ _ O
اگر _ _ O
بخواهیم _ _ O
قبل _ _ O
از _ _ O
کلاس _ _ O
زمان _ _ O
خرید _ _ O
و _ _ O
ناهار _ _ O
بخوریم، _ _ O
می _ _ O
توانیم _ _ O
تا _ _ O
ساعت _ _ O
9:30 _ _ O
به _ _ O
آنجا _ _ O
برویم. _ _ O
@CaMeaux _ _ O

430
هر _ _ O
روز _ _ O
رویای _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
هر _ _ O
روز _ _ O
می _ _ O
بینم _ _ O
هر _ _ O
روز _ _ O
رویای _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
می _ _ O
بینم _ _ O
هر _ _ O
روز _ _ O
رویای _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
می _ _ O
بینم _ _ O
هر _ _ O
روز _ _ O
رویای _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
می _ _ O
بینم _ _ O
رویای _ _ O
خود _ _ O
را _ _ O
می _ _ O
بینم _ _ O

431
@_paaaul10 _ _ O
- _ _ O
هاها _ _ O
شش؟ _ _ O
; _ _ O
اوه _ _ O
وااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااااا _ _ O
میتونی _ _ O
بری _ _ O
وقتی _ _ O
از _ _ O
کار _ _ O
خارج _ _ O
شدی _ _ O
بخری _ _ O

432
بازی _ _ O
فوتبال _ _ O
خیلی _ _ O
شب _ _ O
. _ _ O
سپس _ _ O
خرمایی _ _ B-location
بازی _ _ O
فردا _ _ O
!!!! _ _ O
عقاب _ _ O
لعنتی _ _ O
جنگ!!! _ _ O

433
RT _ _ O
@CHRIS_Daughtry _ _ O
: _ _ O
فردا _ _ O
یک _ _ O
نمایش _ _ O
با _ _ O
بوسه _ _ B-group
اجرا _ _ O
می _ _ O
کنیم. _ _ O
نمی _ _ O
توانم _ _ O
بگویم _ _ O
که _ _ O
5 _ _ O
سال _ _ O
پیش _ _ O
آن _ _ O
را _ _ O
دیدم _ _ O
... _ _ O

434
FUCCKKKKK _ _ O
. _ _ O
من _ _ O
برای _ _ O
خدای _ _ O
من _ _ O
بسیار _ _ O
آماده _ _ O
بودم، _ _ O
لعنت _ _ O
به _ _ O
تنهایی، _ _ O
و _ _ O
معلوم _ _ O
شد _ _ O
که _ _ O
MADI _ _ B-person
یک _ _ O
بیماری _ _ O
دارد _ _ O
و _ _ O
با _ _ O
پدرم _ _ O
در _ _ O
خانه _ _ O
هستم. _ _ O
خداوند _ _ O
. _ _ O
لعنتی _ _ O
. _ _ O

435
در _ _ O
این _ _ O
بیش _ _ O
چه _ _ O
روز _ _ O
جمعه _ _ O
است!!! _ _ O
شما _ _ O
چه _ _ O
برنامه _ _ O
ای _ _ O
دارید؟؟؟؟ _ _ O
Betta _ _ O
در _ _ O
عناصر _ _ B-location
امشب _ _ O
BOGO _ _ O
نوشیدنی _ _ O
تمام _ _ O
شب! _ _ O
ناف _ _ O
گفت _ _ O

436
@PaulJones3 _ _ O
delicioso _ _ O
. _ _ O
هفته _ _ O
شما _ _ O
چطور _ _ O
است؟ _ _ O

437
اگر _ _ O
رأی _ _ O
به _ _ O
تمدید _ _ O
کاهش _ _ O
مالیات _ _ O
بوته _ _ B-person
در _ _ O
نوامبر _ _ O
گذشته _ _ O
باشد، _ _ O
ممکن _ _ O
است _ _ O
دستمزد _ _ O
شما _ _ O
در _ _ O
سال _ _ O
آینده، _ _ O
حداقل _ _ O
به _ _ O
طور _ _ O
موقت، _ _ O
کاهش _ _ O
یابد. _ _ O
http://bit.ly/9y8fdS _ _ O

439
این _ _ O
شهریه _ _ O
دانشگاه _ _ O
است. _ _ O
یعنی _ _ O
دو _ _ O
ماشین _ _ O
متوسط. _ _ O
این _ _ O
به _ _ O
اندازه _ _ O
حقوق _ _ O
یک _ _ O
سال _ _ O
است. _ _ O
این _ _ O
دیوانه _ _ O
است. _ _ O

440
@lukeymoore _ _ O
فردا _ _ O
بازی _ _ O
نمیکنی؟ _ _ O
عزیز _ _ O
من، _ _ O
آیا _ _ O
این _ _ O
فقط _ _ O
من _ _ O
و _ _ O
پیت _ _ B-person
آیا _ _ O
او _ _ O
قصد _ _ O
دارد _ _ O
به _ _ O
من _ _ O
تجاوز _ _ O
کند _ _ O

441
RT _ _ O
@askyfullofstars _ _ O
: _ _ O
ستاره _ _ B-group
شناسان _ _ I-group
بدون _ _ I-group
مرز _ _ I-group
فهرستی _ _ O
از _ _ O
پخش‌کنندگان _ _ O
زنده _ _ O
#InOMN10 _ _ O
برای _ _ O
مشاهده _ _ O
آنلاین _ _ O
ماه _ _ O
در _ _ O
18 _ _ O
سپتامبر _ _ O
دارد _ _ O
http://is.gd/ffDFE _ _ O

442
@poscas _ _ O
به _ _ O
او _ _ O
گفتم: _ _ O
تصوری _ _ O
که _ _ O
از _ _ O
اوایل _ _ O
دهه _ _ O
80 _ _ O
نیویورک _ _ B-location
داشتم _ _ O
این _ _ O
بود _ _ O
که _ _ O
اگر _ _ O
بعد _ _ O
از _ _ O
تاریک _ _ O
شدن _ _ O
هوا _ _ O
به _ _ O
پارک _ _ B-location
مرکزی _ _ I-location
رفتی، _ _ O
خوش _ _ O
شانس _ _ O
بودی _ _ O
که _ _ O
زنده _ _ O
بیرون _ _ O
بیایی... _ _ O

443
@KatherineRamos _ _ O
عالی _ _ O
است _ _ O
همچنین _ _ O
مطمئن _ _ O
نیستم. _ _ O
اگر _ _ O
من _ _ O
جای _ _ O
شما _ _ O
بودم _ _ O
قبلاً _ _ O
فوراً _ _ O
تمدید _ _ O
می _ _ O
کردم _ _ O
اما _ _ O
اگر _ _ O
نه _ _ O
باز _ _ O
هم _ _ O
سعی _ _ O
می _ _ O
کردم. _ _ O
بهترین _ _ O
شانس _ _ O

444
@TomCruise _ _ O
من _ _ O
اهل _ _ O
برزیل _ _ B-location
.... _ _ O
هستم _ _ O
و _ _ O
دوستت _ _ O
دارم. _ _ O
تو _ _ O
بازیگر _ _ O
مورد _ _ O
علاقه _ _ O
منی! _ _ O
شوالیه _ _ B-creative-work
و _ _ I-creative-work
روز _ _ I-creative-work
خیلی _ _ O
باحاله... _ _ O
رویای _ _ O
من _ _ O
ملاقات _ _ O
با _ _ O
شماست! _ _ O

445
مطمئن _ _ O
شدم _ _ O
جمعه _ _ O
بعد _ _ O
مرخصی _ _ O
دارم _ _ O

446
چه _ _ O
خوش _ _ O
شانسی _ _ O
لعنتی _ _ O
به _ _ O
چشم _ _ O
می _ _ O
آید _ _ O
که _ _ O
خط _ _ O
لعنتی _ _ O
پر _ _ O
است _ _ O
از _ _ O
مردم _ _ O
نمی _ _ O
دانم _ _ O
چه _ _ O
لعنتی _ _ O
می _ _ O
خواهم. _ _ O
تا _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
بیدار _ _ O
می _ _ O
شوم _ _ O
باید _ _ O
صبر _ _ O
کنم _ _ O
1 _ _ O

447
@franchiseking _ _ O
آیا _ _ O
زمانی _ _ O
دارید _ _ O
که _ _ O
به _ _ O
این _ _ O
حق _ _ O
رای _ _ O
دادن _ _ O
مشاوره _ _ O
دهید؟ _ _ O
http://ow.ly/2G4MN _ _ O

448
روز _ _ B-location
بخیر _ _ I-location
آفتاب _ _ I-location
http://bit.ly/cK4PB8 _ _ O
برای _ _ O
اجاره _ _ O
در _ _ O
فصل _ _ O
در _ _ O
دسترس _ _ O
است! _ _ O
موج‌سواری _ _ O
عالی، _ _ O
ماهیگیری، _ _ O
آب _ _ O
گرم! _ _ O
من _ _ O
&lt; _ _ O
3 _ _ O
سقوط _ _ O
در _ _ O
رودانت _ _ B-location
@OBXcom _ _ O

449
وقت _ _ O
چای _ _ O
. _ _ O

450
برنامه _ _ O
امشب _ _ O
چیه _ _ O

451
تماشای _ _ O
VMA _ _ O
ها _ _ O
امینم _ _ B-person
BeAsT _ _ O
است _ _ O
و _ _ O
نامفهوم _ _ O
است _ _ O
!!; _ _ O
)و _ _ O
هندلر _ _ B-person
چلسی _ _ I-person
خنده _ _ O
دار _ _ O
است! _ _ O
بالاخره _ _ O
پسری _ _ O
پیدا _ _ O
کرد _ _ O
که _ _ O
امروز _ _ O
زیباترین _ _ O
چیز _ _ O
را _ _ O
به _ _ O
من _ _ O
داد _ _ O

452
RT _ _ O
@ZodiacFacts: _ _ O
#ZodiacFacts _ _ O
به _ _ O
عنوان _ _ O
یک _ _ O
#جوزا، _ _ O
انرژی _ _ O
شما _ _ O
به _ _ O
بهترین _ _ O
وجه _ _ O
صرف _ _ O
واگذاری _ _ O
مسئولیت _ _ O
ها _ _ O
و _ _ O
حضور _ _ O
در _ _ O
آنجا _ _ O
می _ _ O
شود، _ _ O
اگر _ _ O
یا _ _ O
زمانی _ _ O
که _ _ O
مردم _ _ O
به _ _ O
شما _ _ O
نیاز _ _ O
دارند. _ _ O

453
@Lissa_Lise _ _ O
آنها _ _ O
خیلی _ _ O
خوب _ _ O
به _ _ O
نظر _ _ O
می _ _ O
رسند. _ _ O
من _ _ O
فکر _ _ O
نمی _ _ O
کنم _ _ O
که _ _ O
من _ _ O
بازی _ _ O
کنم. _ _ O
من _ _ O
هم _ _ O
در _ _ O
یک _ _ O
تیم _ _ O
co _ _ O
rec _ _ O
بازی _ _ O
می _ _ O
کنم. _ _ O
وقت _ _ O
نفس _ _ O
کشیدن _ _ O
نخواهم _ _ O
داشت _ _ O
. _ _ O

454
دان _ _ B-person
متینگلی _ _ I-person
پس _ _ O
از _ _ O
این _ _ O
فصل _ _ O
جایگزین _ _ O
جو _ _ B-person
توره _ _ I-person
به _ _ O
عنوان _ _ O
سرمربی _ _ O
لس _ _ B-group
آنجلس _ _ I-group
داجرز _ _ I-group
خواهد _ _ O
شد _ _ O

455
یادت _ _ O
هست _ _ O
کنار _ _ O
آب _ _ O
نشسته _ _ O
بودیم _ _ O
که _ _ O
برای _ _ O
اولین _ _ O
بار _ _ O
دستت _ _ O
را _ _ O
دور _ _ O
من _ _ O
انداختی _ _ O
و _ _ O
برای _ _ O
اولین _ _ O
بار _ _ O
از _ _ O
یک _ _ O
یاغی _ _ O
بی _ _ O
خیال _ _ O
دختری _ _ O
مواظب _ _ O
ساختی _ _ O
